<xml><article id="31581529" name="DESPACHORFB Carlos Andre Viviane" idOficio="9529452" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/04/2023" artClass="00027:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20507238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 11 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 11 de abril de 2023</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos artigos 1º e 2º da Portaria ME nº 7.081, de 09 de agosto de 2022, autoriza o afastamento do país dos Auditores-Fiscais da Receita Federal do Brasil CARLOS ANDRE SILVA RAMOS, matrícula nº 1375186, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Montes Claros/MG, VIVIANE VIDAL WAGNER, matrícula nº 1303420 e LEIDSON RANGEL OLIVEIRA SILVA, matrícula nº 2993075, lotados na Coordenação-Geral de Tributação da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 15 a 23 de abril de 2023, inclusive trânsito, com ônus, para participarem do Seminário Prático sobre Procedimento de Mútuo Acordo (MAPA), promovido pela Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), que custeará as despesas com hospedagem, transporte, alimentação, sendo que o seguro internacional, será custeado pela Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil a se realizar na cidade do México, México. (e-Processo nº 10265.126831/2023-58).</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>