<xml><article id="31563935" name="PORTARIA PESSOAL 2.313-2023 - Co" idOficio="9526665" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00028:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGES/MGI Nº 2.313, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGES/MGI Nº 2.313, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E INOVAÇÃO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 25 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, considerando o disposto no art. 1º da Lei nº 11.539, de 8 de novembro de 2007 e no § 2º, inciso III, do art. 3º da Portaria SEGES nº 1.352, de 9 de março de 2018, e demais informações que constam do Processo nº 19973.104299/2023-04, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os seguintes servidores, pertencentes à carreira de Analista de Infraestrutura - AIE e do cargo isolado de Especialista em Infraestrutura Sênior - EIS, para compor o Comitê Consultivo da Carreira:</p><p>I - Bruno Eustáquio Ferreira Castro de Carvalho - Presidente;</p><p>II - Sérgio Ricardo Lemos de Alcântara - Representante da Associação Nacional dos Analistas e Especialistas de Infraestrutura - ANEINFRA;</p><p>III - Lincoln Moreira Jorge Junior - Representante da Fundação Escola Nacional de Administração Pública - ENAP;</p><p>IV - Roberto Rodrigues Loiola;</p><p>V - André Grobério Lopes Perim;</p><p>VI - Martha Martorelli;</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria SEGES nº 1.928, de 10 de março de 2022.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO POJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>