<xml><article id="31581897" name="PortGR6229-23 ReqServ" idOficio="9529480" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00151:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20507322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 6.229, de 10 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 6.229, de 10 de abril de 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO CARLOS, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, e CONSIDERANDO a Portaria MGI nº 136, de 16 de fevereiro de 2023, que alterou a Portaria SEDGG/ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º - Atender à requisição da Secretaria-Executiva da Casa Civil, por meio do Oficio nº 1157/2023/SE/CC/PR, autorizando a servidora MONICA LOYOLA STIVAL, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Filosofia/CECH, para exercer atribuições na Diretoria de Participação Social da Secretaria Nacional de Participação Social da Secretaria-Geral, sem prejuízo da remuneração, dos direitos e das vantagens a que faz jus, de acordo com o disposto no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração será da entidade de origem.</p><p>Art. 3º - A servidora deverá se apresentar à unidade de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor a partir de 24/04/2023.</p><p class="assina">Ana Beatriz de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>