<xml><article id="31569960" name="PORTARIAS PROGEP_10ABR2023" idOficio="9527527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00112:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17 de julho de 2015, e de acordo com o artigo 9º, inciso II, e artigo 35, da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 256 - Art. 1º Designar VANESSA BASTOS DE CASTRO SOUZA, Professor do Magistério Superior, Mat. SIAPE 1453608, Chefe do Núcleo de Gestão de Sanidade Animal da Fazenda Experimental do CCAAB, código FG-0001, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos dos servidores na função a partir de 03/04/2023.</p><p>Nº 258 - Art. 1º Designar DAVID ROMÃO TEIXEIRA, Professor do Magistério Superior, Mat. SIAPE nº 1745518, Coordenador do Colegiado do Curso de Licenciatura em Educação Física do CFP, código FUC-0001, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Designar MARCIA VALERIA COZZANI, Professora do Magistério Superior, Mat. SIAPE nº 1757386, Vice Coordenadora do Colegiado do Curso de Licenciatura em Educação Física do CFP, desta Universidade.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos dos servidores na função a partir de 01 de abril de 2023.</p><p>Nº 261 - Art. 1º Dispensar, a partir de 05/04/2023, TATIANA CRISTINA DA ROCHA, Professora do Magistério Superior, Mat. SIAPE nº 1868598, da função de Coordenadora do Colegiado do Curso de Tecnologia em Agroecologia, do CCAAB, código FUC-0001, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Dispensar, a partir de 05/04/2023, FLAVIA SILVA BARBOSA, Professora do Magistério Superior, Mat. SIAPE nº 1823089, da função de Vice Coordenadora do Colegiado do Curso de Tecnologia em Agroecologia, do CCAAB, desta Universidade.</p><p>Nº 262 - Art. 1º Designar MATHEUS PIRES QUINTELA, Professor do Magistério Superior, Mat. SIAPE Nº 2187896, Coordenador do Colegiado do Curso de Tecnologia em Agroecologia do CCAAB, código FUC-0001, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Designar CINTIA ARMOND, Professora do Magistério Superior, Mat. SIAPE nº 1717322, Vice Coordenadora do Colegiado do Curso de Tecnologia em Agroecologia do CCAAB, desta Universidade.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos dos servidores na função a partir de 05 de abril de 2023.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>