<xml><article id="31582649" name="Portaria 64_Designa Renato Nasci" idOficio="9529568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00132:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20507421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CAPES Nº 64, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CAPES Nº 64, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>A PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR - CAPES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos §§ 2º e 4º do art. 2º da Lei nº 8.405 de 09 de janeiro de 1992, e pelo Art. 33 do Estatuto aprovado pelo DECRETO Nº 11.238, de 18 de outubro de 2022, e</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos autos do Processo 23038.006044/2019-30 e o Regulamento da Revista Brasileira de Pós-graduação (RBPG), aprovado pela Portaria nº 12, de 30 de janeiro de 2015, publicada no DOU de 09 de março de 2015; e alterado pela Portaria nº 154, de 1º de julho de 2019, publicada do DOU de 05 de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Art. 1º da Portaria nº 85, de 06 de julho de 2020, publicada no DOU de 08/07/2020, Edição 129, seção 2, página 28, para designar o servidor Renato Carvalheira do Nascimento, Analista em C &amp; T, para a função de Editor-Chefe da Revista Brasileira de Pós-Graduação - RBPG.</p><p>Art. 2º Designar Pedro Arcanjo Matos, Analista em C &amp; T, para a função de Editor Assistente da Revista Brasileira de Pós-Graduação - RBPG.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">MERCEDES MARIA DA CUNHA BUSTAMANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>