<xml><article id="31577396" name="2023.04.12 - Secao 2_Portarias d" idOficio="9528871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20506270">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, e reconduzida pelo Decreto de 29/09/2022, publicado no DOU de 30 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 961 - Art. 1º Dispensar o servidor Alan Santos, matrícula SIAPE 3942230, ocupante do cargo de Tecnólogo- Formação, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio - COALP/CADM/GADM/DG, Campus Socorro, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 962 - Art. 1º Designar a servidora Andréia da Silva Melo, matrícula SIAPE 2153416, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Almoxarifado e Patrimônio - COALP/CADM/GADM/DG, Campus Socorro, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 972 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a partir de 27/03/2023, a servidora Rafaela Cristiane Andrade Santos, matrícula SIAPE 1886337, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do encargo de substituta eventual da Gerência de Ensino - GEN/DEN/DG, Campus São Cristóvão, código CD-04, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 973 - Art. 1º Designar, a partir de 27/03/2023, a servidora Danise Vivian Gonçalves dos Santos, matrícula SIAPE 2155538, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, para o encargo de substituto eventual da Gerência de Ensino - GEN/DEN/DG, Campus São Cristóvão, código CD-04, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 974 - Art. 1º Dispensar, a partir de 12/04/2023, o servidor Julio Cesar dos Santos Amaro, matrícula SIAPE 1876683, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do PROEJA - Suporte em Informática - CPROEJA/GEN/DEN/DG, Campus São Cristóvão, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 975 - Art. 1º Dispensar, a partir de 12/04/2023, a servidora Danise Vivian Gonçalves dos Santos, matrícula SIAPE 2155538, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Assessora Pedagógica - ASPED/GEN/DEN/DG, Campus São Cristóvão, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 977 - Art. 1º Designar, a partir de 12/04/2023, a servidora Danise Vivian Gonçalves dos Santos, matrícula SIAPE 2155538, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Assessora Pedagógica - ASPED/GEN/DEN/DG, Campus São Cristóvão, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 979 - Art. 1º Dispensar o servidor Horácio César Leite Santos, matrícula SIAPE 2414953, ocupante do cargo de Pedagogo, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Assistência Estudantil - CAE/GEN/DG, Campus Glória, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 12/04/2023.</p><p>Nº 980 - Art. 1º Dispensar a servidora Andrea de Fátima Silva Rezende, matrícula SIAPE 2321634, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Assessora Pedagógica - ASPED/GEN/DG, Campus Glória, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 12/04/2023.</p><p>Nº 982 - Art. 1º Designar o servidor Horácio César Leite Santos, matrícula SIAPE 2414953, ocupante do cargo de Pedagogo, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Assistência Estudantil - CAE/GEN/DG, Campus Glória, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 12/04/2023.</p><p>Nº 983 - Art. 1º Designar a servidora Andrea de Fátima Silva Rezende, matrícula SIAPE 2321634, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Assessora Pedagógica - ASPED/GEN/DG, Campus Glória, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 12/04/2023.</p><p>Nº 984 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 01/04/2023, o servidor Edmilson Menezes da Silva, matrícula SIAPE 2314285, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Administração - GADM/DG, Campus Estância, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 985 - Art. 1º Nomear, a partir de 01/04/2023, o servidor Diego Carlos Santos Possera, matrícula SIAPE 3010999, ocupante do cargo de Técnico em Eletrotécnica, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Administração - GADM/DG, Campus Estância, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 986 - Art. 1º Dispensar, a partir de 01/04/2023, o servidor Michel Fernandes da Conceição Fonseca, matrícula SIAPE 2175985, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio - COALP/CADM/GADM/DG, Campus Estância, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 987 - Art. 1º Dispensar, a partir de 01/04/2023, a servidora Daniela Santana Santos, matrícula SIAPE 2405500, ocupante do cargo de Técnica em Arquivo, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Protocolo e Arquivo - CPRA/CADM/GADM/DG, Campus Estância, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 988 - Art. 1º Dispensar, a partir de 01/04/2023, o servidor Diego Carlos Santos Possera, matrícula SIAPE 3010999, ocupante do cargo de Técnico em Eletrotécnica, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Administração - CADM/GADM/DG, Campus Estância, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 989 - Art. 1º Designar, a partir de 01/04/2023, o servidor Edmilson Menezes da Silva, matrícula SIAPE 2314285, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio - COALP/CADM/GADM/DG, Campus Estância, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 990 - Art. 1º Designar, a partir de 01/04/2022, a servidora Daniela Santana Santos, matrícula SIAPE 2405500, ocupante do cargo de Técnica em Arquivo, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Administração - CADM/GADM/DG, Campus Estância, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>