<xml><article id="31581906" name="DsR499 e 502 a 505-23 Afast" idOficio="9529480" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00151:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20507260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de  10 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 10 de abril de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204/MEC, de 06 de fevereiro de 2020, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Nº 499 - HUGO MIGUEL PRETO DE MORAIS SARMENTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Hidrobiologia/CCBS desta IFES, no período de 14/05/2023 a 19/05/2023, para realizar atividades de pesquisa na Universidade do Chile, em Santiago, Chile, com ônus limitado (Processo n° 23112.007610/2023-77).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 502 - APARECIDO JUNIOR DE MENEZES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Física, Química e Matemática-So/CCTS desta IFES, no período de 18/04/2023 a 24/04/2023, para participar com apresentação de trabalho em evento científico no exterior: II Encuentro de Investigadores en Ciencia de Materiales, Universidade da República - UdelaR, em Montevidéu, Uruguai, com ônus limitado (Processo n° 23112.008984/2023-18).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 503 - ANNA CATARINA MORAWSKA VIANNA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências Sociais/CECH desta IFES, no período de 05/06/2023 a 19/06/2023, para realizar atividades de pesquisa na Universidade Queen Mary de Londres, em Londres, Reino Unido, com ônus PROAP/CAPES (Processo n° 23112.009077/2023-88).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 504 - MÁRIO OTÁVIO BATALHA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Produção/CCET desta IFES, no período de 27/06/2023 a 08/07/2023, para participação em congresso científico XXIXth European Society for Rural Sociology Congress, em Rennes, e realizar missão de trabalho junto a Université de Lorraine, em Nancy França, com ônus PROAP (Processo n° 23112.008541/2023-19).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 505 - VADIM VIVIANI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Física, Química e Matemática-So/CCTS desta IFES, no período de 12/05/2023 a 18/05/2023, para realizar missão científica e visita técnica na Universidade de Vanderbilt, em Nashville, Estados Unidos, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.008275/2023-24).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p class="assina">Ana Beatriz de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>