<xml><article id="31572787" name="PORTARIA SGE 90" idOficio="9528075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00067:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Secretaria-Geral Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGE DPGU Nº 90, DE 4 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGE DPGU Nº 90, DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL EXECUTIVO, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 30, inciso I e II, do Regimento Interno da Defensoria Pública-Geral da União, aprovado pela Resolução nº 202, de 08 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União em 20 de julho de 2022, Edição nº 136, Seção 1, Página nº 169 e o disposto no Art. 2º da Portaria GABDPGF DPGU Nº 957, de 12 de setembro de 2022;</p><p>Considerando o disposto no Art. 15 da Lei nº 14.377, de 22 junho de 2022;</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU Nº 1.205, de 14 de novembro de 2022, publicada no DOU de 23 de novembro de 2022, edição nº 220;</p><p>Considerando a Portaria SGE DPGU Nº 84, de 30 de março de 2023, publicada no DOU de 03/04/2023, edição 51, seção 2, página 93.</p><p>Considerando o Memorando Nº 6021023/2023 - DPU AM/GDPC AM/CADM AM;</p><p>Considerando o Processo Administrativo 08038.014237/2022-76;, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar e tornar sem efeito o disposto nos Art. 1º e 2º da Portaria SGE DPGU Nº 84, de 30 de março de 2023, publicada no DOU de 03/04/2023, edição 51, seção 2, página 93.</p><p>Art. 2º Dispensar a Servidora Pública Federal Sra. Valdenize Freire de Souza, Matrícula SIAPE nº 155712, do exercício da Função de Titular 1 da Unidade da DPU em Manaus/AM (FCDPU-01), a contar de 03/04/2023;</p><p>Art. 3º Dispensar a Servidora Pública Federal Sra. Ana Carolina Moreira Tavares , Matrícula SIAPE nº 1997751, do encargo de Substituta 1 da Unidade da DPU em Manaus/AM, a contar de 03/04/2023;</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO DE CASTRO TRINDADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>