<xml><article id="31568622" name="PORTARIAS NA 577 E 578 DE 11 DE " idOficio="9527184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00081:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 04.08.2022, publicado no DOU de 05.08.2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta no processo eletrônico Nº 23502.000351.2023-60, resolve:</p><p>Nº 577 - Art. 1º DESIGNAR, a partir de 10.04.2023, o servidor ALEXANDRE MAGNO ALVES DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1061983, para exercer a função de COORDENADOR DO CURSO TÉCNICO EM DESIGN DE INTERIORES SUBSEQUENTE, código FCC, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p>Art. 2º CONVALIDAR os atos praticados pelo servidor ALEXANDRE MAGNO ALVES DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1061983, na função de COORDENADOR DO CURSO TÉCNICO EM DESIGN DE INTERIORES SUBSEQUENTE, código FCC, deste Instituto - Campus Pouso Alegre, a partir de 10.04.2023.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura e terá vigência por 2 (dois) anos.</p><p>Nº 578 - DISPENSAR, a partir de 10.04.2023, o servidor FERNANDO CARLOS SCHEFFER MACHADO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n° 1216034, de exercer a função de COORDENADOR DO CURSO TÉCNICO EM DESIGN DE INTERIORES SUBSEQUENTE, código FCC, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p class="assina">CLEBER ÁVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>