<xml><article id="31580078" name="Edital 38.2023 Comissoes4e5" idOficio="9529247" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="12/04/2023" artClass="00099:00065:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20506938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital nº 38, de 11 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital nº 38, de 11 de abril de 2023</p><p class="identifica">22º CONCURSO PÚBLICO PARA PROVIMENTO DE CARGOS DE PROCURADORA E PROCURADOR DO TRABALHO</p><p class="identifica">COMISSÃO 4ª ETAPA - PROVAS ORAIS E COMISSÃO</p><p class="identifica">5ª ETAPA - PROVA DE TÍTULOS</p><p>O Presidente das Comissões do 22º Concurso Público para Provimento de Cargos de Procurador(a) do Trabalho, no uso de suas atribuições, considerando a deliberação do Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho na 271ª Sessão Ordinária de 28/03/2023, e observado o disposto no artigo 14 da Resolução CSMPT nº 198/2022 (DOU - Seção 1, de 12/7/2022), alterada pela Resolução CSMPT nº 200/2022 (DOU - Seção 1, de 08/8/2022), divulga os nomes do(a)s Membro(a)s das Comissões de Concurso das Provas Orais e da Prova de Títulos do referido certame:</p><p>4ª Etapa - Provas Orais</p><p>Membro(a)s Titulares:</p><p>Doutor José de Lima Ramos Pereira - Procurador-Geral do Trabalho (Presidente);</p><p>Doutora Maria Aparecida Gugel - Vice-Procuradora-Geral do Trabalho;</p><p>Doutora Deborah da Silva Felix - Procuradora Regional do Trabalho;</p><p>Ministra Delaíde Alves Miranda Arantes - Ministra do TST (Magistratura);</p><p>Doutor Ricardo José Macedo de Britto Pereira - Jurista;</p><p>Doutor Rafael Lara Martins - Advogado indicado pela OAB.</p><p>Membro(a)s Suplentes:</p><p>Doutor Helder Santos Amorim - Procurador Regional do Trabalho;</p><p>Doutor Cássio Luís Casagrande - Procurador do Trabalho;</p><p>Doutora Virgínia de Araújo Gonçalves Ferreira - Procuradora do Trabalho;</p><p>Doutora Elisiane dos Santos - Procuradora do Trabalho;</p><p>Doutor Grijalbo Fernandes Coutinho - Desembargador do Trabalho (Magistratura);</p><p>Doutora Karina Amorim Sampaio Costa - Advogada indicada pela OAB.</p><p>5ª Etapa - Prova de Títulos</p><p>Membro(a)s Titulares:</p><p>Doutor José de Lima Ramos Pereira - Procurador-Geral do Trabalho (Presidente);</p><p>Doutora Ivana Auxiliadora Mendonça Santos - Subprocuradora-Geral do Trabalho;</p><p>Doutora Adriana Silveira Machado - Subprocuradora-Geral do Trabalho;</p><p>Doutora Cláudia Maria Rego Pinto Rodrigues da Costa - Subprocuradora-Geral do Trabalho;</p><p>Doutor Fábio André de Farias - Desembargador do Trabalho (Magistratura);</p><p>Doutora Nildete Santana de Oliveira - Advogada indicada pela OAB.</p><p>Membro(a)s Suplentes:</p><p>Doutora Maria Aparecida Gugel - Vice-Procuradora-Geral do Trabalho;</p><p>Doutora Marcia Medeiros de Farias - Procuradora do Trabalho;</p><p>Doutora Alessandra Rangel Paravidino Andery - Procuradora do Trabalho;</p><p>Doutor Carlos Eduardo de Azevedo Lima - Procurador do Trabalho;</p><p>Doutora Eliney Bezerra Veloso - Desembargadora do Trabalho (Magistratura);</p><p>Doutor Luciano Andrade Pinheiro - Advogado indicado pela OAB.</p><p class="assina">JOSÉ DE LIMA RAMOS PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>