<xml><article id="31578412" name="PORTARIA PUBLICACAO FORMATADO XX" idOficio="9529000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00047:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Superintendência Regional do Trabalho no Estado do Maranhão" artSize="12" artNotes="Ok &#xA;Documento assinado eletronicamente&#xA;deixa assim? NÃO" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20506537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GAB-SRTb/MA/MTP Nº 1.050, DE 6 DE abril DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GAB-SRTb/MA/MTP Nº 1.050, DE 6 DE abril DE 2023</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO MARANHÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o artigo 1º da Portaria º 635, de 16 de março de 2023, da Secretaria - Executiva, do Ministério do Trabalho e Emprego, publicada no Diário Oficial da União Nº 52-A, de 16 de março de 2023, Seção 1, Página 1, resolve:</p><p>Artigo 1º - Subdelegar aos servidores abaixo relacionados, competência para atuarem como Ordenador de Despesa, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito das Unidades Gestoras 400069 e 380939, da Superintendência Regional do Trabalho no Estado do Maranhão.</p><p>I - Ordenador de Despesa:</p><p>a) Titular: José Henrique Rêgo dos Santos, matrícula SIAPE 0251245, CPF Nº ***.117.493-**.</p><p>b) Substituto: Maria do Socorro Rocha Reis, matrícula SIAPE Nº 251217, CPF Nº ***.691.853-**.</p><p>II - Gestor Financeiro:</p><p>a) Titular: Maria do Socorro Rocha Reis, matrícula SIAPE Nº 251217, CPF Nº ***.691.853-**.</p><p>b) Substituta: Ana Kássia Braga Cardoso Soares - matrícula SIAPE Nº 1992327, CPF Nº ***.615.653-**.</p><p>III - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão:</p><p>a) Titular: Barbara Rubia e Silva Valente - matrícula SIAPE Nº 1175306, CPF Nº ***.008.283-**.</p><p>b) Substituto: Maria de Fátima Pinto de Menezes - matrícula SIAPE Nº 221146, CPF Nº 245.229.291-53.</p><p>Artigo 2º - Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores acima designados, a contar de 16 de março de 2023, até a publicação desta Portaria, que tenham apresentado, exclusivamente, vício de competência.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NIVALDO ARAÚJO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>