<xml><article id="31564335" name="0933 - Cessao Anayara Raissa Per" idOficio="9526541" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00088:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 933,  DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 933, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SEDGG/ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 04 de setembro de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144/2017, bem como o disposto no Decreto Nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, Portaria SEDGG/ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022, alterada pela Portaria MGI nº 136, de 16 de fevereiro de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 23087.005130/2023-26, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por tempo indeterminado, a servidora Anayara Raíssa Pereira de Souza, matrícula SIAPE nº 1897218, ocupante do cargo de Assistente Social, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Alfenas (UNIFAL-MG), para exercício junto ao Ministério de Estado dos Direitos Humanos e da Cidadania.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>