<xml><article id="31575527" name="presattb1204a" idOficio="9528556" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/04/2023" artClass="00069:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20505641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.698, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.698, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, inciso I, alínea "b", da Constituição da República, em cumprimento à tutela de urgência deferida na Ação Civil Coletiva n.º 1077612-45.2022.4.01.3400, pelo MM. Juízo da 22.ª Vara Federal do Distrito Federal, considerando que o interessado fora beneficiado por decisão judicial transitada em julgado, proferida no processo n.º 0000292-57.2004.4.03.6100, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0021952-71.2020.4.03.8000 - SEI, resolve:</p><p>I - TORNAR SEM EFEITO o Ato n.º 4.200, de 21/10/2022, publicado em 03/11/2022 no Diário Oficial da União;</p><p>II - ALTERAR, em parte, o Ato n.º 2.902, de 23 de setembro de 2020, publicado em 27 de outubro de 2020 no Diário Oficial da União, que concedeu aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor ARGEMIRO DE SOUZA NETO, anterior ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, Classe "C", Padrão 13, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3.ª Região, para incluir a vantagem pessoal nominalmente identificada, prevista no art. 62-A da Lei n.º 8.112/1990, com redação da Medida Provisória n.º 2.225-45/2001, incorporada nos critérios da redação original do art. 62, § 2.º, da Lei n.º 8.112/1990, combinado com o art. 3.º da Lei n.º 8.911/1994, e nos termos do art. 3.º da Lei n.º 9.624/1.998, observado o decidido pelo STF no RE 638.115.</p><p></p><p class="assina">MARISA FERREIRA DOS SANTOS- Desembargadora Federal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>