<xml><article id="31564229" name="Portaria de Pessoal 10.04.23 - D" idOficio="9526510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00068:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DEAC/GR/IFPR, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DEAC/GR/IFPR, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 459 - Art. 1º Nomear os servidores abaixo relacionados para substituir o cargo de Diretora Adjunta, CD-04, do Campus Avançado Coronel Vivida, deste Instituto, no exercício de suas atribuições.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>TATIANE BALBINOT BOLIGON</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1802708</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Titular</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>JUCILENE DE SOUZA STUNPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1879206</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1ª Substituta</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>HERMANO SOEIRO KIRCHHEIM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1192978</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2º Substituto</p></td></tr></table><p>Art. 2º O substituto assumirá automática e cumulativamente, na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupa, o exercício do cargo de direção, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 460 - Exonerar CRISTIANE RIBEIRO DA SILVA, SIAPE nº 2204460, Técnica em Assuntos Educacionais, do cargo de Pró-Reitora Adjunta de Ensino, CD-03, da Pró- Reitoria de Ensino - PROENS, a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 461 - Art. 1º Nomear CRISTIANE RIBEIRO DA SILVA, SIAPE nº 2204460, Técnica em Assuntos Educacionais, para exercer o cargo de Pró-Reitora de Ensino, CD-02, da Pró- Reitoria de Ensino - PROENS.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>