<xml><article id="31573018" name="PORTARIA GPR 883" idOficio="9528141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00069:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00883" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20505059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 883, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 883, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1013236/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar CRISTIANE BORGES ARANTES AYRES, matrícula N. 314.665, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador, do Gabinete do Excelentíssimo Sr. Desembargador Esdras Neves Almeida.</p><p>Art. 2º Exonerar NARA RIBEIRO SABOIA MOURA, matrícula N. 314.792, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Esdras Neves Almeida.</p><p>Art. 3º Exonerar BRUNA CAVALCANTE LAMOUNIER FERREIRA, matrícula N. 320.030, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor de Desembargador, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Esdras Neves Almeida.</p><p>Art. 4º Exonerar CAROLINA DE SOUSA, matrícula N. 315.259, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador César Laboissiere Loyola.</p><p>Art. 5º Nomear a Bacharela em Direito, NARA RIBEIRO SABOIA MOURA, matrícula N. 314.792, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Esdras Neves Almeida.</p><p>Art. 6º Nomear a Bacharela em Direito, BRUNA CAVALCANTE LAMOUNIER FERREIRA, matrícula N. 320.030, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Esdras Neves Almeida.</p><p>Art. 7º Nomear a Bacharela em Direito, CAROLINA DE SOUSA, matrícula N. 315.259, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor de Desembargador, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Esdras Neves Almeida.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. CRUZ MACEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>