<xml><article id="31569597" name="Portaria NA 042023 - Contratacao" idOficio="9527454" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00070:00311:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Estado do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504158">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 4/PRES/CRF/RN, de 10 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 4/PRES/CRF/RN, de 10 de abril de 2023</p><p></p><p>O presidente do Conselho Regional de Farmácia do Rio Grande do Norte, no uso das atribuições legais que lhe confere os artigos 54 e 55 do Regimento Interno desta Autarquia,</p><p>CONSIDERANDO, o disposto no art. 37, inciso V da Constituição Federal de 1988;</p><p>CONSIDERANDO, o disposto no art. 11 da Lei n.º 3.820 de 11 de novembro de 1960, que prevê que cabe ao respectivo Presidente a responsabilidade administrativa do Conselho Regional de Farmácia;</p><p>CONSIDERANDO, o disposto na Deliberação n.º 04/2023 do Plenário que aprova a criação do emprego público de provimento em comissão de Assessor de Diretoria do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Rio Grande do Norte, de livre nomeação e exoneração pelo Presidente do CRF/RN;</p><p>CONSIDERANDO, o disposto no Plano de Empregos, Carreiras e Remunerações do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Rio Grande do Norte;</p><p>CONSIDERANDO, a necessidade de contratação de pessoal para fins de otimização do serviço público desenvolvido por esta autarquia federal;, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear ELAINE CHRISTINA CURZ ROCHA, Farmacêutica, inscrita no CPF sob o n.º 012.850.724-13 e no CRF/RN sob o n.º 2642, para exercer o emprego público de provimento em comissão de Assessora de Diretoria nesta autarquia, com direito à percepção do salário de R$ 4.000,00 (quatro mil reais).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogando todas as disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">JOSELITO RANGEL DA SILVA FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>