<xml><article id="31571805" name="2Port. nA 675 e 676 - Dispensa D" idOficio="9527891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00015" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 11.204, de 21 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Nº 675 - DISPENSAR, a pedido, DOUGLAS ESTEVÃO MORAIS DE SOUZA, CPF nº ***.634.321-**, do encargo de substituto eventual da função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Valorização e Desenvolvimento de Pessoas, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Gestão e Planejamento, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira.</p><p>Nº 676 - DESIGNAR ALEXANDRE MAGNO DIAS SILVINO, CPF nº ***.869.921-**, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Valorização e Desenvolvimento de Pessoas, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Gestão e Planejamento, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>