<xml><article id="31573060" name="Portaria nA 145 - Comissao de Se" idOficio="9528143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00015:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20505084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL FUNARTE Nº 145, DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL FUNARTE Nº 145, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Presidenta da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, nomeada pela Portaria da Casa Civil nº 1506, de 06 de fevereiro de 2023, publicada no D.O.U. 07 de fevereiro de 2023, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VIII, do artigo 19, do Estatuto da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, aprovado pelo Decreto nº 11.240, de 18 de outubro de 2022, publicado no D.O.U. de 19 de outubro de 2022;</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>As cláusulas 9.1 e 9.2 da Bolsa Funarte e Aliança Francesa de Residências Artísticas em Artes Cênicas Brasil / França - 2022, resolve:</p><p>Art. 1º - Divulgar os nomes dos membros da Comissão de Seleção: Izabel Machado da Costa - Matr. Siape 1555412, José Maurício de Oliveira Moreira - Matr. Siape 1639221, Oswaldo Vasconcelos de Carvalho - Matr. Siape 1551974, como Representantes da Funarte, Marcia Feijó - Membro da Sociedade Civil. Faculdade Escola Angel Vianna, Arnaud Meunier - Diretor da Maison de La Culture - Grenoble, Céline Bodin - Institut Français, Rachid Ouramdane - Diretor Thêatre Chaîllot. Juliana Amaral - Matr. Siape 1639402 pela Funarte e Quentin Richard - Diretor Cultural Aliança Francesa, coordenaram.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maria Fernandes Marighela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>