<xml><article id="31580440" name="261" idOficio="9529285" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00103:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Lavras" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20506998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 261, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 261, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com fundamento no disposto no Decreto nº 91.800 de 18 de outubro de 1985 e suas alterações, no Decreto nº 1.387 de 7 de fevereiro de 1995 e suas alterações, na Portaria nº 204, de 6 de fevereiro de 2020 e na Resolução Normativa CEPE nº 24 de 11 de abril de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país do servidor Bruno Teixeira Ribeiro, matrícula nº 1508695, ocupante do cargo de Professor Associado, lotado no Departamento de Ciência do Solo da Escola de Ciências Agrárias de Lavras (DCS/ESAL), para participar da capacitação em fertilidade do solo e análises por fluorescência de raios-X e para visita ao laboratório de fluorescência de raios-X da Costa do Marfim, no âmbito do projeto "Aumento do Potencial Produtivo do Algodão na Côte d'Ivoire - Cotton Côte d'Ivoire", em Costa do Marfim/África, a realizar-se no período de 5/5/2023 a 15/5/2023 (inclusive trânsito), com ônus limitado, conforme processo 23090.008519/2023-74.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALTER CARVALHO DE ANDRADE JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>