<xml><article id="31567276" name="Publicacao DOU -Portaria nA 019 " idOficio="9526896" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="12/04/2023" artClass="00016:00011:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19 REFM/IRIR-SSVM/SAP/1-Nit/SSIP/1ª RM, DE 28 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19 REFM/IRIR-SSVM/SAP/1-Nit/SSIP/1ª RM, DE 28 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 302-DGP/C Ex, de 30 de novembro 2021; e com base no processo originário do requerimento do interesse do 3º Sgt STT EDUARDO DE ASSUNÇÃO COELHO, Idt 010.032.745-1/MD, CPF 087.451.677-37, Prec/CP 34/5170725, proferiu o seguinte despacho: (NUP Nº 64212.001660/2015-91).</p><p>REFORMAR por Incapacidade Definitiva para o Serviço Ativo do Exército, a contar de 1º JUN 2023 (data do início da reforma de acordo com a orientação técnica normativa contida no DIEx 5086-33.2/SubSecRfm/SIP/DCIPAS, de 25 JUL 19), vinculado à Seção de Veteranos e Pensionistas GU - AMAN, conforme a Ata de Inspeção de Saúde nº 8/2022 JISR/1ª RM (HMR), de 22 SET 22 e o Parecer Técnico nº 799/2022, de 14 OUT 22, do Esc Sal/1ª RM, homologado pela D Sau, em 4 NOV 22, (Incapaz C. Não é inválido); e com fulcro no inciso II do artigo nº 106, III do artigo nº 108 da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980, com os proventos integrais do soldo de 3º Sargento.</p><p>Não se aplica a nova redação dada pela Lei nº 13.954, de 16 DEZ 19, conforme o PARECER n. 00200/2021/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 9 de outubro de 2020.</p><p>CONCEDER o benefício de Isenção do Imposto de Renda (IIR), com base no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713/1988, alterada pelas Leis nº 8.541/1992, nº 9.250/1995 e nº 11.052/04, em face do enquadramento de sua incapacidade física ter sido motivada no inciso III do art. 108 da Lei 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 1º de abril de 2022.</p><p class="assina">Gen Div CARLOS DUARTE PONTUAL DE LEMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>