<xml><article id="31569864" name="PORT 286287290291298348304 A 306" idOficio="9527482" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00046:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAA Nº 286, DE 7 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 286, DE 7 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.025347/2023-91, resolve:</p><p>Art. 1º Designar CLARIÇA RODRIGUES SOARES, matrícula SIAPE 2040457, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral do Componente Especializado da Assistência Farmacêutica, do Departamento de Assistência Farmacêutica e Insumos Estratégicos, da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Complexo da Saúde, FCE 1.13, código n.º 28.0044, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função, ficando dispensada do referido encargo MARIANA JORGE DE QUEIROZ.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p>PORTARIA SAA Nº 287, DE 7 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 33408.018569/2023-01, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RENATA ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE 1749152, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Administração, do Hospital Federal da Lagoa, do Departamento de Gestão Hospitalar no Estado do Rio de Janeiro, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, CCE 1.10, código n.º 24.0420, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo, ficando dispensada do referido encargo ISABELA MENDONÇA PAGANO.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 290, DE 7 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.023928/2023-98, resolve:</p><p>Art. 1º Designar TATIANA MARTINS ALVES, matrícula SIAPE 1733685, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Governança Hospitalar, do Departamento de Gestão Hospitalar no Estado do Rio de Janeiro, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, código CCE 1.13, código n.º 24.0389, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 291, DE 7 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.021666/2023-27, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARCELO YOSHITO WADA, matrícula SIAPE 2684585, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Vigilância das Doenças Imunopreveníveis, do Departamento de Imunização e Doenças Imunopreveníveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente, FCE 1.13, código n.º 32.0031, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 298, DE 8 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.025908/2023-51, resolve:</p><p>Art. 1º Designar GUSTAVO LAINE ARAUJO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2244225, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Vigilância das Doenças em Eliminação, do Departamento de Doenças Transmissíveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente, CCE 1.13, código n.º 32.0079, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 304, DE 8 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.023082/2023-96, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 26/01/2023, FABIANA DA CUNHA FERREIRA ALVES, matrícula SIAPE 1728777, do encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Gestão Técnica e Administrativa, do Departamento de Gestão do Cuidado Integral, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde, FCE-1.05, código n.º 20.0036, em virtude de ter sido designada titular da referida função.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 305, DE 8 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.023082/2023-96, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 06/02/2023, MARCOS PÉLICO FERREIRA ALVES, matrícula SIAPE 2104337, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Atenção à Saúde do Homem, da Coordenação-Geral de Integração de Redes de Atenção à Saúde, do Departamento de Gestão do Cuidado Integral, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde, FCE-1.10, código n.º 20.0040.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 306, DE 8 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.023082/2023-96, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 03/02/2023, WELLINGTON MENDES CARVALHO, matrícula SIAPE 2044229, do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Provimento Profissional, do Departamento de Apoio à Gestão da Atenção Primária, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde, FCE-1.13, código n.º 20.0054, em virtude de ter sido designado titular da referida função.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 332, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25008.000141/2023-88, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a contar de 1º/03/2023, VANUZA DE SOUZA CAMINHA, matrícula SIAPE 2325255, do encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Articulação Interfederativa e Participativa, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, FCE-1.05, código nº 16.0352.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 335, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 33374.013573/2023-17, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria SAA Nº 140, de 1º de fevereiro de 2023, publicada no DOU nº 24, de 2 de fevereiro de 2023, Seção 2, página 49.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 336, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.023842/2023-65, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 29 de dezembro de 2022, CLEANE SARAIVA TAVARES, matricula SIAPE 1495749, do encargo de substituta eventual do Coordenador de Apuração Correcional, da Corregedoria-Geral, FCE 1.10, código 03.0005.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 345, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25050.000153/2023-97, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a contar de 23 de janeiro de 2023, FRANCISCO AUGUSTO GONDIM SILVA, matrícula SIAPE 3192541, do encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Contratação de Recursos Logísticos, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Xavante, da Secretaria de Saúde Indígena, FCE 1.05, código n.º 36.0175.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 347, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.030854/2023-46, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RAQUEL NUNES DA SILVA VEIGA, matrícula SIAPE 1578169, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Dimensionamento da Força de Trabalho na Saúde, da Coordenação-Geral de Planejamento da Força de Trabalho na Saúde, do Departamento de Gestão e Regulação do Trabalho em Saúde, da Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde, FCE 1.10, código n.º 38.0045, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 348, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.031495/2023-44, resolve:</p><p>Art. 1º Designar DANIELE MARIA PELISSARI, matrícula SIAPE 1039692, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora-Geral de Vigilância da Tuberculose, Micoses Endêmicas e Micobactérias não Tuberculosas, do Departamento de HIV/AIDS, Tuberculose, Hepatites Virais e Infecções Sexualmente Transmissíveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente, CCE 1.13, código n.º 32.0056, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 353, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25061.002037/2022-01, resolve:</p><p>Art. 1º Designar TEREZINHA COSTA ALECRIM, matrícula SIAPE 475171, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Casa de Apoio à Saúde Indígena - Humaitá, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Porto Velho, da Secretaria de Saúde Indígena, FCE 1.05, código n.º 36.0259, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 383, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.037914/2023-51, resolve:</p><p>Art. 1º Designar THAIS ALESSA LEITE, matrícula SIAPE 1156710, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Saúde da Família e Comunidade, do Departamento de Saúde da Família e Comunidade, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde, FCE 1.13, código n° 20.0026, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função, ficando dispensado do referido encargo MARCELO ALVES MIRANDA.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 395, DE 29 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.038952/2023-21, resolve:</p><p>Art. 1º Designar BERNADETE FALCAO DA SILVA, matrícula SIAPE 2825277, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Apuração Correcional, da Corregedoria-Geral, FCE 1.10, código n° 03.0005, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função, ficando dispensada do referido encargo, a contar de 24/01/2023, CLEANE SARAIVA TAVARES, em virtude de sua designação como titular da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p>PORTARIA SAA Nº 407, DE 30 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.038990/2023-84, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JULIA SANTOS VAZ LEANDRO, matrícula SIAPE 3284222, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Ações Estratégicas em Insumos e Produtos Farmacêuticos, do Departamento do Complexo Econômico-Industrial da Saúde, da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Complexo da Saúde, deste Ministério, FCE 1.10, código n° 28.0030, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGERIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 418, DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.042598/2023-30, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ADRIANA NASCIMENTO SANTOS CARTAXO, matrícula SIAPE 4097177, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Disseminação e Integração de Dados e Informações em Saúde, do Departamento de Monitoramento, Avaliação e Disseminação de Informações Estratégicas em Saúde, da Secretaria de Informação e Saúde Digital, FCE 1.13, código n° 40.0084, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função, ficando dispensado do referido encargo LEONARDO MACHADO SANTOS.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGERIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 421, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25055.001029/2023-07, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JOEL DE AZEVEDO SOARES, matrícula SIAPE 2077504, do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Kaiapó do Pará, da Secretaria de Saúde Indígena, FCE 1.07, código n° 36.0198.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>