<xml><article id="31575681" name="ATO TRT21 GP 094_2023 - nomeacoe" idOficio="9528612" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/04/2023" artClass="00069:00062:00001:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 21ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Secretaria Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20505733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 94, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 94, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 21ª REGIÃO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a autorização para provimento de cargos vagos conforme Ofício Circular CSJT.GP.SG.SGPES Nº 20/2023; considerando o resultado do Concurso Público de Servidores do Tribunal Regional do Trabalho da 21ª Região, homologado em 08/06/2018 e publicado no DEJT de 12/06/2018 conforme Edital 9/2018, prorrogado em por dois anos a partir de 11/06/2020 e com contagem do prazo suspenso a partir de 08/05/2020 na forma do Edital publicado no DEJT de 11/05/2020; da Resolução Administrativa nº 4/2020, de 07 de maio de 2020, publicada do DEJT em 08/05/2020; do Edital nº 12/2023, publicado no DOU em 01/02/2023 e da Resolução Administrativa nº 3/2023; publicada no DEJT de 10/02/2023 e considerando as desistências e renúncias dos(as) candidatos(as) FRANCINE CHIESA BECKER (docs. 594 e 595 do Proad 3932/2018), ISAAC RAFAEL FERNANDES COUTINHO (docs. 592 e 593 do Proad 3932/2018), MONICA SOUZA DE JESUS (docs. 588 e 589 do Proad 3932/2018), GABRIELA SANTOS DOMINGUES (doc. 586 e 587 do Proad 3932/2018), MARIA LUIZA BRODBECK BURATTO (docs. 584 e 585 do Proad 3932/2018), ROMULO GONÇALVES ROCHA (doc. 582 e 583 do Proad 3932/2018), ANA PAULA LONGO TORRES (doc. 579 e 580 do Proad 3932/2018), RAFAEL TEIXEIRA DE AMORIM (docs. 578 do Proad 3932/2018), RODRIGO CRUZ DA SILVA (docs 598 e 599 do Proad 3932/2018), GABRIEL FERREIRA SOBRAL SALES (docs. 590, 591, 604 e 605 do Proad 3932/2018), MARJORYE GALY ARGOLO GALVAO (docs. 606 e 607 do Proad 3932/2018), LAURA DE TOLEDO LEME FERREIRA (docs. 600 e 601 do Proad 3932/2018), LUIS EDUARDO LUCAS MONTEIRO DA SILVA (docs. 602 e 603 do Proad 3932/2018), HUGO HABIB VIEIRA MENDES (docs. 608 e 609 do Proad 3932/2018) e POLYANA RIBEIRO GOMES (docs. 610 e 611 do Proad 3932/2018), resolve:</p><p>Tornar sem efeito a nomeação da candidata LAURA DE TOLEDO LEME FERREIRA contida no Ato TRT-GP nº 83/2023 publicado no DOU de 20/03/2023 e dos(as) candidatos(as) GABRIELA SANTOS DOMINGUES, LUIS EDUARDO LUCAS MONTEIRO DA SILVA, MONICA SOUZA DE JESUS, ROMULO GONÇALVES ROCHA, e MARIA LUIZA BRODBECK BURATTO contidas no Ato TRT-GP nº 89/2023, publicado no DOU de 30/03/2023, e</p><p>Nomear os(as) candidatos(as) abaixo relacionados(as), habilitados(as) no Concurso Público de Servidores do Tribunal Regional do Trabalho da 21ª Região, cujo resultado foi homologado em 08/06/2018 e publicado no DEJT de 12/06/2018 conforme Edital 9/2018, obedecida a ordem classificatória, para exercer em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, e do artigo 10, da Lei N.º 8.112/90, o cargo da carreira judiciária de Técnico Judiciário - Área Administrativa - Sem Especialidade abaixo especificado, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal desta Corte, em vaga cuja respectiva origem encontra-se abaixo discriminada:</p><p>Nomeado(a): EMANUELA MENESES BARROSO</p><p>Número de inscrição: 0016263c</p><p>Cargo (número): 75</p><p>Vacância (ocupante anterior): VIOLETA RIBEIRO NASSER SILVA</p><p>Vacância (motivo): Aposentadoria</p><p>Vacância (ato número): TRT21-GP nº 330/19</p><p>Vacância (publicação DOU): 10/01/2019</p><p>Nomeado(a): PHILLIPY RICARDO RIBEIRO DE LIRA PEREIRA</p><p>Número de inscrição: 0012082a</p><p>Cargo (número): 99</p><p>Vacância (ocupante anterior): ALEX DA SILVA ANTÔNIO</p><p>Vacância (motivo): Aposentadoria</p><p>Vacância (ato número): TRT21-GP nº 352/19</p><p>Vacância (publicação DOU): 23/10/2019</p><p>Nomeado(a): CARLOS FERNANDO RODRIGUES SANTOS BARBOSA</p><p>Número de inscrição: 0016957c</p><p>Cargo (número): 173</p><p>Vacância (ocupante anterior): DAYSE DAVID DE OLIVEIRA LIMA</p><p>Vacância (motivo): Aposentadoria</p><p>Vacância (ato número): TRT21-GP nº 318/19</p><p>Vacância (publicação DOU): 18/09/2019</p><p>Nomeado(a): MICAEL LUIZ SANTOS AMORIM</p><p>Número de inscrição: 0017583d</p><p>Cargo (número): 336</p><p>Vacância (ocupante anterior): DAVINA ANA LOPES DE CARVALHO</p><p>Vacância (motivo): Aposentadoria</p><p>Vacância (ato número): TRT21-GP nº 169/19</p><p>Vacância (publicação DOU): 04/08/2019</p><p>Nomeado(a): GEFERSON JOCSA RIBEIRO FREITAS</p><p>Número de inscrição: 0008151g</p><p>Cargo (número): 343</p><p>Vacância (ocupante anterior): TÂNIA LÚCIA EWBANK CUSTÓDIO NUNES</p><p>Vacância (motivo): Aposentadoria</p><p>Vacância (ato número): TRT21-GP nº 56/23</p><p>Vacância (publicação DOU): 14/02/2023</p><p>Nomeado(a): PLINIO ALTOE COSTA VIEIRA</p><p>Número de inscrição: 0014133b</p><p>Cargo (número): 224</p><p>Vacância (ocupante anterior): RITA DE CÁSSIA ARAÚJO ALVES DE MENDONÇA</p><p>Vacância (motivo): Aposentadoria</p><p>Vacância (ato número): TRT21-GP nº 389/19</p><p>Vacância (publicação DOU): 12/02/2019</p><p class="assina">ERIDSON JOÃO FERNANDES MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>