<xml><article id="31573789" name="12 ABRIL 2023" idOficio="9528236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20505194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 2.157,  de 4 de Abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 2.157, de 4 de Abril de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a LOURIVAL ROSA DE SOUZA, Matrícula nº 299328/SIAPE, Matemático, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação IV, Padrão 16, lotado na Diretoria de Administração de Pessoas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III, Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.010398/2023-69)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 10 de Abril de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.227 - Designar CRISTIANO FARIAS ALMEIDA, Matrícula nº 1701443/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para substituir o Secretário de Relações Internacionais da Secretaria de Relações Internacionais, CD-3, em virtude de afastamento do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação no D.O.U. até 20/04/2023. (Processo nº 23070.018938/2023-52)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 2.237 - Autorizar o afastamento do País a SAULO DE OLIVEIRA PINTO COELHO, Matrícula nº 1316942/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Direito, para participar da Missão de Trabalho, com apresentação de trabalho, na cidade de Barcelona/Espanha, no período de 12 a 19/04/2023, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.019468/2023-44)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>