<xml><article id="31578685" name="PORTARIA DE 10 E 11 DE ABRIL" idOficio="9529053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20506597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.485, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2022]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.485, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2022</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando os art. 12 a 14, e seus parágrafos, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999; considerando a Lei Federal n. 9784/1999, que estabelece normas básicas sobre o processo administrativo âmbito da Administração Federal direta e indireta, visando, em especial, à proteção dos direitos dos administrados e ao melhor cumprimento dos fins da Administração, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos Pró-Reitores do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, para a prática dos atos administrativos relacionados à emissão e assinatura dos editais de convocação, licitação, retificação, divulgação de resultados, homologação, divulgação de orientações, e outros editais subsequentes aos editais já autorizados e assinados pela Autoridade Máxima do órgão.</p><p>Art. 2º Sempre que julgar necessário, a Autoridade Máxima do órgão praticará os atos previstos no art. 1º, sem prejuízo da validade da delegação.</p><p>Art. 3º As decisões e atos praticados com base nesta portaria devem mencionar expressamente essa qualidade e considerar-se-ão praticados pela autoridade delegada, sob sua responsabilidade.</p><p>Art. 5º A delegação de que trata esta portaria é fixada pelo prazo de 2 (dois) anos, a contar da data da sua publicação, podendo ser revogada a qualquer tempo pela Autoridade Máxima do IFMS.</p><p>Art. 6º Os casos omissos serão analisados e submetidos, em processo formal, à Autoridade Máxima do IFMS para decisão.</p><p>Art. 7º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o Decreto n° 7.311, de 22 de setembro de 2010 da Presidência da República, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de setembro de 2010; considerando o artigo 13, § 6° da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 363 - Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação de WESTERLLY JACOBSON DA SILVA, Portaria/IFMS n° 335, de 31 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União n° 64, em 3 de abril de 2023, Seção 2, página 31, para o cargo de Técnico em Agropecuária, Classe DI, Nível 1.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 364 - Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação de TATIANA DOS SANTOS FERREIRA, Portaria/IFMS n° 338, de 31 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União n° 64 em 3 de abril de 2023, Seção 2, página 31, para o cargo de Administrador, Classe EI, Nível 1.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01, resolve</p><p>Nº 367 - Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 249/2022 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 11 de março de 2022.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor VINÍCIUS GOMES FERREIRA, SIAPE nº 116****, ocupante do cargo efetivo de Professor de Educação Básica, Técnica e Tecnológica, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve</p><p>Nº 368 - Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 21 de março de 2023, a ROSEMARY CONCEIÇÃO MEDINA BARBOSA, SIAPE n° 2153339, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, lotada no Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o Decreto n° 7.311, de 22 de setembro de 2010 da Presidência da República, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de setembro de 2010; considerando o artigo 13, § 6° da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve</p><p>Nº 369 - Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação de RAVANE DA GRAÇA ALMEIDA, Portaria/IFMS n° 206, de 2 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União n° 43, em 3 de março de 2023, Seção 2, página 28, para o cargo de Assistente de Aluno, Classe CI, Nível 1.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01, resolve</p><p>Nº 372 - Art. 1° Designar o servidor ALEX FERNANDO DE ARAÚJO, SIAPE 113****, ocupante do cargo efetivo de Professor de Educação Básica, Técnica e Tecnológica, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 373 - Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 903/2020 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 11 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora DANIELLY ALMEIDA SANTANA, SIAPE nº 314****, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Estágios e Egressos da Diretoria de Relações Institucionais da PROEX, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 374 - Art. 1º Revogar a Portaria - Reitoria 1436/2018 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor ÂNGELO MARÇAL KLIPEL REUS, SIAPE nº 215****, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenação de Compras e Licitações da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve</p><p>Nº 377 - Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 6 de abril de 2023, a SERGIO HENRIQUE ROCHA BATISTA, SIAPE n° 314****, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01, resolve</p><p>Nº 378 - Art. 1° Designar a servidora THASSIANY CUELLAR DO NASCIMENTO SATO, SIAPE nº 236****, ocupante do cargo efetivo de Tecnólogo em Gestão Pública, como Coordenadora de Compras e Licitações, da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 380 - Art. 1º Revogar a Portaria - Reitoria 903/2020 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 11 agosto de 2020.</p><p>Art. 2º Designar o servidor GEORGE FELIPE RESENDES TADA, matrícula Siape nº 308**** ocupante do cargo efetivo de Economista, para ocupar a função gratificada de Coordenador de Estágios e Egressos (COEST) da Diretoria de Relações Institucionais, da Pró-Reitoria de Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>