<xml><article id="31569693" name="ATO PORTARIA NA 240__JRC6PH" idOficio="9527463" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00049:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério dos Transportes/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 240, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 240, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DOS TRANSPORTES, no uso da competência que lhe foi estabelecida pelo Parágrafo único, inciso IV do art. 87 da Constituição Federal de 1988 e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, na Portaria SEDGG/ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.017400/2022-46, resolve:</p><p>Art. 1º Atender a requisição do servidor público GUILHERME ANTUNES DO CARMO, matrícula SIAPE nº 211****, Técnico Administrativo, do Quadro de Pessoal do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, Entidade vinculada a este Ministério, para exercício na Defensoria Pública da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Cumpre ao Órgão requisitante comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao Órgão requisitado.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito do disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RENAN VASCONCELOS CALHEIROS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>