<xml><article id="31572639" name="316 republicacao__YMVUWE" idOficio="9528054" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00143:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DO REITOR  nº  316-RTR/UFMS , de 20 DE MARÇO DE 2023(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DO REITOR nº 316-RTR/UFMS , de 20 DE MARÇO DE 2023(*)</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o contido no Processo nº 23104.008750/2023-61, resolve:</p><p>1. Ceder o Servidor JOÃO RICARDO FILGUEIRAS TOGNINI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, com Doutorado, em regime de quarenta horas semanais, lotado na Faculdade de Medicina, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, para exercício no cargo em comissão de Administração Superior e Assessoramento - CCA-02, na Secretaria de Estado de Saúde de Mato Grosso do Sul, a partir de 1º de abril de 2023.</p><p>2. O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>3. O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>4. Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="nota">Republicada por ter saído na Edição do Diário Oficial da União nº 55, de 21 de março de 2023, com incorreção no original.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>