<xml><article id="31568423" name="2023_04_06_Publicacao_2023_04_12" idOficio="9527172" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00123:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Reitora Pro Tempore da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.585 - Conceder o afastamento do país a FABIO XERFAN NAHAS, Professor Adjunto do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 21.04.2023 a 25.04.2023, para participar no "The Aesthetic Meeting 2023", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.007268/2023-40).</p><p>Nº 1.586 - Conceder o afastamento do país a SUSAN CHOW LINDSEY, Professora Adjunta-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 24.04.2023 a 30.04.2023, para participar no "18th International Workshop on Multiple Endocrine Neoplasia and Other Rare Endocrine Tumors", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.004966/2023-93).</p><p>Nº 1.587 - Conceder o afastamento do país a MARIA FERNANDA BRANCO DE ALMEIDA, Professora Associada do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 25.04.2023 a 05.05.2023, para participar nos seguintes eventos: Pediatric Academic Societies 2023 Meeting; i-Neo Meeting; 7th Neonatal Resuscitation Research Workshop, todos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.005871/2023-97).</p><p>Nº 1.588 - Conceder o afastamento do país a EDVANE BIRELO LOPES DE DOMENICO, Professora Associada do Departamento de Enfermagem Clínica e Cirúrgica do Campus São Paulo, no período de 26.04.2023 a 02.05.2023, para participar no "48th Annual ONS Congress", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.005989/2023-15).</p><p>Nº 1.589 - Conceder o afastamento do país a HELGA CRISTINA ALMEIDA DA SILVA, Professora Adjunta do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 01.05.2023 a 06.05.2023, para participar no "41st Annual Meeting of the EMHG", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.004982/2023-86).</p><p>Nº 1.591 - Conceder o afastamento do país a NEILA MARIA DE GOIS SPECK, Professora Adjunta do Departamento de Ginecologia do Campus São Paulo, no período de 04.05.2023 a 07.05.2023, para participar no "2023 ASCCP Scientific Meeting on Anogenital &amp; HPV - Related Diseases", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.004574/2023-24).</p><p>Nº 1.592 - Conceder o afastamento do país a TATIANA SAVOIA LANDINI, Professora Associada do Departamento de Ciências Sociais do Campus Guarulhos, no período de 15.07.2023 a 14.07.2024, para a realização de Pesquisa junto ao Centro de Pesquisas sobre Crianças e Famílias da Universidade McGill, no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.033248/2022-43).</p><p>Nº 1.593 - Conceder o afastamento do país a BRUNO YUJI LINO KIMURA, Professor Associado do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 01.08.2023 a 31.07.2024, para a realização de Pós-Doutorado junto ao "King's College London (KCL) - Centre for Telecommunication Research (CTR)", no Reino Unido, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.001740/2023-31).</p><p class="assina">RAIANE PATRÍCIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>