<xml><article id="31576467" name="Portaria 099" idOficio="9528711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00070:00254:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20506031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 99, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 99, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o Memorando Nº 012/2023/GTI, que dispõe sobre a criação de duas equipes de desenvolvimento, denominadas "Desenvolvimento - Atividade Fim" e "Desenvolvimento - Atividade Meio".</p><p>CONSIDERANDO a justificativa de melhoraria da produtividade e a eficiência no desenvolvimento de sistemas e aplicativos.</p><p>CONSIDERANDO a Portaria COREN-SP/DIR/098/2023, baixam as seguintes determinações:</p><p>Art. 1º Designar a empregada pública concursada Janusa Maia da Silva, matrícula 453, para o cargo de Coordenador de Área da Gerência de Tecnologia da Informação - Desenvolvimento - Atividade Fim, a partir de 03 de abril de 2023.</p><p>Art. 2º Em decorrência da presente nomeação a empregada pública ora nomeada fará jus ao recebimento da "GRATIFICAÇÃO" compatível ao cargo.</p><p>Parágrafo Único: A gratificação resultante da função assumida pelo empregado público nomeado não será incorporada ao salário-base caso este retorne às funções de provimento inicial (via concurso público) nesta Autarquia.</p><p>Art. 3º Fica a Gerência de Gestão de Pessoas (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias ao devido cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">James Francisco Pedro dos Santos</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>