<xml><article id="31570130" name="POrt 366" idOficio="9527554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 366, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 366, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso XXVII do art. 27 do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO os termos contidos no Ofício GAB/PLC n. 07/2023, por meio do qual a d. Juíza Titular da Vara do Trabalho de Plácido de Castro, Christiana D'arc Damasceno Oliveira Andrade Sandim, solicita ajustes em algumas funções daquela unidade, doc. 1 do Proad 1673/2023;</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente ao cargo em comissão de Diretor da Vara do Trabalho de Plácido de Castro/AC - CJ-03, em razão da Portaria GP nº 0365/2023;</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial coligido no doc. 23 do aludido proad, resolve:</p><p>I - DISPENSAR o servidor requisitado RENATO NUNES DE MORAES, lotado na Vara do Trabalho de Plácido de Castro/AC, da função comissionada de Assistente de Diretor de Secretaria - FC 5 - da Vara do Trabalho de Plácido de Castro/AC;</p><p>II - NOMEÁ-LO para exercer o cargo em comissão de Diretor da Vara do Trabalho de Plácido de Castro/AC - CJ-03, com efeitos a partir da data da efetiva posse e exercício;</p><p>III - DELEGAR competência à Juíza Titular da Vara do Trabalho de Plácido de Castro/AC para dar posse ao servidor nomeado.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>