<xml><article id="31573268" name="PORTARIA DIGER CENSIPAM SG-MD NA" idOficio="9528195" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00016:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20505101">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIGER/CENSIPAM/SG-MD  N° 2.028, DE 05 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIGER/CENSIPAM/SG-MD N° 2.028, DE 05 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VII do art. 1º da Portaria nº 3.320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, combinada com a Portaria GM - MD nº 1.561, de 25 de março de 2022, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60090.000329/2023-35, resolve:</p><p>DESIGNAR, o servidor ULISSES SILVA GUIMARÃES, Analista em Ciência e Tecnologia do Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia (Censipam), para participar do Intercâmbio de Especialistas em Synthetic Aperture Radar e Inteligência Artificial na cidade de Estocolmo/Suécia, no período de 17 de abril a 10 de maio de 2023.</p><p>O afastamento dar-se-á no período de 15 de abril a 12 de maio de 2023, incluindo trânsito, com ônus limitado ao Censipam.</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza administrativa, estando enquadrada na alínea "c" dos incisos I e II do art. 3º, combinado com o art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, e no art. 22 do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas atualizações.</p><p class="assina">RAFAEL PINTO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>