<xml><article id="31567593" name="0332023" idOficio="9526958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado nos Termos do Decreto Presidencial de 25 de maio de 2022, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o processo eletrônico 23270.000355/2023-76, resolve:</p><p>Nº 311 - Art. 1° Prorrogar, por 15 (quinze) dias, a partir de 10 de abril de 2023, o prazo de conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar - Rito Sumário, desta Instituição de Ensino, designada pela Portaria de Pessoal Nº 189 de 02 de fevereiro de 2023, publicada na seção 2, do D.O.U, de 03 de fevereiro de 2023, e instaurada por meio do Processo Nº 23270.000355/2023-76.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1o.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial, de 25 de maio de 2022, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no processo eletrônico Nº 23274.000136/2023-08, resolve:</p><p>Nº 588 - Art. 1º Designar Silvia Cristina de Souza Trajano, Matrícula SIAPE Nº 2770765, ocupante do cargo de Pedagogo do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Prefeito, código FG.1, subordinada à Diretoria de Administração do Campus Volta Redonda;</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial, de 25 de maio de 2022, no uso de suas atribuições legais e regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000714/2023-83, resolve:</p><p>Nº 589 - Art. 1° Autorizar o Afastamento do País, nos termos do artigo 95, da Lei 8.112/90, ao servidor JULIO PAGE DE CASTRO, Matrícula SIAPE Nº 2642742, ocupante do cargo de Professor do ensino básico, técnico e tecnológico, do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, no período 15 de abril de 2023 à 23 de abril de 2023, na Cidade Tóquio. País: Japão, com ônus limitado (sem diárias e sem passagens);</p><p>Art. 2° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial, de 25 de maio de 2022, no uso de suas atribuições legais e regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000879/2023-18, resolve:</p><p>Nº 591 - Art. 1° Autorizar o Afastamento do País, nos termos do artigo 95, da Lei 8.112/90, ao servidor IGOR DA SILVA VALPASSOS, Matrícula SIAPE Nº 1579523, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, no período de 21 de abril de 2023 à 28 de abril de 2023, na Cidade Montreal. País: Canadá, com ônus para o IFRJ (diárias e passagens).</p><p>Art. 2° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p>PORTARIA Nº 558, DE 5 de abril de 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 25 de maio de 2022, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista os autos do Processo Administrativo Disciplinar - Rito Sumário Nº 23270.000355/2023-73, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LUANA RIBEIRO DE LIMA DA SILVA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE Nº 1738798, para atuar como Defensora Dativa no Processo Administrativo Disciplinar - Rito Sumário, n.º 23270.000355/2023-73, ante as razões apresentadas no Termo de Revelia de 31 de março de 2023.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>