<xml><article id="31581315" name="PORTARIA DGP_PRF NA 705 DE 10 DE" idOficio="9529398" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00032:00030:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00022" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20507204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DGP/PRF Nº 705, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DGP/PRF Nº 705, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 63, Anexo I, do Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União - Edição Especial - de 1º de janeiro de 2023, tendo em vista o contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, e considerando o disposto nos artigos 18 e 36 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o contido no processo nº 08650.030728/2023-18, resolve:</p><p>Art. 1º Remover, na modalidade de ofício, sem ônus para Administração, o servidor WILSON ALVES MARQUES CARDOSO, ocupante do cargo efetivo de Policial Rodoviário Federal, matrícula Siape nº 1317322, do Serviço de Planejamento Operacional da Diretoria de Operações para a Coordenação-Geral de Gestão Estratégica, ambas unidades da Sede Nacional, localizadas em Brasília/DF.</p><p>Art. 2º Determinar que o servidor se apresente na unidade de destino imediatamente, sem prazo de trânsito, uma vez que já se encontra domiciliado em Brasília/DF.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRESSA CABRAL ARAÚJO BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>