<xml><article id="31567330" name="Despachos II do Reitor.UFSM 2023" idOficio="9526897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial da União de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>TIANGO AGUIAR RIBEIRO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIRURGIA, de 01 de Maio de 2023 à 06 de Maio de 2023, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Zimmer Biomet Institute, em Warsaw/Estados Unidos Com ônus limitado (Processo Nº 23081.048623/2023-19).</p><p>IONARA REGINA PIZZUTTI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, de 19 de Maio de 2023 à 26 de Maio de 2023, para participar, apresentando trabalho, de Pesticide survey in green coffee samples from Chiriquí/Panama by LC-AJS-TQ/MS em Panamá/Panamá com ônus para Evento(Passagens) 19/05/2023 - 26/05/2023; (Processo Nº 23081.041030/2023-13).</p><p>CARLOS RANIERY PAULA DOS SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO, de 17 de Junho de 2023 à 27 de Junho de 2023, para participar, apresentando trabalho, de Providing Fine-grained Network Metrics for Monitoring Applications using In-band Telemetry em Madrid/Espanha com ônus para CAPES(Diárias) 19/06/2023 - 22/06/2023; com ônus para CAPES (Taxa de Inscrição) 19/06/2023 - 23/06/2023; (Processo Nº 23081.047808/2023-06).</p><p>DAIANA APARECIDA DA SILVA FLORES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, de 20 de Maio de 2023 à 28 de Maio de 2023, para participar de Hopf Algebras and Tensor Categories em Marburg/Alemanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.050315/2023-45).</p><p>SARADIA STURZA DELLA FLORA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, de 20 de Maio de 2023 à 28 de Maio de 2023, para participar de Hopf Algebras and Tensor Categories em Marburg/Alemanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.050316/2023-90).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 815, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.049005/2023-88, resolve:</p><p>DECLARAR, de acordo com o inciso IX, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, publicada no DOU de 12.12.90, a existência de uma vaga no cargo de Analista de Tecnologia da Informação, com lotação na Coordenadoria de Planejamento Informacional/Pró-Reitoria de Planejamento, do Quadro Único desta Instituição, tendo em vista o falecimento do servidor CLEANDRO FLORES DE GASPERI, Matrícula SIAPE 1213901, ocorrido em 27 de março de 2023.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela portaria de Pessoal UFSM N. 2.190 de 29 de dezembro de 2021 e sua(s) apostila(s), e tendo em vista o que consta no Processo n. 23081.051887/2023-41, resolve:</p><p>Nº 845-DISPENSAR Alexander Rossatto Tittelmeyer, Matrícula SIAPE 2127568, ocupante do cargo de Arquivista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Movimentação da Divisão de Protocolo do Departamento de Arquivo Geral, Código FG4.058, para a qual foi designado pela Portaria de Pessoal UFSM N. 658/2022, de 14/03/2022.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 846-DESIGNAR Macleine Pereira Gracioli, Matrícula SIAPE 3048918, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Movimentação da Divisão de Protocolo do Departamento de Arquivo Geral, Código FG4.058.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>