<xml><article id="31580522" name="Publicacao DOU Portaria 49.23 PT" idOficio="9529348" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00065:00012:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20507045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA-PRT/8ª REGIÃO Nº 49, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-PRT/8ª REGIÃO Nº 49, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, conforme artigos 91, XXI, e 92, II, da Lei Complementar n.º 75/93 e Portaria n.º 142/2013, artigo 1º, §2º, inciso I, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a Procuradora do Trabalho ISABELA CALDEIRA LIMA de exercer o encargo de Coordenadora da Procuradoria Regional do Trabalho no Município de Macapá, da Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região.</p><p>Art. 2º. Designar a Procuradora do Trabalho MARIANA PEREIRA MAGALHÃES para exercer o encargo de Coordenadora da Procuradoria do Trabalho no Município de Macapá, da Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região.</p><p>Art. 3º. Dispensar a Procuradora do Trabalho MARIANA PEREIRA MAGALHÃES de exercer o encargo de Coordenadora da Procuradoria Regional do Trabalho no Município de Macapá, da Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região, nos eventuais afastamentos da titular.</p><p>Art. 4º. Designar a Procuradora do Trabalho KATIESLA DOS SANTOS COSTA para exercer o encargo de Coordenadora da Procuradoria do Trabalho no Município de Macapá, da Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região, nos eventuais afastamentos da titular.</p><p></p><p class="assina">Sandoval Alves da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>