<xml><article id="31563902" name="PORTARIA AFAS 10 04 i" idOficio="9526366" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/04/2023" artClass="00032:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20502904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO Nº 80,  DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 80, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do Despacho nº 26, de 09 de fevereiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União nº 32, de 14 de fevereiro de 2023, Seção 2, pág. 44, referente ao afastamento do país do Escrivão de Polícia Federal ÍCARO LEMOS BARBOSA (Processo nº 08200.027994/2022-81).</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 82, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afastem do país os Delegados de Polícia Federal João Vianey Xavier Filho e Julio Danilo Souza Ferreira, para participarem do evento "Seminário sobre Experiências regionais em matéria de Delitos Econômicos, Corrupção e Crime Organizado", a ocorrer em Assunção / Paraguai , no período de afastamento de 10 a 14/04/2023, inclusive o trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.007414/2023-10).</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 83, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do DESPACHO DE AFASTAMENTO DAAD/GAB/PF Nº 60, DE 21 DE MARÇO DE 2023, publicado no Diário Oficial da União nº 58, de 24 de março de 2023, Seção 2, pág. 47, em relação ao afastamento do país do Agente de Polícia Federal ERIK PEREIRA DE SIQUEIRA, mantidas as demais condições(Processo nº 08200.007980/2023-21).</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>