<xml><article id="31568278" name="PORTARIA N 242_20503786" idOficio="9527064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00070:00247:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Piauí/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM - COREN-PI" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN-PI Nº  242, DE 5 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN-PI Nº 242, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Piauí (Coren-PI), no uso de suas competências legais e regimentais conferidas na Lei nº 5.905 de 12 de julho de 1973 e pelo Regimento Interno aprovado pela Decisão Cofen nº 001/2019 de 23 de janeiro de 2019, com alterações aprovadas pelas Decisões Coren-PI nº 066/2020 e 026/2021 e homologadas pelas Decisões Cofen nº 031/2021 e 029/2021, respectivamente, e;</p><p>CONSIDERANDO a Resolução Cofen n° 706/2022, que aprova o novo Código de Processo Ético do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem;</p><p>CONSIDERANDO o Memorando n°237/2022 - DGEP;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria Coren-PI n.º 837, de 25 de outubro de 2022, que designa os membros comporem a Câmara Ética do Coren-PI;</p><p>CONSIDERANDO o treinamento realizado pelo Cofen sobre a Resolução Cofen n° 706/2022;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação da Presidência, baixa a seguinte determinação:</p><p>Art. 1º - Designar os Conselheiros Regionais do Coren-PI descritos abaixo, para comporem a Câmara Ética do Coren-PI, ficando a coordenação sobre a responsabilidade do primeiro:</p><p>Dr. Samuel Freitas Soares, Coren-PI nº 328.982-ENF (Membro Efetivo);</p><p>Dr. Francisco de Assis Amado Costa Bento, Coren-PI n° 374.530-ENF (Membro Efetivo);</p><p>Sr. Flaviano Marques Aragão, Coren-PI nº 478.586-TE (Membro Efetivo);</p><p>Dra. Deusa Helena de Albuquerque Machado, Coren-PI nº 264.042-ENF (Membro Suplente);</p><p>Dra. Mageany Barbosa dos Reis, Coren-PI nº 135.556-ENF (Membro Suplente);</p><p>Sra. Diana Oliveira do Nascimento Matos, Coren-PI nº 411.561-TE (Membro Suplente);</p><p>Art. 2º - Para cumprimento desta atividade finalística AF 05 Coordenação, os Conselheiros designados no art. 1° farão jus ao recebimento de Auxílio Representação ou diárias.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua assinatura, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">ANTONIO FRANCISCO LUZ NETO CONSELHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>