<xml><article id="31579838" name="AFASTAM_EXTERIOR_11_04_23_REITOR" idOficio="9529212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20506858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 1.742 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior LUIZ GONZAGA DE FRANCA LOPES SIAPE: 1288378, lotado no Departamento de Química Orgânica e Inorgânica do Centro de Ciências, durante o período de 24/04/2023 a 28/04/2023, a fim de proferir palestra no "VIII Latin American Meeting on Biological Inorganic Chemistry", em Vina del Mar, Chile, com ônus Limitado para a UFC e auxílio financeiro para a FUNCAP. (Processo nº 23067.011841/2023-78).</p><p>Nº 1.762 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior ERNANI DE SOUSA RIBEIRO JUNIOR SIAPE: 1900396, lotado na Pós-Graduação em Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 21/04/2023 a 30/04/2023, a fim de proferir palestra no workshop "a unified view of Quasi-Einstein Manifolds", em Banff, Canadá, com ônus Limitado para a UFC. (Processo nº 23067.012795/2023-24).</p><p>Nº 1.763 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior EDUARDO HENRIQUE SILVA DE SOUSA SIAPE: 1673338, lotado no Departamento de Química Orgânica e Inorgânica do Centro de Ciências, durante o período de 24/04/2023 a 28/04/2023, a fim de proferir palestra no "VIII Latin American Meeting on Biological Inorganic Chemistry", em Vina del Mar, Chile, com ônus Limitado para a UFC e auxílio financeiro para o PROAP/CAPES. (Processo nº 23067.011563/2023-59).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.766, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior LUIZ TADEU FEITOSA SIAPE: 1166221, lotado no Programa de Pós-graduação em Ciência da Informação do Centro de Humanidades, durante o período de 22/04/2023 a 30/04/2023, a fim de participar do I Encontro de revistas em Ciência da Informação do Mercosul, e o XIII Encontro de Dirigentes e XII de Docentes das Escolas de Biblioteconomia e Ciência da Informação do Mercosul, na Universidad de la República del Uruguay, em Montevideo, Uruguai, com ônus para a UFC. (Processo nº 23067.011079/2023-20).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>