<xml><article id="31581885" name="Portaria de Pessoal nA 190 de 11" idOficio="9529509" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00049:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20507294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal nº 190, de 11 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal nº 190, de 11 de abril de 2023</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA INFRA S.A., no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo Regimento Interno vigente, resolve:</p><p>Considerando que a INFRA S.A. é uma Unidade Gestora, no contexto do Orçamento Geral da União (OGU), portanto pratica atos de gestão orçamentária, financeira e patrimonial, cujo titular, em consequência, está sujeito à tomada de contas anual conforme dispõe os artigos 81 e 82 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967;</p><p>Considerando que a legislação, bem como que as normas internas da INFRA S.A. alinhadas a essa legislação, atribuem à pessoa de seu dirigente máximo a responsabilidade de Ordenador de Despesas, a ele é facultado outorgar essa responsabilidade, por ato próprio, na forma estabelecida no item 8.3 da Norma Geral de Rol de responsáveis 2.5.0. NGL. 12.001, de 18 de setembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar representantes das diretorias da INFRA S.A, para atualização do Rol de Responsáveis junto ao SIAFI:</p><p>Ordenador de Despesas (Natureza 100):</p><p>1º Ordenador: Jorge Luiz Macedo Bastos (Diretor Presidente - Ata da 5ª Reunião Extraordinária do CONSAD de 23/02/2023);</p><p>2º Ordenador (substituto): Elisabeth Alves da Silva Braga (Diretora-Presidente Substituta - Ata da 7ª Reunião Extraordinária do CONSAD de 04/04/2023).</p><p>Ordenador de Despesas por Delegação de Competência (Natureza 103):</p><p>1º Ordenador: Elisabeth Alves da Silva Braga (Diretora de Administração e Finanças - Ata da 7ª Reunião Extraordinária do CONSAD de 04/04/2023);</p><p>2º Ordenador: Alex Augusto Sanches Trevizan (Diretor de Engenharia - Ata da 5ª Reunião Extraordinária do CONSAD de 27/09/2022);</p><p>3º Ordenador: Cristiano Della Giustina (Diretor de Planejamento - Ata da 7ª Reunião Extraordinária do CONSAD de 04/04/2023);</p><p>4º Ordenador: Marcelo Vinaud Prado (Diretor de Mercado e Inovação - Ata da 7ª Reunião Extraordinária do CONSAD de 04/04/2023).</p><p>Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão (Natureza 110):</p><p>1º Responsável: Carolina Roberta Melo Silveira (Contadora - Portaria 783/2012);</p><p>2º Responsável (substituto): Rachel Francisca Oliveira e Borges (Contadora - Portaria 172/2013).</p><p>Ordenador de Despesas por Subdelegação (Natureza 120):</p><p>1º Ordenador: Cleidemário Luiz de Souza (Superintendente de Orçamento e Finanças - Portaria de Pessoal 145/2023);</p><p>2° Ordenador (substituto): Andreia Alves Pimenta (Superintendente de Orçamento e Finanças Substituta - Portaria de Pessoal 182/2022).</p><p>Responsável pelo Planejamento (Natureza 131):</p><p>1º Responsável: Ewerton Marcondes Pinheiro (Gerente de Planejamento e Execução Orçamentária - Portaria 178/2020);</p><p>2º Responsável (substituto): Denilson Junio Brandão Pereira (Gerente de Planejamento e Execução Orçamentária Substituto - Portaria de Pessoal 141/2022).</p><p>Responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária (Natureza 137):</p><p>1º Responsável: Ewerton Marcondes Pinheiro (Gerente de Planejamento e Execução Orçamentária - Portaria 178/2020);</p><p>2º Responsável (substituto): Denilson Junio Brandão Pereira (Gerente de Planejamento e Execução Orçamentária Substituto - Portaria de Pessoal 141/2022).</p><p>Responsável pelos Atos de Gestão Financeira (Natureza 138):</p><p>1º Responsável: Wescley Mariano Silva (Gerente Financeiro - Portaria 522/2019);</p><p>2º Responsável (substituto): Rafael Amorim dos Santos (Gerente Financeiro Substituto - Portaria 545/2019).</p><p>Responsável pela Conformidade Contábil (Natureza 207):</p><p>1º Responsável: Leonardo Silva Maia (Gerente Contábil - Portaria 111/2022);</p><p>2º Responsável (substituto): Elaine Daniele Oliveira Perônico (Gerente Contábil Substituta - Portaria 547/2019).</p><p>Responsável Aprovação Prestação de Contas (Natureza 920):</p><p>1º Ordenador: Jorge Luiz Macedo Bastos (Diretor Presidente - Ata da 5ª Reunião Extraordinária do CONSAD de 23/02/2023);</p><p>2º Ordenador (substituto): Elisabeth Alves da Silva Braga (Diretora-Presidente Substituta - Ata da 7ª Reunião Extraordinária do CONSAD de 04/04/2023).</p><p>Art. 2º Ficam revogadas:</p><p>a) Portaria de Pessoal nº 166/2022, de 15 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 236, de 16 de dezembro de 2022, Seção 2, página 51;</p><p>b) Portaria de Pessoal nº 167/2023, de 27 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 60, de 28 de março de 2023, Seção 2, página 55.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">JORGE LUIZ MACEDO BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>