<xml><article id="31575404" name="presatta1204a" idOficio="9528500" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/04/2023" artClass="00069:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20505666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.697, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.697, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, inciso I, alínea "b", da Constituição da República, em cumprimento à tutela de urgência deferida na Ação Civil Coletiva n.º 1077612-45.2022.4.01.3400, pelo MM. Juízo da 22.ª Vara Federal do Distrito Federal, considerando que a interessada não fora beneficiada por decisão judicial transitada em julgado, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0013603-21.2016.4.03.8000 - SEI, resolve:</p><p>I - TORNAR SEM EFEITO o Ato n.º 4.199, de 21/10/2022, publicado em 03/11/2022 no Diário Oficial da União;</p><p>II - ALTERAR, em parte, o Ato n.º 330, de 4 de julho de 2016, publicado em 13 de julho de 2016 no Diário Oficial da União, para fazer constar a concessão de aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, nos termos do art. 3.º da EC n.º 47/2005, à servidora VALDETE MUNIZ LUCAS, RF n.º 2842, anterior ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, Classe "C", Padrão 13, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3.ª Região, com a vantagem pessoal nominalmente identificada, prevista no art. 62-A da Lei n.º 8.112/1990, com redação da Medida Provisória n.º 2.225-45/2001, incorporada nos critérios da redação original do art. 62, § 2.º, da Lei n.º 8.112/1990, combinado com o art. 3.º da Lei n.º 8.911/1994, e nos termos do art. 3.º da Lei n.º 9.624/1.998; com o adicional por tempo de serviço, previsto no art. 67 da Lei n.º 8.112/1990 e alterações posteriores; e com a gratificação de atividade externa, prevista no art. 16 da Lei n.º 11.416/2006; observado o decidido pelo STF no RE 638.115 em relação à incorporação de quintos por via administrativa.</p><p></p><p class="assina">MARISA FERREIRA DOS SANTOS- Desembargadora Federal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>