<xml><article id="31574184" name="PORTARIAS NA 579 580 E 581 DE 11" idOficio="9528314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00081:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20505336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 04.08.2022, publicado no DOU de 05.08.2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23500.000424.2023-33, Nº 23500.000423.2023-99 e Nº 23500.000414.2023-06, resolve:</p><p>Nº 579 - Autorizar o AFASTAMENTO DO PAÍS da servidora ALICE MOSCA FURQUIM, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1946856, lotada no Campus Poços de Caldas, deste Instituto, para apresentação de trabalho no XIII Congresso Internacional de Psicologia da Criança e do Adolescente, na Universidade Lusíada, em Lisboa, Portugal, no período de 28.04.2023 a 06.05.2023, com ônus limitado.</p><p>Nº 580 - Autorizar o AFASTAMENTO DO PAÍS do servidor MÁRCIO LUIZ BESS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1845570, lotado no Campus Poços de Caldas, deste Instituto, para apresentação de trabalho no XIII Congresso Internacional de Psicologia da Criança e do Adolescente, na Universidade Lusíada, em Lisboa, Portugal, no período de 28.04.2023 a 06.05.2023, com ônus limitado.</p><p>Nº 581 - Autorizar o AFASTAMENTO DO PAÍS da servidora GISELLE CRISTINA CARDOSO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1808869, lotada no Campus Poços de Caldas, deste Instituto, para apresentação de trabalho no XIII Congresso Internacional de Psicologia da Criança e do Adolescente, na Universidade Lusíada, em Lisboa, Portugal, no período de 28.04.2023 a 06.05.2023, com ônus limitado.</p><p class="assina">CLEBER ÁVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>