<xml><article id="31575248" name="PORTARIAS REITORIA.UNILAB NA 105" idOficio="9528466" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20505578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS REITORIA/UNILAB DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS REITORIA/UNILAB DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais e de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21 de julho de 2010 e o Decreto Presidencial de 05 de maio de 2021, publicado no DOU de 06 de maio de 2021, Edição: 84, Seção 2, Página 1, resolve:</p><p>Nº 105 - Art. 1º Dispensar a servidora PAULA ANDREZZA PINHEIRO DE SOUSA MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 2144819, da função de Chefe de Secretaria da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, código FG-02.</p><p>Art. 2º Designar a servidora PAULA ANDREZZA PINHEIRO DE SOUSA MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 2144819, para assumir a função de Chefe de Secretaria da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, código FG-03. (Processo nº 23282.004519/2023-48)</p><p>Art. 3º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 106 - Art. 1º Dispensar o servidor LUCAS DE QUEIROS BONIFACIO, matrícula SIAPE nº 1094731, da função de Chefe do Serviço de Prefeitura de Palmares, código FG-03.</p><p>Art. 2º Designar o servidor LUCAS DE QUEIROS BONIFACIO, matrícula SIAPE nº 1094731, para assumir a função de Chefe da Seção de Prefeitura de Palmares, código FG-02. (Processo nº 23282.004519/2023-48)</p><p>Art. 3º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Roque do Nascimento Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>