<xml><article id="31572997" name="PORTARIA GPR 886" idOficio="9528141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00069:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00886" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20505061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 886, DE 4 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 886, DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1013311/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar RUTH FERNANDES FIGUEIRO, matrícula N. 310.298, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado da Secretaria da Sétima Turma Cível.</p><p>Art. 2º Designar REBECA ALEXANDRINO CAMPOS DE OLIVEIRA, matrícula N. 312.787, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado da Secretaria da Sétima Turma Cível, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar ANA PAULA VILELA RIBEIRO, matrícula N. 317.134, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da Secretaria da Sétima Turma Cível.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. CRUZ MACEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>