<xml><article id="31572540" name="11042023A" idOficio="9528014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00016:00010:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 490/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 490/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001153/2023-36, resolve:</p><p>Designar o Ten Cel Esp Fot R/1 STÊNIO HOFFIMAN DE LIMA (Nr Ord 1482360) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Chefe da Divisão de Recursos Humanos, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 491/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67564.000456/2023-60, resolve:</p><p>Designar o SO TCO R/1 OTAVIO ALVES DAS NEVES (Nr Ord 2001780) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DOS AFONSOS, como Encarregado do Setor de Pessoal do Rancho da Seção de Subsistência, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 492/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67107.001544/2023-76, resolve:</p><p>Designar o SO TAR Refm JORGE SALUSTIANO LINS (Nr Ord 1417738) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DO GALEÃO, como Encarregado do Refeitório dos Sargentos, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 493/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001250/2023-29, resolve:</p><p>Designar o SO SAD Refm JOÃO TOSHIO OKUYAMA (Nr Ord 0689394) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Seção de Transporte de Superfície, pelo prazo de três meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 494/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001163/2023-71, resolve:</p><p>Designar o SO SAD Refm EDUARDO PRADO (Nr Ord 0991287) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Seção de Finanças, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 495/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001271/2023-44, resolve:</p><p>Designar o SO BSP Refm ROMILDO DE CARVALHO (Nr Ord 1357140) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Seção de Material de Infraestrutura, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 496/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67289.002185/2023-83, resolve:</p><p>Designar o SO TCO Refm ADEMIR BERNARDES DE OLIVEIRA (Nr Ord 0134848) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DO DISTRITO FEDERAL, como Encarregado do Refeitório da Seção de Subsistência, pelo prazo de dezesseis meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 497/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001159/2023-11, resolve:</p><p>Designar o SO BEP Refm MARCUS VALÉRIO MALAQUIAS CARRASCOSO (Nr Ord 1073486) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Seção de Finanças, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 498/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67442.000280/2023-22, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer SVA R/1 ANDERSON RENATO ALCANTARA DA SILVA (Nr Ord 2280779) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no INSTITUTO DE MEDICINA AEROESPACIAL BRIGADEIRO MÉDICO ROBERTO TEIXEIRA, como Chefe da Seção de Controle Interno, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 499/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001150/2023-01, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer FOT R/1 ANTONIO JOSÉ SANTANA VASQUES (Nr Ord 1672223) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Chefe da Subseção Auxiliar de Pessoal Militar, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 500/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001151/2023-47, resolve:</p><p>Designar o 1S SMU R/1 ADEMIR AMARAL BORGES (Nr Ord 1598201) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Seção de Finanças, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 501/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67700.004271/2023-12, resolve:</p><p>Designar o Cel Av R/1 ANDRE LUIS BARBOZA TOPINI (Nr Ord 2070537) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA AEROESPACIAL, como Adjunto da Divisão de Gestão Documental e Estrutura Organizacional, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 502/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001516/2023-33, resolve:</p><p>Designar o SO TAR Refm JOSÉ EUDES GAMA DA ROCHA (Nr Ord 1385208) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Seção de Apoio Administrativo da Assessoria de Serviço Social, pelo prazo de seis meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 503/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001505/2023-53, resolve:</p><p>Designar o SO SAD Refm GERCINALDO RÉGIS DA SILVA (Nr Ord 1319086) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Seção de Identificação de Organização Militar, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 504/1SC2, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 68000.000952/2023-61, resolve:</p><p>Designar o Cel Av R/1 AIRTON MIGUEL YASBECK JUNIOR (Nr Ord 1839934) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na SECRETARIA DE ECONOMIA, FINANÇAS E ADMINISTRAÇÃO DA AERONÁUTICA, como Chefe da Coordenadoria de Estratégia Organizacional, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>