<xml><article id="31571928" name="Publicacao DOU de 10.04.2023 - D" idOficio="9527883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.380 - Designar o servidor LEILIAM FARIAS DE CASTRO VIEIRA, ocupante do cargo de TECNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Chefe da Seção Financeira, Código FG-6, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função a servidora CLAUDIA ANDRADE MANCEBO CARNEIRO, a partir de 03 de abril de 2023.</p><p>Nº 1.388 - Autorizar o afastamento da servidora GERMANA MARIA ARAÚJO SALES, matrícula SIAPE n° 1153617, ocupante do cargo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, lotada no Instituto de Letras e Comunicação - ILC, no período 20 de abril a 01 de maio de 2023, para participar de reuniões técnicas para fomentar a cooperação institucional na Universidade do Porto em Portugal e para participar do IV INCROCI ÍTALO-LUSOBRASILEIRO na Universidade de Perugia na cidade de Perugia na Itália, com ônus limitado</p><p>Nº 1.389 - Exonerar, a pedido, o servidor CLAY ANDERSON NUNES CHAGAS, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado no Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, código de vaga n° 848859, com vigência a partir de 01 de abril de 2023, nos termos do art. 34 da Lei n° 8.112/90</p><p>Nº 1.390 - Retificar a Portaria nº 584/2023, que designou o servidor JOCENILDO ABREU RODRIGUES, lotado no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ABAETETUBA, para exercer Função Gratificada de Coordenador do Laboratório de Informática, Código FG-7, para declarar que o cargo efetivo do servidor é Analista de Tecnologia da Informação e, não como constou na referida portaria.</p><p>Nº 1.397 - Autorizar o afastamento do servidor MAURICIO GONSALVES TORRES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO AMAZÔNICO DE AGRICULTURAS FAMILIARES, no período de 10 a 20 de abril de 2023, para participação com apresentação de trabalho, do evento "41st International Labour Process Conference 2023 - Fair and decent work in a Global Economy?", a ser realizado na University of Strathclyde, Glasgow - Escócia, Reino Unido, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.405 - Autorizar o afastamento MARCOS MARQUES FORMIGOSA, no período de 01 de julho de 2023 a 30 de junho de 2024, para realizar pós-graduação - estágio de pós-doutorado, como participante no curso Diversidade Cultural, a ocorrer na Facultad de Ciencias de la Educación y del Deporte de Melilla, na Universidad de Granada, na Espanha, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.406 - Autorizar o afastamento MARIA IVONETE COUTINHO DA SILVA, no período de 03 de abril de 2023 a 31 de março de 2024, para realizar pós-graduação / estágio de pós-doutorado, no Centro de Estudos Africanos - Universidade Eduardo Mondlane, na cidade de Maputo - Moçambique, em regime de Tempo Integral, com ônus UFPA.</p><p>Nº 1.408 - I - Designar a servidora LETICIA DA COSTA BORGES ARAUJO, ocupante do cargo de Bibliotecária-Documentalista, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Chefe das Divisões de Referência e Circulação, FG-2, da BIBLIOTECA CENTRAL, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da função de Chefe dos Serviços de Obras Raras, FG-6, daquela unidade.</p><p>II - Considerar dispensada, a partir de 01 de abril de 2023, a servidora BERNADETE COSTA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de BIBLIOTECÁRIO-DOCUMENTALISTA, do quadro de pessoal desta Universidade, da referida função de Chefe das Divisões de Referência e Circulação, FG-2, da BIBLIOTECA CENTRAL.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>