<xml><article id="31566840" name="Port-1057-2023-DPM" idOficio="9526834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.057/DPM, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.057/DPM, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, do inciso V, do art. 1°, do anexo B, da Portaria n° 35/2022, da DGPM; nos termos do disposto no inciso I, do art. 81, da Lei n° 6.880/1980; e de acordo com o contido no inciso I, do art. 1°, do anexo da Portaria MB/MD n° 42/2022, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 24MAR2023, de acordo com o contido na Portaria nº 262/MB/MD/2022, do Comandante da Marinha, o CT (IM) 09.0230.20 GIAN LUCAS OLIVEIRA DE MENDONÇA, por ter sido designado para realizar intercâmbio junto à Marinha dos Estados Unidos da América, comissionado na NAVSUP Fleet Logistics Center, em San Diego (EUA), ficando adido à Comissão Naval Brasileira em Washington (CNBW).</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 30MAR2023, de acordo com o contido na Portaria nº 1.688/2023, do EMCFA-MD, a CT (CD) 12.0788.16 JULIANA CRISTINA CARLOS, por ter sido designada para exercer função individual, de natureza militar na Missão Multidimensional Integrada das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA), como "United Nations Military Observer", ficando adida ao Comando do 1º Distrito Naval (Com1ºDN).</p><p>Art. 3º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte HENRIQUE RENATO BAPTISTA DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>