<xml><article id="31571994" name="Portaria_PGJ_314" idOficio="9527907" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00065:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 314, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 314, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, art. 159, inciso XX, CONSIDERANDO o que consta no Processo SEI nº 19.04.3146.0010813/2023-24, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria PGJ nº 293, de 27 de março de 2023, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 3º Nomear BRUNO OSMAR VERGINI DE FREITAS, matrícula 594, Promotor de Justiça do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, para exercer o cargo em comissão de Coordenador Administrativo da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código CC-01, dispensando a Promotora de Justiça ANA PAULA GONÇALVES MARIMON REIS de exercer as atribuições de Coordenadora Administrativa, conforme disposto na Portaria PGJ nº 233, de 7 de março de 2023." (NR)</p><p>.............................</p><p>"Art. 8º Designar RODRIGO DE OLIVEIRA MACHADO, matrícula 10119, Promotor de Justiça Adjunto do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, para exercer a função de confiança de Coordenador Administrativo da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de São Sebastião, código FC-03, dispensando-o, em consequência, da função atribuída pela Portaria PGJ nº 61, de 23 de janeiro de 2023." (NR)</p><p>........................</p><p>"Art. 16. Designar DANIEL BERNOULLI LUCENA DE OLIVEIRA, matrícula 10032, Promotor de Justiça do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, para exercer a função de confiança de Coordenador Administrativo da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código FC-02, dispensando-o, em consequência, da função atribuída pela Portaria PGJ nº 762, de 3 de novembro de 2022." (NR)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">GEORGES CARLOS FREDDERICO MOREIRA SEIGNEUR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>