<xml><article id="31579901" name="ATOS DO DGP N. 1184 11.04.2023" idOficio="9529197" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00135:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20506838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº  1.184, de  10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 1.184, de 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 252, publicado no DOU n. 38, Seção 2, de 24 de fevereiro de 2023, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Contratar, em caráter temporário, MARIA AMÉLIA PAIVA ABRÃO, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Comunicação Organizacional, área Comunicação; Jornalismo e Editoração; Relações Públicas e Propaganda; Teoria e Ética do Jornalismo, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 03 de ABRIL de 2023 a 31 de AGOSTO de 2023, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 047/2023, Processo nº 23106.031750/2023-45.</p><p class="assina">SHEILA PERLA MARIA DE ANDRADE DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>