<xml><article id="31582697" name="PORTARIA NA 225 - CEDER RAFAEL C" idOficio="9529590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00225" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20507566">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MTUR Nº 225, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MTUR Nº 225, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO TURISMO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, no § 1º, do art. 28 da Lei 14.002, de 22 de maio de 2020, e demais informações que constam do processo nº 72031.002030/2023-07, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, matrícula SIAPE nº 1066200, ocupante do cargo de Técnico Especializado IV, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério do Turismo, para exercício na Secretaria da Cultura do Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor empregado deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor empregado não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DANIELA CARNEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>