<xml><article id="31568136" name="PT SAES NA 311" idOficio="9527100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00046:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00311" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20503721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 311, DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 311, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Secretário de Atenção Especializada à Saúde, no uso de suas atribuições, e considerando o Capítulo VI - Dos Projetos de Cooperação Técnica com Organismos Internacionais, da Portaria de Consolidação GM/MS nº 1, de 28 de setembro de 2017, que consolida as normas sobre os direitos e deveres dos usuários da saúde, a organização e o funcionamento do Sistema Único de Saúde, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os servidores Aristides Vitorino de Oliveira Neto, matrícula SIAPE nº 4851486 e Cláudio Henrique Guimarães de Menezes, matrícula SIAPE nº 2712805, para exercerem, respectivamente, sem prejuízo de suas atribuições, as funções de Coordenador e Coordenador-Substituto do Projeto de Cooperação Técnica Internacional do 89º Termo de Cooperação e Assistência Técnica "FORTALECIMENTO DO SISTEMA NACIONAL DE TRANSPLANTES", firmado entre o Ministério da Saúde / Secretaria de Atenção Especializada à Saúde - SAES/MS e a Organização Pan-Americana de Saúde/Organização Mundial de Saúde - OPAS/OMS.</p><p>Art. 2º Fica delegada competência aos servidores designados no art. 1º desta Portaria para ordenar as despesas do respectivo projeto, conforme previsto no Inciso III do art. 89 do Capítulo VI da Portaria de Consolidação GM/MS nº 1, de 28 de setembro de 2017.</p><p>Art. 3º A função de Coordenador e Coordenador-Substituto não serão remuneradas e seu exercício será considerado de relevância pública.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria SAES/MS nº 259, de 13 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 53, de 17 de março de 2023, seção 2, página 73.</p><p class="assina">HELVÉCIO MIRANDA MAGALHÃES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>