<xml><article id="31571793" name="2Port. nA 667 a 670 - Desigacoes" idOficio="9527891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00011" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 11.342, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Nº 667 - DESIGNAR GUITEMBERG CARNEIRO NUNES DA SILVA, Matrícula Siape nº 1549161, para exercer a função de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, da Coordenação-Geral de Monitoramento da Educação Superior, da Diretoria de Supervisão da Educação Superior, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 668 - DESIGNAR PATRÍCIA TAVARES DE ALMEIDA SANTOS, Matrícula Siape nº 1549228, para exercer a função de Assessor Técnico Especializado, código FCE 4.05, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério.</p><p>Nº 669 - DISPENSAR THAYSE FERREIRA DE MORAIS PACHECO PORTUGAL, Matrícula Siape nº 3257641, do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenadora-Geral, código CCE 1.13, da Coordenação-Geral de Supervisão Estratégica, da Diretoria de Supervisão da Educação Superior, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério.</p><p>Nº 670 - DESIGNAR GUITEMBERG CARNEIRO NUNES DA SILVA, Matrícula Siape nº 1549161, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código CCE 1.13, da Coordenação-Geral de Supervisão Estratégica, da Diretoria de Supervisão da Educação Superior, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>