<xml><article id="31580024" name="PORTARIA AGU NA 350 CEDER RAFAEL" idOficio="9529203" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00006:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00016" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20506934">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA AGU Nº 350, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA AGU Nº 350, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O<strong>ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, pelo art. 7º da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, pela Portaria AGU nº 350, de 2 de outubro de 2020, pela Portaria AGU n° 78, de 28 de dezembro de 2022, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00400.002422/2022-21, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a Advogada da União RAFAELA FERNANDA FONTOURA PSZEBISZESKI, matrícula Siape nº 2355096, para exercer o cargo de Assessor de Ministro, código CJ-3, no Gabinete da Ministra Regina Helena Costa, no Superior Tribunal de Justiça.</p><p>Art. 2º A efetivação da cessão fica condicionada à posse e ao exercício no referido cargo.</p><p>Art. 3º O ônus pela remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a Advogada da União não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Ao término da cessão, a Advogada da União deverá se apresentar imediatamente ao titular da Procuradoria-Geral da União.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE RODRIGO ARAÚJO MESSIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>