<xml><article id="31582592" name="PORTARIAS DGER 11-04-2023" idOficio="9529526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00068:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20507418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.200, DE 3 DE ABRIL DE 2023 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.200, DE 3 DE ABRIL DE 2023 (*)</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.006045/2023-36, resolve:</p><p>Autorizar, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa EDVALDO DIAS DA SILVA, matrícula nº 49338, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, especialidade Policial Legislativo Federal, ao Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação, para continuar exercendo o cargo comissionado de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares e Federativos, código CCE 1.15, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="nota">Republicada por ter saído no DOU nº 65, de 4/4/2023, Seção 2, página 73, com incorreção do original.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.384, DE 28 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1182656, resolve:</p><p>Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JORGE ANDRE SOUZA PERIQUITO, matrícula nº 350282, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal, a partir de 10/04/2023.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1191677, resolve:</p><p>Nº 3.400 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, SABRINA SOARES DE ARAÚJO GÓIS, matrícula nº 248554, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1191678, resolve:</p><p>Nº 3.401 - exonerar LUIZ ANTONIO DE MELLO REBELLO JUNIOR, matrícula nº 374559, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1191718, resolve:</p><p>Nº 3.402 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, VLADIMIR BELMINO DE ALMEIDA, matrícula nº 354615, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1191737, resolve:</p><p>Nº 3.403 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, LILIAN DAIANE PELAES COSTA REDIG, matrícula nº 354408, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1191738, resolve:</p><p>Nº 3.404 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARCO WILKENS DOS SANTOS PEREZ, matrícula nº 357914, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1191739, resolve:</p><p>Nº 3.405 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, CLEBER BRITO REIS, matrícula nº 354019, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1191756, resolve:</p><p>Nº 3.406 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, ELIEZER PEREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 355152, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1191776, resolve:</p><p>Nº 3.407 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, CÁSSIA SOUSA CONDE DE MIRANDA COELHO, matrícula nº 362594, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/SGM - Secretaria-Geral da Mesa.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1191778, resolve:</p><p>Nº 3.408 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, LUCAS WESLEY BAROSO CARDOZO, matrícula nº 357926, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo do Decreto Legislativo nº 70 de 1972.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1191779, resolve:</p><p>Nº 3.409 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, PATRÍCIA SAMARA GALVÃO DOS REIS, matrícula nº 376684, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão COMPER/CMCPLP - Comissão Mista do Congresso Nacional de Assuntos Relacionados à Comunidade dos Países de Língua Portuguesa.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1145590, resolve:</p><p>Nº 3.415 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2325, publicada no Diário Oficial da União, dia 9/3/2023, Seção 2, que nomeou ALIPIO AUGUSTO CABRAL DA LUZ, para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSBFARO - GABINETE DO SENADOR BETO FARO, em virtude de não ter tomado posse no prazo previsto pelo § 1º do artigo 13 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>