<xml><article id="31581689" name="Portaria 77 - Nomeia Membros CAM" idOficio="9529463" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00046:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20507274">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL ANS Nº 77,  DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL ANS Nº 77, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR - ANS, designado pelo Decreto da Presidência da República de 12 de julho de 2021, Edição Extra, Ano LXII nº 129 - A, Seção 1, publicada noDOU de 12 de julho de 2021, no uso das atribuições legais que lhe confere o art. 39 do Regimento Interno, instituído pela Resolução Regimental - RR nº 21, de 26 de janeiro de 2022, resolve:</p><p>Considerando a Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, que cria a Agência Nacional de Saúde Suplementar- ANS;</p><p>Considerando a Resolução Normativa - RN nº 482, de 16 de março de 2022, que dispõe sobre o Regimento Interno da Câmara de Saúde Suplementar - CAMSS;</p><p>Considerando as indicações apresentadas pelos segmentos junto à Câmara de Saúde Suplementar para o biênio 2023/2024.</p><p>Art. 1º Formalizar a nomeação dos representantes titulares e respectivos suplentes dos Ministérios discriminados a seguir, de que tratam a Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, Art. 13, inciso III, e a Resolução Normativa nº 482, de 16 de março de 2022, Art. 3º, incisos III, IV e V:</p><p>I - Pelo Ministério da Fazenda:</p><p>a) Ana Patrizia Gonçalves Lira Ribeiro - Titular; e</p><p>b) Mariana Piccoli Lins Cavalcanti - Suplente</p><p>II - Pelo Ministério da Previdência Social:</p><p>a) Tito Calvo Jachelli - Titular; e</p><p>b) Nilton Antônio dos Santos - Suplente</p><p>III - Pelo Ministério do Trabalho e Emprego:</p><p>a) Fabiano Varela - Titular; e</p><p>b) Jeferson Seidler - Suplente</p><p>IV - Pelo Ministério da Justi ça e Segurança Pública:</p><p>a) Ricardo Lovatt o Blatt es - Titular; e</p><p>b) Vitor Hugo do Amaral Ferreira - Suplente</p><p>V - Pelo Ministério da Saúde:</p><p>a) Helvécio Miranda Magalhães Júnior - Titular; e</p><p>b) Eduardo David Gomes de Sousa - Suplente.</p><p>VI - Área da Assistência Social, pelo Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome:</p><p>a) Walace Dias Freitas - Titular; e</p><p>b) Domiti la Mendonça de Mesquita Peixoto - Suplente.</p><p>Art. 2º Formalizar a nomeação dos representantes titulares e respectivos suplentes dos órgãos e entidades discriminados a seguir, de que tratam a Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, Art. 13, inciso IV, e a</p><p>Resolução Normati va nº 482, de 16 de março de 2022,</p><p>Art. 3º, inciso VI:</p><p>I- Pelo Conselho Nacional de Saúde:</p><p>a) Fernanda Lou Sans Magano - Titular; e</p><p>b) Priscila Torres da Silva - Suplente</p><p>II - Pelo Conselho Nacional de Secretários de Saúde:</p><p>a) Titular: vago, ainda sem indicação pelo Conselho; e</p><p>b) Suplente: vago, ainda sem indicação Conselho.</p><p>III - Pelo Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Saúde:</p><p>a) Nilo Brêtas Junior - Titular; e</p><p>b) Mauro Guimarães Junqueira - Suplente</p><p>IV - Pelo Conselho Federal de Medicina:</p><p>a) Salomão Rodrigues Filho - Titular; e</p><p>b) Sérgio Tamura - Suplente</p><p>V - Pelo Conselho Federal de Odontologia:</p><p>a) Cleso André Guimarães Júnior - Titular; e</p><p>b) Marcos Henrique da Silva Santos - Suplente</p><p>VI - Pelo Conselho Federal de Enfermagem:</p><p>a) Carmen Lúcia Lupi Monteiro Garcia - Titular; e</p><p>b) Gilney Guerra de Medeiros - Suplente</p><p>VII - Pela Federação Brasileira de Hospitais:</p><p>a) Roberto de Oliveira Vellasco - Titular; e</p><p>b) Luiz Fernando C. Silva - Suplente</p><p>VIII - Pela Confederação Nacional de Saúde, Hospitais, Estabelecimentos e Serviços:</p><p>a) Bruno Sobral de Carvalho - Titular; e</p><p>b) Suplente: vago, ainda sem indicação pela Confederação.</p><p>IX - Pela Confederação das Santas Casas de Misericórdia, Hospitais e Enti dades Filantrópicas:</p><p>a) Simonei Bonato - Titular; e</p><p>b) Rogerio Araujo Medeiros - Suplente</p><p>X - Pela Confederação Nacional da Indústria:</p><p>a) Havilá da Nobrega Oliveira - Titular; e</p><p>b) Cesar Carlos Wanderley Galiza - Suplente</p><p>XI - Pela Confederação Nacional do Comércio de Bens, Serviços e Turismo:</p><p>a) Carlos de Souza Andrade - Titular; e</p><p>b) Jéssica da Silva Corrêa - Suplente</p><p>XII - Pela Central Única dos Trabalhadores:</p><p>a) Walcir Previtale Bruno Dantas de Oliveira - Titular; e</p><p>b) Maria Aparecida do Amaral Godói de Faria - Suplente</p><p>XIII - Pela Força Sindical:</p><p>a) Luis Carlos de Oliveira - Titular; e</p><p>b) Jefferson Erecy Santos Caproni - Suplente</p><p>XIV - Pela Social Democracia Sindical (atual União Geral dos Trabalhadores):</p><p>a) Edison Laércio de Oliveira - Titular; e</p><p>b) Cleonice Caetano Souza - Suplente</p><p>XV - Pela Federação Nacional das Empresas de Seguros Privados, de Capitalização e de Previdência Complementar Aberta (Federação Nacional de Saúde Suplementar - FenaSaúde):</p><p>a) Manoel Antonio Peres - Titular</p><p>b) Vera Rosana Nunes Valente - Suplente</p><p>XVI - Pela Associação Médica Brasileira:</p><p>a) José Fernando Macedo - Titular; e</p><p>b) Maria Rita de Souza Mesquita - Suplente</p><p>XVII - Pela Associação Nacional de Hospitais Privados:</p><p>a) Marco Aurélio Ferreira - Titular; e</p><p>b) Teresa de Souza Dias Gutierrez - Suplente</p><p>Art. 3º Formalizar a nomeação dos representantes titulares e respectivos suplentes das entidades representativas dos segmentos discriminados a seguir, de que tratam a Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de2000, Art. 13, inciso V, e a</p><p>Resolução Normativa nº 482, de 16 de março de 2022, Art. 3º, inciso VII:</p><p>I - Pela entidade representativa do segmento de autogestão de assistência à saúde (Unidas - União Nacional das Instituições de Autogestão em Saúde):</p><p>a) Anderson Antônio Monteiro Mendes - Titular; e</p><p>b) Cleudes Cerqueira de Freitas - Suplente</p><p>II - Pela entidade representativa do segmento das empresas de medicina de grupo (Associação Brasileira de Planos de Saúde - Abramge / Sindicato Nacional das Empresas de Medicina de Grupo - Sinamge):</p><p>a) Renato Freire Casarotti - Titular; e</p><p>b) Cadri Massuda - Suplente</p><p>III - Pela entidade representativa do segmento das cooperativas de serviços médicos que atuem na saúde suplementar (Unimed do Brasil - Confederação Nacional das Cooperativas Médicas):</p><p>a) Daniel Infante Januzzi de Carvalho - Titular; e</p><p>b) Eraldo de Almeida Ferreira Cruz - Suplente</p><p>IV - Pela entidade representativa do segmento das empresas de odontologia de grupo (SINOG - Associação Brasileira de Planos Odontológicos):</p><p>a) Roberto Seme Cury - Titular; e</p><p>b) Fernanda Ceneviva de Athayde Monseur - Suplente</p><p>V - Pela entidade representativa do segmento das cooperativas de serviços odontológicos que atuem na saúde suplementar (Uniodonto do Brasil - Central Nacional das Cooperativas Odontológicas):</p><p>a) José Alves de Souza Neto - Titular; e</p><p>b) Egberto Miranda Silva Neto - Suplente</p><p>VI - Pela entidade representativa do segmento de administradoras de benefícios (Associação Nacional das Administradoras de Benefícios - Anab):</p><p>a) Alessandro Piccolo Acayaba de Toledo - Titular; e</p><p>b) Lorenzo Merlo Bandoni - Suplente</p><p>Art. 4º Formalizar a nomeação dos representantes das entidades titulares e suplentes representativas dos segmentos discriminados a seguir, de que tratam a Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000, Art. 13, inciso VI,e a</p><p>Resolução Normativa nº 482, de 16 de março de 2022, Art. 3º, inciso VIII:</p><p>I - Pelo segmento de defesa do consumidor:</p><p>a)Titular - vago, ainda sem indicação;</p><p>b) Suplente - vago, ainda sem indicação;</p><p>c) Titular - vago, ainda sem indicação;</p><p>d) Suplente - vago, ainda sem indicação.</p><p>II - Pelo segmento de associações de consumidores de planos privados de assistência à saúde:</p><p>a) Titular - vago, ainda sem indicação;</p><p>b) Suplente - vago, ainda sem indicação;</p><p>c) Titular - vago, ainda sem indicação;</p><p>d) Suplente - vago, ainda sem indicação.</p><p>III - Pelo segmento das entidades de pessoas com deficiência:</p><p>a) Titular: Associação de Pais, Amigos e Pessoas com Deficiência, de Funcionários do Banco do Brasil e da Comunidade (APABB) - Roberto Paulo do Vale Tiné;</p><p>b) Suplente: Federação Brasileira das Associações de Doenças Raras (FEBRARARAS) - Laudeci Vieira dos Santos;</p><p>c) Titular: Federação Nacional das APAEs (FENAPAES) - Wagner Gonçalves Saltorato;</p><p>d) Suplente: Associação dos Familiares, Amigos e Portadores de Doenças Graves (AFAG) - Maria Cecília Jorge Branco Martiniano de Oliveira.</p><p>IV - Pelo segmento das enti dades de patologias especiais:</p><p>a) Titular: Associação Brasileira de Alzheimer e Doenças Similares (Abraz) - Vilma Duarte Camara;</p><p>b) Suplente: Associação Brasileira de Asmáti cos (Abra São Paulo) - Cláudio Abrahão do Amaral;</p><p>c) Titular: Associação Brasileira de Talassemia (Abrasta) - Talita Garrido de Araujo;</p><p>d) Suplente: Associação Nacional de Atenção ao Diabetes (Anad) - Micheline Marie Milward de Azevedo Meiners</p><p>Art. 5º Formalizar a nomeação dos representantes titular e suplente do Ministério Público Federal, de que trata a Resolução Normativa nº 482, de 16 de março de 2022, Art. 3º, inciso IX:</p><p>I - Pelo Ministério Público Federal</p><p>a) Hilton Araújo de Melo - Titular; e</p><p>b) Fabiano de Moraes - Suplente.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO REBELLO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>