<xml><article id="31564296" name="PORTARIA AFAS 10 04" idOficio="9526366" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/04/2023" artClass="00032:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20502903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO Nº 78,  DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 78, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afastem do país os Delegados de Polícia Federal OTÁVIO FLORES BUENO DA FONSECA, EDUARDO ANTÔNIO BADARÓ JUNIOR, CAIO ARTHUS PEIXOTO OLIVEIRA, MARTIN BOTTARO PURPER, DOUGLAS MORGAN FULLIN SALDANHA, LUIZ CARLOS DA SILVA JUNIOR e os Agentes de Polícia Federal FABRICIO GALBE, DEMETRIO MARCELO RIBEIRO GARCIA, JEFFERSON LUIZ KERNE, LORENA CAROLINA MORAIS DE LIMA E SILVA e MARCOS CEZAR VILELA DA SILVA, com o objetivo de participarem do EVENTO "Treinamento de Agentes Internacionais de Força Tarefa da HSI (International Task Force Agent Training - ITAT)", em Perry/Georgia/USA, sendo o período total de afastamento de 07 de abril de 2023 a 01 de maio de 2023, inclusive o trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.003545/2023-28).</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 79, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 denovembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 denovembro de 2021, autoriza que se afaste do país o Delegado de Polícia Federal OTAVIO MARGONARI RUSSO, com o objetivo de participar do "INTERPOL Side Event - UN AHC 5th Session" em Viena/Áustria, sendo o período total de afastamento de 15 a 20/04/2023, inclusive o trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.009605/2023-16).</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 81, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afaste do país o Agente de Polícia Federal Marden Ávila de Freitas Paula, para participar da "Reunion de Oficiales de Seguridad de la Oficina Regional para America del Sur y America Central", em Buenos Aires/Argentina, no período de 23 a 29 de abril de 2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.009483/2023-68).</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>