<xml><article id="31571808" name="2Port. nA 653 a 656 - Desigacoes" idOficio="9527891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20504768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 11.342, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Nº 653 - DESIGNAR ELISA DO NASCIMENTO OLIVEIRA, Matrícula Siape nº 3757449, para exercer a função de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, da Coordenação de Gestão e Análise Orçamentária dos Programas de Educação, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 654 - DISPENSAR ELISA DO NASCIMENTO OLIVEIRA, Matrícula Siape nº 3757449, do encargo de substituta eventual da função de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, da Coordenação de Gestão e Análise Orçamentária dos Programas de Educação, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 655 - DISPENSAR EVILEN CAMPOS, Matrícula Siape nº 1556335, do encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete, código CCE 1.13, do Gabinete da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 656 - DESIGNAR BRUNO SIQUEIRA DO VALLE, Matrícula Siape nº 1511448, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete, código CCE 1.13, do Gabinete da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>