<xml><article id="31528027" name="DsR426 e 428 a 430-23 Afast" idOficio="9522889" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00151:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 6 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 6 de abril de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204/MEC, de 06 de fevereiro de 2020, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Nº 483 - MARCELO JOSÉ CARRER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Produção/CCET desta IFES, no período de 18/04/2023 a 23/04/2023, para participação em congresso científico International Association of Agricultural Economists Interconference Symposium, em Montevidéu, Uruguai, com ônus PROAP (Processo n° 23112.007701/2023-11).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 484 - GUILHERME ARIS PARSEKIAN, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Civil/CCET desta IFES, no período de 02/06/2023 a 16/06/2023, para participar dos eventos científicos: Third International Interactive Symposium on UHPC, em Wilmington e 14th North American Masonry Conference, em Omaha, Estados Unidos, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.009963/2023-10).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 486 - KELLY CRISTINA TONELLO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências Ambientais - So/CCTS desta IFES, no período de 01/06/2023 a 18/06/2023, para realizar visita técnica de cooperação e participação em projeto de pesquisa na Universidade de Cleveland, em Cleveland, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo n° 23112.007781/2023-04).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p class="assina">Ana Beatriz de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>