<xml><article id="31517644" name="2Port. nA 630 a 638 - Dispensa e" idOficio="9521404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20495987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 11.342, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Nº 630 - DESIGNAR REBECA OLIVEIRA GOMES JALES, Matrícula Siape nº 1739166, para exercer a função de Assessor Técnico Especializado, código FCE 4.05, da Coordenação de Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 631 - DESIGNAR VILMA PEREIRA CAVALCANTI, Matrícula Siape nº 1757870, para exercer a função de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, da Coordenação de Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 632 - DISPENSAR FLÁVIO BEZERRA DE SOUSA, Matrícula Siape nº 1515166, do encargo de substituto eventual da função de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, ocupada por Fillip Ferreira Waldmann Brasil, da Coordenação de Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 633 - DESIGNAR REBECA OLIVEIRA GOMES JALES, Matrícula Siape nº 1739166, para exercer o encargo de substituta eventual da função de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, ocupada por Fillip Ferreira Waldmann Brasil, da Coordenação de Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 634 - DESIGNAR LUIZ FELIPE DE ASSIS SINELSON, Matrícula Siape nº 1953601, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, ocupada por Vilma Pereira Cavalcanti, da Coordenação de Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares da titular.</p><p>Nº 635 - DISPENSAR LUIZ FELIPE DE ASSIS SINELSON, Matrícula Siape nº 1953601, do encargo de substituto eventual da função de Chefe de Serviço, código FCE 1.05, ocupada por Luiza Catarina de Sousa Carvalhal, da Coordenação de Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 636 - DESIGNAR ÁLVARO JUAREZ CHAGAS, Matrícula Siape nº 2814831, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Chefe de Serviço, código FCE 1.05, ocupada por Luiza Catarina de Sousa Carvalhal, da Coordenação de Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares da titular.</p><p>Nº 637 - DISPENSAR VILMA PEREIRA CAVALCANTI, Matrícula Siape nº 1757870, do encargo de substituta eventual da função de Chefe de Serviço, código FCE 1.05, ocupada por Luiz Felipe de Assis Sinelson, da Coordenação de Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 638 - DESIGNAR ÁLVARO JUAREZ CHAGAS, Matrícula Siape nº 2814831, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Chefe de Serviço, código FCE 1.05, ocupada por Luiz Felipe de Assis Sinelson, da Coordenação de Programação Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>