<xml><article id="31523624" name="CPII PRODI DOU 01-2023" idOficio="9522056" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496808">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRODI N° 1, DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRODI N° 1, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado pela Portaria nº 2.642, de 20 de outubro de 2022, publicada no Diário Oficial da União em 21 de outubro de 2022, seção 2, página 22, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 609, de 16 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 6 de abril de 2023, seção 1, página 12, resolve:</p><p>Art. 1º INSTITUIR a Comissão para elaboração do Plano de Desenvolvimento Institucional (PDI) do Colégio Pedro II para o quinquênio 2024-2028.</p><p>Art. 2º A Comissão é responsável pela coordenação geral dos trabalhos de elaboração do PDI 2024-2028, instituição e coordenação dos trabalhos das Comissões Temáticas (eixos), supervisão do desenvolvimento das ações, eventos e etapas do processo de elaboração do PDI, articulação entre as diversas instâncias do Colégio Pedro II e consolidação do documento final do PDI 2024-2028.</p><p>Parágrafo Único. Para operacionalização do PDI, além da Comissão instituída no art. 1º, serão constituídas Comissões Temáticas com atribuições específicas a serem estabelecidas mediante Portarias.</p><p>Art. 3º Para cumprimento das atribuições ora delegadas, as Comissões terão acesso a toda a documentação necessária, bem como poderão se utilizar de todos os meios admitidos em direito que entenderem pertinentes.</p><p>Art. 4º Designar os servidores a seguir relacionados para integrar a Comissão instituída no art. 1º.</p><p>Ana Carolina Rigoni Carmo - matrícula SIAPE 2331591</p><p>Anaina Ferreira Monteiro da Costa - matrícula SIAPE 2313843</p><p>Andrea Bandeira Ribeiro - matrícula SIAPE 266127</p><p>Carolina Mary Medeiros - matrícula SIAPE 1488295</p><p>Cristiane Jordano de Barros - matrícula SIAPE 2150166</p><p>Cristina Magela de Oliveira - matrícula SIAPE 1417961</p><p>Eric Assis dos Santos - matrícula SIAPE 1169592</p><p>Esdras Rabelo dos Santos - matrícula SIAPE 1545777</p><p>Felipe de Lima dos Santos Medeiros - matrícula SIAPE 2221796</p><p>Fellipe Santos Coelho - matrícula SIAPE 2105851</p><p>Flavio Ferreira de Canha - matrícula SIAPE 2315422</p><p>Ingrid Pabst dos Reis - matrícula SIAPE 2998141</p><p>Juliana Maria Chrispim Campelo Lima - matrícula SIAPE 2808657</p><p>Katia Regina Xavier da Silva - matrícula SIAPE 1375826</p><p>Kelly Baltazar Silva Gama - matrícula SIAPE 1417181</p><p>Lilian Mariana Lassig - matrícula SIAPE 1217629</p><p>Luciene Maciel Stumbo Moraes - matrícula SIAPE 1612022</p><p>Luiz Felipe Guimaraes Bon - matrícula SIAPE 1098950</p><p>Renata Barros do Nascimento - matrícula SIAPE 1642816</p><p>Ricardo Jose Bentim Soares - matrícula SIAPE 265921</p><p>Ronaldo Freitas Figueiredo - matrícula SIAPE 1460940</p><p>Sandra Maria Teixeira Pinheiro Taranto - matrícula SIAPE 265835</p><p>Sayonara Brito de Sousa - matrícula SIAPE 1453633</p><p>Thalyta Silva Monteiro - matrícula SIAPE 3161445</p><p>Veneza da Silva Crizante - matrícula SIAPE 1746522</p><p>Walber Carvalho Melo - matrícula SIAPE 1535095</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá vigência até aprovação do documento final do PDI 2024-2028 pelo Conselho Superior (CONSUP).</p><p class="assina">RICARDO JOSÉ BENTIM SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>