<xml><article id="31518265" name="PORTARIA 150 - ANA BEATRIZ CAMPA" idOficio="9516365" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00069:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20488790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 150, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 150, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, incisos XXX e XLI do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 6803/2023, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora ANA BEATRIZ CAMPANHOLO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da função comissionada de Assistente I do Cartório da 186ª Zona Eleitoral de COLOMBO, FC-1.</p><p>Art. 2º DISPENSAR a servidora MARIA CECÍLIA STRAPASSON TORQUES, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da função comissionada de Chefe de Cartório da 186ª Zona Eleitoral de COLOMBO, FC-6.</p><p>Art. 3º DESIGNAR a servidora ANA BEATRIZ CAMPANHOLO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Chefe de Cartório da 186ª Zona Eleitoral de COLOMBO, FC-6.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a servidora MARIA CECÍLIA STRAPASSON TORQUES, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente I do Cartório da 186ª Zona Eleitoral de COLOMBO, FC-1.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. COIMBRA DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>