<xml><article id="31518268" name="ATO GDGSET 238_2023_A CONTAR DE " idOficio="9516434" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/04/2023" artClass="00069:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20488909">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 238, DE 4 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 238, DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 14, de 31/3/2023, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Mauricio José Godinho Delgado, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora CLARISSE GOUVEIA COSTA, código 62783, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Mauricio José Godinho Delgado.</p><p>2 - Designar a servidora TERESA RODRIGUES DE ALMEIDA, código 63056, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Mauricio José Godinho Delgado, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar a servidora CAMILA ALICE DE ANDRADE, código 65159, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Mauricio José Godinho Delgado, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p>4 - Designar a servidora TATIANE VOLLES, código 64661, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Mauricio José Godinho Delgado, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p>5 - Designar a servidora WILMA BARBOSA VITOR, código 66110, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Mauricio José Godinho Delgado.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>