<xml><article id="31524529" name="PORTS CGGP." idOficio="9522226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00033:00054:00031:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 727, DE 4 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 727, DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS -Ibama no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 2.204, de 01 de agosto de 2018 e considerando o disposto no Art. 69 da Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, que aprova o Regimento Interno do Ibama, resolve:</p><p>Declarar vacância do cargo de Técnico Ambiental, Classe A, Padrão I, código da vaga nº 427831, ocupado pela servidora ANGELA MARIA GOMES, matrícula SIAPE nº 3299392, lotada na UT/Vilhena/RO, a partir de 06/03/2023, em virtude de exoneração, a pedido, nos termos do artigo 33, inciso I da Lei n. 8112/90 (Processo nº 02001.016049/2022-13).</p><p class="assina">MAYARA RODRIGUES DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 739, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - Ibama no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 2.204, de 01 de agosto de 2018 e considerando o disposto no Art. 69 da Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, que aprova o Regimento Interno do Ibama, resolve:</p><p>Conceder, em virtude do falecimento do servidor JOSÉ CARLOS COSTA, matrícula SIAPE nº 683654, falecido em atividade no cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, a partir de 15 de março de 2023, data do óbito, pensão vitalícia a LAUDICENA MARIA DA COSTA, viúva, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, combinado com o art. 3º, § 1º, art. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019 e nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015 e pela Portaria n. 424 de 29 de dezembro de 2020. (Processo nº 02028.000195/2023-18).</p><p class="assina">MAYARA RODRIGUES DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 761, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS -Ibama no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 2.204, de 01 de agosto de 2018 e considerando o disposto no Art. 69 da Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, que aprova o Regimento Interno do Ibama, resolve:</p><p>Conceder, em virtude do falecimento do servidor EDUARDO DIAS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 680777, falecido em atividade no cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, a partir de 19 de março de 2023, data do óbito, pensão vitalícia a NADJA BEZERRA DE LIRA COSTA, viúva, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, combinado com o art. 3º, § 1º, art. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019 e nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015 e pela Portaria n. 424 de 29 de dezembro de 2020. (Processo nº 02019.000507/2023-94).</p><p class="assina">MAYARA RODRIGUES DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>