<xml><article id="31518370" name="Portarias nA 268 e 269.2023" idOficio="9519015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00155:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20492562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor Pro Tempore da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Art. 2º da Portaria/MEC nº 21 de 16 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 12 de 17 de janeiro de 2023, considerando o constante do Processo nº 23402.009209/2021-44 e tendo em vista o Ofício nº 08/2023 - PROGEPE-DNSP, resolve:</p><p>Nº 268 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de DARLYSSON SANTOS PEREIRA, aprovado(a) em terceiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Ensino de Artes Visuais, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Auxiliar A, com Especialização, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do Curso de Artes Visuais/Juazeiro-BA. (considerando o Edital nº 05/2021, resultado homologado pelo Edital nº 10/2021, publicado no DOU nº 129 de 12 de julho de 2021).</p><p>Nº 269 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de JOÃO VICTTOR GOMES VARJÃO, aprovado(a) em segundo lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Antropologia/Linguística, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Assistente A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Antropologia/São Raimundo Nonato-PI. (considerando o Edital nº 05/2021, resultado homologado pelo Edital nº 10/2021, publicado no DOU nº 129 de 12 de julho de 2021).</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>