<xml><article id="31518433" name="ato ADRIANA HAUEISEN" idOficio="9516245" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/04/2023" artClass="00069:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20488683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 16, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 16, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, estabelecidas pelo artigo 42, inciso XXII, do Regimento Interno, e à vista do constante do processo SEI n.º 0004793-45.2017.5.17.0500 e do Acórdão 1250/2023-TCU-1.ª Câmara, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com efeitos financeiros a partir de 01-03-2018 (art. 188 da Lei 8112/1990), à servidora ADRIANA HAUEISEN BARBOSA, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, área administrativa, sem especialidade, classe "C", padrão 13, do quadro permanente de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 17.ª Região, em substituição ao Ato SGP/PRESI n.º 12/2018, publicado no Diário Oficial da União de 01-03-2018, com fundamento no art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 e art. 69 da Orientação Normativa MPS/SPS n.º 02/2009, com proventos integrais correspondentes à remuneração do cargo efetivo, formados pelo vencimento básico (art. 40 da Lei 8112/1990, c/c o art. 11 da Lei 11.416/2006, na redação dada pelo art. 1.º da Lei 12.774/2012, e art. 2.º da Lei 13.317/2016) e gratificação judiciária (arts. 11 e 13 da Lei 11.416/2006, na redação dada pelo art. 1.º da Lei 12.774/2012 e art. 3.º da Lei 13.317/2016, respectivamente), acrescidos de 11% (onze por cento) de adicional por tempo de serviço (art. 67 da Lei 8112/1990, na redação dada pelo art. 1.º da Lei 9527/1997, c/c o art. 6.º da Lei 9624/1998, e Ofício-Circular SRH/MPOG n.º 36/2001), vantagem pessoal nominalmente identificada decorrente da incorporação de 2/5 (dois quintos) da função comissionada de Assistente-Secretário (FC-5) e 3/5 (três quintos) da função comissionada de Assistente Administrativo (FC-3), de acordo com o art. 62 da Lei 8112/1990, Lei 8911/1994, art. 16 da Lei 9421/1996 e Leis 9527/1997 e 9624/1998, e adicional de qualificação - graduação no percentual de 5% (cinco por cento), nos termos dos artigos 14, § 6º, e 15, VI, da Lei 11.416/2006, na redação dada pelo artigo 5.º da Lei 13.317/2016, revisando-se os proventos em consonância com a paridade de que trata o parágrafo único do art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p class="assina">DANIELE CORRÊA SANTA CATARINA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>