<xml><article id="31537788" name="0604_PRT_2249_A_2259_CC_S2_OK" idOficio="9523079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20498390">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA CULTURA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CULTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.249 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FLÁVIA DE JESUS COSTA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Fomento e Promoção da Cultura Afro-Brasileira da Fundação Cultural Palmares - FCP, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.250 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>LEONARDO RICARDO ARAÚJO ALVES do cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto à Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, código CD 3.</p><p>Nº 2.251 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FLAVIO PEREIRA GOMES, para exercer o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto à Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, código CD 3.</p><p>Nº 2.252 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RICARDO MAGALHAES DIAS CARDOZO, para exercer a função de Diretor de Gestão e Planejamento do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - INEP, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS CIDADES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.253 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FLAVIO MARCOS PASSOS GOMES JUNIOR, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Saneamento Rural e de Pequenos Municípios da Secretaria Nacional de Saneamento Ambiental do Ministério das Cidades, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS MULHERES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.254 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>NEUZA GERALDA TITO, para exercer o cargo de Diretora de Segurança de Trabalho e Renda da Secretaria Nacional de Autonomia Econômica do Ministério das Mulheres, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.255 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RUI ANTONIO JUCÁ PINHEIRO DE VASCONCELLOS, para exercer a função de Corregedor do Serviço Exterior da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código FCE 1.15, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 2.256 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARIA LUISA ESCOREL DE MORAES, para exercer a função de Secretária de Europa e América do Norte da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código FCE 1.17.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO ESPORTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.257 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FABIO AUGUSTO LIMA DE ARAUJO, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Paradesporto do Ministério do Esporte, código CCE 1.17.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.258 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANDRE LUIZ CAMPOS DE ANDRADE, para exercer a função de Diretor do Departamento de Apoio ao Conselho Nacional de Mudança do Clima e ao Comitê Interministerial sobre Mudança do Clima da Secretaria Nacional de Mudança do Clima do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código FCE 1.15.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, e no art. 15, § 2º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 2.259 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.387, de 30 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 de janeiro de 2023, Seção 2, página 1, referente à designação de HENRIQUE DE VILHENA PORTELLA DOLABELLA, para exercer a função de Diretor do Departamento de Planejamento e Gestão Estratégica da Secretaria-Executiva do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código FCE 1.15, por não ter entrado em exercício no prazo legal.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>