<xml><article id="31529686" name="PORTARIA DE PESSOAL MINC nA 543" idOficio="9523055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00015:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Cultura/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20498368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MINC Nº 543, de 6 abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MINC Nº 543, de 6 abril de 2023</p><p></p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CULTURA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 11.336, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 11.425, de 28 de fevereiro de 2023, considerando o disposto na Cláusula Primeira, item 1.2, do Contrato de Doação de Serviços nº 01/2021, constante do processo 72031.012633/2021-47, cujo extrato foi publicado na seção 3 do Diário Oficial da União nº 213, de 12 de novembro de 2021, e o disposto na Portaria SECULT/MTUR nº 53, de 24 de dezembro de 2021, que institui o Conselho Técnico Consultivo da Cinemateca Brasileira (CTCCB), resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes do poder público e da sociedade civil para compor o Conselho Técnico Consultivo da Cinemateca Brasileira - CTCCB:</p><p>I - Membros natos:</p><p>a) Joelma Oliveira Gonzaga - Secretária do Audiovisual;</p><p>b) Daniela Santana Fernandes - Diretora de Preservação e Difusão Audiovisual;</p><p>c) Jéssyca Hellen Ferreira Paulino - Coordenadora de Contratos e Suporte à Gestão de Acervos;</p><p>d) Um representante da Agência Nacional do Cinema (ANCINE):</p><p>1. Titular: Vinicius Clay Araújo Gomes; e</p><p>2. Suplente: Rodrigo Albuquerque Camargo.</p><p>e) Rodrigo Archangelo - representante dos trabalhadores da Cinemateca Brasileira;</p><p>f) Maria Dora Genis Mourão - representante da Organização Social (OS) responsável pela gestão das atividades da Cinemateca Brasileira;</p><p>g) Um representante técnico do Instituto Brasileiro de Museus (IBRAM):</p><p>1. Titular: Geyzon Bezerra Dantas; e</p><p>2. Suplente: Bruno de Aragão Santos.</p><p>h) Um representante técnico do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional (IPHAN):</p><p>1. Titular: Bruna Machado Ferreira; e</p><p>2. Suplente: Rafaela Prado Zampier.</p><p>II - Membros designados:</p><p>a) Dois representantes do setor audiovisual brasileiro, da área de produção:</p><p>1. Titular: Alain Fresnot; e</p><p>2. Titular: Beth Formaggini.</p><p>b) Joyce Prado Almeida - representante do setor audiovisual brasileiro, da área de difusão;</p><p>c) Dois representantes do setor audiovisual brasileiro, da área de preservação:</p><p>1. Titular: Lila Silva Foster; e</p><p>2. Titular: Vitor Graize Magalhães Batista.</p><p>d) Maria Laura Souza Alves Bezerra Lindner - representante do setor audiovisual brasileiro, da área de formação;</p><p>e) Helena Tassara - representante do setor audiovisual brasileiro, da área de pesquisa de imagens;</p><p>f) Ines Aisengart Menezes - representante de associação brasileira, da área da preservação audiovisual;</p><p>g) Miriam Biderman - representante dos trabalhadores técnicos do setor audiovisual brasileiro;</p><p>h) Ana Paula Cavalcanti Simioni - representante da área de patrimônio artístico material;</p><p>i) Dois representantes do setor audiovisual brasileiro, da área de realização:</p><p>1. Titular: Alice Andrade; e</p><p>2. Titular: Eduardo Ades.</p><p>j) Fernando Magalhães Rangel - representante da sociedade civil que possua vínculo comunitário com o equipamento urbano da Cinemateca Brasileira;</p><p>k) Dois representantes suplentes:</p><p>1. Laura Batitucci Penido; e</p><p>2. Débora Lúcia Vieira Butruce.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARGARETH MENEZES DA PURIFICAÇÃO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>