<xml><article id="31517770" name="Materia do dia 05.04.2023" idOficio="9520128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00109:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20493959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 32 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, LÍGIA MARIA FERREIRA, para o cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Classe DI, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Centro Profissional e Tecnológico - Escola Técnica de Saúde, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 13, de 06/03/2018, publicado no DOU em 07/03/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 5, de 24/09/2019, publicado no DOU em 26/09/2019, prorrogado pelo Edital nº 20, de 27/04/2021, publicado no DOU em 14/05/2021, com novo prazo de validade declarado pela Portaria nº 44, de 02/05/2022, publicada no DOU em 04/05/2022, código de vaga nº. 0304206, autorizado pelo Decreto nº. 8.260 de 29/05/2014, publicado no DOU de 30/05/2014 (Processo nº: 23074.015849/2023-05).</p><p>Nº 33 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, FRANKLIN KAIC DUTRA-PEREIRA, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Química do Centro de Ciências Exatas e da Natureza, candidato (a) aproveitado (a) para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba e aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, realizado pelo Departamento de Ciências Fundamentais e Sociais do Centro de Ciências Agrárias, aberto pelo Edital nº. 112, de 13/11/2019, publicado no DOU em 14/11/2019, com inscrições reabertas pelo Edital nº 4, de 14/03/2022, publicado no DOU em 15/03/2022, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCA nº. 11, de 28/07/2022, publicado no DOU em 29/07/2022, código de vaga nº. 0254047, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.016693/2023-12).</p><p>Nº 34 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, JULIANA DEMARTINI, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Arquitetura e Urbanismo do Centro de Tecnologia, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 112, de 13/11/2019, publicado no DOU em 14/11/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital CT nº. 1, de 02/12/2021, publicado no DOU em 03/12/2021, prorrogado pelo Edital nº 45, de 25/08/2022, publicado no DOU em 30/08/2022, código de vaga nº. 0255946, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.023124/2023-05).</p><p>Nº 35 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, WEYSSER FELIPE CÂNDIDO DE SOUZA, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Engenharia de Alimentos do Centro de Tecnologia, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 58, de 06/10/2021, publicado no DOU em 08/10/2021, retificado pelo Edital nº 2, de 18/01/2022, publicado no DOU em 19/01/2022, cujo resultado foi homologado pelo Edital CT nº. 6/2022, publicado no DOU em 30/06/2022, código de vaga nº. 0256753, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.112843/2022-73).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>