<xml><article id="31521870" name="Portarias Centros 2023.CCNE__553" idOficio="9521774" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00122:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496376">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL PM/UFSM DE 5 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL PM/UFSM DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR DO CAMPUS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA EM PALMEIRA DAS MISSÕES, nomeado pela Portaria de pessoal UFSM N. 99.080, de 17/12/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV, resolve:</p><p>Nº 49-DESIGNAR Rosani Marisa Spanevello, Matrícula SIAPE 1639880, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Curso-Programa Pós-Graduação em Agronegócios - UFSM-PM do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões, Código FCC.165, para um mandato de dois anos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 50-DESIGNAR Tiago Zardin Patias, Matrícula SIAPE 1671696, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador(a) Substituto do Curso-Programa Pós-Graduação em Agronegócios - UFSM-PM do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões, Código FCC.165, para um mandato de dois anos, nos impedimentos legais ou eventuais da titular Rosani Marisa Spanevello.</p><p class="assina">LUIZ ANILDO ANACLETO DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>