<xml><article id="31526377" name="Portarias de 06 de abril - nA 42" idOficio="9522580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de janeiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2021, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13 da Resolução Consup nº 186, de 28 de novembro de 2014, e tendo em vista os termos do processo nº 23243.007112/2022-58, resolve:</p><p>Nº 427 Art. 1º Dispensar o(a) servidor(a) LUIS CARLOS DICK, matrícula Siape nº 3000641, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Coordenador(a) de Licitações e Contratos, Código da Função FG-0002, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria.</p><p>Nº 428 Art. 1º Exonerar o(a) servidor(a) LUIS CARLOS DICK, matrícula Siape nº 3000641, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Diretor(a) de Compras, Licitações e Contratos Substituto(a), código da função CD-0004, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Reitoria.</p><p>Nº 429 Art. 1º Designar o(a) servidor(a) LUIS CARLOS DICK, matrícula siape nº 3000641, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador(a) de Orçamento e Finanças, Código da função FG-0002, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Reitoria</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>