<xml><article id="31526873" name="Portaria de 06 de abril - nA 414" idOficio="9522657" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de janeiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2021, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13 da Resolução Consup nº 186, de 28 de novembro de 2014, resolve:</p><p>Nº 414 Processo nº 23243.005259/2020-41: Art. 1º Dispensar o(a) servidor(a) MAGNUS VERÍSSIMO DE OLIVEIRA MACHADO, matrícula siape nº 2134811, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Arquivo, da função de Coordenador(a) de Almoxarifado e Patrimônio, Código da função FG - 002, da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha.</p><p>Nº 417 Processo nº 23243.002128/2023-55: Art. 1º Designar o(a) servidor(a) MAGNUS VERÍSSIMO DE OLIVEIRA MACHADO, Matrícula SIAPE N° 2134811, ocupante do cargo Técnico Administrativo em Educação - Técnico em Arquivo, para exercer a Função de Coordenador(a) de Gestão Documental, Código da função FG-0001, da Reitoria Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 418 Processo nº 23243.002113/2023-97: Art. 1º Designar o(a) servidor(a) ARIOANE PRIMON SOARES, matrícula siape nº 2243555, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador(a) de Almoxarifado e Patrimônio, Código da função FG - 002, da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>