<xml><article id="31526058" name="PORTARIA MCTI NA 297 DE 6 DE ABR" idOficio="9522530" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCTI Nº 297, DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCTI Nº 297, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇAO, tendo em vista o disposto no art. 141, inciso I, e art. 167, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo inciso I, alínea "a" , do art. 2º do Decreto nº 11.123, de 7 de julho de 2022, considerando o que consta no Processo Administrativo nº 01245.003050/2023-33 e no PARECER n. 00048/2023/CONJUR-MCTI/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho do Consultor Jurídico da Pasta, decide:</p><p>DEMITIR o servidor EVALDO LUIZ CORREA DA COSTA, Tecnologista, matrícula SIAPE 06***44, CPF ***.711.967-**, pela prática da infração disciplinar prevista no art. 117, XVI (utilizar pessoal ou recursos materiais da repartição em serviços ou atividades particulares) c/c o art. 132, inciso V (incontinência pública e conduta escandalosa, na repartição), todos da Lei nº 8.112/1990, considerados a natureza e a gravidade das transgressões praticadas, os danos decorrentes para o serviço público, as circunstâncias agravantes e atenuantes e os antecedentes funcionais, em conformidade com o disposto no art. 128 da mesma lei.</p><p class="assina">LUCIANA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>