<xml><article id="31529072" name="PORTARIA DG 117" idOficio="9522952" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00049:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério dos Transportes/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20498155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DG Nº 117, DE 6 ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DG Nº 117, DE 6 ABRIL DE 2023</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere o Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 5.976, de 7 de abril de 2022, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, no inciso II do art. 20 da Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, e no que consta do processo nº 50500.076912/2023-94, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor Tiago Palhano Dias Costa, matrícula SIAPE nº 1533876, ocupante do cargo de Técnico em Regulação de Serviços de Transportes Terrestres para exercer o cargo de Assessor, código CCT IV, da Coordenação de Serviços e Suporte a Usuários da Gerência de Tecnologia da Informação da Agência Nacional do Cinema - Ancine.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL VITALE RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>