<xml><article id="31529524" name="portaria 2893 A 2898" idOficio="9523014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20498349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.893, DE 5 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.893, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 19962.100278/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ISABELA GOMES GEBRIM, Analista Técnico Administrativo, matrícula Siape nº 2486075 e WANESSA QUEIROZ DE SOUZA OLIVEIRA, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, matrícula Siape nº 1905250, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Executivo de Secretário de Gestão Corporativa, código CCE 1.17, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria de Pessoal MGI nº 587, de 27 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2023, Seção 2, página 46.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.894, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 19962.100278/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARCELA COELHO MONTEIRO, Analista de Planejamento e Orçamento, matrícula Siape nº 1406164, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Secretário-Adjunto de Gestão Corporativa, código FCE 1.15, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.895, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 19962.100278/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar SUIANE DE SOUZA SILVA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1991051, do encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Executivo de Chefe de Gabinete, código CCE 1.13, da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.896, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 19962.100278/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar CARLOS EDUARDO DOS SANTOS, Analista em Ciência e Tecnologia, matrícula Siape nº 3555861, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Executivo de Chefe de Gabinete, código CCE 1.13, da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.897, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 19962.100278/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FERNANDA LEAL COUTO, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1988138, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador-Geral de Gestão Corporativa, código FCE 1.13, da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.898, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 19962.100278/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar CARLOS EDUARDO DOS SANTOS, Analista em Ciência e Tecnologia, matrícula Siape nº 3555861, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador-Geral de Gestão Corporativa, código FCE 1.13, da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>