<xml><article id="31521359" name="Direx - Portaria - 1865 - 2023" idOficio="9521676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00049:00008:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.865, DE 5 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.865, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO - SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.661, de 29 de junho de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 06 de julho de 2022, bem como o constante no processo nº 50600.008886/2023-43, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como agente de contratação, comissão de contratação e equipe de apoio, no âmbito do DNIT Sede em Brasília - DF, os servidores: Adelívio Peixoto Filho, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4030 e SIAPE nº 6839751, Andrine Gonçalves Soares, Técnico Administrativo, matrícula DNIT n.° 4865 e SIAPE nº 2064553, Anna Régia Rodrigues Azevêdo, Técnico Administrativo, matrícula DNIT n.º 5512-3 e SIAPE nº 2231710, Camila Duarte e Silva, Técnico Administrativo, matrícula DNIT nº 4767-8 e SIAPE nº 2064519, Cristiano Ferreira Costa, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT n.º 5270-1 e SIAPE nº 1741153, Dionísio Bispo De Oliveira Neto, Técnico Administrativo, matrícula DNIT n.º 5009 e SIAPE nº 2073937, Jonas De Oliveira, Agente Administrativo, matrícula DNIT n.º 204 e SIAPE nº 1178194, Leandro Frauzino Real, Técnico Administrativo, matrícula DNIT n.º 5149 e SIAPE nº 1682398, Luana Da Silva Gama Marques, Técnico Administrativo, matrícula DNIT n.º 5102 e SIAPE nº 2076026, Ludmila Moreira Medina, Técnico Administrativo, matrícula DNIT n.º 4800 e SIAPE nº 2063119, Nathália Prado Radel, Técnico Administrativo, matrícula DNIT n.º 5093 e SIAPE nº 2076017, Patrícia Costa Silva Alchieri Técnico Administrativo, matrícula DNIT n.º 4806 e SIAPE nº 2063984, Rafael Gerard de Almeida Demuelenaere, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT n° 4009 e SIAPE nº 1521946, Rodrigo Gomes Rodrigues, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT n.º 5200 e SIAPE nº 2076968, Rosângela Bezerra Dos Santos, Técnico Administrativo, matrículas DNIT, n.º 5106 e SIAPE nº 20766139 e Wendia Sales Amaral, Técnico Administrativo, matrículas DNIT n.º 4837 e SIAPE nº 2063096.</p><p>Art. 2º Delegar ao Coordenador-Geral de Cadastro e Licitações da Diretoria de Administração e Finanças a indicação dos agentes de contratação, comissão de contratação e equipe de apoio, dentre os acima nomeados, para a condução de cada processo licitatório a ser realizado.</p><p>Art. 3º As designações previstas no artigo 1º têm validade pelo período de 1 (um) ano a contar da publicação desta portaria, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRÍCIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>