<xml><article id="31517716" name="PORTARIAS DGER 05-04-2023__5VHUD" idOficio="9521348" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00068:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20495848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.006326/2023-99, resolve:</p><p>Nº 3.222 - autorizar, a partir de 1º de abril de 2023, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa LUIZ AUGUSTO FRAGA NAVARRO DE BRITTO FILHO, matrícula nº 56392, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, especialidade Assessoramento Legislativo, ao Banco Nacional de Desenvolvimento Econômico e Social (BNDES), para continuar exercendo o cargo de Diretor de Compliance, com ônus para o órgão cessionário, mediante ressarcimento mensal ao Senado Federal.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.005933/2023-31, resolve:</p><p>Nº 3.223 - autorizar, a partir de 1º de abril de 2023, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa RÔMULO GOBBI DO AMARAL, matrícula nº 232042, ocupante do cargo efetivo de Advogado, especialidade Advocacia, ao Supremo Tribunal Federal, para continuar exercendo o cargo em comissão de Assessor de Ministro, Nível CJ-3, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.006481/2023-13, resolve:</p><p>Nº 3.293 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 3.070, publicada no Diário Oficial da União, dia 30/3/2023, Seção 2, que exonerou LUCAS FERREIRA MAIA, matrícula nº 406214, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJLIMA - Gabinete da Senadora Jussara Lima, e o nomeou para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.006481/2023-13, resolve:</p><p>Nº 3.294 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 3.072, publicada no Diário Oficial da União, dia 30/3/2023, Seção 2, que exonerou GEOVANA SILVA ROCHA, matrícula nº 405556, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJLIMA - Gabinete da Senadora Jussara Lima, e a nomeou para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1187016, resolve:</p><p>Nº 3.297 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANA MARIA LEONARDI, matrícula n <sup>o</sup> 163378, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDGOV - Gabinete da Liderança do Governo, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188896, resolve:</p><p>Nº 3.298 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, WESLEY ELDERSON DIÓGENES NOGUEIRA, matrícula n <sup>o</sup> 353222, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188936, resolve:</p><p>Nº 3.299 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VALNEI FERREIRA PARENTE, matrícula n <sup>o</sup> 235195, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSEBRA - Gabinete do Senador Eduardo Braga, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188937, resolve:</p><p>Nº 3.300 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ROBSON MEIRELES DE ALMEIDA, matrícula n <sup>o</sup> 235237, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSEBRA - Gabinete do Senador Eduardo Braga, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1189036, resolve:</p><p>Nº 3.301 - exonerar AURILENE SOUSA DE JESUS DOS SANTOS, matrícula n <sup>o</sup> 177882, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1189176, resolve:</p><p>Nº 3.302 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ROSIVANE DA SILVA BRITO, matrícula n <sup>o</sup> 244214, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>