<xml><article id="31518376" name="PORTARIA NA 264 30-3-23" idOficio="9507314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00069:00010:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00264" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20476023">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 264, DE 30 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 264, DE 30 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 4ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria 399, publicada em 07/07/2021, da Presidência deste Tribunal, e tendo em vista o decidido pelo Conselho de Administração na sessão de 27/03/2023, nos autos do Processo Administrativo 0000929-34.2023.4.04.8001, resolve:</p><p>I - CEDER o servidor GISCARD STEPHANOU SILVA, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Apoio Especializado, Especialidade Informática, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal da Subseção Judiciária de Porto Alegre, Seção Judiciária do Rio Grande do Sul, para exercer função de Chefe de Projeto I (FCE 3.05) da Coordenação-Geral de Sistemas de Processo Eletrônico, do Departamento de Informações, Sistemas e Serviços de Gestão, da Secretaria de Gestão e Inovação, vinculada ao Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, solicitado via Ofício SEI 8693/2023/MGI, enquanto perdurar a titularidade do cargo, com fundamento no inciso I, do artigo 93 da Lei nº 8112, de 11/12/1990, com redação conferida pela Lei nº 8.270, de 17/12/1991, e na Resolução nº 05, de 14/03/2008, do Conselho da Justiça Federal.</p><p>II - CONCEDER 10 (dez) dias de trânsito para deslocamento do servidor, nos termos do artigo 18 da Lei 8112/1990.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcia Barrionuevo</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>