<xml><article id="31517740" name="Atos de aposentadoria dispensa e" idOficio="9509476" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/04/2023" artClass="00068:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Presidêcia" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20479292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DO PRESIDENTE de 30 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DO PRESIDENTE de 30 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDIVALDO CUNHA PIMENTA, ponto n. 4.360, no cargo efetivo de Técnico Legislativo, atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, nos termos do artigo 20, caput e §§ 2º, II e 3º, II, da Emenda Constitucional n. 103, de 12 de novembro de 2019, com os proventos calculados conforme o artigo 26, caput e §§ 1º e 3º, I, da mesma emenda, limitados ao valor máximo dos benefícios do regime geral de previdência social, nos termos do artigo 3º, II, da Lei n. 12.618/2012.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a", do Ato da Mesa nº 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>DISPENSAR, a pedido, de acordo com o artigo 35, inciso II, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EDIVALDO CUNHA PIMENTA, ponto n. 4360, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Diretor da Coordenação de Apoio Técnico-Administrativo, FC-3, da Diretoria de Recursos Humanos, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">ARTHUR LIRA</p><p class="identifica">ATO DO PRESIDENTE DE 30 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MESA DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, por ato de seu Presidente, ad referendum da Mesa, no uso das atribuições que lhe confere o art. 15, inciso XVI, e parágrafo único, da Resolução n. 17, de 21 de setembro de 1989, referente ao ordenamento jurídico de pessoal, e considerando que foram preenchidos os requisitos constitucionais para a aposentadoria, resolve:</p><p>Conceder benefício especial, com fundamento no artigo 3º, § 1º, da Lei n. 12.618, de 30 de abril de 2012, ao servidor EDIVALDO CUNHA PIMENTA, ponto n. 4.360, titular de cargo efetivo de Técnico Legislativo, atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, tendo em vista a opção, manifestada no Processo-CD n. 989.951/2022, pelo regime de previdência complementar de que trata o § 16 do artigo 40 da Constituição Federal.</p><p class="assina">ARTHUR LIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>