<xml><article id="31526660" name="Portaria Requisicao - Coletiva" idOficio="9522648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00040:00020:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária/Diretoria de Administração/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 5 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE, no uso da sua competência, com fundamento no artigo 29 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição dos empregados públicos listados em anexo, pertencente ao quadro de pessoal da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - INFRAERO, para o Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos - MGI, com fundamento no art. 56 da Medida Provisória nº 1.154, de 01 de janeiro de 2023.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º Os empregados públicos deverão apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, quando do seu retorno, observado o disposto no parágrafo único do artigo 11 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado público não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 6º Cabe ao Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos - MGI assegurar que os empregados colocados a sua disposição não exercerão atividades que não correspondam as suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO AMADO BARZELLAY</p><p>ANEXO</p><p>1. 9736863 - ADRIANO FLORENTINO DE ARAUJO - PSA - Profissional de Serviços Aeroportuários</p><p>2. 1801736 - ARLINDO SILVA AS-IV - Engenheiro</p><p>3. 4258707 - BRUNO DIAS DE OLIVEIRA - PSA - Profissional de Serviços Aeroportuários</p><p>4. 1477024 - CICERO LINS CAMPOS - PEM - Técnico em Edificações</p><p>5. 1788493 - FRANCISCO LUIZ RODRIGUES - AS-IV - Engenheiro</p><p>6. 1762518 - JOEL THEODORO COELHO - PSA - Profissional de Serviços Aeroportuários</p><p>7. 9740289 - JOSE CARLOS BARROS ALBUQUERQUE - PSA - Profissional de Serviços Aeroportuários</p><p>8. 1016267 - RICARDO VERISSIMO DE JESUS - PEM - Técnico em Edificações</p><p>9. 1595703 - SANDY OLIVEIRA DAMAZIO DE ALBUQUERQUE - PSA - Profissional de Serviços Aeroportuários</p><p>10. 1316840 - TATIANE CONCEICAO DO NASCIMENTO - PEM - Técnico em Edificações</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>