<xml><article id="31529536" name="portaria 2996 A 3001" idOficio="9523014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00012" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20498351">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.996, DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.996, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100326/2023-41, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOSÉ HAROLDO DE ASSIS CAVALCANTE, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula Siape nº 0467347 e TIAGO DUMMER VAZ, Técnico de Tecnologia de Informação, matrícula Siape nº 1636844, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Projetos, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Planejamento Estratégico, Projetos e Processos da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.997, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100326/2023-41, resolve:</p><p>Art. 1º Designar PEDRO KOENIGKAN VIEIRA MACHADO, Analista Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1354606 e MARIA DE FÁTIMA GOMES MOREIRA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1096388, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Processos, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Planejamento Estratégico, Projetos e Processos da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.998, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100326/2023-41, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ELISÂNGELA CARVALHO DA SILVA, Administradora, matrícula Siape nº 3579681 e ANA CAROLINA VAZQUEZ FRANCISCO, Assistente Técnica-Administrativa, matrícula Siape nº 2128493, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Planejamento Estratégico Institucional, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Planejamento Estratégico, Projetos e Processos da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.999, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100326/2023-41, resolve:</p><p>Art. 1º Designar TIAGO DUMMER VAZ, Técnico de Tecnologia de Informação, matrícula Siape nº 1636844, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe da Divisão de Monitoramento e Avaliação da Estratégia, código FCE 1.07, da Coordenação de Planejamento Estratégico Institucional da Coordenação-Geral de Planejamento Estratégico, Projetos e Processos da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p>PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 3.000, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100326/2023-41, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ANA CAROLINA VAZQUEZ FRANCISCO, Assistente Técnica-Administrativa, matrícula Siape nº 2128493, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe da Divisão de Suporte ao Desdobramento da Estratégia, código FCE 1.07, da Coordenação de Planejamento Estratégico Institucional da Coordenação-Geral de Planejamento Estratégico, Projetos e Processos da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 3.001, 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100326/2023-41, resolve:</p><p>Art. 1º Designar TIAGO DUMMER VAZ, Técnico de Tecnologia de Informação, matrícula Siape nº 1636844, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe da Divisão de Suporte ao Desdobramento da Estratégia, código FCE 1.07, da Coordenação de Planejamento Estratégico Institucional da Coordenação-Geral de Planejamento Estratégico, Projetos e Processos da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>