<xml><article id="31523505" name="PortPessoal76P" idOficio="9522002" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00017:00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 76, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 76, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA-INCRA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e, ainda, pela Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, e demais informações que constam do processo nº 54000.024194/2023-62, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor ANTÔNIO OLIVEIRA SANTOS, matricula SIAPE nº 725689, ocupante do cargo de Técnico Agrícola, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, lotado na Diretoria de Desenvolvimento e Consolidação de Projetos de Assentamento-DD, para desempenhar as atividades de Coordenador, código FCE 1.10, na Coordenação de Monitoramento ao Acesso à Terra, da Coordenação-Geral de Acesso à Terra, do Departamento de Governança Fundiária, da Secretaria de Governança Fundiária, Desenvolvimento Territorial e Socioambiental, do Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar-MDA.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário de origem do servidor é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de até 10 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>