<xml><article id="31517899" name="DOU2-SP-1-PT-258-UNI-PR-SP-00042" idOficio="9517668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00065:00010:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00258" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20490735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 258, DE 4 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 258, DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Dispensar a servidora ANDRESSA OLIVEIRA JULIO, Matrícula nº 29608, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Samira Engel Domingues, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Piracicaba.</p><p>2. Designar a servidora ROSINEI ANALU SIMON FAISTEL, Matrícula nº 9532, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Procuradora Samira Engel Domingues, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Piracicaba.</p><p>3. Designar a servidora PATRÍCIA ABREU JACQUES LINHARES, Matrícula nº 18102, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a Função de Coordenadora Nível I, FC-3, da Procuradoria da República no Município de Taubaté.</p><p class="assina">MARCOS ANGELO GRIMONE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>