<xml><article id="31523508" name="PortPessoal104P" idOficio="9522002" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00017:00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 104, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 104, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA-INCRA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e, ainda, pela Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, e demais informações que constam do processo nº 54000.024119/2023-00, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor LAERCIO ANDRÉ NOCHANG, matrícula SIAPE nº 2036055, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, lotado no Serviço de Implantação da Superintendência Regional do Incra no Espírito Santo-SR(ES), pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, para exercer a função de Coordenador, código CCE-1.10, junto ao Escritório Estadual do Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar no Espírito Santo/ES.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário de origem da servidor é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de até 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>