<xml><article id="31518064" name="Portaria_Requisicao_Adriana Marq" idOficio="9521412" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20495943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.554/IFSP, DE 5 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.554/IFSP, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 5 de abril de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 6 de abril de 2021, seção 2, página 1 , o disposto no art. 93 da Lei 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, bem como o previsto no artigo 2º da Lei nº 9.007/1995 e artigo 56, inciso III alínea "f" da Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023 e o que consta no Processo nº 23305.006931.2023-97, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição da servidora Adriana Marques, matrícula SIAPE nº 193****, ocupante do cargo de Professora do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal de São Paulo, para exercício junto ao Ministério da Igualdade Racial, vinculado a Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILMARIO BATISTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>