<xml><article id="31522027" name="Portaria 1.868 - 2023 - Colegiad" idOficio="9521789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00049:00008:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Colegiada" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.868, DE 5 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.868, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, representada pelo Diretor-Geral substituto, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos arts. 12 e 174 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CONSAD nº 39, de 17/11/2020, publicada no DOU de 19/11/2020, o constante do Relato nº. 17/2023/DAQ/DNIT SEDE, o qual foi incluído na Ata da 12ª Reunião Ordinária da Diretoria Colegiada, realizada em 04/04/2023, o disposto no processo nº 50600.031476/2020-53, e</p><p>Considerando a necessidade de redefinir e reorganizar os encargos dos substitutos eventuais dos titulares dos cargos de Diretor desta Autarquia, flexibilizando a continuidade dos trabalhos do DNIT;</p><p>Considerando a aprovação pelo Conselho de Administração do DNIT da Resolução CONSAD 38/2020, por meio da 16ª Reunião Extraordinária do Conselho de Administração - CONSAD/DNIT, ocorrida em 16/04/2020 no âmbito do processo nº 50600.008581/2020-99, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora IVIANE CUNHA E SANTOS, Analista em Infraestrutura de Transportes e atual Coordenadora-Geral de Operações Aquaviárias, matrícula SIAPE nº 1784203, para substituir a servidora KAROLINE BRASILEIRO QUIRINO LEMOS, Diretora de Infraestrutura Aquaviária, matrícula SIAPE nº 1739133, código CCE-1.15, desta Autarquia, em seus afastamentos, impedimentos legais ou eventuais, também em casos de vacância do cargo, até que ele seja provido.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria 631 de 08/02/2022, publicada no DOU de 10/02/2022, seção 2, pág. 42.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRÍCIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>