<xml><article id="31518523" name="PORTARIA 157 - SERGIO LUIZ MARAN" idOficio="9517550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00069:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20490556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 157, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 157, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 7446/2023, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR o servidor SÉRGIO LUIZ MARANHÃO RITZMANN, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão de Secretário de Gestão de Pessoas, CJ-3.</p><p>Art. 2º EXONERAR a servidora GABRIELLE ANA SELIG SHIOHARA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão de Coordenadora de Pessoal, CJ-2.</p><p>Art. 3º DISPENSAR a servidora MICHELE DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente IV da Seção de Folha de Pagamento, FC-4.</p><p>Art. 4º NOMEAR a servidora GABRIELLE ANA SELIG SHIOHARA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para ocupar o cargo em comissão de Secretária de Gestão de Pessoas, CJ-3.</p><p>Art. 5º NOMEAR a servidora MICHELE DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para ocupar o cargo em comissão de Coordenadora de Pessoal, CJ-2.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. COIMBRA DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>