<xml><article id="31527721" name="EBTT-PORTARIAS -CPPD 06.04.2023" idOficio="9522786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00028:00028:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497927">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 571, DE 10 DE JANEIRO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 571, DE 10 DE JANEIRO DE 2023</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP Nº 2662, de 24 de março de 2022, publicada no DOU de 25 de março de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar a servidora CLEUSA SECONELLI DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0699960, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, a contar de 03 de novembro de 2022, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria nº 265, de 31 de outubro de 2022, publicado na Seção 2, Pág.17, do DOU de 31 de outubro de 2022 - (Processo nº 14021.103407/2022-78).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOAO BOSCO COSTA</p><p class="identifica">PORTARIA/MGI Nº 150, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP Nº 2662, de 24 de março de 2022, publicada no DOU de 25 de março de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar a servidora JULIA BARBADO GOUVEIA, matrícula SIAPE nº 0700371, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, a contar de 25 de outubro de 2022, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria nº 254, de 20 de outubro de 2022, publicado na Seção 2, Pág. 17, do DOU de 25 de outubro de 2022 - (Processo nº 14022.184464/2022-30).</p><p class="assina">JOÃO BOSCO COSTA</p><p class="identifica">PORTARIA MGI Nº 1.230, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP Nº 2662, de 24 de março de 2022, publicada no DOU de 25 de março de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar a servidora IVONETE RIBEIRO DO LAGO, matrícula SIAPE nº 0699023, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria nº 253, de 19 de outubro de 2022, publicado na Seção 2, Pág. 22, do DOU de 21 de outubro de 2022 - (Processo nº 14022.188490/2022-37).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO BOSCO COSTA</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL/MGI Nº 3.016, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP Nº 2662, de 24 de março de 2022, publicada no DOU de 25 de março de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar a servidora AMELIA DIAS FERNANDES, matricula SIAPE nº 0700820, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na PORTARIA Nº 194, DE 10 DE AGOSTO DE 2022, publicado na Seção 2, Nº 154, pag.21, segunda-feira, 15 de agosto de 2022 - (Processo nº 14021.118272/2020-83).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO BOSCO COSTA</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL /MGI Nº 3.042, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP Nº 2662, de 24 de março de 2022, publicada no DOU de 25 de março de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar o servidor HUMBERTO VIANA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3078156, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria nº 255, de 21 de outubro de 2022 publicado na Seção 2, Pág. 17, do DOU de 25 de outubro de 2022 - (Processo nº 19975.102638/2019-11).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOAO BOSCO COSTA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Na Portaria nº 1.188, de 31 de março de 2023, da servidora CICLINDA ANITA DE ALMEIDA, publicada no DOU, Seção 2, Nº 64, segunda-feira, 3 de abril de 2023, pág. 64,</p><p>onde se lê: Processo 14021.103414/2022-70,</p><p>leia-se: Processo 19975.108930/2023-16.</p><p>Na Portaria nº 411, de 6 de janeiro de 2023, da servidora ARLETE ALVES DOS SANTOS, publicada no DOU, Seção 2, Nº 63, sexta-feira, 31 de março de 2023, pág. 54,</p><p>onde se lê: a contar de 21 de setembro de 2022,</p><p>leia-se: com posicionamento na classe D, Nível 404, (Processo nº 14022.174745/2022-84</p><p>Na Portaria nº 1.197, de 31 de março de 2023, publicada no DOU, Seção 2, Nº 64, segunda-feira, 03 de abril de 2023, pág. 64,</p><p>onde se lê: OSANA BRAVIM DE SOUZA</p><p>Leia-se: OSANA BRAVIN (Processo nº 19975.108990/2023-39).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>