<xml><article id="31522135" name="ATO DESPACHO - IVIANE CUNHA E SA" idOficio="9521799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00049:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 17 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 17 de março de 2023</p><p>O Ministro de Estado dos Transportes, No Uso da Competência Que Lhe Foi Delegada Pelo Decreto nº 1.387, de 7 de Fevereiro de 1995, Modificado Pelo Decreto nº 2.349, de 15 de Outubro de 1997, e Considerando O Disposto No Decreto nº 10.193, de 27 de Dezembro de 2019, Autoriza o Afastamento do País dos Servidores:</p><p>IVIANE CUNHA E SANTOS, Coordenadora-Geral de Operações Aquaviárias, SIAPE nº 1784203; AMAURI SOUZA LIMA, Superintendente Regional do DNIT no Estado da Bahia, SIAPE nº 858415; JOSÉ HENRIQUE FERREIRA DA SILVA, Coordenador de Engenharia Aquaviária, SIAPE nº 01664543-1; MAX GIL LEITE DE SOUSA, Chefe do Serviço de Manutenção Aquaviária, SIAPE nº 1439929; FÁBIO AUGUSTO SILVA MACHADO, Chefe do Serviço de Manutenção Aquaviária, SIAPE nº 189158-6; LAURA SALIME HAGE DE SOUZA, Chefe do Serviço de Operações Aquaviárias, SIAPE nº 154755-0; e MÁRIO EDUARDO COSTA LUCAS, Chefe do Serviço de Construção Aquaviária, SIAPE nº 2095769-3, todos do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (DNIT/MT), para participarem, a convite do Corpo de Engenheiros do Exército dos Estados Unidos da América (USACE), na "Conferência PIANC América 2023" e de Visita Técnica às Eclusas Canaveral Locks e St. Lucie Locks, na Flórida, nos Estados Unidos da América, no período de 23 a 29 de abril de 2023, incluindo trânsito, com ônus para o DNIT/MT, conforme disposto no Decreto nº 91.800 de 1985, art. 1º, inciso I e na Lei nº 13.408 de 2016, art.18, § 7º. Processo nº 50000.007191/2023-11.</p><p class="assina">JOSÉ RENAN VASCONCELOS CALHEIROS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>