<xml><article id="31518199" name="PORTARIA GPR 870" idOficio="9518189" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00069:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20491498">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 870, DE 31 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 870, DE 31 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1012850/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar ANA LÚCIA ALMEIDA DOS SANTOS, matrícula N. 314.460, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor, do 3º Juizado Especial Cível da Circunscrição Judiciária de Ceilândia.</p><p>Art. 2º Nomear a Bacharela em Direito, CAROLINE LIMA DE OLIVEIRA MARTORELLA, matrícula N. 319.422, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor, do 3º Juizado Especial Cível da Circunscrição Judiciária de Ceilândia.</p><p>Art. 3º Designar a Bacharela em Direito ANA LÚCIA ALMEIDA DOS SANTOS, matrícula N. 314.460, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz, do 3º Juizado Especial Cível da Circunscrição Judiciária de Ceilândia, dispensanda SUELI RODRIGUES DOS SANTOS MARTINS, matrícula N. 315.128, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 4º Designar RODRIGO SILVA DAS CHAGAS, matrícula N. 318.408, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do 3º Juizado Especial Cível da Circunscrição Judiciária de Ceilândia, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, de Assistente, da referida Unidade.</p><p>Art. 5º Designar SUELI RODRIGUES DOS SANTOS MARTINS, matrícula N. 315.128, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente, do 3º Juizado Especial Cível da Circunscrição Judiciária de Ceilândia.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador CRUZ MACEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>