<xml><article id="31528334" name="2023-04-06/9522929/SIGEPE_204980" idOficio="9522929" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="10/04/2023" artClass="00099:00025:00154:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00004" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20498086">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital PROGEDEP/UFT nº 4, de 5 de Abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital PROGEDEP/UFT nº 4, de 5 de Abril de 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS - UFT/PROGEDEP, designada pela Portaria nº 1.603, de 30 de dezembro de 2022, publicada no DOU nº 1-C, de 02 de janeiro de 2023, seção 02, pág. 41, no uso de suas atribuições legais e regimentais com fundamento nas disposições da Lei nº 9.784/1999 e da Orientação SEGES/MP nº5/2013, e, ainda, tendo em vista que a interessada se encontra em local incerto e não sabido, resolve:</p><p>1. Notificar, pelo presente edital, EDILAR FERNANDES DA SILVA, matrícula nº 2162198, a respeito da instauração do Processo Administrativo nº 23101.002076/2021-70, referente ao  procedimento de reposição ao erário decorrente de vacância por posse em cargo inacumulável referente ao período de 23/01/2019 a 31/01/2019, resultando em débito no valor de R$ 3.439,06 (três mil e quatrocentos e trinta e nove reais e seis centavos), que deverá ser ressarcido com fundamento no art. 47 da Lei 8.112/1990.</p><p>2. Conceder o prazo de 15 (quinze) dias, a partir da publicação deste edital, para apresentar manifestação escrita dirigida a Coordenação Financeira de Pessoal - CFP, Quadra 109 Norte, Av. NS 15, ALCNO-14, Reitoria. Plano diretor Norte / CEP 77001-090 / Palmas/TO, ou encaminhar no seguinte e-mail: cfp@uft.edu.br. </p><p>3. Informar da continuidade do processo independentemente de manifestação e que o inadimplemento ensejará incidência de multa e juros de mora, a inscrição do nome do devedor em Dívida Ativa, sem prejuízo da inscrição no Cadastro Informativo de Créditos Não Quitados do Setor Público Federal - CADIN no prazo de 75 dias. Dados no Processo SEI nº 23101.005926/2022-72.</p><p class="assina">MICHELLE MATILDE SEMIGUEM LIMA TROMBINI DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>