<xml><article id="31518172" name="DOU2-SP-1-PT-253-UNI-PR-SP-00042" idOficio="9517668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00065:00010:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00253" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20490732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 253, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 253, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar a servidora EVELISE CRISTINE DA NADAI DARMASO, Matrícula nº 19863, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessora Nível IV do Gabinete de Procurador da República - GABPR2, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Nomear a servidora EVELISE CRISTINE DA NADAI DARMASO, Matrícula nº 19863, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessora Nível IV do Gabinete da Procuradora Ellen Cristina Chaves Silva, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Exonerar o servidor Emerson Foruyama, Matrícula nº 6548, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor Nível IV do Gabinete de Procurador da República - GABPR32, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>4. Apostilar a nomeação de LUIZ AUGUSTO FERNANDES FANINI, Bacharel em Direito, Matrícula nº 29707, do cargo em comissão de Assessor Nível IV do Gabinete de Procurador da República - GABPRM2, CC-4, da Procuradoria da República no Município de Osasco, feita originalmente pela Portaria nº 1142, de 24 de novembro de 2017, publicada no DOU de 28 de novembro de 2017, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, do GABPR2, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>5. Apostilar a nomeação de GUSTAVO BRUZADIN GRATIERI, Bacharel em Direito, Matrícula nº 31978, do cargo em comissão de Assessor Nível IV do Gabinete de Procurador da República - GABPR11, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo, feita originalmente pela Portaria nº 415, de 11 de julho de 2022, publicada no DOU de 13 de julho de 2022, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, do Gabinete de Procurador da República - GABPR32, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>6. Apostilar a nomeação de DIEGO BENEVIDES DOS SANTOS, Bacharel em Direito, Matrícula nº 29698, do cargo em comissão de Assessor Nível IV do Gabinete de Procurador da República - GABPRM5, CC-4, da Procuradoria da República no Município de Santos, feita originalmente pela Portaria nº 1043, de 31 de outubro de 2017, publicada no DOU de 1º de novembro de 2017, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, do GABPR11, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>7. Apostilar a nomeação de RAPHAEL OLIVEIRA AGUIAR, Bacharel em Direito, Matrícula nº 30565, do cargo em comissão de Assessor Nível IV do Gabinete de Procurador da República - GABPRM39, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo, feita originalmente pela Portaria nº 209, de 18 de março de 2020, publicada no DOU de 19 de março de 2020, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, do Gabinete da Procuradora Priscila Pinheiro de Carvalho, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p class="assina">MARCOS ANGELO GRIMONE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>