<xml><article id="31522093" name="Portaria_Esp_Licita_2715" idOficio="9521795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00115:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.715, DE 28 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.715, DE 28 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Pró-Reitor de Gestão e Governança, no uso de suas atribuições delegadas pelo Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, por meio da Portaria nº 4.925 de 12 de julho de 2017, publicada no D.O.U. nº 112 de 13 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir COMISSÃO ESPECIAL DE LICITAÇÃO, com atribuições de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos à licitação realizada pela Pró-Reitoria de Gestão e Governança, objetivando a contratação de empresa Especializada para a Elaboração de Projeto Executivo e Execução de Obra de Engenharia para Reforma da Sala da Auditoria Interna da UFRJ (AUDIN/UFRJ), no prédio da BioRio UFRJ.</p><p>Art. 2º Designar como membros desta Comissão Especial de Licitação, os servidores MAIKON VINICIUS RODRIGUES DA SILVA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1247303; ALISSON FERREIRA DE QUEIROZ, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 3182102; CAMILA SIQUEIRA MADEIRA CARDOSO, Arquiteta Urbanista, Matrícula Siape nº 2341056; DANIELE MENDONÇA DELGADO, Administradora, Matrícula Siape nº 2021108; LEONARDO LUIS SILVEIRA FONSECA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 3308169; LUCIANA LOPES DA SILVA, Técnica em Contabilidade, Matrícula Siape nº 3181981; e YASMIN MARVILA DE ABREU, Assistente em Administração, SIAPE nº 1411883.</p><p>§ 1º A Comissão será presidida pelo servidor MAIKON VINICIUS RODRIGUES DA SILVA, que será substituído, em seus eventuais afastamentos ou impedimentos, pelo servidor ALISSON FERREIRA DE QUEIROZ.</p><p>§ 2º Os membros exercerão suas atribuições até a conclusão dos trabalhos pertinentes à Licitação referida no artigo 1º desta Portaria.</p><p>§ 3º A Comissão Especial de Licitação realizará seus trabalhos com a presença mínima de 3 (três) membros.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ ESTEVES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>