<xml><article id="31529518" name="portaria 2907 A 2910" idOficio="9523014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20498348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.907, DE 5 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.907, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100328/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ALOYSIO NOVAIS DE CARVALHO SILVA, Analista de Planejamento e Orçamento, matrícula Siape nº 1283220 e VALDETE CAMPOS DA SILVEIRA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 0131115, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador-Geral de Planejamento e Modernização Organizacional, código FCE 1.13, da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria SGC nº 1.383, de 16 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 20 de janeiro de 2020, Seção 2, página 28.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.908, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100328/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ANA PAULA BEZERRA DE ALMEIDA, Especialista de Nível Médio, matrícula Siape nº 0131624, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador do Plano Plurianual e Políticas Públicas, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Planejamento e Modernização Organizacional da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria SGC nº 1.966, de 23 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 28 de janeiro de 2020, Seção 2, página 19.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.909, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100328/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JANAÍNA OLIVEIRA CASAGRANDE, Técnica de Nível Superior, matrícula Siape nº 1651010, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Estrutura Regimental, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Planejamento e Modernização Organizacional da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria SGC nº 772, de 26 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de agosto de 2019, Seção 2, página 13.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.910, DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100328/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOÃO LUIZ CAMBIAGHI GLASS, Analista de Planejamento e Orçamento, matrícula Siape nº 1917929 e MICHELE PINHEIRO DO NASCIMENTO FREITAS, Analista Técnico Administrativo, matrícula Siape nº 1767717, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe de Divisão de Monitoramento e Avaliação de Programas, código FCE 1.07, da Coordenação do Plano Plurianual e Políticas Públicas da Coordenação-Geral de Planejamento e Modernização Organizacional da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria SGC nº nº 1.963, de 23 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 28 de janeiro de 2020, Seção 2, página 19.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>