<xml><article id="31527955" name="ATOS DA REITORIA N. 463 E 464 DE" idOficio="9522862" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00135:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante no Processo nº 23106.100682/2022-91, resolve:</p><p>Nº 463 - Conceder, a partir da publicação no Diário Oficial da União (DOU), pensão a Lourdes Alves Teodoro, em razão do falecimento de Osmar Ferreira da Silva, pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 404940, aposentado no cargo de Auxiliar de Agropecuária, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 14, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com fundamento nos artigos 75, §2º, e 77, § 2º, inciso V, alínea "c", item 6, da Lei nº 8.213/1991, c/c o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no DOU de 15 de outubro de 2021, na Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e demais informações constantes no Processo nº 23106.039199/2023-88, resolve:</p><p>Nº 464 - Art. 1º Ceder o servidor Jacson Raymundo, matrícula SIAPE nº 1897956, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade de Brasília, a fim de exercer o cargo de Coordenador-Geral, código CCE 1.13, da Coordenação-Geral de Articulação Institucional do Gabinete da Secretaria de Educação Superior, do Ministério da Educação; Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente; Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021; Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto neste Ato caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias e; Art. 5º Este Ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>