<xml><article id="31529078" name="port reitoria 06abr 2023" idOficio="9522992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00123:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20498211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Reitora Pro tempore da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.565 - Exonerar o servidor ALVARO PACHECO E SILVA FILHO, Matrícula SIAPE nº 1138435, da função de Chefe do Departamento de Medicina da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FG-01)</p><p>Nº 1.566 - Designar o servidor JAMIL NATOUR, Matrícula SIAPE nº 7605072, para exercer a função de Chefe do Departamento de Medicina da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FG-01).</p><p>Nº 1.569 - Exonerar a servidora LEILA DE AGUIAR COSTA, Matrícula SIAPE nº 1720757, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português (Licenciatura) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.570 - Designar o servidor EDUINO JOSÉ DE MACEDO ORIONE, Matrícula SIAPE nº 1832881, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Letras Português (Licenciatura) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.571 - Exonerar o servidor MARCIO HOLLOSI, Matrícula SIAPE nº 2132886, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Letras Português (Bacharelado) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.572 - Designar a servidora IARA ROSA FARIAS, Matrícula SIAPE nº 1489984, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português (Bacharelado) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.573 - Exonerar a servidora GREICE DE NÓBREGA E SOUSA, Matrícula SIAPE nº 1553135, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português/Espanhol (Licenciatura) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.574 - Designar a servidora JOANA DE FÁTIMA RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 2003947, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português/Espanhol (Licenciatura) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.575 - Exonerar o servidor LEONARDO GARCIA SANTOS GANDOLFI, Matrícula SIAPE nº 1526874, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Letras Português/Espanhol (Bacharelado) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.576 - Designar a servidora HOSANA DOS SANTOS SILVA, Matrícula SIAPE nº 2002309, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português/Espanhol (Bacharelado) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.577 - Exonerar a servidora MÁRCIA VALÉRIA MARTINEZ DE AGUIAR, Matrícula SIAPE nº 2361709, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português/Francês (Licenciatura) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.578 - Designar o servidor FERNANDO MACIEL GAZONI, Matrícula SIAPE nº 2037908, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Letras Português/Francês (Licenciatura) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.579 - Exonerar a servidora MARIA LÚCIA DIAS MENDES, Matrícula SIAPE nº 1672665, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português/Francês (Bacharelado) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.580 - Designar a servidora LIGIA FONSECA FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 1720761, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português/Francês (Bacharelado) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.581 - Exonerar a servidora MARIA EUGENIA BATISTA, Matrícula SIAPE nº 1056716, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português/Inglês (Licenciatura) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.582 - Designar a servidora MARCIA VEIRANO PINTO, Matrícula SIAPE nº 2394718, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português/Inglês (Licenciatura) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.583 - Exonerar a servidora LAVÍNIA SILVARES FIORUSSI, Matrícula SIAPE nº 1720756, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras Português/Inglês (Bacharelado) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.584 - Designar o servidor ORLANDO VIAN JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 2555334, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Letras Português/Inglês (Bacharelado) do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 1.594 - Exonerar o servidor JOSE EDUARDO DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1623563, da função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ecologia e Evolução do Campus Diadema (FUC-01).</p><p>Nº 1.595 - Designar a servidora CAMILA DE TOLEDO CASTANHO, Matrícula SIAPE nº 2059047, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação em Ecologia e Evolução do Campus Diadema (FUC-01).</p><p class="assina">RAIANE PATRICIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>