<xml><article id="31527196" name="2 GM - Portaria 291 - Ceder - Ri" idOficio="9522725" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCTI Nº 291, DE 31 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCTI Nº 291, DE 31 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, na Lei nº 8.691, de 28 de julho de 1993, e demais informações que constam no Processo SEI 01245.003296/2023-13, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora RITA DE CÁSSIA GUIMARÃES MESQUITA, Matrícula SIAPE nº **117**, ocupante do cargo de Pesquisador, do quadro de pessoal deste Ministério, para exercício no Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, para ocupar o cargo Comissionado Executivo de Secretária Nacional de Biodiversidade, Florestas e Direitos Animais, CCE 1.17.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao Órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao Órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>