<xml><article id="31523499" name="PortPessoal95P" idOficio="9522002" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00017:00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 95, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 95, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA-INCRA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e, ainda, pela Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, e demais informações que constam do processo nº 54000.024333/2023-58, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a Requisição do servidor LEANDRO MARIANI DE MELO, matrícula SIAPE nº 1525817, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, para ocupar a Função Comissionada de Chefe de Divisão (FCE 1.07), da Divisão de Cadastro de Terras, da Coordenação de Cadastro de Terras, da Coordenação-Geral de Regularização Fundiária e Cadastro de Terras, do Departamento de Governança Fundiária, da Secretaria de Governança Fundiária, Desenvolvimento Territorial e Socioambiental, do Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar-MDA.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário de origem da servidor é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de até 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>