<xml><article id="31518208" name="Portarias 05.04.2023" idOficio="9520786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20494960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS GABREI DE 5 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS GABREI DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral da UFRRJ, resolve:</p><p>Nº 2.075 - Autorizar, nos termos do art. 87 da Lei nº 8.112/90 a Licença para Capacitação Profissional fora do país a servidora VALÉRIA ROSITO FERREIRA, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1491691, lotada no Departamento de Letras do Instituto Multidisciplinar, durante o período de 17/04/2023 até 15/07/2023, para realizar ações de Organização e Desenvolvimento do Programa LATINX, que será realizado na Sate University of New York at Nassau, Garden City, em Nova York, nos Estados Unidos, totalizando 360 horas de carga horária, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo nº 23083.077175/2022-51.</p><p>Nº 2.077 - Autorizar, nos termos do art. 87 da Lei nº 8.112/90 a Licença para Capacitação Profissional fora do país a servidora CAMILA DO VALLE FERNANDES, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1475943, lotada no Departamento de Letras do Instituto Multidisciplinar, durante o período de 16/04/2023 até 15/07/2023, para realizar o curso "Pensar o pensamento de Eduardo Lourenço: da Amazônia ao Oriente", que será promovido pelo Centro de Estudos Comparatistas da Faculdade de Letras da Universidade de Lisboa, em Portugal, totalizando 640 horas de carga horária, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo nº 23083.012062/2023-91.</p><p>Nº 2.079 - Declarar vago, a partir de 10/04/2023, o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pela servidora desta Universidade MAÍRA GOMES DE SOUZA DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 1246736, código de vaga nº 933624, lotada no Departamento de Educação e Sociedade do Instituto Multidisciplinar, por motivo de exoneração, tal ato fundamenta-se no artº 34 da Lei n 8.112/90.</p><p>Processo n° 23083.016071/2023-51.</p><p>Nº 2.084 I - Designar o servidor MARINALDO FERREIRA PINTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 2132414, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Agrícola e Ambiental do Instituto de Tecnologia, com mandato de 02 (dois) anos, FUC-0001.</p><p>II - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação em D.O.U</p><p>Processo nº 23083.005463/2023-95.</p><p>Nº 2.111 - Autorizar o afastamento no país ao servidor DAN GABRIEL D´ONOFRE ANDRADE SILVA CORDEIRO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 2145525, lotado no Departamento de Economia Doméstica do Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, durante o período de 10/04/2023 a 09/04/2024, para participar de estágio Pós Doutoramento que será realizado no Programa de Pós Graduação em Ecoturismo da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo nº 23083.074724/2022-36.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>