<xml><article id="31529539" name="portaria 2986 A 2990" idOficio="9523014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00009" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20498352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.986, DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.986, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 11 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12600.100656/2023-46, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar HELOÍSA MARQUES OLIVEIRA DOS SANTOS, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1745224, da Função Comissionada Executiva de Chefe da Divisão de Material e de Patrimônio, código FCE 1.07, da Coordenação de Gestão de Almoxarifado e Patrimônio da Coordenação-Geral de Terceirização, Transporte, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.987, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 11 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12600.100656/2023-46, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LEANDRO MATOS CARVALHO, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1619974, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe da Divisão de Material e de Patrimônio, código FCE 1.07, da Coordenação de Gestão de Almoxarifado e Patrimônio da Coordenação-Geral de Terceirização, Transporte, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.988, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 11 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12600.100656/2023-46, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARIA CÉLIA SILVA CAVALHERI, Agente de Portaria, matrícula Siape nº 0095290, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessora Técnica Especializada, código FCE 4.05, da Coordenação de Gestão de Almoxarifado e Patrimônio da Coordenação-Geral de Terceirização, Transporte, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.989, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 11 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12600.100656/2023-46, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar EDSON LUIZ DE SOUZA, Datilógrafo, matrícula Siape nº 6170210, da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Conferência e de Controle de Inventário de Bens, código FCE 1.05, da Divisão de Desfazimento e de Inventário da Coordenação de Gestão de Almoxarifado e Patrimônio da Coordenação-Geral de Terceirização, Transporte, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.990, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 11 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 12600.100656/2023-46, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ARY JUNQUEIRA JUNIOR, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 0745120, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Conferência e de Controle de Inventário de Bens, código FCE 1.05, da Divisão de Desfazimento e de Inventário da Coordenação de Gestão de Almoxarifado e Patrimônio da Coordenação-Geral de Terceirização, Transporte, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>