<xml><article id="31518001" name="Portaria 52 e 88 PGJM" idOficio="9517753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00065:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20490841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 52 /PGJM, de 24 de fevereiro de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 52 /PGJM, de 24 de fevereiro de 2023</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 124, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o contido nos autos dos Processos SEI nº 19.03.0000.0009097/2019-90, 19.03.0000.0009739/2022-22 e 19.03.0011.0000034/2023-19, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o período de 15 (quinze) dias de trânsito, anteriormente concedido ao Doutor SOEL ARPINI, Promotor de Justiça Militar, matrícula nº 950-4, cujo início dar-se-ia em 6/3/2023, para estabelecer que o prazo concedido terá início em 26/4/2023, com fundamento no art. 18 da Lei nº 8.112/1990 c/c art. 287 da Lei Complementar nº 75/1993, em virtude de sua remoção, a pedido, da Procuradoria de Justiça Militar em Bagé/RS para para 2ª Procuradoria de Justiça Militar no Rio de Janeiro/RJ, conforme a Portaria nº 260/PGJM, de 21 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 31/12/2022, Seção II, página 92 (1256511), tendo em vista não ter sido concretizada, por necessidade do serviço, a remoção anterior, da Procuradoria da Justiça Militar em Bagé/RS para 2ª Procuradoria de Justiça Militar em Brasília/DF, autorizada pela Portaria nº 1, de 6 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 9/1/2020, Seção II, página 34 (1256487).</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 88 /PGJM, DE 31 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 124, inciso XIII, alínea c, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 e tendo em vista o contido no Processo nº 19.03.0000.0006818/2020-42, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Promotor de Justiça Militar, EDNILSON PIRES, matrícula nº 953-9, atualmente lotado na Procuradoria de Justiça Militar em Juiz de Fora/MG, para atuar em regime de acumulação de Ofício, perante o 2º Ofício da 2ª Procuradoria de Justiça Militar em Brasília/DF, unicamente na modalidade remota, nos moldes previstos no Artigo 52 do Ato Conjunto CASMPU nº 1/2014.</p><p>Parágrafo único. A designação ocorrerá sem prejuízo das atribuições no seu Ofício de origem, no período de 1º/4/2023 a 30/4/2023, ficando autorizado, neste período, o pagamento da gratificação por exercício cumulativo de ofício, observados os demais requisitos previstos no Ato Conjunto CASMPU nº 1/2014 e outros normativos aplicáveis.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>