<xml><article id="31523454" name="dou 8 c- 2023" idOficio="9522019" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00016:00011:00009:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/4ª Região Militar" artSize="12" artNotes="Ok&#xA;PODE DEIXAR &quot;POR DELEGAÇÃO&quot;?" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8-SPC-SVP 4, DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8-SPC-SVP 4, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 4ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo item VI do artigo 5º da Portaria nº 082 - DGP, de 23 de abril de 2014, publicada no Boletim do Exército nº 18, de 02 de maio de 2014, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO, em caráter provisório, ao Senhor CARLOS ROBERTO DE OLIVEIRA, na qualidade de filho inválido, em cumprimento à Sentença Integrativa com ciência datada de 27 de março de 2023, que foi proferida nos autos do Processo Judicial nº 1019257-37.2021.4.01.3801, oriundo da 5ª Vara Federal de Juiz de Fora (MG).</p><p>O beneficiário é filho inválido do ex-servidor ELIZEU MAGELLA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0058321, falecido em 31 de outubro de 2005, aposentado, tendo como referência atual os seguintes dados funcionais e financeiros: classificação de Plano Geral de Cargos do Poder Executivo (PGPE), cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos (código SIAPE 481138), classe "C", Padrão I, Nível Intermediário (NI), 35% de anuênio, 50 (cinquenta) pontos de GDPGPE e aposentadoria de proporcionalidade integral. Todos os dados funcionais e financeiros estão em conformidade com a atualização dos dados da Apostila ao Título de Inatividade do Processo Nº 00326/93-DPC, de 19 de fevereiro de 2021, expedida pela extinta Diretoria de Inativos e Pensionistas.</p><p>A pensão ora concedida terá efeito financeiro a partir da data do requerimento administrativo (23 de abril de 2019), em cumprimento à Sentença Integrativa com ciência datada de 27 de março de 2023, que foi proferida nos autos do Processo nº 1019257-37.2021.4.01.3801, oriundo da 5ª Vara Federal de Juiz de Fora (MG).</p><p class="assina">LEANDRO DOS SANTOS ALVES - Ten Cel</p><p class="cargo">p/ Comando</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>