<xml><article id="31518142" name="PORTARIAS DIREG 05-04-2023__AFM3" idOficio="9521348" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00068:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20495849">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.347, DE 21 de MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.347, DE 21 de MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 1214/2023 - TCU - 1ª Câmara constante do processo nº 00200.025358/2017-45, resolve:</p><p>alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 4687, de 2017, publicada na página 61, Seção II, do Diário Oficial da União de 19 de dezembro de 2017, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor EDUARDO CLÁUDIO SANTOS, Técnico Legislativo/Processo Industrial Gráfico, Nível II, Padrão M-36, para excluir a vantagem prevista no artigo 193 da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 2.826, DE 28 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.005712/2023-63, resolve:</p><p>fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, § 2º, inciso V, alínea "c", da Lei nº 8.213/1991, c/c art. 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424/2020, conceder pensão em caráter vitalício a SILVIA DALVA MOURA DE OLIVEIRA, na condição de companheira, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos do ex-servidor aposentado JAYME PINHEIRO CAMPOS, matrícula 18408, a partir da data do óbito, 18/2/2023.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 2.902, DE 29 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 1647/2023 - TCU - 1ª Câmara constante do processo nº 00200.018983/2015-79, resolve</p><p>alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 6153, de 2015, publicada na página 65, Seção II, do Diário Oficial da União de 23 de dezembro de 2015, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora MARIA JOSÉ SILVA DA PAZ, Analista Legislativo/Administrativo, Nível III, Padrão S-45, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p>PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.004544/2021-27, resolve:</p><p>Nº 2.430 - fundamentado no § 1º do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, por perda da qualidade de beneficiária, em razão de completar 21 (vinte e um) anos, cancelar, a partir da data da maioridade, 04/03/2023, a cota da pensão concedida em caráter temporário a GIOVANNA THUYA RIBEIRO CALZAVARA, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos, conforme Portaria da Diretoria-Geral nº 1.906/2021, e recalcular a cota do benefício concedido em caráter vitalício a ANA PAULA FRANÇOISE RIBEIRO, na condição de cônjuge, e em caráter temporário a ANA CLARA RIBEIRO CALZAVARA, na condição de filha menor de 21 anos, nos termos do caput do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, em valor equivalente a 70% (setenta por cento) do valor dos proventos do ex-servidor aposentado GILSON ANTONIO CALZAVARA, mat. 48656.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 1643/2023 - TCU - 1ª Câmara constante do processo nº 00200.014372/2016-32, resolve:</p><p>Nº 2.903 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 3173, de 2016, publicada na página 42, Seção II, do Diário Oficial da União de 16 de novembro de 2016, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora KATHIA VANESKA SYDRIÃO FERREIRA, Técnico Legislativo/Edificações, Nível II, Padrão M36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº00200.005889/2023-60, resolve:</p><p>Nº 2.904 - Art. 1º Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora ANA LÚCIA GOMES DE MELO, Técnico Legislativo/Administração, Nível II, Padrão M36, nos termos do artigo 20 da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, combinado com o parágrafo 16 do art. 40 da Constituição Federal, observando-se o disposto no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>Art. 2º Conceder Benefício Especial, com fundamento no art. 3º, § 1º, da Lei nº 12.618/2012.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 1654/2023 - TCU - 1ª Câmara constante do processo nº 00200.016782/2016-18, resolve:</p><p>Nº 2.905 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 3.811, de 2016, publicada na página 33, Seção II, do Diário Oficial da União de 27 de dezembro de 2016, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor FRANCISCO DAS CHAGAS MEDEIROS, Analista Legislativo/Processo Legislativo, Nível III, Padrão S-45, para excluir o artigo 3° da Resolução SF n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.001487/2014-03, resolve:</p><p>Nº 3.146 - fundamentado no inciso I do art. 222 da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, por perda da qualidade de beneficiária, por ter falecido, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão concedida em caráter vitalício a ZELMA INEZ DA SILVA, na condição de cônjuge, e nos termos do art. 223, I, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada para LUIS FELIPE MARTINS PEREIRA DA SILVA, na condição de filho menor de 21 anos, alterando a cota da pensão em caráter temporário de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento) dos proventos que percebia o ex-servidor ANTÔNIO PEREIRA DA SILVA, matrícula 10598, a partir da data do falecimento da pensionista, 2/3/2023.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1133736, resolve:</p><p>Nº 3.306 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, LEANDRO MONTEIRO DE SOUZA MIRANDA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1184036, resolve:</p><p>Nº 3.307 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ANDREIA VIANA MARQUES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSBFARO - Gabinete do Senador Beto Faro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1184776, resolve:</p><p>Nº 3.308 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, SELMA MARIA MUTZ AGUIAR para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPDORIN - Gabinete da Senadora Professora Dorinha Seabra.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1187156, resolve:</p><p>Nº 3.309 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, LÉCIA SANTOS DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CRA - Comissão de Agricultura e Reforma Agrária.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188836, resolve:</p><p>Nº 3.310 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ISMÃ BATISTA MOTA, matrícula n <sup>o</sup> 375461, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188837, resolve:</p><p>Nº 3.311 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JULIA PESSE DE CASTRO, matrícula n <sup>o</sup> 393396, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPREP - Bloco Parlamentar PP/REPUBLICANOS.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188856, resolve:</p><p>Nº 3.312 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANTÔNIO MARIANO LOBÃO CASTELO BRANCO, matrícula n <sup>o</sup> 240490, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPREP - Bloco Parlamentar PP/REPUBLICANOS.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188857, resolve:</p><p>Nº 3.313 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, NAIDE ANA DE CERQUEIRA COSTA GOMES, matrícula n <sup>o</sup> 133738, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPREP - Bloco Parlamentar PP/REPUBLICANOS.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188858, resolve:</p><p>Nº 3.314 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARCELO HENRIQUE PONTE, matrícula n <sup>o</sup> 364177, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188859, resolve:</p><p>Nº 3.315 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANTÔNIO SIRLEI BIRINO, matrícula n <sup>o</sup> 243696, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPREP - Bloco Parlamentar PP/REPUBLICANOS.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>