<xml><article id="31517626" name="ATO_393" idOficio="9516264" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/04/2023" artClass="00069:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20488672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 393, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 393, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais e regimentais, em cumprimento à decisão proferida nos autos da Ação Judicial n. 1032772-02.2022.4.01.3900, e tendo em vista o que consta do PAe 0006342-19.2022.4.01.8010- TRF1, resolve:</p><p>I - REMOVER, nos termos do art. 36, III, "b", da Lei 8.112/090, c/c os arts. 27 e 29 da Resolução n. 03/2008-CJF, e do Art. 5º da Resolução PRESI 39/2016-TRF1, o servidor BRUNO ARRUDA DE ALBUQUERQUE, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Engenharia Civil, Classe A, Padrão 4, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau, da Sede da Seção Judiciária do Pará, para o Tribunal Regional Federal da 5ª Região, por motivo de saúde de dependente.</p><p>II - CONCEDER 20 (vinte) dias de trânsito ao mencionado servidor, consoante o disposto no art. 18 da Lei 8.112/1990.</p><p>III - A remoção é concedida pelo prazo de 02 (dois) anos e sua manutenção fica condicionada ao resultado de laudo de junta médica oficial, a ser elaborado no lapso temporal de 02 (dois) anos, contados da data de vigência do presente ato, para que seja apurado se persiste seu motivo ensejador.</p><p class="assina">Desembargador Federal JOSÉ AMILCAR DE QUEIROZ MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>