<xml><article id="31521392" name="Portaria 1.045 de 06 de abril de" idOficio="9521629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00047:00019:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional do Trabalho no Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SRTB/PA/MTE Nº 1.045, DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SRTB/PA/MTE Nº 1.045, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p></p><p>O Superintendente Regional do Trabalho no Estado do Pará - Substituto, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 26, inciso V, da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 16 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito das Unidades Gestoras 400073 - Tesouro e 380943 Fundo de Amparo ao Trabalhador -FAT, da Superintendência Regional do Trabalho no Pará:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: VERA LÚCIA GOMES LIMA, CPF ***.458.802-**</p><p>II- Ordenador de Despesas Substituto: PAULO CESAR SARMENTO GAYA - CPF - ***.410.382-**</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: AUGUSTO ROCHA DE SOUZA, CPF nº ***.643.872-**</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: CHRISTIE FRANCO RIBEIRO, CPF ***.408.102-**</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Titular, AUGUSTA CÉLIA SANTOS SILVA, CPF ***-606.102-**</p><p>VI - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituto: CHRISTIE FRANCO RIBEIRO, CPF ***.408.102-**</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados a partir de 16 de março de 2023, pelos agentes ora designados e que contenham, exclusivamente, vício de competência.</p><p>Art. 3º Tornar sem efeito, a Portaria nº 718, de 20 de março de 2023, publicada no DOU de 6 de abril de 2023, Seção 2.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOMAR SOUSA FERREIRA LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>