<xml><article id="31517683" name="dou022-23 in" idOficio="9521605" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00110:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 6 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 6 de abril de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALICE MARLENE GRIMM, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 21/04/2023 a 30/04/2023, para participar do evento European Geosciences Union General Assembly 2023, em Viena/Áustria. (Processo nº 23075.015656/2023-53).</p><p>DORALICE LANGE DE SOUZA, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Educação Física, Setor de Ciências Biológicas, no período de 15/06/2023 a 27/06/2023, para participar de visita técnica nos Jogos Mundiais de Verão do Special Olympics, na Special Olympics, em Berlim/Alemanha, com ônus CAPES-PRINT. (Processo nº 23075.009941/2023-35).</p><p>EDSON RIBEIRO ALVARES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Matemática, Setor de Ciências Exatas, no período de 10/06/2023 a 18/06/2023, para participar e apresentar trabalho no Advances in Representation Theory of Algebras IX (ARTA IX), em Kingston/Canadá, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.007887/2023-93).</p><p>FERNANDO FARIAS VESELY, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 15/05/2023 a 27/05/2023, para participar da Atividade de levantamentos de campo na região de San Juan - Argentina do Projeto Trapas, em San Juan e Mendonza/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.013054/2023-61).</p><p>FERNANDO MANCINI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 15/05/2023 a 27/05/2023, para participar da Atividade de levantamentos de campo na região de San Juan - Argentina do Projeto Trapas, em San Juan e Mendonza/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.013021/2023-11).</p><p>MARCELO ABREU DUCROQUET, ocupante do cargo de Médico-Área, lotado no Serviço Infectologia Adulto, Complexo do Hospital de Clínicas, no período de 13/04/2023 a 20/04/2023, para participar do "European Congress of Clinical Microbiology and Infectious Diseases", em Copenhagen/Dinamarca, com ônus limitado. (Processo nº 23075.016395/2023-99).</p><p>LUCIANO DOS SANTOS BERSOT, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Ciências Veterinárias, Setor de Palotina, no período de 15/07/2023 a 21/07/2023, para participar e apresentar trabalho no IAFP 2023 ANNUAL MEETING (Reunião anual da Comissão Internacional de Proteção aos Alimentos), na IAFP - International Association for Food Protection, em Toronto/Canadá, com ônus limitado. (Processo nº 23075.009242/2023-95).</p><p>MARILIA ANDRADE TORALES CAMPOS, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Teoria e Prática de Ensino, Setor de Educação, no período de 30/06/2023 a 09/07/2023, para participar e apresentar trabalho no VII Congresso Internacional de Educação Ambiental dos países e comunidades de Língua Portuguesa, na CPLP - Comunidade dos Países de Língua Portuguesa, em Maputo/Moçambique, com ônus limitado. (Processo nº 23075.009688/2023-10).</p><p>SAULO POMPONET OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Matemática, Setor de Ciências Exatas, no período de 03/06/2023 a 10/06/2023, para participar e apresentar trabalho no 84th EAGE Annual Conference &amp; Exhibition, na European Association of Geoscientists and Engineers, em Viena/Áustria, com ônus limitado. (Processo nº 23075.015641/2023-95).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>RODRIGO ARANTES REIS, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 05/04/2023, Seção II, pág. 33, onde se lê: no período de 21/05/2023 a 27/05/2023; leia-se: no período de 20/05/2023 a 28/05/2023. (Processo nº 23075.015198/2023-52).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>