<xml><article id="31526991" name="Desp_GM_Afast_Pais_Bianca e outr" idOficio="9522662" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/04/2023" artClass="00034:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De  6 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 6 de abril de 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 7º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, resolve autorizar os seguintes afastamentos do País:</p><p>NOME: Bianca Maria Matos de Alencar Braga. CARGO/FUNÇÃO: Coordenadora-Geral de Monitoramento da Expansão da Geração. ÓRGÃO: Secretaria de Energia Elétrica. PAÍS DE DESTINO: França. FINALIDADE: Participar da Semana de Treinamento em Eficiência Energética em Economias Emergentes em Paris, França, de 17 a 21 de abril de 2023, promovido pela Agência Internacional de Energia (IEA). PERÍODO: 15/04/2023 a 23/04/2023. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Alexandra Albuquerque Maciel. CARGO/FUNÇÃO: Chefe de Projeto I. ÓRGÃO: Secretaria de Planejamento e Transição Energética. PAÍS DE DESTINO: França. FINALIDADE: Participar da Semana de Treinamento em Eficiência Energética em Economias Emergentes em Paris, França, de 17 a 21 de abril de 2023, promovido pela Agência Internacional de Energia (IEA). PERÍODO: 15/04/2023 a 23/04/2023. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Gustavo Santos Masili. CARGO/FUNÇÃO: Diretor do Departamento de Informações e Estudos Energéticos. ÓRGÃO: Secretaria de Planejamento e Transição Energética. PAÍS DE DESTINO: França. FINALIDADE: Participar da Semana de Treinamento em Eficiência Energética em Economias Emergentes em Paris, França, de 17 a 21 de abril de 2023, promovido pela Agência Internacional de Energia (IEA). PERÍODO: 15/04/2023 a 23/04/2023. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p class="assina">ALEXANDRE SILVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>