<xml><article id="31524237" name="PORTARIA AGU N. 306 requisicao M" idOficio="9522183" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00006:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20496977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA AGU Nº 306, DE 28 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA AGU Nº 306, DE 28 DE MARÇO DE 2023</p><p>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere a Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, considerando o disposto no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, na Portaria PGF nº 720, de 14 de setembro de 2007, na Lei nº 9.007, de 17 de março de 2015, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 00400.000906/2023-16, resolve:</p><p>Art. 1º Atender a requisição da Presidência da República, para que a Procuradora Federal MICHELE FRANCO ROSA, matrícula Siape nº 1554137, exerça a função de Coordenadora de Projeto, código FCE 3.10, na Coordenação-Geral de Infraestrutura, da Secretaria Adjunta de Infraestrutura, da Secretaria Especial para Assuntos Jurídicos, da Casa Civil, da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus da remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 3º A Procuradora Federal deve se apresentar imediatamente ao órgão requisitante.</p><p>Art. 4º Ao término da requisição, apresentar-se imediatamente à Procuradoria Regional Federal da 1ª Região, na cidade de Brasília/DF.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE RODRIGO ARAÚJO MESSIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>