<xml><article id="31526275" name="Portarias de 06 de abril - nA 42" idOficio="9522553" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2023" artClass="00025:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20497419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 426, DE 6 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 426, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de janeiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2021, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13 da Resolução Consup nº 186, de 28 de novembro de 2014, com base no Art. 13, §1º da INSTRUÇÃO NORMATIVA SGP/SEDGG/ME Nº 34, de 24 de março de 2021, que estabelece orientações aos órgãos e entidades integrantes do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - Sipec quanto aos procedimentos a serem observados para a concessão de licenças para acompanhamento de cônjuge ou companheiro, para atividade política e para tratar de interesses particulares, de que trata a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando os termos do Processo Eletrônico nº 23215.002503/2021-32, resolve:</p><p>Art. 1º Interromper, a pedido, a partir de 10 de abril de 2023, a licença para o trato de assuntos particulares, concedida à servidora LUDMYLA DE OLIVEIRA ALMEIDA, Matrícula Siape nº 2311128, ocupante do cargo de Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Alegrete, por meio da Portaria Eletrônica nº 1126/2021 - GRE, pulicada no DOU de 1º setembro de 2021.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>