<xml><article id="31655915" name="DESPACHORFB cleiton mateus ferna" idOficio="9538731" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/04/2023" artClass="00027:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 14 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 14 de abril de 2023</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos artigos 1º e 2º da Portaria ME nº 7.081, de 09 de agosto de 2022, autoriza o afastamento do país do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil CLEITON ALVES DOS SANTOS SIMÕES, matrícula nº 1187680, lotado na Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto de Santos/SP, no período de 6 a 13 de maio de 2023, inclusive trânsito, com ônus, para participar do 40º Fórum do Centro das Nações Unidas para a Facilitação do Comércio e Negócios Eletrônicos (UN/CEFACT), a se realizar na cidade de Genebra/Suíça. (e-Processo nº 10265.121802/2023-08).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos artigos 1º e 2º da Portaria ME nº 7.081, de 09 de agosto de 2022, autoriza o afastamento do país do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil FERNANDO LOPES PAULETTI, matrícula 2179447, lotado na Assessoria de Relações Internacionais da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 30 de abril a 7 de maio de 2023, inclusive trânsito, com ônus, para participar do Workshop Regional sobre o Tratamento de Serviços no Modelo de Dupla Tributação das Nações Unidas entre Países Desenvolvidos e em Desenvolvimento, promovido pela Organização das Nações Unidas (ONU), que custeará as despesas com hospedagem, transporte, alimentação, sendo que o seguro internacional, será custeado pela Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, a se realizar na cidade do México, México. (e-Processo nº 10265.125877/2023-50).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos artigos 1º e 2º da Portaria ME nº 7.081, de 09 de agosto de 2022, autoriza o afastamento do país do Assistente Técnico Administrativo MATEUS RAMOS PIMENTEL SILVA, matrícula n° 1192673, lotado na Coordenação-Geral de Tecnologia e Segurança da Informação da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 30 de abril a 6 de maio de 2023, inclusive trânsito, com ônus, para participar de reuniões de revisão por pares e avaliar para a Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), os controles de segurança da informação aplicados nas trocas internacionais de informações para fins tributários pela administração tributária, a se realizar na cidade Bucareste, Romenia. (e-Processo nº 10265.127130/2023-36).</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>