<xml><article id="31648112" name="03. Portaria COGEP-SUDECO n 20 -" idOficio="9537538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00031:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Superintendência do Desenvolvimento do Centro-Oeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA COGEP/SUDECO Nº 19, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COGEP/SUDECO Nº 19, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SUPERINTENDENTE SUBSTITUTA DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DO CENTRO-OESTE, no exercício das competências que lhe foram outorgadas pelo Decreto nº 11.057, de 29 abril de 2022, juntamente com o art. 11, da Portaria MDR nº 2.708, de 28 de outubro de 2021, publicada no D.O.U nº 205, de 29 de outubro de 2021, Seção 1, página 17, e considerando a Portaria nº 59, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U. nº 43, de 01 de março de 2019, Seção 2, página 46, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor MANOEL MESCIA COSTA, matrícula SIAPE nº 184****, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Acompanhamento e Avaliação da Execução de Projetos, da Coordenação-Geral de Execução de Programas de Desenvolvimento Regional, da Diretoria de Implementação de Programas e de Gestão de Fundos desta Superintendência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2° Revogar a Portaria COGEP/SUDECO nº 13, de 28 de março de 2023, publicada no DOU n° 61, de 29 de março de 2023, Seção 2, página 46.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCIANE SOARES DO NASCIMENTO</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>