<xml><article id="31650185" name="Portarias nA 313 a 320.2023 - Al" idOficio="9537981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00155:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor Pro Tempore da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Art. 2º da Portaria/MEC nº 21 de 16 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 12 de 17 de janeiro de 2023, e tendo em vista o Documento nº 23402.013532/2023-84, resolve:</p><p>Nº 313 - DISPENSAR a servidora MARIA HELENA TAVARES DE MATOS, CPF 786.067.303-78, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1671109, da função de Vice-Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciências Veterinárias no Semiárido.</p><p>Nº 314 - EXONERAR a servidora PATRICIA AVELLO NICOLA PEREIRA, CPF 016.263.769-13, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1541468, do cargo de Pró-Reitora de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação - GR-PRPPGI, código CD-02.</p><p>Nº 315 - NOMEAR a servidora MARIA HELENA TAVARES DE MATOS, CPF 786.067.303-78, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1671109, para exercer o cargo de Pró-Reitora de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação - GR-PRPPGI, código CD-02.</p><p>Nº 316 - DISPENSAR o servidor DANIEL TENORIO DA SILVA, CPF 018.058.105-88, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2274120, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Biociências, código FCC.</p><p>Nº 317 - EXONERAR a servidora MARCELLE ALMEIDA DA SILVA, CPF 961.375.844-53, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2000127, do cargo de Assessora da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação - PRPPGI - ASS, código CD-03, bem como do cargo de Diretora de Pesquisa e Inovação Tecnológica PRPPGI - DP, o qual respondia cumulativamente.</p><p>Nº 318 - NOMEAR o servidor DANIEL TENORIO DA SILVA, CPF 018.058.105-88, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2274120, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Pesquisa e Inovação Tecnológica da PRPPGI, código CD-04.</p><p>Nº 319 - EXONERAR a servidora ELENICE ANDRADE MORAES, CPF 990.982.106-00, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1716619, do cargo de Diretora do Departamento de Pós-Graduação da PRPPGI, código CD-04.</p><p>Nº 320 - NOMEAR o servidor DANIEL RIBEIRO MENEZES, CPF 787.592.775-72, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1482589, para exercer o cargo de Assessor da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação - PRPPGI - ASS, código CD-03, bem como responder cumulativamente pelo cargo de Diretor do Departamento de Pós-Graduação da PRPPGI.</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>