<xml><article id="31645055" name="Portarias 159.2023" idOficio="9536959" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00033:00053:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Agência Nacional de Águas e Saneamento Básico/Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ANA Nº 159, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA ANA Nº 159, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS E SANEAMENTO BÁSICO - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 140, inciso III, do Anexo I da Resolução ANA nº 136, de 7 de dezembro de 2022, publicada no DOU de 9 de dezembro de 2022, que aprovou o Regimento Interno da ANA, torna público que a Diretoria Colegiada, em sua 910ª Reunião Administrativa Ordinária, realizada em 14 de março de 2023 e sua 911ª Reunião Administrativa Ordinária, realizada em 28 de março de 2023, com fundamento no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na Portaria ANA nº 54, de 24 de fevereiro de 2010, na Resolução ANA nº 10, de 10 de março de 2020, e, ainda, o que consta no Processo nº 02501.000963/2023-92, resolveu:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país da Diretora-Presidente, código CD I, Veronica Sánchez da Cruz Rios, do Secretário-Geral, código CGE I, Nazareno Marques de Araújo, e da Coordenadora de Gabinete de Diretor, código CGE IV, Tauana Monteiro Guedes dos Santos, para participarem da Reunião do Comitê de Política Regulatória (RPC) e da 20ª Sessão da Rede de Reguladores Econômicos (Network of Economic Regulators - NER), no âmbito da Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), em Paris/França, no período de 24 a 28 de abril de 2023, inclusive trânsito, com ônus para a Agência.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na da data de sua publicação, ficando revogadas as Portarias ANA de nº 117, de 17 de março de 2023, publicada no DOU de 22 de março de 2023 e nº 147, de 4 de abril de 2023, publicada no DOU de 10 de abril de 2023.</p><p class="assina">VERONICA SÁNCHEZ DA CRUZ RIOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>