<xml><article id="31641077" name="Portaria 031 - Agregacao - 14 AB" idOficio="9536164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00016:00011:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20516503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 31, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 31, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria - DGP/C Ex nº 302, de 30 de novembro de 2021, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido nomeado para o cargo de Adido de Defesa, Naval e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Cooperativa da Guiana, o Cel Inf QEMA (0111564548) JOSÉ ROBERTO DE VASCONCELLOS CRUZ, a contar de 1º de abril de 2023.</p><p>b. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Military Assistant to Force Commander na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), o Cel Art QEMA (0203704242) RICARDO FACÓ DE ALBUQUERQUE, a contar de 13 de março de 2023.</p><p>c. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o Cel Art QEMA (0288179237) MARCOS VINICIUS CESARIO LIMA, a contar de 15 de dezembro de 2022;</p><p>2) o Cel Com QEMA (0202900940) LEANDRO DE VARGAS SERPA, a contar de 26 de janeiro de 2023;</p><p>3) o Cel QCO (0311198436) AIRTON PEDRO BUTZKE, a contar de 13 de março de 2023;</p><p>4) o Cel QEM QEMA (0111193645) WLASMIR CAVALCANTI DE SANTANA, a contar de 20 de março de 2023;</p><p>5) o Maj Inf (1139082547) MÁRIO DOS SANTOS SARDINHA JÚNIOR, a contar de 22 de fevereiro de 2023;</p><p>6) o Maj Int (0216469940) CRISTIANO JOSÉ NUNES FERREIRA, a contar de 15 de março de 2023; e</p><p>7) a Maj QCO (0305824542) ANA RITA DE AVILA BELBUTE PERES, a contar de 16 de janeiro de 2023.</p><p>d. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designada para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Maj Dent (0100146257) ANA CRISTINA BENINCASA CORRÊA DOS SANTOS, a contar de 23 de março de 2023.</p><p>e. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB), para exercer função no Comando de Operações Aeroespaciais (COMAE), em Brasília-DF, o Maj Art QEMA (0131486748) SERGIO ANTONIO DA FONSECA JUNIOR, a contar de 3 de abril de 2023.</p><p>f. De acordo com o inciso I do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz temporariamente, após 1 (um) ano contínuo de tratamento, o Maj QCO (0624397543) RODRIGO BITTENCOURT BLOM LIED, a contar de 12 de abril de 2023.</p><p>g. De acordo com o inciso II do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), a Maj QCO (0130662042) ANDREIA DE MORAES DA CONCEIÇÃO ROCHA DA SILVA, a contar de 11 de março de 2023.</p><p>h. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Escola Superior de Defesa (ESD), ambos a contar de 23 de março de 2023:</p><p>1) a Maj QCO (0305824542) ANA RITA DE AVILA BELBUTE PERES; e</p><p>2) o 1º Ten QAO (1126743945) EDMILSON MANOEL MARTINS.</p><p>i. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para exercer Comissão na Indústria de Material Bélico (IMBEL), na Fábrica de Itajubá-MG, o Cap QEM (0219873148) WAGNER ANTONIO LOUREIRO LIMA KREPKE, a contar de 23 de fevereiro de 2023.</p><p>j. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para exercer Comissão na Indústria de Material Bélico (IMBEL), na Fábrica de Juiz de Fora-MG, o Cap QEM (0219848645) JONATHAN CRESPO PEREIRA, a contar de 20 de fevereiro de 2023.</p><p>k. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para exercer função na Comissão de Absorção de Conhecimentos e Transferência de Tecnologia, junto à Empresa IVECO LATIN AMÉRICA LTDA (CACTTIV), em Sete Lagoas-MG, o Cap QEM (0220878144) ROGÉRIO FELIPE ALBERTO SOUZA, a contar de 24 de fevereiro de 2023.</p><p>l. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado a disposição de cargo considerado de natureza militar, na Advocacia-Geral da União (Brasília - DF), o 1º Ten QAO (0112047741) TAYLOR RODRIGUES LOPES, a contar de 2 de março de 2023.</p><p>m. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o 1º Ten QAO (0521077743) ALEXANDRE LIRIA BENELLI, a contar de 29 de março de 2023.</p><p>n. De acordo com o inciso XII do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação), o 1º Ten QEM (0110887577) CARLOS ANDRÉ DE PAULA COSTA MOTA, a contar de 10 de abril de 2023.</p><p>o. Retificar na Portaria-DCEM/DGP/C EX Nº 20, de 10 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 49, do dia 13 de março de 2023, na Seção 2, página 10, o item 6), da letra j., do número 1., referente à agregação do 1º Ten QAO (0196789937) AILTON MARCELO DE SOUSA, onde se lê: "6) ... a contar de 22 de dezembro de 2022", leia-se: "6) ... a contar de 22 de novembro de 2022".</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na República da Nigéria, o S Ten Com (0319023941) ALESSANDRO DA FONTOURA TAVARES, a contar de 1º de abril de 2023.</p><p>b. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil no Reino da Espanha, o S Ten Com (0333573046) ANDERSON CARVALHO SOARES, a contar de 10 de março de 2023.</p><p>c. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República da Indonésia, o S Ten Inf (0434918249) WILSON FERREIRA DA SILVA, a contar de 7 de abril de 2023.</p><p>d. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), na Superintendência Sede (Brasília-DF), o S Ten Inf (0434164646) VENILDO SALES DO CARMO, a contar de 16 de fevereiro de 2023.</p><p>e. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), na Superintendência Estadual do Piauí, o S Ten Eng (1010838249) RONNALDO MOURA LUZ, a contar de 18 de março de 2023.</p><p>f. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o S Ten Topo (0114626146) ANTONIO ELENILSON BRANDÃO GUILHERMINO, a contar de 3 de abril de 2023; e</p><p>2) o 1º Sgt Inf (0435149141) RODRIGO CARDOSO MACEDO, a contar de 14 de março de 2023.</p><p>g. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Force Commanders Driver, na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), o 1º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0101913655) EDCHARLES GOMES DE MENEZES, a contar de 13 de março de 2023.</p><p>h. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB), para exercer função no Centro de Investigação e Prevenção de Acidentes Aeronáuticos (CENIPA), em Brasília-DF, o 1º Sgt Av/Mnt (1240384949) HILQUIAS TRINDADE OLIVEIRA, a contar de 9 de março de 2023.</p><p>i. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Protection to Force Commander da Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), o 2º Sgt Inf (0829698448) THIAGO GOMES DE ALMEIDA COSTA, a contar de 6 de março de 2023.</p><p>j. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), no Escritório de Representação de São Paulo:</p><p>1) o 2º Sgt Inf (0400452652) EDIE PONTES DE ANDRADE LISBOA, a contar de 6 de janeiro de 2023; e</p><p>2) a 3º Sgt Int (0404176877) LEYSA SILVA GUEDES DE ARAÚJO, a contar de 13 de janeiro de 2023.</p><p>k. De acordo com o inciso V do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o 2º Sgt Topo (0101190676) WALLACE ALVES DO AMARAL JÚNIOR, a contar de 9 de março de 2022.</p><p class="assina">Gen Div ALEXANDRE DE ALMEIDA PORTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>