<xml><article id="31653696" name="DESPACHO 14-04" idOficio="9538423" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00012" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 14 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 14 de abril de 2023</p><p>O Vice-Reitor no Exercício da Reitoria da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>NELSON FERREIRA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 3612236, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências , no período de 01/06/2023 a 17/06/2023 , para participar de reunião científica de projeto BRICS, junto à Southwest Jiaotong University, em Chengdu, China - com ônus limitado. (Processo 23079.215382/2023-61)</p><p>MAURO MELCHIADES DORIA, matrícula SIAPE nº 1051163, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física , no período de 01/06/2023 a 09/06/2023, para realizar visita técnica, apresentar seminários e desenvolver colaboração, junto à HSE, em Moscou, Rússia - com ônus limitado. (Processo 23079.216707/2023-22)</p><p>MURILO AUGUSTO VAZ, matrícula SIAPE nº 2220973, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE , no período de 08/06/2023 a 25/06/2023, para participar da 42ª Conferência Internacional de Engenharia Oceânica, Offshore e Ártica e realizar visitas técnicas, junto à OMAE e à University of Petroleum-Beijing, em Melbourne e Beijing, Austrália e China - com ônus limitado. (Processo 23079.213940/2023-53)</p><p class="assina">CARLOS FREDERICO LEÃO ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>