<xml><article id="31644277" name="PortariaGP_TRT16 nA 256_2023" idOficio="9536868" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00069:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP/TRT16 Nº 256, de 14 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP/TRT16 Nº 256, de 14 de abril de 2023</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 16ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante no PA-1109/2022, CONSIDERANDO a autorização de provimento de cargos, pelo Conselho Superior da Justiça do Trabalho, através do Ofício Circular CSJT.GP.SG.SGPES, nº 20/2023, resolve:</p><p>01. Tornar sem efeito, em virtude de desistência expressa, a nomeação de JUCELINO COSTA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo da carreira de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, Classe "A", Padrão 01, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região, de que trata a Portaria GP nº 234/2023 de 30/03/2023, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 31/03/2023, reposicionando-o no final da fila; 02. Nomear ANTÔNIO EVANGELISTA CÂNDIDO JÚNIOR, candidato habilitado em 2º lugar para pessoas com deficiência, no concurso público realizado pelo Tribunal, para provimento de cargos efetivos, com estrita observância da ordem classificatória, na forma dos artigos 6º, 8º, inciso I, 9º, inciso I, e 10, da Lei Federal nº 8.112 de 11/12/1990, e em conformidade com o disposto nos artigos 7º, 11, 12 e 13, da Lei Federal nº 11.416 de 15/12/2006, para exercer em caráter efetivo o cargo da carreira de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, Classe "A", Padrão 01, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região, na vaga criada pela Lei nº 7.819, de 15/09/1989, em decorrência de vacância do cargo ocupado por TICIANE ANDRADE AGUIAR, por motivo de posse em outro cargo inacumulável. A presente Portaria produzirá efeitos a contar da data de sua publicação. Dê-se ciência. Publique-se no Diário Oficial da União e disponibilize-se no Sítio Eletrônico do Tribunal.</p><p></p><p class="assina">Desembargador FRANCISCO JOSÉ DE CARVALHO NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>