<xml><article id="31652261" name="PORTARIA GPR 931" idOficio="9538251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00069:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 931, DE 12 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 931, DE 12 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no Processo Administrativo 1013420/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 10 de abril de 2023, BRUCE DE SOUZA MELO, matrícula 320.458, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Tecnologias e Sistemas Educacionais, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 2º Designar LEONARDO ALVES PEREIRA, matrícula 314.341, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Tecnologias e Sistemas Educacionais, nos seus impedimentos legais e eventuais, ficando dispensado da substituição do titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Oferta de Soluções Educacionais à Distância.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador CRUZ MACEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>