<xml><article id="31648694" name="EBTT-PORTARIAS -CPPD 14.04.2023_" idOficio="9537681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00028:00028:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL/MGI Nº 2.862, DE 4 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL/MGI Nº 2.862, DE 4 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA, DA DIRETORIA DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS E DE RELAÇÕES DE TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP/ME nº 2.662, de 24 de março de 2022, publicada no DOU de 25 de março de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria nº 656 de 11 de janeiro de 2023, que tratam da carreira de Magistério do Ensino Básico, técnico e tecnológico, tendo em vista que a mesma, aderiu ao desligamento voluntário em 21 de setembro de 1999.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO BOSCO COSTA</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL /MGI Nº 3.183, DE 12 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DIRETORIA DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP Nº 2662, de 24 de março de 2022, publicada no DOU de 25 de março de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar o servidor PAULO AFONSO DE OLIVEIRA matricula SIAPE nº 3078699, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria Nº 39, de 02 de março de 2023, publicado na Seção 2, Nº 43, pag.25, de 03 de março de 2023 - (Processo nº 14021.161698/2020-57).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOAO BOSCO COSTA</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL /MGI Nº 3.268, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DA DIRETORIA DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP Nº 2662, de 24 de março de 2022, publicada no DOU de 25 de março de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar a servidora FRANCISCA RIBEIRO DE PAIVA matrícula SIAPE nº 3078150, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria Nº 39, de 02 de março de 2023, publicado na Seção 2, Nº 43, pag.25, de 03 de março de 2023 - (Processo nº14021.113391/2020-40)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOAO BOSCO COSTA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na portaria nº 298, de 05 de janeiro de 2023, publicada no DOU, seção 2, nº11, pg.10, do dia 16 de janeiro de 2023,</p><p>onde se lê: MARINALVA JOAQUIM FERNADES,</p><p>leia-se: MARINALVA JOAQUIM FERNANDES (Processo nº 14021.115461/2020-02)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>