<xml><article id="31641502" name="Extrato dispensa e Designacao AD" idOficio="9536311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00067:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Cajazeiras" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20516627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR GERAL DO CAMPUS CAJAZEIRAS DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, designado pela Portaria nº 2065/2022-REITORIA/IFPB, de 24 de outubro de 2022, no uso de suas atribuições resolve:</p><p>Nº 90 - dispensar, a pedido, o servidor FABIO ABRANTES DINIZ Mat. SIAPE: 2193434, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da Função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, Código FUC-0001; e o servidor GEMIERSON VALOIS DA MOTA CÂNDIDO Mat. SIAPE: 1958770, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da Função de Coordenador de Estágios e Relações Empresariais, FG - 02;</p><p>Nº 91 - designar, o servidor PAULO EWERTON GOMES FRAGOSO, Mat. SIAPE: 3162061, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a Função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, Código FUC-0001; e a servidora VIVIANNE RIBEIRO DUARTE ROLIM, Mat. SIAPE : 2329351, Assistente de Aluno deste Instituto, para desempenhar a Função de Coordenadora de Estágios e Relações Empresariais, FG - 02.</p><p>Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABINADABE SILVA ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>