<xml><article id="31655833" name="ATO PORTARIA N 1673.2023" idOficio="9538679" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.673/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.673/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de Novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de Novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Decreto nº 1.387/95, no Art. 1º, Inc. I, do Decreto nº 91.800/85, no Art. 95 da Lei 8.112/90, a Resolução CONSUP nº 064/2023 e a solicitação constante no Processo n° 23249.024788/2023-37, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do (a) servidor (a) Carlos Cesar Teixeira Ferreira, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus São Luís - Monte Castelo e localizado na Reitoria, para, deslocar-se a Portugal e à França, com o objetivo de acompanhar e ampliar os acordos de cooperação internacional, com foco na Dupla Diplomação com os Institutos Politécnicos Portugueses, e na França acompanhar e avançar as mobilidades do IFMA na área de Ciências Agrárias no Ministério da Agricultura e Alimentação, além de construir as bases do BRAFITEC, no período de 22 de abril a 05 de maio de 2023, nas cidades de Lisboa, Porto, Viana do Castelo, em Portugal, e Paris e Mesnières-en-Bray, na França, com ônus (diárias e passagens) para este Instituto Federal.</p><p class="assina">Carlos Cesar Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.676/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de Novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de Novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Decreto nº 1.387/95, no Art. 1º, Inc. I, do Decreto nº 91.800/85, no Art. 95 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo n° 23249.027355/2023-33, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do (a) servidor (a) Rogerio de Mesquita Teles, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado (a) no Campus São Luís - Monte Castelo e localizado na Reitoria, para, deslocar -se a Portugal e à França, com o objetivo de acompanhar e ampliar os acordos de cooperação internacional, com foco na Dupla Diplomação com os Institutos Politécnicos Portugueses, e na França acompanhar e avançar as mobilidades do IFMA na área de Ciências Agrárias no Ministério da Agricultura e Alimentação, além de construir as bases do BRAFITEC, no período de 22 de abril a 05 de maio de 2023, nas cidades de Lisboa, Porto, Viana do Castelo, em Portugal, e Paris e Mesnières-en-Bray, na França, com ônus (diárias e passagens) para este Instituto Federal.</p><p class="assina">Carlos Cesar Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.694/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de Novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de Novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Decreto nº 1.387/95, no Art. 1º, Inc. I, do Decreto nº 91.800/85, no Art. 95 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo n° 23249.027368/2023-11, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do (a) servidor (a) Carlos Alexandre Amaral Araujo, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado (a) no Campus São Luís - Centro Histórico e localizado na Reitoria, para, deslocar -se a Portugal e à França, com o objetivo de acompanhar e ampliar os acordos de cooperação internacional, com foco na Dupla Diplomação com os Institutos Politécnicos Portugueses, e na França acompanhar e avançar as mobilidades do IFMA na área de Ciências Agrárias no Ministério da Agricultura e Alimentação, além de construir as bases do BRAFITEC, no período de 22 de abril a 05 de maio de 2023, nas cidades de Lisboa, Porto, Viana do Castelo, em Portugal, e Paris e Mesnières-en-Bray, na França, com ônus (diárias e passagens) para este Instituto Federal.</p><p class="assina">Carlos Cesar Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.695/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de Novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de Novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Decreto nº 1.387/95, no Art. 1º, Inc. I, do Decreto nº 91.800/85, no Art. 95 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo n° 23249.027395/2023-85, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do (a) servidor (a) Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado (a) no Campus Bacabal e localizado (a) na Reitoria, para, deslocar -se a Portugal e à França, com o objetivo de acompanhar e ampliar os acordos de cooperação internacional, com foco na Dupla Diplomação com os Institutos Politécnicos Portugueses, e na França acompanhar e avançar as mobilidades do IFMA na área de Ciências Agrárias no Ministério da Agricultura e Alimentação, além de construir as bases do BRAFITEC, no período de 22 de abril a 05 de maio de 2023, nas cidades de Lisboa, Porto, Viana do Castelo, em Portugal, e Paris e Mesnières-en-Bray, na França, com ônus (diárias e passagens) para este Instituto Federal.</p><p class="assina">Carlos Cesar Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.696/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de Novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de Novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Decreto nº 1.387/95, no Art. 1º, Inc. I, do Decreto nº 91.800/85, no Art. 95 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo n° 23249.027354/2023-99, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do (a) servidor (a) Maron Stanley Silva Oliveira Gomes, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado (a) no Campus Bacabal e localizado (a) na Reitoria, para, deslocar -se a Portugal e à França, com o objetivo de acompanhar e ampliar os acordos de cooperação internacional, com foco na Dupla Diplomação com os Institutos Politécnicos Portugueses, e na França acompanhar e avançar as mobilidades do IFMA na área de Ciências Agrárias no Ministério da Agricultura e Alimentação, além de construir as bases do BRAFITEC, no período de 22 de abril a 05 de maio de 2023, nas cidades de Lisboa, Porto, Viana do Castelo, em Portugal, e Paris e Mesnières-en-Bray, na França, com ônus (diárias e passagens) para este Instituto Federal.</p><p class="assina">Carlos Cesar Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.697/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de Novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de Novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Decreto nº 1.387/95, no Art. 1º, Inc. I, do Decreto nº 91.800/85, no Art. 95 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo n° 23249.027479/2023-19, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do (a) servidor (a) Vilton Soares de Souza, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado (a) no Campus São Luís - Monte Castelo e localizado (a) na Reitoria, para, deslocar - se a Portugal e à França, com o objetivo de acompanhar e ampliar os acordos de cooperação internacional, com foco na Dupla Diplomação com os Institutos Politécnicos Portugueses, e na França acompanhar e avançar as mobilidades do IFMA na área de Ciências Agrárias no Ministério da Agricultura e Alimentação, além de construir as bases do BRAFITEC, no período de 22 de abril a 05 de maio de 2023, nas cidades de Lisboa, Porto, Viana do Castelo, em Portugal, e Paris e Mesnières-en-Bray, na França, com ônus (diárias e passagens) para este Instituto Federal.</p><p class="assina">Carlos Cesar Teixeira Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>