<xml><article id="31651499" name="14 de abril S2 portarias 727 729" idOficio="9538152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no uso da competência conferida pelo inciso V do artigo 19 do Estatuto da Universidade Federal do Amazonas, resolve:</p><p>Nº 727 - Art. 1º - EXONERAR, a partir de 14.04.2023, o servidor EDMILSON BRUNO DA SILVEIRA, do exercício do Cargo de Direção - CD 4 - de Assessor Especial da Reitoria, para o qual fora nomeado por meio da Portaria nº 1001, de 06 de julho de 2021, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 07.07.2021 e DOU de 07.07.2021, Seção 2, Página 34.</p><p>Art. 2º - EXONERAR, a partir de 14.04.2023, a servidora MARIA TERESA GOMES LOPES, do exercício do Cargo de Direção - CD 4 - de Assessor Especial da Reitoria, para o qual fora nomeada por meio da Portaria nº 31, de 05 de janeiro de 2022, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 05.01.2022 e no DOU de 07.07.2022, Seção 2, Página 34.</p><p>Art. 3º - DESTITUIR, a partir de 14.04.2023, o servidor ALLAN SOLJENITSIN BARRETO RODRIGUES, da Função Gratificada - FG-01 - que recebia a título de retribuição pecuniária pelo exercício do cargo de Direção da Faculdade de Informação e Comunicação - FIC, para o qual foi nomeado por meio da PORTARIA Nº 744, DE 21 DE MAIO DE 2021, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 24.05.2021 e no DOU de 24.05.2021, Seção 2, Página 36.</p><p>Art. 4º - DESTITUIR, a partir de 14.04.2023, o servidor ROBERT LANGLADY LIRA ROSAS, da Função Gratificada FG-01- que recebia a título de retribuição pecuniária pelo exercício do cargo de Direção da Faculdade de Letras - FLET, para o qual foi nomeado por meio da PORTARIA Nº 1213, DE 03 DE AGOSTO DE 2021, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 04.08.2021 e no DOU de 04.08.2021, Seção 2, Página 29.</p><p>Nº 729 - Art. 1º - INSTITUIR, a partir de 14.04.2023, ao servidor ALLAN SOLJENITSIN BARRETO RODRIGUES, o Cargo de Direção CD-4, a título de retribuição pecuniária pelo exercício do cargo de Direção da Faculdade de Informação e Comunicação - FIC, para o qual foi nomeado por meio da PORTARIA Nº 744, DE 21 DE MAIO DE 2021, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 24.05.2021 e no DOU de 24.05.2021, Seção 2, Página 36.</p><p>Art. 2º - INSTITUIR, a partir de 14.04.2023, ao servidor ROBERT LANGLADY LIRA ROSAS, o Cargo de Direção CD-4, a título de retribuição pecuniária pelo exercício do cargo de Direção da Faculdade de Letras - FLET, para o qual foi nomeado por meio da PORTARIA Nº 1213, DE 03 DE AGOSTO DE 2021, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 04.08.2021 e no DOU de 04.08.2021, Seção 2, Página 29.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>