<xml><article id="31651695" name="Portaria de 13 de abril - nA 445" idOficio="9538177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de janeiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2021, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13 da Resolução Consup nº 186, de 28 de novembro de 2014, resolve:</p><p>Nº 445 Processo nº 23241.000538/2023-81: Art. 1º Dispensar o(a) servidor(a) CRISTIANO NUNES DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1372697, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Gestão do Agronegócio, código da função FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Augusto, a contar de 02 de março de 2023.</p><p>Nº 446 Processo nº 23241.000526/2023-57: Art. 1º Dispensar o(a) servidor(a) GIOVANA APARECIDA KAFER, matrícula Siape nº 1821097, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) Substituto(a) do Curso Técnico em Agroindústria, Integrado ao Ensino Médio, na modalidade EJA/EPT, código da função FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Augusto, a contar de 02 de março de 2023.</p><p>Nº 447 Processo nº 23241.000525/2023-11: Art. 1º Dispensar o(a) servidor(a) PAULO HENRIQUE DE SOUZA OLIVEIRA, matrícula Siape nº 2268108, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio, código da função FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Augusto, a contar de 02 de março de 2023.</p><p>Nº 448 - Processo nº 23241.000678/2023-50: Art. 1º Dispensar o(a) servidor(a) FLÁVIA OLIVEIRA JUNQUEIRA, matrícula Siape nº 1639378, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Ciências Biológicas, código da função FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Augusto, a contar de 02 de março de 2023.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>