<xml><article id="31641776" name="Port 13-04-2023" idOficio="9536332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00121:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20516675">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 819 - Art. 1º Designar, a partir de 18 de Abril de 2023, Liane Ramos da Silva, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, SIAPE nº 1017418, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia Civil - CGECV/CTC, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 23080.019809/2023-62)</p><p>Nº 821 - Art. 1º Designar Ruan Carlos Colonetti, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, SIAPE nº 1884920, para exercer a função de Chefe da Seção de Compras - SC/CAD/DA/JOI.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG5, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 75702/2022)]</p><p>Nº 822 - Art. 1º Designar MARIANE DUARTE, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, SIAPE nº 2345516, para exercer a função de Chefe da Seção de Comunicação Institucional - SCI/CTJ.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG5, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 75413/2022)</p><p>Nº 823 - Art. 1º Designar LINDONES RANGEL, ADMINISTRADOR DE EDIFÍCIOS, SIAPE nº 2193090, para exercer a função de Chefe da Seção de Infraestrutura - SI/DA/JOI.</p><p>Art. 2º aAtribuir ao servidor a função gratificada FG5, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 75709/2022)</p><p class="assina">IRINEU MANOEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>