<xml><article id="31655389" name="PORTARIA 290.2023 - REV. 037.202" idOficio="9538625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00070:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA COREN-AM Nº 290,  DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA COREN-AM Nº 290, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas, em conjunto com o Conselheiro Secretário conforme o art. 41 do Regimento Interno do Coren-AM, no uso das atribuições legais e regimentais que lhes são conferidas pela Lei 5.905/1973 e legislações complementares em vigor, e;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação na 538ª Reunião Ordinária de Plenário, realizada nos dias 23 e 24 de março de 2023;</p><p>CONSIDERANDO o teor da Decisão Coren-AM nº 124/2021, de 20 de dezembro de 2021, que altera as disposições da Decisão Coren-AM nº 002/2018, cria novos cargos, adequa outros e atualiza o Organograma Institucional do Coren-AM;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de efetivar os objetivos dos órgãos de controle interno da Autarquia, além de implementar, adequar e aperfeiçoar a estrutura administrativa e o quadro de pessoal da Autarquia, resolvem:</p><p>Art.1º DESIGNAR a empregada pública Francisca Marcia Giffoni Silva Fernandes, matrícula nº 182 com Chefe do Departamento Financeiro.</p><p>Art.2º Compete a empregada pública designada no art. 1º, exercer a supervisão das atividades do Setor de Dívida Ativa, exceto as atribuições decorrentes de atos privativos da Procuradoria-Geral, baseadas em lei especifica.</p><p>Art.3º Esta portaria entra em vigor na data da sua assinatura.</p><p></p><p class="assina">Sandro André da Silva Pinto</p><p class="cargo">Presidente do COREN</p><p class="assina">José Yranir do Nascimento</p><p class="cargo">Conselheiro Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>