<xml><article id="31641701" name="Portaria-046-SAP.1_Tornar_sem_Ef" idOficio="9536354" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="17/04/2023" artClass="00016:00011:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20516684">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 46-SAP.1/SVP 3, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 46-SAP.1/SVP 3, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 3a REGIAO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 302-DGP/C Ex, de 30 de novembro de 2021, e de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, VI do art. 108 e II do art. 111 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>1 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria Nº 021-SAP.1/SVP 3, de 14 de fevereiro de 2023, publicada no Diário Oficial nº 33, de 15 de fevereiro de 2023, que concedeu a Reforma, a ÁLVARO FIUZA DIAS (Idt 031570817-2, CPF 043.764.090-65).</p><p>2 - REFORMAR o Soldado Recruta ÁLVARO FIUZA DIAS (Idt 031570817-2, CPF 043.764.090-65), a contar de 1º de abril de 2023, com os proventos amparados pelos art. 12 e 15 da Lei N° 13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado " Incapaz C. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem".</p><p>3 - CONCEDER ao Soldado Recruta ÁLVARO FIUZA DIAS (Idt 031570817-2, CPF 043.764.090-65), a contar de 1º de abril de 2023, de auxílio-invalidez, previsto inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012. A invalidez está enquadrada no inciso VI do art. 108 da Lei nº 6.880/80, foi constada na sessão nº 010/2022, de 07 de fevereiro de 2022 do MPGu III/SANTA MARIA (H Ge Sta Maria), e o Parecer Técnico 589/2022, homologado pelo Chefe da Divisão de Perícias Médicas em 28 de dezembro de 2022.</p><p class="assina">Gen Div MARCUS VINICIUS FONTOURA DE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>