<xml><article id="31649370" name="PORTARIAS REITORIA.UNILAB NA 116" idOficio="9537828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS REITORIA/UNILAB DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS REITORIA/UNILAB DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais e de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21 de julho de 2010 e o Decreto Presidencial de 05 de maio de 2021, publicado no DOU de 06 de maio de 2021, Edição: 84, Seção 2, Página 1, resolve:</p><p>Nº 116 - Art. 1º Dispensar o servidor JOAB VENANCIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1984307, da função de Gerente do Núcleo de Informação e Documentação de Assistência ao Estudante, código FG-01. (Processo nº 23282.004649/2023-81)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 117 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor CARLOS MENDES TAVARES, matrícula SIAPE nº 1878049, da função de Coordenador de Políticas Estudantis, código CD-04.</p><p>Art. 2º Designar o servidor JOAB VENANCIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1984307, para assumir a função de Coordenador de Políticas Estudantis, código CD-04. (Processo nº 23282.004649/2023-81)</p><p>Art. 3º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 119 - Art. 1º Designar o servidor DANIEL FREIRE DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1988601, para assumir, interinamente, a função de Diretor do Instituto de Ciências da Saúde, código CD-03, no prazo de 60 (sessenta) dias. (Processo nº 23282.005033/2023-27)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Roque do Nascimento Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA REITORIA/UNILAB Nº 121, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, no uso de suas atribuições legais e de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21 de julho de 2010, e o Decreto Presidencial de 05 de maio de 2021, publicado no DOU de 06 de maio de 2021, Edição: 84, Seção 2, Página 1; pela competência que lhe foi outorgada pelo art. 29 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835/2021;</p><p>Considerando que consta no Processo nº 23282.002017/2023-82, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria Reitoria/Unilab nº 66, de 13 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 16 de março de 2023 que cedeu o servidor ERIC BRASIL NEPOMUCENO, matrícula SIAPE nº 2367559, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira - UNILAB, para exercer o cargo de Superintendente, código CCE 1.14, do Arquivo Nacional do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Roque do Nascimento Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>