<xml><article id="31655969" name="Delegacao" idOficio="9538736" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00024:00003" artCategory="Ministério das Mulheres/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 115, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 115, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DAS MULHERES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso I e II, da Constituição da República Federativa do Brasil, e tendo em vista a Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, o Decreto nº 11.351, de 1º de janeiro de 2023, a Portaria MGI nº 43, de 31 de janeiro de 2023, e a Instrução Normativa RFB nº 2.119, de 06 de dezembro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência às servidoras, abaixo relacionadas, para atuarem como Ordenadoras de Despesas, Gestoras Financeiras com suas respectivas substitutas, no âmbito da Unidade Gestora 810012/00001 - MMULHERES:</p><p>I - Ordenadora de Despesa Titular: Maria Helena Guarezi - CPF: 402.xxx.xxx-53;</p><p>II - Ordenadora de Despesa Substituta: Silvia Helena Conceição Santos - CPF: 590.xxx.xxx-00;</p><p>III - Gestora Financeira Titular: Silvia Helena Conceição Santos - CPF: 590.xxx.xxx-00;</p><p>IV - Gestora Financeira Substituta: Maryangela Carol dos Santos - CPF: 712.xxx.xxx-00.</p><p>Art. 2º Designar as servidoras, abaixo relacionadas, para atuarem como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 810024/00001 - MINISTÉRIO DAS MULHERES, na forma do Art. 6º da Instrução Normativa n.º 6, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional (STN):</p><p>I - Titular: Valquíria Martins Borges Mercadante - CPF: 799.xxx.xxx-34;</p><p>II - Substituta: Kelly Karine Lopes Barroso - CPF: 896.xxx.xxx-68.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 52, de 09 de março de 2023, publicada no dia 13 de março de 2023.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">APARECIDA GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>