<xml><article id="31650032" name="20230314 Port45 Nomeia Jamyla" idOficio="9537967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00070:00376:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina do Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA CRM-SC Nº 45, de 14 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA CRM-SC Nº 45, de 14 de março de 2023</p><p></p><p>O Presidente do Conselho pelo Regional de Medicina do Estado de Santa Catarina, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei nº. 3.268/57, regulamentada pelo Decreto Nº 44.045/58 e legislação complementar e Art. 67 do Regimento Interno do CRM-SC; Considerando a Resolução CRM-SC Nº 189/2019, de 21 de janeiro de 2019, alterada pela Resolução CRM-SC Nº 214/2022;</p><p>Considerando a Resolução CRM-SC Nº 228/2023, de 30 de janeiro de 2023, Considerando a anuência da Diretoria do CRM-SC. resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear para ocupar o cargo de livre provimento em comissão de Assessora Técnica Planejamento e Controladoria, Jamyla Salomão Santana, formada em Administração, CPF nº 864.149.842-72, mediante a remuneração mensal de R$ 6.712,58 (seis mil, setecentos e doze reais e cinquenta e oito centavos), com 40 horas semanais e atuação junto à Diretoria Executiva e Departamento de RH do CRM-SC. Parágrafo único. A atribuição da detentora do cargo ora nomeada tem como responsabilidade: Supervisionar, organizar e controlar atividades do Setor de Financeiro, realizando a gestão de sua equipe, definindo e implementando normas e procedimentos, delegando atividades e organizando o fluxo de trabalho, controlando os indicadores de resultados, primando pela excelência na execução dos serviços para atender às necessidades e objetivos operacionais e estratégicos. Também deverá exercer as atividades relacionadas a atividade: Realizar pagamentos, banco, baixa dos arquivos de pagamento, conciliação, arquivo de notas, atender a licitação para verificação de contas, verificação de disponibilidade financeira, prestação de contas dos convênios, prestação de contas da fiscalização, arquivos para o portal da transparência, responsável pelo suprimento de fundos, da sede e das delegacias, e suporte para contabilidade. Art. 2º - A empregada comissionada ficará à disposição inclusive em viagens. Parágrafo primeiro -Para o efetivo desempenho das atribuições especificadas no parágrafo único do art. 1º, poderá a nomeada cumprir a jornada fora da sede do CRM-SC e que poderá ser estendida sempre que houver necessidade para a efetiva realização de suas atribuições. Parágrafo segundo -Por se tratar de cargo de livre provimento a nomeada não terá controle de horário e, consequentemente, não terá direito à percepção de horas extras e auxílio-transporte. Parágrafo terceiro -A nomeação está vinculada a atual Diretoria e encerra-se no término do mandato, podendo ser nomeada pelas diretorias futuras, através de Portaria. Art. 3º -Havendo necessidade de deslocamento para outros municípios, dentro ou fora do Estado de Santa Catarina, as possíveis diárias serão concedidas de acordo com as Resoluções do CRM-SC ou outra Norma Regulamentar que discipline a matéria, que venha a substituí-la. Art. 4º - A nomeada terá direito a férias regulares, de acordo com as disposições contidas na Consolidação das Leis do Trabalho -CLT, e vale alimentação no valor equivalente ao fornecido para os empregados efetivos, reajustáveis por ocasião do reajuste anual de salários, e a todos os demais benefícios deferidos aos empregados efetivos. Parágrafo único -As férias devem ser gozadas até o término do mandato da Diretoria atual. Art. 5º -O reajuste salarial do ocupante do Cargo de Livre Provimento em comissão ocorrerá da mesma forma que os demais empregados efetivos. Art. 6º -Esta portaria entra em vigor em 15 de março de 2023, após a assinatura e publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PORTO RIBEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>