<xml><article id="31650020" name="Portaria de Pessoal nA 54 de 10 " idOficio="9537956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00049:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério dos Transportes/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 54, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 54, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DOS TRANSPORTES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XV do art. 1º da Portaria GM/MInfra nº 46, de 11 de março de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 12 de março de 2021, Seção 1, ﬂs. 150, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, na Portaria SEDGG/ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.044406/2022-96, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor público HUDSON GONÇALVES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 209****, Técnico Administrativo, do Quadro de Pessoal do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, Entidade vinculada a este Ministério, para exercício no Tribunal Regional Eleitoral do DF.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Cumpre ao Órgão requisitante comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao Órgão requisitado.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito do disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GEORGE SANTORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>