<xml><article id="31650242" name="DGP PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE " idOficio="9537996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00032:00030:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Nº 765 - Dispensar FRANCISCO BENEDITO FERREIRA, matrícula Siape nº 3211676, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Operações, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Acre.</p><p>Designar NELIS NEWTON DA CUNHA SILVA, matrícula Siape nº 1302447, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Acre.</p><p>Nº 767 - Designar ADILSON RÔMULO BORGHI, matrícula Siape nº 3312254, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gabinete da DGP, código FCE 1.05, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Polícia Rodoviária Federal, no período de 17/04/23 a 01/05/23, em razão da ausência do titular e do substituto da função.</p><p>Nº 768 - Designar JERRY WICTOR BASTOS DE GUSMÃO, matrícula Siape nº 3312879, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Patrimônio da Sede, código FCE 1.01, da Divisão de Suprimentos, da Coordenação-Geral de Logística da Diretoria de Administração e Logística da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 769 - Designar RENATA SANTOS DA SILVA, matrícula Siape nº 2209349, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gabinete, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Nº 770 - Designar JADER DA SILVA RIBEIRO, matrícula Siape nº 1503999, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Operações, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 771 - Dispensar, a pedido, NEWTON AGRIPINO DE OLIVEIRA FILHO, matrícula Siape nº 1068605, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar HUMBERTO BARROSO CANUTO, matrícula Siape nº 1497863, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 772 - Dispensar, a pedido, a contar de 1° de abril de 2023, RAFAEL SOUSA MEIRA, matrícula Siape nº 3312519, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Logística e Prefeitura, código FCE 1.01, do Setor de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANDRESSA CABRAL ARAUJO BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>