<xml><article id="31645980" name="Portaria - Comite Aquilomba Bras" idOficio="9537174" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Igualdade Racial/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 90, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA IGUALDADE RACIAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e considerando o teor do art. 7º §1º, do Decreto nº 11.447, de 21 de março de 2023, resolve:</p><p>Art.1º. Designar os seguintes representantes, titulares e suplentes, para compor o Comitê Gestor do Programa Aquilomba Brasil, instituído pelo Decreto 11.447/2023:</p><p>I - do Ministério de Estado da Igualdade Racial:</p><p>a) titular: Ronaldo dos Santos; e</p><p>b) suplente: Paula Balduino de Melo.</p><p>II - do Ministério de Estado da Cultura:</p><p>a) titular: João Jorge Santos Rodrigues; e</p><p>b) suplente: Mariana Braga Teixeira.</p><p>III - do Ministério de Estado dos Direitos Humanos e da Cidadania:</p><p>a) titular: Andrew Toshio Hayama; e</p><p>b) suplente: Luciana Cristina Furquim Pivato.</p><p>IV - do Ministério de Estado da Educação:</p><p>a) titular: Cleber Santos Vieira; e</p><p>b) suplente: Lucimar Rosa Dias.</p><p>V - do Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar:</p><p>a) titular: Edmilton Cerqueira; e</p><p>b) suplente: Oriel Rodrigues de Moraes.</p><p>VI - do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) titular: Cláudia Regina Sala de Pinho; e</p><p>b) suplente: Jacobson Luiz Ribeiro Rodrigues.</p><p>VII - do Ministério de Estado das Mulheres:</p><p>a) titular: Atiliana da Silva Vicente Brunetto; e</p><p>b) suplente: Tais Cerqueira Silva.</p><p>VIII - da Casa Civil:</p><p>a) titular: Dalila Fernandes de Negreiros; e</p><p>b) suplente: Alice Utida Ferreira Manica.</p><p>IX - do Ministério de Estado da Saúde:</p><p>a) titular: José Eldes Barroso Vieira; e</p><p>b) suplente: Andrey Roosewelt Chagas Lemos.</p><p>X - do Ministério de Minas e Energia</p><p>a) titular: Fabiana Gazzoni Cepeda; e</p><p>b) suplente: Ricardo da Costa Ribeiro.</p><p>XI - do Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome.</p><p>a) titular: Myriam Cyntia Cesar de Oliveira; e</p><p>b) suplente: Gismália Luiza Passos Trabuco.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANIELLE FRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>