<xml><article id="31655425" name="PORTARIAS DIREG 14-04-2023" idOficio="9538644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00068:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 2055/2023 - TCU - 2ª Câmara constante do processo nº 00200.008083/2019-47, resolve:</p><p>Nº 2.907 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 6404, de 2019, publicada na página 59, Seção II, do Diário Oficial da União de 28 de maio de 2019, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor HERMANNY LIMA SAMUEL DE ALMEIDA, Técnico Legislativo/Policial Legislativo Federal, Nível II, Padrão M-36, para excluir a vantagem prevista no artigo 193 da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão nº 540/2023 - TCU - Plenário constante do processo nº 00200.006025/1995-51, resolve:</p><p>Nº 2.908 - alterar o Ato do Presidente do Senado Federal nº 199, de 1995, publicada na página 5105, Seção II, do Diário do Congresso Nacional 12 de abril de 1995, que aposentou voluntariamente, com proventos proporcionais, o servidor ANTONIO PINTO DE MATOS, Técnico Legislativo, Nível II, Padrão M-36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994 c/c o Acórdão nº 2076/2005-TCU-Plenário, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188977, resolve:</p><p>Nº 3.542 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, LUÍS ROBERTO DE MORAES DUARTE para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCPORT - Gabinete do Senador Carlos Portinho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1189879, resolve:</p><p>Nº 3.543 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, BRUNA OLIVEIRA MARQUES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLVANG - Bloco Parlamentar Vanguarda (PL/PTB).</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1190016, resolve:</p><p>Nº 3.544 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, DEBORAH CAVALCANTI LIMA RIOS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRCUNHA - Gabinete do Senador Rodrigo Cunha.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1192558, resolve:</p><p>Nº 3.545 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, JOSÉ VICENTE LEÃO MACHADO DE ARAÚJO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1192559, resolve:</p><p>Nº 3.546 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, JOÃO BOSCO PINTO DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1193199, resolve:</p><p>Nº 3.547 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, PAULO CÉSAR ALVES DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1194057, resolve:</p><p>Nº 3.549 - exonerar ANA CAROLINA MELO SODRÉ MARTINS ROCHA, matrícula n <sup>o</sup> 297632, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1194136, resolve:</p><p>Nº 3.550 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, EMÍLIA CATARINA GUIMARÃES DE PAULO, matrícula n <sup>o</sup> 232911, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>