<xml><article id="31656298" name="port reitoria 1707a11 2023" idOficio="9538745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00123:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Reitora Pro tempore da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.706 - Exonerar a servidora GEORGIA MANSOUR, Matrícula SIAPE nº 1762623, do cargo de Pró-Reitora Adjunta de Administração (CD-03).</p><p>Nº 1.707 - Nomear a servidora GEORGIA MANSOUR, Matrícula SIAPE nº 1762623, para exercer o cargo de Pró-Reitora de Administração (CD-02).</p><p>Nº 1.709 - Prorrogar os efeitos da Portaria nº 1.578 de 11/04/2019, publicada no DOU em 15/04/2019, seção 2, página 42, referente a nomeação do servidor ODAIR AGUIAR JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1511383, no cargo de Diretor do Campus Baixada Santista, por 60 dias, a partir de 18/04/2023 (CD-03).</p><p>Nº 1.710 - Prorrogar os efeitos da Portaria nº 1.579 de 11/04/2019, publicada no DOU em 15/04/2019, seção 2, página 42, referente a nomeação do servidor GUSTAVO FERNANDES CAMARGO FONSECA, matrícula SIAPE nº 2037779, no cargo de Vice-Diretor do Campus Baixada Santista, por 60 dias, a partir de 18/04/2023 (CD-04).</p><p>Nº 1.711 - Prorrogar os efeitos da Portaria nº 3.181 de 26/10/2020, publicada no DOU em 27/10/2020, seção 2, página 22, referente a nomeação do servidor ALEXANDRE PAZETTO BALSANELLI, matrícula SIAPE nº 2156731, no cargo de Diretor da Escola Paulista de Enfermagem do Campus São Paulo, por 60 dias, a partir de 18/04/2023 (CD-03).</p><p class="assina">RAIANE PATRICIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>