<xml><article id="31648899" name="PORTARIA DE PESSOAL 1341" idOficio="9537754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00028:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGPRT/MGI Nº 1.341, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGPRT/MGI Nº 1.341, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS E DE RELAÇÕES DE TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pela Portaria SEDGG/ME nº 12.571, de 22 de outubro de 2021, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 30 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o que consta do Processo SEI nº 14021.147047/2022-16, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o exercício do servidor público RUBENVAL BARBOSA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1019529, ocupante do cargo de Agente de Telecomunicações e Eletricidade, oriundo do ex-Território Federal do Amapá, integrante do Plano Geral de Cargos do Poder Executivo - PGPE, do quadro em extinção da União, para compor força de trabalho na Universidade Federal da Paraíba, por tempo indeterminado.</p><p>Art. 2º Cabe à Universidade Federal da Paraíba assegurar que o servidor não exercerá atividades incompatíveis com as atribuições do seu cargo, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 3º O ônus da remuneração é do órgão de origem.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão de destino no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem (Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos) ao término do exercício.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SÉRGIO EDUARDO ARBULU MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>