<xml><article id="31646594" name="Portaria DOU__VJXTYS" idOficio="9537294" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00065:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 04 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 07 de dezembro de 2020, e o que consta no Processo nº, resolve:</p><p>Nº 402 - Dispensar, a pedido, a servidora GESSICA MINA KIM JESUS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1247626, SIAPECAD nº 02369794, da função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Administração, FUC - 01, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23391.000685/2023-38)</p><p>Nº 403 - Designar o servidor LUIZ GUILHERME SILVA RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1225314, SIAPECAD nº 02410410, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Administração, código FUC - 01, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23391.000685/2023-38)</p><p>Nº 404 - Dispensar, a pedido, a servidora ALINE SILVANIA FERREIRA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1821532, SIAPECAD nº 01600731, da função de Coordenador(a) da Coordenação de Ações Inclusivas, FG - 01, do(a) Diretoria de Assuntos Estudantis da Reitoria. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23414.001510/2023-32)</p><p class="assina">Joaquina Aparecida Nobre da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>