<xml><article id="31650836" name="Portaria nA 799 - Designar - FG-" idOficio="9538079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 799/REIT - CGAB/IFRO, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 799/REIT - CGAB/IFRO, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR PRO TEMPORE SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA - IFRO, nomeado pela Portaria nº 1.654/REIT - CGAB/IFRO, de 14 de setembro de 2022, publicada no DOU nº 176, de 15 de setembro de 2022, Seção 2, pág. 22, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no D.O.U. de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/Consup/IFRO, de 29 dezembro de 2015, e posteriores; e pela Portaria nº 1.373 (SEI nº 0809564), de 18 de julho de 2019, publicada no DOU nº 138, de 19 de julho de 2019, seção 1, pág. 214; tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.004800/2023-47, em especial o Despacho nº 247/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1908893), resolve:</p><p>Art. 1º Está designado(a) o(a) servidor(a) BRIGIDA HELEN GOMES DE OLIVEIRA MOURA, SIAPE nº 1383506, Auxiliar em Assuntos Educacionais, para exercer a Função Gratificada de Coordenador(a) de Orçamento e Finanças (COFIN), código FG-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Jaru.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILMAR ALVES LIMA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>