<xml><article id="31641119" name="14042023__3QARTM" idOficio="9536101" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00016:00010:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20516430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 552/1SC2, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 552/1SC2, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67614.026536/2023-11, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer FOT R/1 JOÃO VICENTE BACELLAR DA SILVA (Nr Ord 1824678) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no DESTACAMENTO DE CONTROLE DO ESPAÇO AÉREO DE MACEIÓ, como Chefe da Seção de Administração, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 563/1SC2, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67500.000570/2023-34, resolve:</p><p>Designar o SO SAD R/1 ADAUTO DE FREITAS MOREIRA (Nr Ord 2476045) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na DIRETORIA DE ENSINO, como Encarregado da Seção de Tecnologia da Informação, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 564/1SC2, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto no §1º do art. 12 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, no item 4.1 da ICA 35-13/2020, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004566/2022-03, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, o Cap Esp Aer SVA R/1 WENDEL VIEIRA DA COSTA (Nr Ord 2478854) da PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, como apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na Ecim Escola Municipal João XXIII, em Natal-RN, conforme a Portaria COMGEP nº 1.381/1SC2, de 22 de junho de 2022, publicada no DOU nº 118, Seção 2, de 24 de junho de 2022, a contar de 13 de abril de 2023, cabendo à Base Aérea de Natal adotar as medidas administrativas previstas no item 4.1.3 da ICA 35-13/2020.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 565/1SC2, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.003029/2023-19, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do Maj Esp Av R/1 IRANILTON MIGUEL BARROSO LEITE (Nr Ord 2409356) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal João XXIII, em Natal-RN, pelo prazo de doze meses, a contar de 9 de maio de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Base Aérea de Natal.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 566/1SC2, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.003029/2023-19, resolve:</p><p>Prorrogar a designação da SO SEF R/1 IVETE ALVES CERQUEIRA (Nr Ord 2187906) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Professora Maria Alexandrina Sampaio, em Natal-RN, pelo prazo de doze meses, a contar de 9 de maio de 2023, devendo permanecer vinculada administrativamente à Base Aérea de Natal.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 567/1SC2, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.003029/2023-19, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO SMU R/1 ROGERIO DA SILVA SERRA (Nr Ord 2147203) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Estadual Professor Reinaldo Thompson, em Manaus-AM, pelo prazo de doze meses, a contar de 11 de maio de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Manaus.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 574/1SC2, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67009.000315/2023-42, resolve:</p><p>Designar o SO BET R/1 IRAN DE ALVARENGA CIDADE (Nr Ord 2020629) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no MUSEU AEROESPACIAL, como Auxiliar da Subseção de Suprimento e Equipamento de Apoio ao Solo, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 575/1SC2, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67009.000135/2023-61, resolve:</p><p>Designar o SO BMA R/1 ALEXANDRE BRITO LOPES (Nr Ord 2556863) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no MUSEU AEROESPACIAL, como Auxiliar da Seção de Restauração de Aeronaves, Motores e Itens Aeronáuticos, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 576/1SC2, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67009.000195/2023-83, resolve:</p><p>Designar o 3S QESA BMA Refm JOSÉ CARLOS PESSANHA DA SILVA (Nr Ord 0513075) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no MUSEU AEROESPACIAL, como Auxiliar da Seção de Segurança, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>