<xml><article id="31655770" name="PORTARIA DE PESSOAL CGBEN N 3283" idOficio="9538723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00028:00028:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL/CGBEN/DECIPEX/SGPRT/MGI Nº 3.283, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL/CGBEN/DECIPEX/SGPRT/MGI Nº 3.283, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DA DIRETORIA DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DO TRABALHO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência atribuída pela Portaria DECIP/SGP/MPDG nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 14021.119643/2023-97, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão à SILVERIA EPIFANIO DE SOUSA E SILVA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor ANTONIO NOGUEIRA DA SILVA FILHO, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, matrícula SIAPE nº ***26**, do quadro de pessoal deste Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, falecido em inatividade, em 31 de janeiro de 2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 31 de janeiro de 2023.</p><p class="assina">PABLO MARCOS GOMES LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>