<xml><article id="31653396" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL COGEP" idOficio="9538428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00015:00023:00015:02138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Departamento de Planejamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL COGEP/DPA/IPHAN Nº 30, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL COGEP/DPA/IPHAN Nº 30, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, considerando o disposto na Portaria IPHAN nº 63, de 29 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 30 de dezembro de 2022, e no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 365, de 20 de agosto de 2015, publicado no Diário Oficial da União, de 25 de agosto de 2015, e a Portaria de Pessoal MTUR nº 591, de 18 de outubro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de outubro de 2022, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 01450.002020/2023-84, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à senhora LUZIA DA CONCEICAO CARNEIRO DE SANTANA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor IVANILDO GEMINIANO DE SANTANA, ocupante do cargo de AUXILIAR DE SERVICOS GERAIS, matrícula Siape nº 1097006, do quadro de pessoal desse Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, falecido na aposentadoria, em 16/02/2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c os arts. 217, 219 e 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 16/02/2023.</p><p class="assina">GLEISON GOMES DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>