<xml><article id="31655897" name="PortPessoal139P" idOficio="9538729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00017:00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 139, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 139, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/MAPA/nº 509, de 08 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 09 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.029923/2023-77, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar MINERVINA MARIA DE BARROS SILVA, CPF n.º ***.341.612-**, do Cargo Comissionado Executivo, de Chefe de Unidade Avançada, Código CCE-1.05, da Unidade Avançada São Félix do Xingu, da Superintendência Regional do Sudeste do Pará - SR(PA/SE), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Nomear JOEL APARECIDO OLIVO, CPF n.º ***.514.592**, para exercer o Cargo Comissionado Executivo, de Chefe de Unidade Avançada Código CCE-1.05, da Unidade Avançada São Félix do Xingu, da Superintendência Regional do Sudeste do Pará - SR(PA/SE), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Exonerar JAIR GOMES DE SOUSA, ocupante do cargo efetivo de Técnico Agrícola, matrícula SIAPE n.º 0719244, CPF n.º ***.436.201-**, do Cargo Comissionado Executivo, de Chefe de Unidade Avançada, Código CCE-1.05, da Unidade Avançada Conceição do Araguaia, da Superintendência Regional do Sudeste do Pará - SR(PA/SE), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Nomear ANDREYK MAIA SOBRINHO, CPF n.º ***.444.352-**, para exercer o Cargo Comissionado Executivo, de Chefe de Unidade Avançada, Código CCE-1.05, da Unidade Avançada Conceição do Araguaia, da Superintendência Regional do Sudeste do Pará - SR(PA/SE), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>