<xml><article id="31653149" name="Portaria_SG_NA_422_-_PGJ-SG" idOficio="9538375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00065:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519659">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 422, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 422, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, em razão da alteração de estrutura dada pela Portaria Normativa/PGJ nº 894 de 03/04/2023, válida a contar de 14/04/2023, e considerando o teor do processo nº 19.04.3477.0019443/2023-87, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar, a contar de 14/04/2023, a designação da servidora SIMONE DAS DORES SILVA LIMA, matrícula 3484-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico I da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001024), para a função de confiança de Assistente Chefe II da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001047).</p><p>Art. 2º Apostilar, a contar de 14/04/2023, a designação do servidor EVALDO ANTONIO DE ARAUJO, matrícula 2375-2, Auxiliar de Administração Pública do quadro do Serviço de Limpeza Urbana do Distrito Federal, da função de confiança de Assistente Técnico I da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001025), para a função de confiança de Assistente Chefe II da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001048).</p><p>Art. 3º Apostilar, a contar de 14/04/2023, a designação da servidora MARTA LOURES MENESES DE AGUIAR, matrícula 2747-2, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe de Secretaria de Promotoria da Secretaria Administrativa da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-03 (74000001), para a função de confiança de Assistente Chefe III do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-03 (74001050).</p><p>Art. 4º Designar a servidora TANIA KARLA DE SOUSA, matrícula 5559-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, a função de confiança de Assistente Chefe III do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-03 (74001050), dispensando-a, em consequência, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe de Secretaria de Promotoria da Secretaria Administrativa da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-03 (74000001).</p><p>Art. 5º Designar o servidor NELIO ALVES DE MOURA, matrícula 5060-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Chefe III do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-03 (74001051), dispensando-o, a contar de 14/04/2023, da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001006).</p><p>Art. 6º Designar o servidor TIAGO GOMES DE SOUZA, matrícula 4966-2, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, a função de confiança de Assistente Chefe III do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-03 (74001051).</p><p>Art. 7º Apostilar, a contar de 14/04/2023, a designação do servidor PETTERSON MADSON DE JESUS SANTOS, matrícula 4211-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Especiais Criminais e de Violência Doméstica da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-03 (74001009), para a função de confiança de Assistente Chefe III do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-03 (74001053).</p><p>Art. 8º Designar a servidora FABIOLA RODRIGUES TEIXEIRA, matrícula 4531-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, a função de confiança de Assistente Chefe III do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-03 (74001053), dispensando-a, em consequência, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Cíveis, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001008).</p><p>Art. 9º Apostilar, a contar de 14/04/2023, a designação da servidora FABIOLA RODRIGUES TEIXEIRA, matrícula 4531-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Secretário Administrativo do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001005), para a função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001054).</p><p>Art. 10º Designar a servidora GISLEY AMARO DE ALMEIDA CUSTODIO MACIEL, matrícula 4021-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001055), dispensando-a, a contar de 14/04/2023, da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-03 (74001004).</p><p>Art. 11º Designar o servidor LEONEL GUSTAVO LOBO GUIMARAES, matrícula 5449-6, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, a função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001055), dispensando-o, a contar de 14/04/2023, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Especiais Criminais e de Violência Doméstica da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001018).</p><p>Art. 12º Apostilar, a contar de 14/04/2023, a designação do servidor TIAGO GOMES DE SOUZA, matrícula 4966-2, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001016), para a função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001056).</p><p>Art. 13º Apostilar, a contar de 14/04/2023, a designação da servidora TANIA KARLA DE SOUSA, matrícula 5559-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Especiais Criminais e de Violência Doméstica da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001018), para a função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001058).</p><p></p><p class="assina">CLAUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>