<xml><article id="31651487" name="PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023" idOficio="9538168" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00066:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.007233/2023-17, resolve:</p><p>Nº 923 Art. 1º TORNAR SEM EFEITO, nos termos do Artigo 13, § 1º da Lei 8.112 de 1990, a nomeação de MATEUS SOARES DA SILVA, CPF XXX.820.113-XX, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área: Química, Classe "D I", nível "1", para ocupar vaga no Campus Altamira deste Instituto, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, habilitado em 13º lugar, no Concurso Público Edital nº 06/2022, publicado no DOU de 21 de março de 2022,homologado através do Edital nº 14/2022, publicado no DOU de 29 de junho de 2022, como código de vaga nº 304145.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.006302/2023-31, resolve:</p><p>Nº 925 Art. 1º DISPENSAR o(a) servidor(a) TAYAN ROBERTO SILVA MARTINEZ, matrícula SIAPE 1465323, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, da função de Coordenador de Materiais e Serviços/PROAD deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará - IFPA, Código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>Nº 926 Art. 1º DESIGNAR o(a) servidor(a) PAULO SERGIO NERY GAMA, matrícula SIAPE 2178754, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a função de Chefe da Coordenação de Materiais e Serviços/PROAD deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará - IFPA, código FG-01,</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.005076/2023-56, resolve:</p><p>Nº 932 Art. 1º CONTRATAR Leonia da Conceição de Oliveira, CPF XXX.770.712-XX, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Biologia, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Óbidos deste Instituto, em decorrência da designação do Professor Rangel Moreira Silva, Matrícula SIAPE 2398251, para exercer a função de Diretor-Geral Pro Tempore do Campus Óbidos, de acordo com o disposto no art. 37, inciso IX da Constituição Federal de 1988, e nos termos da Lei 8.745/1993, Art. 2º, inciso IV, e, §1º, inciso III.</p><p>Art. 2º Estabelecer a vigência desta portaria a partir de sua publicação no D.O.U. até a data de 31 de julho de 2023.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.007067/2023-37, resolve:</p><p>Nº 933 Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 03 de maio de 2023 a 02 de maio de 2024, a vigência do contrato de GILSON RODRIGUES DE OLIVEIRA, Matricula SIAPE 3287801 como Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Informática, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Santarém deste Instituto, em razão do afastamento para participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu do Professor EBTT, ROBHYSON DENYS RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1197857, de acordo com o disposto no art. 37 inciso IX da Constituição Federal, e Lei 8.745/93, Art. 2º, inciso IV, §1º, inciso II, art. 4º, inciso II, e parágrafo único, inciso I.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.007047/2023-92, resolve:</p><p>Nº 934 Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 03 de maio de 2023 a 02 de maio de 2024, a vigência do contrato de SERGIO GOUVEA DE MELO, Matricula SIAPE 3287831 como Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Engenharia Civil, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Santarém deste Instituto, em razão do afastamento para participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu do Professor EBTT, CRISTIANO COMIN, matrícula SIAPE nº 2167961, de acordo com o disposto no art. 37 inciso IX da Constituição Federal, e Lei 8.745/93, Art. 2º, inciso IV, §1º, inciso II, art. 4º, inciso II, e parágrafo único, inciso I.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.007573/2023-52, resolve:</p><p>Nº 935 Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 13 de junho de 2023 a 16 de fevereiro de 2024, a vigência do contrato de CARLOS LUCIANO PINTO COSTA, Matricula SIAPE 3294426, como Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Engenharia Civil, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Santarém deste Instituto, em razão do afastamento para participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu do Professor EBTT, CLARISSE MACIEL CAVALVANTE, matrícula SIAPE nº 1879143, de acordo com o disposto no art. 37 inciso IX da Constituição Federal, e Lei 8.745/93, Art. 2º, inciso IV, §1º, inciso II, art. 4º, inciso II, e parágrafo único, inciso I.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.007576/2023-68, resolve:</p><p>Nº 936 Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 30 de junho de 2023 a 29 de junho de 2024, a vigência do contrato de KASSIA SUELEN DA SILVA FARIAS, Matricula SIAPE nº 1845411, como Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Turismo, Hospitalidade e Lazer, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Santarém deste Instituto, em razão do afastamento para participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu do Professor EBTT, ELIAS MOTA VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 1737023, de acordo com o disposto no art. 37 inciso IX da Constituição Federal, e Lei 8.745/93, Art. 2º, inciso IV, §1º, inciso II, art. 4º, inciso II, parágrafo único, inciso I.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.007579/2023-84, resolve:</p><p>Nº 937 Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 30 de junho de 2023 a 29 de junho de 2024, a vigência do contrato de Aloisio Costa Barros, Matricula SIAPE 3296098, como Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Informática, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Santarém deste Instituto, em razão do afastamento para participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu do Professor EBTT, Natalie Von Paraski, matrícula SIAPE nº 1212806, de acordo com o disposto no art. 37 inciso IX da Constituição Federal, e Lei 8.745/93, Art. 2º, inciso IV, §1º, inciso II, art. 4º, inciso II, e parágrafo único, inciso I.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.005860/2023-34, resolve:</p><p>Nº 938 Art. 1º Tornar sem efeito, nos termos do Artigo 13, § 1º da Lei 8.112 de 1990, a nomeação de ELAINE CRISTINA SENA DO NASCIMENTO, CPF XXX.763.662-XX, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Classe "D I", nível "1", para ocupar vaga no Campus Tucuruí deste Instituto, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, habilitada em 33º lugar, no Concurso Público Edital nº 25/2021, publicado no DOU de 27/12/2021, homologado através do Edital nº 10/2022, publicado no DOU de 23/05/2022, com o código de vaga nº 963359.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.006572/2023-16, resolve:</p><p>Nº 939 Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 11 de maio de 2023 a 10 de maio de 2024, a vigência do contrato de FLÁVIO ROBERTO DE ALBUQUERQUE ALMEIDA, CPF XXX.955.442-XX, como Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Biologia, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Abaetetuba deste Instituto, em decorrência do afastamento para Doutorado do Professor Natanael Charles da Silva, Matrícula SIAPE 2414703, de acordo com o disposto no inciso IX, art. 37, da Constituição Federal, inciso IV, art. 2° e inciso I, parágrafo único, art. 4º, da Lei nº 8.745/93.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.006025/2023-41, resolve:</p><p>Nº 941 Art. 1º Tornar sem efeito, nos termos do Artigo 13, § 1º da Lei 8.112 de 1990, a nomeação de VANESSA FREITAS DINIZ, CPF XXX.571.082-XX, para o cargo de PEDAGOGO, Classe "E", nível "1", para ocupar vaga no Campus Tucuruí deste Instituto, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, habilitada em 14º, no Concurso Público Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 21/12/2018, homologado através do Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 20/05/2019, com o código de vaga nº 983640.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p class="cargo">REITOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>