<xml><article id="31654410" name="Arquivo Publicacao 14.04.23 - MA" idOficio="9538569" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/04/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00011" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  DESPACHOS DE 14 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 14 de abril de 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário LUCIANA PIMENTA AMBROZEVICIUS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na UTVDA-DIPOV da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião do Grupo de Políticas Públicas em Biotecnologia - Grupo Técnico nº 5 (GT5) - do Conselho Agropecuário do Sul e da reunião sobre Edição Gênica promovida pela Secretaria de Agricultura, Pecuária e Pesca do Ministério da Economia da Argentina, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 15 a 20.05.2023, com ônus limitado (Processo n° 21000.024017/2023-27)</p><p>Autoriza JOSE VICTOR TORRES ALVES COSTA, Coordenador Geral de Agrotóxicos e Afins, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CGAA/DSV da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Convenção Brasileira: tratar sobre o controle de movimentos transfronteiriços de resíduos perigosos e seu descarte, Convenção Roterdã: tratar sobre o procedimento de consentimento informado prévio para certos produtos químicos e pesticidas perigosos no comércio internacional, e Convenção Estocolmo: tratar sobre poluentes orgânicos persistentes, em Genebra, no período de 29.04 a 13.05.2023, com ônus para GERENDSV (Processo n° 21000.027477/2023-15)</p><p>Autoriza MAGDA BIRCK GARCIA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na LFDA-RS da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Treinamento em Análises de Qualidade de Sementes - Proficiência em Análises de Sementes - Divisões 1 a 7, Cambridge, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 30.04 a 11.06.2023, com ônus limitado (Processo n° 21043.000107/2023-26)</p><p>Autoriza CAMILO MUSSI, Cargo Comissionado, exercendo a função de Subsecretário de Tecnologia da Informação, lotado na STI da Secretaria Executiva - SE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do evento de Segurança Cibernética - RSA Conference USA, San Francisco, Estados Unidos da América, no período de 22 a 28.04.2023, com ônus para OPERASEDE (Processo n° 21000.025673/2023-47)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANGELO JOSÉ DE OLIVEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na UTRA- PTM/3ºSIPOA/DIPOA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da missão de prospecção a Assunção, para as tratativas relativas ao "desenvolvimento técnico para melhorar a produção de queijo no Paraguai", em Assunção, República do Paraguai, no período de 23 a 29.04.2023, com ônus limitado (Processo n° 21000.027360/2023-23)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário ANA LÚCIA DE PAULA VIANA, Diretora do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no DIPOA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar como membro da delegação brasileira da 90º Assembleia Mundial de Delegados da OMSA, em Paris, República Francesa, no período de 19 a 28.05.2023, com ônus para ISPANIMAL (Processo n° 21000.028701/2023-88)</p><p>Altera o afastamento do país da Servidora GRACIANE GONÇALVES MAGALHÃES DE CASTRO, Coordenadora Geral de Proteção de Plantas, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CGPP/DSV da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 25.03 a 02.04.2023 para 25.03 a 01.04.2023, conforme publicação no D.O.U. de 27.02.2023 (Processo n° 21000.010988/2023-90)</p><p>Torna sem efeito a autorização de afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário CAIRO HENRIQUE SOUZA DE OLIVEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no LFDA-GO/CGAL/DTEC da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 16 a 22.04.2023, conforme publicação no D.O.U. de 24.03.2023. (Processo no 21005.000155/2023-71)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário VALÉRIA STACCHINI FERREIRA HOMEM, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no CSBP/CGASV/DSA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Workshop Regional para Delegados e Pontos Focais Nacionais para a Vida Selvagem da OMSA- Américas- Sexto Ciclo- Segunda Reunião do Grupo Permanente de Peritos em Influenza, em Cidade do México, Estados Unidos Mexicanos, no período de 16 a 21.04.2023, com ônus limitado (Processo n° 21000.026257/2023-66)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>