<xml><article id="31640793" name="Portarias nA 306 307 e 308.2023" idOficio="9535973" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00155:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20516303">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor Pro Tempore da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Art. 2º da Portaria/MEC nº 21 de 16 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 12 de 17 de janeiro de 2023, considerando o constante do Processo nº 23402.005806/2022-81 e tendo em vista o Ofício nº 12/2023 - DNSP-PROGEPE, resolve:</p><p>Nº 306 - NOMEAR, em caráter efetivo, nos termos da Lei nº 8.112/90, MARYSSON JONAS RODRIGUES CAMARGO, aprovado(a) em quarto lugar no concurso público homologado através do Edital nº 23 de 27 de junho de 2022, publicado no DOU nº 120 de 28 de junho de 2022, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe Assistente A, nível 1, do quadro permanente da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco, em regime de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento Ensino de Química, com lotação no Colegiado de Licenciatura em Química, campus São Raimundo Nonato-PI, código de vaga 0873090, decorrente da vacância de Rafaela dos Santos Lima - DOU nº 47, de 09/03/2023.</p><p>Nº 307 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 278 de 10 de abril de 2023, publicada no DOU nº 70 de 12 de abril de 2023, que trata da nomeação de VICTOR GOMES LIMA FERRAZ para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior na área Ensino de Química, tendo em vista a desistência expressa do interessado.</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 308, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor Pro Tempore da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Art. 2º da Portaria/MEC nº 21 de 16 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 12 de 17 de janeiro de 2023, considerando o constante do Processo nº 23402.007731/2022-72 e tendo em vista o Ofício nº 11/2023 - DNSP-PROGEPE, resolve:</p><p>AUTORIZAR a contratação, por até 05 (cinco) meses, de MARIA DANIELI CLEMENTINO ARAÚJO, aprovado(a) em terceiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Física e Matemática, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Assistente A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do Curso de Ciências da Natureza/Senhor do Bonfim - BA. (considerando o Edital nº 05/2022, resultado homologado pelo Edital nº 21/2022, publicado no DOU nº 103 de 01 de junho de 2022).</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>