<xml><article id="31654178" name="ATOS DO DGP N. 1148 AO 1374 14.0" idOficio="9538522" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00135:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519876">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE  13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 72, de 20 de janeiro de 2021, publicado no DOU Nº 13, seção 2, página 24, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.148 - Dispensar, a pedido, o Professor do Magistério Superior Kleber Melo e Silva da função de Coordenador de Pós Graduação em Engenharia Elétrica da FT (FCC), a partir de 01/04/2023.</p><p>Nº 1.149 - Designar, para biênio 2023-2024, o Professor do Magistério Superior Eduardo Stockler Tognetti para exercer a função de Coordenador de Pós Graduação em Engenharia Elétrica da FT (FCC).</p><p>Nº 1.340 - Dispensar, por término de mandato, a Professora do Magistério Superior Noraí Romeu Rocco da função de Coordenadora do Curso de Pós-graduação do Departamento de Matemática do IE (FCC).</p><p>Nº 1.341 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, o Professor do Magistério Superior Ma To Fu para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-graduação do Departamento de Matemática do IE (FCC).</p><p>Nº 1.373 - Dispensar o Professor do Magistério Superior José Fernando Marques de Freitas Filho da função de Coordenador de Graduação do Departamento de Artes Cênicas do Instituto de Artes (FCC).</p><p>Nº 1.374 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, a Professora do Magistério Superior Luciana da Costa Dias para exercer a função de Coordenadora do curso de Licenciatura Noturno em Artes Cênicas do IDA (FCC).</p><p class="assina">SHEILA PERLA MARIA DE ANDRADE DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>