<xml><article id="31641644" name="1115" idOficio="9536330" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00007" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20516667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MAPA Nº 1.115, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MAPA Nº 1.115, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 547, de 16 de janeiro de 2023, e considerando o disposto no art. 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, e Portaria ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2022, e demais informações que constam no Processo SEI nº 21000.024568/2023-91, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor JOÃO GUILHERME ROSADO MAIA ARAÚJO, matrícula SIAPE 2171583, ocupante do cargo de Agente Administrativo, lotado na Coordenação do Escritório de Processos, da Coordenação-Geral de Planejamento e Inovação Institucional, da Subsecretaria de Orçamento, Planejamento e Administração, da Secretaria-Executiva, para exercer a Função Comissionada Executiva de Coordenador de Projeto, código FCE 3.10, do Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome.</p><p>Art. 2º O ônus pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>