<xml><article id="31652185" name="DOU2-SP-1-PT-271-UNI-PR-SP-00046" idOficio="9538230" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00065:00010:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00271" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519437">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 271, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 271, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE EM EXERCÍCIO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Dispensar o servidor MAYCON ANTÔNIO MOREIRA, Matrícula nº 29436, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete de Procurador Douglas Guilherme Fernandes, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Designar o servidor MAYCON ANTÔNIO MOREIRA, Matrícula nº 29436, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Ellen Cristina Chaves Silva, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Dispensar o servidor ALEX SOBRAL, Matrícula nº 25732, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Ellen Cristina Chaves Silva, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>4. Designar o servidor ALEX SOBRAL, Matrícula nº 25732, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Douglas Guilherme Fernandes, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p class="assina">DANIEL DE RESENDE SALGADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>