<xml><article id="31646191" name="Portaria P 1703 04 2023 - Nomeac" idOficio="9537202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00069:00033:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRE-RS P Nº  1.703, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA TRE-RS P Nº 1.703, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DESEMBARGADOR FRANCISCO JOSÉ MOESCH, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO GRANDE DO SUL, NO EXERCÍCIO DE SUAS ATRIBUIÇÕES LEGAIS E REGIMENTAIS E TENDO EM VISTA O CONSTANTE NO PROCESSO SEI 0002679-35.2023.6.21.8000, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR, em virtude de habilitação e aproveitamento do Concurso Público regido pelo Edital de Concurso Público para Servidores 1/2019, do TRF da 4ª Região, LEONARDO DOS SANTOS DURINCG, CPF 048.301.000-60, classificado em 8º lugar na Lista Específica de candidatos(as) negros(as) da Microrregião Sede da Seccional (RS) e Quadro do TRF4 do cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, Classe A, Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n. 8.868/1994, vago em decorrência de posse em outro cargo inacumulável do servidor Eder Marinho de Oliveira, CPF 803.267.810-72, publicada na Portaria n. 1.489, edição n. 222 do DOU, de 25 de novembro de 2022.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador FRANCISCO JOSÉ MOESCH,</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>