<xml><article id="31647108" name="4045 Exonera nomeia dispensa e d" idOficio="9537359" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/04/2023" artClass="00069:00006:00021:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.045,  DE 12 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.045, DE 12 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o contido nos autos do Processo nº 007163/23-00.202, do Sistema Eletrônico de Informações, como também o Ato nº 4017/2023 (3116052), assim como o saldo orçamentário informado no processo nº 018852/22-00.226, tal qual o disposto no Ato nº 3998/2023 (3107369) e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, KEYLA MOREIRA DE SOUSA, matrícula 8610, do cargo em comissão de ASSESSOR I (S), código STM-CJ-01, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 2º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, redação dada pela Lei nº 9.527/97, o Sr. RICARDO SILVEIRA MELLO, para exercer, em vaga existente na lotação, o cargo em comissão de ASSESSOR I (S), código STM-CJ-01, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 3º DISPENSAR o militar JOSIAS OLIVEIRA FRANCISCO, matrícula 8450, da função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, KEYLA MOREIRA DE SOUSA, matrícula 8610, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de JOSIAS OLIVEIRA FRANCISCO, a função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>