<xml><article id="31640673" name="Secao 2 - PORTARIA 134 e 135" idOficio="9535900" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20516244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNMP-PRESI Nº 134,  DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 134, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 130-A, I, da Constituição Federal, e o art. 12, III e XXVI, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 19.00.2020.0002095/2023-58, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país do Conselheiro Nacional do Ministério Público ENGELS AUGUSTO MUNIZ, em Missão Internacional representando o Conselho Nacional do Ministério Público, para participar do "I Fórum sobre os Desafios Atuais para o Poder Judiciário e o Ministério Público: o caso do Brasil", da Organização dos Estados Americanos - OEA, no período de 22 de maio a 30 de maio de 2023, na cidade de Washington D.C., nos Estados Unidos da América.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 135, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 12 do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, com fundamento no art. 1º, §§ 3º e 5º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, e considerando o que consta do Processo Administrativo 19.00.2014.0001284/2023-26, resolve:</p><p>Art. 1º Acrescentar os incisos XIII e XIV ao art. 2º da Portaria CNMP-PRESI nº 97, de 10 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição de 13 de março de 2023, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º..................................................................................</p><p>XIII - ALEXANDRE REIS DE CARVALHO, Promotor de Justiça Militar;</p><p>XIV - ANDRÉ EPIFANIO MARTINS, Promotor de Justiça do Estado do Amazonas." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>