<xml><article id="31643679" name="Ports_391-395-397-398-399-400" idOficio="9536683" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00083:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, reconduzido pelo Decreto Presidencial de 9 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2022, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 391 - Art. 1º Designar a servidora Joelma Ferreira Miranda Castro, matrícula Siape nº 1643734, ocupante do cargo de assistente em administração, para exercer a função de coordenadora de Apoio ao Ensino Superior, código FG-4, do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 395 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Daniella Cardoso Sardinha, matrícula Siape nº 2642917, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de coordenadora de Comunicação e Eventos, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 13 de abril de 2023.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 397 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Thiago Martins Rodrigues Alves, matrícula Siape nº 2135650, ocupante do cargo de assistente em administração, da função de coordenador de Cadastro e Pesquisa Educacionais, Código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Thiago Martins Rodrigues Alves, matrícula Siape nº 2135650, ocupante do cargo de assistente em administração, para exercer a função de secretário acadêmico, código FG-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 14 de abril de 2023.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 398 - Art. 1º Designar a servidora Eliane Vieira de Ataides Valim, matrícula Siape nº 2588776, ocupante do cargo de jornalista, para exercer a função de coordenadora de Comunicação e Eventos, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 14 de abril de 2023.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 399 - Art. 1º Designar a servidora Joelma Gonçalves Mendes Balduino, matrícula Siape nº 2481390, ocupante do cargo de administrador, para exercer a função de secretária da Diretoria de Ensino, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 14 de abril de 2023.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 400 - Art. 1º Designar a servidora Jobherlane Farias Costa, matrícula Siape nº 2220689, ocupante do cargo de assistente de aluno, para exercer a função de coordenadora de Cadastro e Pesquisa Educacionais, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 14 de abril de 2023.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>