<xml><article id="31640899" name="4026 (DOU de 17.4.23)" idOficio="9499398" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/04/2023" artClass="00069:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20464938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.026,  DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.026, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como os Formulários de Dispensa e Designação nº 3121535, nº 3121607 e nº 3121619, contidos nos autos do Processo nº 005564/23-00.013, do Sistema Eletrônico de Informações, assim como a dispensa de Alexandre de Oliveira da função comissionada de Assistente II, conforme Ato nº 3618/2022 (2518107) e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o militar ANTONIO ZANATTA NETO, matrícula 1556, da função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar Carlos Vuyk de Aquino.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LEONARDO ALVES MOREIRA, matrícula 8437, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de ANTONIO ZANATTA NETO, a função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar Carlos Vuyk de Aquino. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de CHEFE DE SEÇÃO, código STM-FC-05, da Seção de Apoio ao Ensino, da Secretaria Executiva da Escola Nacional de Formação e Aperfeiçoamento de Magistrados da Justiça Militar da União.</p><p>Art. 3º DISPENSAR a militar AMANDA CRISTINA NUNES COELHO, matrícula 1573, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar Carlos Vuyk de Aquino.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o militar ANTONIO ZANATTA NETO, matrícula 1556, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de AMANDA CRISTINA NUNES COELHO, a função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar Carlos Vuyk de Aquino.</p><p>Art. 5º DESIGNAR a militar AMANDA CRISTINA NUNES COELHO, matrícula 1573, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de ALEXANDRE DE OLIVEIRA, a função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar Carlos Vuyk de Aquino.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>