<xml><article id="31642504" name="Portarias 424 425 426 427" idOficio="9536508" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20516897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL IFAC, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL IFAC, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29 de dezembro de 2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 28 de setembro de 2020, publicado no DOU nº 187, seção 2, página 1, de 29 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 424 Art. 1º EXONERAR, a servidora ARTENIA FRANCISCA COSTA MARTINS, TAE - Auditora, matrícula SIAPE n° 1967581, da função de Segunda Substituta eventual nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar do titular do cargo de Auditor Chefe da Auditoria Interna, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 20 de março de 2023.</p><p>Nº 425 Art. 1º EXONERAR, a servidora FLÁVIA BRAGA DA SILVA, TAE - Auditora, matrícula SIAPE n° 2047844, da função de Primeira Substituta eventual nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar do titular do cargo de Auditor Chefe da Auditoria Interna, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 20 de março de 2023.</p><p>Nº 426 Art. 1º NOMEAR, a servidora ARTENIA FRANCISCA COSTA MARTINS, TAE - Auditora, matrícula SIAPE n° 1967581, para a função de Primeira Substituta eventual nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar do titular do cargo de Auditor Chefe da Auditoria Interna, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 20 de março de 2023.</p><p>Nº 427 Art. 1º NOMEAR, a servidora FLÁVIA BRAGA DA SILVA, TAE - Auditora, matrícula SIAPE n° 2047844, para a função de Segunda Substituta eventual nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar do titular do cargo de Auditor Chefe da Auditoria Interna, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 20 de março de 2023.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>