<xml><article id="31647345" name="17 ABRIL 2023__EODISH" idOficio="9537445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 13 de Abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 13 de Abril de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 2.297 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, JUARA CASTRO DA CONCEIÇÃO, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 40, publicado no D.O.U. de 13/04/2023, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Informação e Comunicação, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria Francisca Magalhães Nogueira, conforme Portaria nº 2395/2021, publicada no D.O.U. de 02/08/2021, código 230120. (Processo nº 23070.035581/2022-96)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.299 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a ANTONIO SOUZA DA SILVA, Matrícula nº 301287/SIAPE, Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 16, lotado na Escola de Veterinária e Zootecnia, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III, Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.007668/2023-54)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 2.301 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, LARISSA DE OLIVEIRA E FERREIRA, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 39/2023, publicado no D.O.U. de 13/04/2023, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Educação, Área: Processos Clínicos/Avaliação Psicológica, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/09/2023. (Processo nº 23070.006423/2023-18)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>