<xml><article id="31644922" name="DGP PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE " idOficio="9536988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00032:00030:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Nº 752 - Retificar a Portaria DGP/PRF nº 719, de 11 de abril de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 13 de abril de 2023, Seção 2, Página 48, da seguinte forma: onde se lê "Designar ERNANDA SOUZA CARLOS", leia-se "Designar FERNANDA SOUZA CARLOS".</p><p>Nº 753 - Dispensar, a pedido, SÔNIA MARIA DA FONSECA, matrícula Siape nº 2082501, Agente Administrativa do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Administração, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Designar GIVALDO MEDEIROS DA SILVA, matrícula Siape nº 1199719, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Administração, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Nº 757 - Dispensar CAROLINE SILVA DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1969472, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituta do Chefe da Delegacia em Campo Grande, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar HELENA BUTINHOL BELINI, matrícula Siape nº 2313366, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituta do Chefe da Delegacia em Campo Grande, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 758 - Dispensar, a contar de 12 de abril de 2023, ROSSANO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1200879, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Gestão Operacional, código FCE 1.02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar LEONARDO MAGALHÃES MACHADO, matrícula Siape nº 1540752, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão Operacional, código FCE 1.02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 759 - Designar ANDRÉ CARVALHO DE OLIVEIRA CASTRO, matrícula Siape nº 1462307, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Setor de Gabinete, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 761 - Dispensar JEIMESON MONTEIRO CANHETE, matrícula Siape nº 3159637, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Análise e Operações de Inteligência, código FCE 1.01, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Nº 762 - Dispensar ALLAN CARLOS VIEIRA, matrícula Siape nº 1376310, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Dispensar ELIANA CRISTINA PAULI, matrícula Siape nº 1378910, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituta do Chefe do Setor de Gestão de Pessoas, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Designar ELIANA CRISTINA PAULI, matrícula Siape nº 1378910, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Nº 763 - Designar MARCOS ANTÔNIO MENDONÇA DE SOUZA, matrícula Siape nº 1481113, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Administração, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Sergipe.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANDRESSA CABRAL ARAUJO BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>