<xml><article id="31646073" name="Portaria nA 1286 e 1292" idOficio="9537184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.286, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.286, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso de suas atribuições conferidas pelos arts. 79 e 80, Incisos I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.010332/2023-12, resolve:</p><p>Art. 1º RECONDUZIR a servidora ELIETE DOS SANTOS SOUSA, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 2, Matrícula SIAPE nº 2995224, a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, Símbolo FUC-001, pelo biênio 2023/2024, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora SIMONE MATIAS DE ALMEIDA REIS, Professora do Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto-A, Nível 01, Matrícula SIAPE nº 3304961, para responder como Vice-Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, pelo biênio 2023/204, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 3º Fica REVOGADA a Portaria nº 975, de 6 de maio de 2021, publicada no DOU nº 87, Seção 2, página 33, de 11 de maio de 2021;</p><p>Art. 4º Essa portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">JOSIMAR BATISTA FERREIRA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.292, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições conferidas pelos arts. 79 e 80, Inciso I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.010526/2023-18, resolve:</p><p>Art. 1º REMOVER, por força de Decisão Judicial, em caráter provisório, a servidora PATRICIA REZENDE DO PRADO, ocupante do cargo efetivo de Professora da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2662228, Classe C, Denominação Adjunto, Nível 4, da Fundação Universidade Federal do Acre (FUFAC), para a Universidade Federal de São Carlos (UFSCar) com fundamento nos arts. 18 e 36, inciso III, "b" da Lei nº 8112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU, com efeitos a contar de 13 de abril de 2023.</p><p class="assina">JOSIMAR BATISTA FERREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>