<xml><article id="31641158" name="Portaria 032 - Reversao - 14 ABR" idOficio="9536164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00016:00011:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20516502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 32, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 32, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria - DGP/C Ex nº 302, de 30 de novembro de 2021, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término da Missão de Adido de Defesa, Naval e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Cooperativa da Guiana e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Int QEMA (0187515937) EDUARDO BORDEAUX MATTOS, a contar de 31 de março de 2023.</p><p>b. Por término da Missão de Instrutor de Desminagem Humanitária na Brigada de Desminado Humanitário nº 1, na República da Colômbia, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, todos as contar de 15 de março de 2023:</p><p>1) o Cel Eng QEMA (1275405130) MARTON DANIEL GRALA;</p><p>2) o Maj Eng (0100626456) JOSÉ ALCIONE MACÊDO DE SOUSA JÚNIOR;</p><p>3) o Maj Eng (0100355155) DIOGO LIMA DE ARAÚJO; e</p><p>4) o Cap Eng (0100870054) RAFAEL JACOB D'AMICO.</p><p>c. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSI/PR), Escritório do Rio de Janeiro-RJ, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Cav (0521035444) RODRIGO GARCIA OTTO, a contar de 31 de março de 2023.</p><p>d. Por ter sido dispensado da Escola Superior de Guerra (ESG) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art QEMA (0288179237) MARCOS VINICIUS CESARIO LIMA, a contar de 14 de dezembro de 2022.</p><p>e. Por término da Missão de Adjunto da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), nos Estados Unidos da América, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Com (0130880149) CARLOS AKAMINE NAKANDAKARI, a contar de 14 de março de 2023.</p><p>f. Por término da Missão de Subcomandante da Escola de Assalto Aéreo Sabalauski (TSAAS), 101ª Divisão Aeroterrestre (Assalto Aéreo), nos Estados Unidos da América, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Inf (0100587351) NICHOLAS CORTEZ DOS SANTOS LOPEZ DINIZ, a contar de 12 de março de 2023.</p><p>g. Por terem sido dispensados do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, ambos a contar de 20 de março de 2023:</p><p>1) a Maj QCO (0305824542) ANA RITA DE AVILA BELBUTE PERES; e</p><p>2) o 1º Ten QAO (1126743945) EDMILSON MANOEL MARTINS.</p><p>h. Por término da designação de United Nations Military Observer na Missão Multidimensional Integrada das Nações Unidas para a Estabilização da República Centro-Africana (MINUSCA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a Cap Dent (0535452544) ELAINE PINA WERDAN TORRES, a contar de 8 de março de 2023.</p><p>i. Por terem sido dispensados do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSI/PR) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cap Med (0303906952) MARCOS PORT SCHIRMER, a contar de 31 de março de 2023;</p><p>2) o 2º Ten QAO (1127104840) CHARLES CHAGAS PAULA DE CARVALHO, a contar de 29 de março de 2023; e</p><p>3) o 2º Ten QAO (0112872742) MÁRCIO VICENTE DE PAULO, a contar de 5 de abril de 2023.</p><p>j. Por ter deixado de incidir no inciso I do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 16/2023, do MPGu XXI/Rio de Janeiro (H Ge RIO DE JANEIRO), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 52/2023, o 2º Ten QAO (0858734338) MARCELO TEIXEIRA SILVA, a contar de 14 de março de 2023.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Monitor no Centro de Treinamento Conjunto de Operações de Paz (CECOPAZ) na República do Paraguai e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Eng (1010838249) RONNALDO MOURA LUZ, a contar de 14 de fevereiro de 2023.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), Superintendência Estadual da ABIN (Brasília-DF), e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Com (0319023941) ALESSANDRO DA FONTOURA TAVARES, a contar de 9 de fevereiro de 2023.</p><p>c. Por ter sido dispensado do Escritório de Gestão Logística do Projeto H-XBR (EGLOG), sediado no Parque de Material Aeronáutico de São Paulo (PAMASP), em São Paulo-SP, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Av/Mnt (0203843545) ROBSON SOARES RODRIGUES, a contar de 27 de fevereiro de 2023.</p><p>d. Por término da Missão de Monitor na Escola de Treinamento de Selva e Anfíbio (JATS), na República Cooperativa da Guiana, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (0400144150) HEBERTH CARLOS CARDOSO, a contar de 14 de março de 2023.</p><p>e. Por ter sido dispensada do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a 1º Sgt Sau (0100248954) CLÁUDIA MARA CARDOSO MACHADO, a contar de 5 de abril de 2023.</p><p>f. Por término da designação de Protection to Force Commander na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Cav (1000450153) FELIPE HUPPES, a contar de 14 de março de 2023.</p><p>g. Por terem sido dispensados do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), Escritório de Representação de São Paulo, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, todos a contar de 3 de março de 2023:</p><p>1) o 2º Sgt Inf (0400452652) EDIE PONTES DE ANDRADE LISBOA;</p><p>2) a 3º Sgt Int (0404176877) LEYSA SILVA GUEDES DE ARAÚJO; e</p><p>3) o 3º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0403947674) ANA BEATRIZ ARAUJO VIEIRA.</p><p>h. Por ter sido dispensada do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), Escritório de Representação do Rio de Janeiro, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a 2º Sgt Sau (0402204358) NATHALIA MARIA SANTOS SILVA, a contar de 31 de março de 2023.</p><p class="assina">Gen Div ALEXANDRE DE ALMEIDA PORTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>