<xml><article id="31645893" name="Portaria 48_2023 DOU" idOficio="9537152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00070:00372:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina do Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 48, DE    11 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 48, DE 11 de abril de 2023</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL - CREMERS, no uso de suas atribuições que lhe confere a Lei nº 3.268 de 30 de setembro de 1957, regulamentadas pelo Decreto nº. 44.045, de 19 de julho de 1958, e considerando o Manual de Gestão de Pessoas- Políticas e Procedimentos, nos Termos da Lei nº 14.133/21, resolve alterar a composição da Comissão Permanente de Contratação do CREMERS, designar agentes de contratação e pregoeiros:</p><p>Art. 1º Ficam designados para integrarem a Comissão Permanente de Contratação do CREMERS, os seguintes empregados:</p><p>I - Marcos Apratto Rigon, membro titular e presidente da Comissão- a contar de 23 de março de 2023;</p><p>II - Aida Doval da Costa, membro titular;</p><p>III - Caue Gotuzzo Echevengua, membro titular;</p><p>IV - Marcelo Canabarro Pistoja, membro titular.</p><p>Art. 2º Ficam designados para atuarem como agentes de contratação os seguintes empregados:</p><p>I - Alfredo Rosa da Silva;</p><p>II - Caue Gotuzzo Echevengua;</p><p>III- Marcos Apratto Rigon;</p><p>IV- Verônica Soares Cuba da Luz.</p><p>Art. 3º Ficam designados para atuarem como pregoeiros os seguintes empregados:</p><p>I - Alfredo Rosa da Silva, pregoeiro titular;</p><p>II - Caue Gotuzzo Echevengua, pregoeiro substituto.</p><p>Art. 4º Atuarão como Equipe de Apoio os servidores mencionados no art. 1º, incisos II e IV, nas licitações nas quais não atuarem como Comissão de Contratação.</p><p>§1º Quando houver necessidade e/ou conveniência de designar outros servidores e/ou assessoria técnica para atuar na Equipe de Apoio, a designação será formalizada em despacho exarado pela Direção Executiva no respectivo processo de contratação.</p><p>Art. 5º No âmbito da modalidade Diálogo Competitivo ou Comissão de caráter Especial, os membros serão designados em Portaria, pela autoridade máxima do órgão.</p><p>Art. 6º Nas hipóteses de afastamento, impedimento legal ou regulamentar, o Agente de Contratação ou integrante da Equipe de Apoio será substituído por outro designado, nos termos desta Portaria.</p><p>Art. 7º As designações constantes nos Art. 1º, 2º e 3º desta Portaria vigorarão por um ano.</p><p class="assina">Carlos Orlando Sparta de Souza</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>