<xml><article id="31644925" name="PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023" idOficio="9536988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00032:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.355 - Dispensar MARCUS PAULO MEDEIROS DA SILVA, matrícula Siape nº 1504821, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Serviço de Corregedoria e Controle Interno, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Designar GABRIEL OLIVEIRA MORITZ, matrícula Siape nº 1505085, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Corregedoria e Controle Interno, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Nº 1.356 - Designar ROGER LEMOS, matrícula Siape nº 2314530, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 1.357 - Designar CAROLINE SILVA DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1969472, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia em Campo Grande, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 1.358 - Dispensar PEDRO AUGUSTO PACHECO FLORENTINO, matrícula Siape nº 3158617, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Delegacia em Pedrinhas, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar EDUARDO CESAR LOBATO VALE, matrícula Siape nº 1184456, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia em Pedrinhas, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Nº 1.359 - Designar ALEXANDRE DA CRUZ SOUSA, matrícula Siape nº 1285676, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO FERNANDO SOUZA OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>