<xml><article id="31651674" name="Pub Portaria 553554 - vacancia-m" idOficio="9538171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00120:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que estabelece o inciso XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; o Processo n° 23091.005558/2023-77, resolve:</p><p>Nº 553 - Declarar, a partir de 13 de abril de 2023, a vacância do cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 868254, ocupado pelo servidor técnico-administrativo Adauto Rafael de Alcantara Sobral, matrícula Siape nº 2405091, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do inciso VIII do artigo 33, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e seus efeitos retroagem a 13 de abril de 2023.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determina o Inciso VI, Artigo 44 do Estatuto da Universidade, e tendo em vista o que consta do processo administrativo n° 23091.020779/2022-05, resolve:</p><p>Nº 554 - Majorar, a pedido, a jornada de trabalho da servidora técnico-administrativa Lúcia Maria de Sousa, matrícula Siape n° 1456141, ocupante do cargo de Assistente Social, de 30 (trinta) para 40 (quarenta) horas semanais, com remuneração integral.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUDIMILLA CARVALHO SERAFIM DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>