<xml><article id="31649256" name="Ceder o servidor GABRIEL DE PAUL" idOficio="9537779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.386, de 14 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.386, de 14 de abril de 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 13 de março de 2020, publicado no DOU de 16 de março de 2020, Seção 2, página 3, considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008 e o que consta no Processo nº 23221.000018.2023-15, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor GABRIEL DE PAULA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1403100, SIAPECAD nº 02155284, do Quadro de Pessoal desta Instituição, para exercício junto ao Governo do Estado de Goiás onde assumirá o cargo de Gerente, Símbolo DAI -1, a fim de exercer suas atividades no(na) Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado de Goiás, considerando o disposto no art. 93, da Lei nº 8.112/90, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021 e pela Portaria SEDGG/ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nessa Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 dias.</p><p class="assina">Elias de Pádua Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>