<xml><article id="31648896" name="PORTARIA DE PESSOAL SGD.MGI NA 3" idOficio="9537751" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00028:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGD/MGI Nº 3.088, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGD/MGI Nº 3.088, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA DE GOVERNO DIGITAL SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 8º da Portaria nº 5.827, de 18 de maio de 2021, e considerando a Portaria SGD/MGI nº 852, de 28 de março de 2023, que dispõe sobre o Programa de Privacidade e Segurança da Informação (PPSI), o Decreto nº 9.637, de 26 de dezembro de 2018, que institui a Política Nacional de Segurança da Informação, e a Instrução Normativa GSI/PR nº 1, de 27 de maio de 2020, que dispõe sobre a Estrutura de Gestão da Segurança da Informação nos órgãos e nas entidades da administração pública federal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para a função de Gestor de Segurança da Informação da Secretaria de Governo Digital:</p><p>I - titular: Diretor(a) de Privacidade e Segurança da Informação, da Secretaria de Governo Digital.</p><p>II - suplente: substituto(a) eventual do Diretor(a) de Privacidade e Segurança da Informação, da Secretaria de Governo Digital.</p><p>Art. 2º Compete ao Gestor de Segurança da Informação o disposto no art. 19 da Instrução Normativa GSI/PR nº 1, de 17 de maio de 2020.</p><p>Art. 3º O rol de competências do art. 2º poderá ser complementado por meio da Política de Segurança da Informação e de normas complementares do órgão ou do Gabinete de Segurança Institucional, bem como, por meio de planejamento operacional, tático ou estratégico de segurança da informação.</p><p>Art. 4º A função de Gestor de Segurança da Informação não é passível de avocação de competências por servidor não-efetivo.</p><p>Art. 5º Na ausência de Comitê de Segurança da Informação formalmente instituído, o Gestor de Segurança da Informação possui autoridade nos assuntos relativos à Segurança da Informação no âmbito da Secretaria de Governo Digital, nos limites da legislação vigente.</p><p>Art. 6º Os casos omissos ou dúvidas surgidas quanto aos assuntos de segurança da informação no âmbito do órgão deverão ser encaminhadas ao Gestor de Segurança da Informação.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUANNA SANT'ANNA RONCARATTI</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>