<xml><article id="31652962" name="Portaria de Pessoal SE MDIC NA 5" idOficio="9538320" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00019:00002:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Secretaria Executiva/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MDIC Nº 598, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MDIC Nº 598, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA, SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO, INDÚSTRIA, COMÉRCIO E SERVIÇOS, no uso da competência contida na Portaria MDIC nº 21, de 1º de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 3 de março de 2023, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, e no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e tendo em vista as demais informações constantes no Processo SEI nº 14021.118741/2023-15, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora ANANDA ZINNI VICENTINE, matrícula Siape nº 1872003, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer a função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Gestão de Contratos da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria Executiva do Ministério da Educação.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ALINE DAMASCENO FERREIRA SCHLEICHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>