<xml><article id="31654250" name="Extrato Portaria nA 017-2023" idOficio="9538529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00070:00408:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DE MATO GROSSO DO SUL" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRMV-MS Nº 17, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRMV-MS Nº 17, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL - CRMV/MS, no uso das atribuições que lhe conferem as alíneas "a" e "i" do art. 11 da Resolução CFMV nº 591, de 26 de junho de 1992,</p><p>Considerando o poder-dever legal conferido à autoridade administrativa para apuração de denúncias e irregularidades no âmbito de sua competência;</p><p>Considerando a Resolução CFMV n° 847 de 27/10/2006, que trata do inquérito para apuração de irregularidades de conselheiros e colaboradores no âmbito do Sistema CFMV/CRMVs;</p><p>Considerando o relatório do Núcleo de Apoio aos Regionais do CFMV (Ofício n° 328/2022 PR/DE/CFMV/SISTEMA);</p><p>Considerando os autos do PA CRMV/MS nº 01400009.0000017/2023-96 acerca da verificação dos pagamentos de jetons realizados durante o exercício de 2019-2021;</p><p>Considerando que o CFMV e os CRMVs constituem-se, em seu conjunto, uma autarquia, sendo necessário implementar as soluções apresentadas pelo Núcleo de Apoio aos Regionais - NAR, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Alterar o art. 2º, da Portaria CRMV-MS n° 15/2023, publicada no D.O.U. n° 45, Seção 2, pg. 78, de 7 de março de 2023, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º Nomear Diogo Mayer Fernandes, CRMV-MS n. 3933 VP e Ulysses Wellington Penaforte Mendonca, CRMV-MS n. 3125 VP para a Comissão de Inquérito. A presidência ficará a cargo do primeiro nomeado e a comissão terá 10 (dez) dias para instaurar o Inquérito e o prazo de 90 dias dessa instauração para concluírem os seus trabalhos".</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação em Diário Oficial</p><p></p><p class="assina">Thiago Leite Fraga</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>