<xml><article id="31655990" name="DOU_PR_20230414" idOficio="9538750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00039:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições legais e regulamentares, resolve:</p><p>Nº 277 - Designar LUCIANO LOPES MARTINS, CPF nº 024.717.589-75, para exercer a função comissionada executiva de Chefe de Seção, do(a) Seção de Serviços de Informática, do(a) Superintendência Estadual do IBGE no Paraná, FCE - 1.3, desta Fundação.</p><p>Nº 278 - Declarar vago o cargo efetivo Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A, Padrão IV, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de posse de seu ocupante, ANDERSON DA SILVA VIANA, CPF nº 672.426.502-91, matrícula nº 1455215 no cargo inacumulável de Auxiliar Judiciário, do quadro permanente do Tribunal de Justiça do Estado do Pará, na forma do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 18/01/2023.</p><p>Nº 279 - Dispensar, por motivo de aposentadoria, JOAO BATISTA MENDES MORAES, CPF nº 050.290.155-15, da função comissionada executiva de Chefe de Agência Nível I, do(a) Agência do IBGE em Cruz das Almas , do(a) Superintendência Estadual do IBGE na Bahia , FCE - 1.2, desta Fundação, a partir de 31/03/2023.</p><p>Nº 280 - Dispensar JONAS DIAS GUERZONI, CPF nº 084.501.516-86, da função comissionada executiva de Chefe de Seção, do(a) Seção de Pesquisa Nacional por Amostra de Domicílios Contínua, do(a) Superintendência Estadual do IBGE na Bahia, FCE - 1.3, desta Fundação.</p><p>Nº 281 - Designar CEZAR OLIVEIRA FREITAS, CPF nº 085.630.125-68, para exercer a função comissionada executiva de Chefe de Agência Nível I, do(a) Agência do IBGE em Propriá, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Sergipe, FCE - 1.2, desta Fundação.</p><p class="assina">CIMAR AZEREDO PEREIRA</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>