<xml><article id="31647549" name="Portarias de 14 de abril de 2023" idOficio="9537472" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00080:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 20-04-2021, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 74, de 22-04-2021, Seção 2, página 01, e, considerando o Ofício Interno Nº 902/2023 - SJDRGAB, de 13-04-2023, resolve:</p><p>Nº 361 - Art. 1º DISPENSAR o servidor JESSÉ MÁRCIO ALVES LIMA, matrícula Siape 187****, do cargo de substituto da Diretoria de Administração do IF Sudeste MG - Campus São João del-Rei, código CD-04. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 362 - Art. 1º DESIGNAR o servidor JUNIOR LUIZ COSTA, matrícula Siape 213****, para o cargo de substituto da Diretoria de Administração do IF Sudeste MG - Campus São João del-Rei, código CD-04. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 363 - Art. 1º DISPENSAR o servidor CÉSAR AUGUSTO NEVES, matrícula Siape 213****, do cargo de substituto da Diretoria de Desenvolvimento Institucional do IF Sudeste MG - Campus São João del-Rei, código CD-04. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 364 - Art. 1º DESIGNAR a servidora RAFAELLA APARECIDA RAIMUNDO ARVELOS, matrícula Siape 213****, para o cargo de substituta da Diretoria de Desenvolvimento Institucional do IF Sudeste MG - Campus São João del-Rei, código CD-04. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">André Diniz de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>