<xml><article id="31654334" name="PORTARIA GAB CAE CA EMCFA-MD NA " idOficio="9538534" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAB CAE/CAE/EMCFA-MD  Nº 2.155, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GAB CAE/CAE/EMCFA-MD Nº 2.155, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 3.320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, considerando o Despacho Decisório nº 3/APOG/CEMCFA/EMCFA-MD, de 13 de junho de 2022, estabelecido nos termos da Portaria GM-MD nº 1.561, de 25 de março de 2022, alterada pela Portaria GM-MD nº 2.848, de 18 de maio de 2022, e os Processos Administrativos nº 60420.000251/2022-99 e nº 60928.000003/2022-37, resolve:</p><p>DESIGNAR os profissionais, abaixo relacionados, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas e da Consultoria Jurídica, para compor delegação do estado brasileiro para participação na audiência pública relativa ao caso Comunidades Quilombolas de Alcântara Vs. Brasil na Corte Interamericana de Direitos Humanos (Corte IDH), que será realizada em Santiago, no Chile, no período de 24 a 28 de abril de 2023, incluindo o trânsito, com ônus total para o Ministério da Defesa:</p><p>Brig do Ar R/1 ADRIANO BERALDO ANDRADE; e Dr. BRUNO CORREIA CARDOSO.</p><p>A missão é considerada do tipo eventual e de natureza militar, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinados com o parágrafo único do art. 11, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar HUDSON COSTA POTIGUARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>