<xml><article id="31649686" name="Portaria GR 4" idOficio="9537907" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00033:00055:05038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Gerência Regional Sudeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GR 4/ICMBIO Nº 1.197, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GR 4/ICMBIO Nº 1.197, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>A GERENTE REGIONAL SUBSTITUTA- GR 4 (SUDESTE) do INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 18 do Decreto nº. 10.234, de 20 de fevereiro de 2020, e pela Portaria nº 121, de 24 de março de 2021, do Ministério do Meio Ambiente, publicada no Diário Oficial da União de 25 de março de 2021, seção 2;</p><p>Considerando o Termo de Ajustamento de Conduta - TAC firmado junto ao DER no âmbito do processo SEI 00810.000768/2021-81 referente à elaboração do Plano de Operação da Rodovia Estadual 165 (Estrada Paraty-Cunha), no trecho compreendido no interior do Parque Nacional da Serra da Bocaina, visando à composição da lide objeto da Ação Civil Pública - ACP nº 0000274-71.2014.4.02.5111 e da Ação Civil Pública nº 0068497-08.2016.4.02.5111, referentes ao licenciamento ambiental das obras da referida Rodovia;</p><p>Considerando o disposto na Portaria nº 489, de 2 de agosto de 2021, expedida pelo Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - ICMBio, que altera parte do Plano de Manejo do Parque Nacional da Serra da Bocaina, situado nos Estados de São Paulo e Rio de Janeiro;</p><p>Considerando as exigências da ALA nº 03/2010 - Retificação nº 01, expedida pelo ICMBio, que AUTORIZA o licenciamento ambiental da rodovia RJ-165, trecho Paraty - Cunha, no que diz respeito aos impactos ambientais sobre o Parque Nacional da Serra da Bocaina, Unidade de Conservação Federal;</p><p>Considerando a Portaria DER RJ 012, publicada no Diário Oficial do Estado do Rio de Janeiro de 09 de março de 2023, que institui Comissão para fins de estabelecer as diretrizes do tema em questão, resolve:</p><p>Indicar os servidores abaixo relacionados para representar o ICMBio na Comissão de elaboração do Plano de Operação da Rodovia RJ -165 (Estrada Paraty-Cunha):</p><p>Pela Chefia do Núcleo de Gestão Integrada ICMBio Paraty:</p><p>Titular: ANDERSON DE OLIVEIRA NASCIMENTO, Matrícula 1548822 (Chefe do NGI ICMBio Paraty).</p><p>Suplente: EDINEIA CALDA CORREA - Matrícula 1513262 (Chefe substituta do NGI ICMBio Paraty).</p><p>Pela Área Temática de Visitação e Turismo do Núcleo de Gestão Integrada ICMBio Paraty:</p><p>Titular: MÁIRA OLIVEIRA MAIA, Matrícula 1715607 (Coordenadora da Área Temática Turismo e Visitação)</p><p>Suplente: MARISTELA RESENDE RESENDES, Matrícula 1572168</p><p>Pela Área Temática de Proteção do Núcleo de Gestão Integrada ICMBio Paraty</p><p>Titular: RAFAEL NOGUEIRA DE FARIA PEREIRA - Matr´cula1651262 (Coordenador da Área Temática Proteção)</p><p>Suplente: EDUARDO GODOY AIRES DE SOUZA - Matrícula 3448118 (Coordenador da Área Temática Pesquisa e Monitoramento)</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA GARCIA DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>