<xml><article id="31652297" name="PORTARIA 1425" idOficio="9538238" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519486">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.425, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.425, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no exercício das atribuições conferidas pelo art. 49 da Medida Provisória nº 1.154, 1º de janeiro de 2023, acolhendo o Relatório Final da Comissão de PAD, com fundamento no PARECER n. 00031/2023/CONJUR-CGU/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho nº 00126/2023/CONJUR-CGU/CGU/AGU e pelo Despacho nº 0075/2023/CONJUR-CGU/CGU/AGU, da Consultoria Jurídica junto à Controladoria-Geral da União, nos autos do Processo Administrativo Disciplinar 00190.109908/2020-40, resolve:</p><p>aplicar penalidade de DEMISSÃO ao senhor JOÃO LÍDIO DA SILVA GONÇALVES VIANEZ JÚNIOR, em razão da prática das infrações funcionais previstas no art. 116, incisos I, II, III e no art. 117, incisos IX e XII c/c art. 132, incisos XIII, art. 132, incisos X e XI e art. 132, inciso IV, todos da Lei nº 8.112/90, neste último caso combinado com art. 9º, inciso I e art. 10, caput, inciso VIII, Lei nº 8.429/92.</p><p>Enquanto incidir a inelegibilidade prevista no art. 1º, inciso I, alínea "o", da LC nº 64/1990, pelo prazo de 8 (oito) anos, fica impedida a indicação, nomeação ou posse do punido para cargos em comissão ou funções de confiança no Poder Executivo federal (Lei nº 14.204/2021, art. 9º, inciso III, Decreto nº 9.727/2019, art. 2º, inciso III, c/c art. 9º, caput, e Decreto nº 10.829/2021, art. 15, inciso III, c/c art. 21, caput), sem prejuízo dos demais impedimentos legais aplicáveis a órgãos específicos, exemplificados na fundamentação do Parecer aprovado.</p><p class="assina">VINÍCIUS MARQUES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>