<xml><article id="31646528" name="Portaria 120-2023" idOficio="9537288" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00069:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  120/TRE-PB/PTRE/ASPRE, de , 13 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 120/TRE-PB/PTRE/ASPRE, de , 13 de abril de 2023</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e considerando o que consta do processo SEI n.º 0003562-23.2023.6.15.8105, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar JOÃO FIDELIS DE OLIVEIRA NETO, Matrícula n.º 9910158, Analista Judiciário removido do TRE/PI, do exercício do Cargo em Comissão de Assessor II, nível CJ-2, da Assessoria Jurídica da Corregedoria Regional Eleitoral - ASJCRE.</p><p>Art. 2º - Dispensar MARINALDO GONÇALVES DE MELO JÚNIOR, Matrícula n.º 30905387, Analista Judiciário removido do TRE-PA, do exercício da Função Comissionada de Assistente VI, nível FC-6, do Gabinete da Vice-Presidência - GAB05.</p><p>Art 3º - Designar KÁTIA KALINE DE QUEIROZ CARVALHO, Matrícula n.º 0337, Analista Judiciária, para o exercício da Função Comissionada de Assistente VI, nível FC-6, do Gabinete da Vice-Presidência - GAB05.</p><p>Art 4º - Designar MARINALDO GONÇALVES DE MELO JÚNIOR, Matrícula n.º 30905387, Analista Judiciário removido do TRE-PA, para o exercício do Cargo em Comissão de Assessor II, nível CJ-2, da Assessoria Jurídica da Corregedoria Regional Eleitoral - ASJCRE.</p><p>Art 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargadora MARIA DE FÁTIMA MORAES BEZERRA CAVALCANTI MARANHÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>