<xml><article id="31645118" name="321 - MUDANCAS SJD" idOficio="9537026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00069:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20517582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 321, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 321, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 19.3, XI, b, do Anexo da Instrução Normativa STJ/GP n. 36 de 23 de dezembro de 2022 e no disposto no art. 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Coordenadoria de Triagem Processual, da Secretaria Judiciária:</p><p>I - Dispensar de função de confiança:</p><p>LUIZ CARLOS FERREIRA BORGES JUNIOR, matrícula S062507, Assistente IV, código FC-4;</p><p>WILLIAN MOTTA DE OLIVEIRA, matrícula S073827, Assistente II, código FC-2;</p><p>CRISTINE MAGALHÃES DE ALMEIDA, matrícula S057210, Assistente II, código FC-2;</p><p>BRUNO FARIA AZEVEDO MORGADO DA CRUZ, matrícula S073630, Assistente II, código FC-2;</p><p>II - Designar para função de confiança:</p><p>WILLIAN MOTTA DE OLIVEIRA, matrícula S073827, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Luiz Carlos Ferreira Borges Junior;</p><p>LUIZ CARLOS FERREIRA BORGES JUNIOR, matrícula S062507, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Willian Motta de Oliveira;</p><p>DJALMA AIRES CARVALHO JÚNIOR, matrícula S067371, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Cristine Magalhães de Almeida;</p><p>JOAQUIM NETO DE SOUZA, matrícula S015380, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Bruno Faria Azevedo Morgado da Cruz.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO JOSÉ AMERICO PEDREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>