<xml><article id="31648527" name="PT268DIAT__39Q4OS" idOficio="9537669" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00043:00017:00081:00275:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00268" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Centralização do Regime Próprio de Previdência Social da União/Divisão de Atendimento do RPPU" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIAT-RPPU/CGC-RPPU/DGP/INSS Nº 268, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIAT-RPPU/CGC-RPPU/DGP/INSS Nº 268, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE ATENDIMENTO DO REGIME PRÓPRIO DE PREVIDÊNCIA DA UNIÃO, da Coordenação- Geral de Centralização do RPPU, da Diretoria de Gestão de Pessoas do INSS, no uso das atribuições e a delegação de competência estabelecida pela PORTARIA DGP/INSS Nº 05 de 18/04/2022 publicada em BSE de 19/04/2022 e na PORTARIA PRES/INSS Nº 500 de 01/04/2022 publicada em DOU nº 64 de 04/04/2022 e no que consta no Processo SEI nº 35014.513686/2022-43 e tarefa GET 321798299, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Pensão à PERICLES GABRIEL PERES, na qualidade de companheiro, da ex-servidora aposentada MARIA CANDIDA DA SILVA SOARES, matrícula SIAPE nº 0.920.460, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, falecida em 18/04/2019, com fundamento no inciso IV, do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c nos artigos 215, 217, inciso III e 222, inciso VII, alínea "b", 6, todos da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto no artigo 2º, inciso I, e no artigo 15, ambos da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004.</p><p>Art. Tornar sem efeito a Portaria 335, de 27 de setembro de 2019, do Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional de Gestão de Pessoas, publicada no DOU 189, Seção 2, página 36, por determinação judicial, nos termos do processo º 5086386- 75.2020.4.02.5101/RJ.</p><p class="assina">ANÁLIA TAMARA CÂMARA SANTOS LEMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>