<xml><article id="31640724" name="Portarias Centro 2022..CCNE" idOficio="9531570" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00122:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Ciências Sociais e Humanas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20510032">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL CCSH/UFSM DE 12 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL CCSH/UFSM DE 12 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA DO CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS E HUMANAS da Universidade Federal de Santa Maria, nomeada pela Portaria de pessoal UFSM N. 2.182, de 27/12/2021, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV, e conforme processo n. 23081.052412/2023-72, resolve:</p><p>Nº 93-DISPENSAR Rosane Janczura, Matrícula SIAPE 1938491, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Serviço Social - BACHARELADO (NOTURNO) do Centro de Ciências Sociais e Humanas do Centro de Ciências Sociais e Humanas, Código FCC.069, para a qual foi designada pela Portaria N. 141/CCSH, de 31/05/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 94-DESIGNAR Fabio Jardel Gaviraghi, Matrícula SIAPE 1806102, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador(a) pró-tempore do Curso de Serviço Social - BACHARELADO (NOTURNO) do Centro de Ciências Sociais e Humanas, Código FCC.069, para um mandato de dois anos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SHEILA KOCOUREK.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>