<xml><article id="31649226" name="dou025-23 in" idOficio="9537811" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="17/04/2023" artClass="00025:00110:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20518602">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 14  de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 14 de abril de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANDERSON LUIZ ARA SOUZA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Estatística, Setor de Ciências Exatas, no período de 09/05/2023 a 29/05/2023, para participar e apresentar trabalho no Schizophrenia International Research Society Annual Congress 2023 e realização de Visita Técnica à Universidade de Toronto, na Schizophrenia International Research/Universidade de Toronto, em Toronto/Canadá, com ônus limitado. (Processo nº 23075.008745/2023-43).</p><p>EGON BOCKMANN MOREIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 16/04/2023 a 23/04/2023, para participar e apresentar trabalho na Sessão sobre a Reforma da Legislação do Procedimento Administrativo e IV Colóquio Luso-Brasileiro de Direito Público, nas Universidades de Coimbra e Lisboa, em Coimbra/Lisboa, com ônus limitado. (Processo nº 23075.021112/2023-21).</p><p>KERSTIN TANIGUCHI ABAGGE, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Pediatria, Setor de Ciências da Saúde, no período de 23/04/2023 a 27/04/2023, para participar e apresentar trabalho no 3° Congreso Argentino de Dermatología de la Sociedad Argentina de Pediatría, na Sociedad Argentina de Pediatria, em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.001941/2023-97).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>