<xml><article id="31652258" name="PORTARIA GPR 930" idOficio="9538251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2023" artClass="00069:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00009" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20519454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR nº 930,  DE 12 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR nº 930, DE 12 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no Processo Administrativo 1010370/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar IZABELLA BORATTO BRAGA DE SOUZA, matrícula 310.564, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador, do Gabinete da Excelentíssima Desembargadora Leila Cristina Garbin Arlanch, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 2º Designar a Bacharela em Direito DANIELA CONCEICAO ARANTES DE ALMEIDA, matrícula 311.750, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador, do Gabinete da Excelentíssima Desembargadora Leila Cristina Garbin Arlanch, nos seus impedimentos legais e eventuais, ficando dispensada da substituição do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador, do referido Gabinete.</p><p>Art. 3º Designar a Bacharela em Direito GIULIANNA LOUISE CHRISTOFOLI MENDES, matrícula 317.940, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador, do Gabinete da Excelentíssima Desembargadora Leila Cristina Garbin Arlanch, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">Desembargador CRUZ MACEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>