<xml><article id="32061425" name="Portaria 11.05.2023" idOficio="9589456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591004">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 19.10.2021, publicado no DOU de 20.10.2021, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 1.010 - Processo n° 23150.001131/2023-91 - Conceder aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho, a servidora FERNANDA DE SOUZA HOTT, matricula SIAPE 2657040, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico em Tecnológico, lotada no campus Aracruz do Ifes, Classe "D", Nível 301, conforme disposto no Laudo Médico Pericial: 046.118/2023 de 20.03.2023, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, com fundamento no art. 40, § 1º, I inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o art. 10, § 1º, inciso II e § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019, calculados com base no art. 26, §2º, média aritmética.</p><p>Nº 1.011 - Processo n° 23152.001202/2023-35 - Dispensar, a partir de 12/05/2023, RÔMULO SOARES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2891236, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia de Informação, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2.318, de 21.09.2022, publicada no DOU em 22.09.2022.</p><p>Nº 1.012 - Processo n° 23544.001101/2023-51 - Dispensar, a partir de 12/05/2023, CHARLENE CORTELETTI ANGELI, matrícula SIAPE 1321574, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Registros Acadêmicos, da Estrutura Administrativa do Campus Centro-serrano do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 239, de 06.02.2018, publicada no DOU em 07.02.2018.</p><p>Nº 1.013 - Processo n° 23544.001103/2023-40 - Art. 1º Designar CAMILE DA CUNHA REIS CALIL DE AQUINO, matrícula SIAPE 3314082, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Registros Acadêmicos da Estrutura Administrativa do Campus Centro-serrano do Ifes.</p><p>Nº 1.014 - Processo n° 23152.001204/2023-24 - Art. 1º Designar RÔMULO SOARES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2891236, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia de Informação da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes.</p><p>Nº 1.015 - Processo n° 23152.001205/2023-79 - Art. 1º Designar TIAGO TEIXEIRA VIEIRA, matrícula SIAPE 1656646, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Apoio ao Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes.</p><p>Nº 1.016 - Processo n° 23152.001186/2023-81 - Art. 1º Designar FLAVIO MAURICIO PERINI, matrícula SIAPE 1671470, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>