<xml><article id="32064196" name="Portaria CGADM" idOficio="9589950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00033:00055:04993:03027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Administração e Tecnologia da Informação" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CGADM/DIPLAN/ICMBIO Nº 1.590, DE 9 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CGADM/DIPLAN/ICMBIO Nº 1.590, DE 9 DE MAIO DE 2023</p><p>COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, designado pela Portaria GM/MMA nº 201, de 27 de fevereiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 1º de março de 2023, usando das competências subdelegadas pela Portaria ICMBio nº 748, de 09 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 15 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar os seguintes servidores nas funções de pregoeiro e agente da contratação:</p><p>I - Antônio Manoel da Silva Costa, matrícula n.º 2****64;</p><p>II - Carolina Mângia Marcondes de Moura, matrícula n.º 2****73;</p><p>III - César Afonso Caires Filho, matrícula nº 1****90;</p><p>IV - Eduardo Araújo da Silva Felipe, matrícula nº 2****98;</p><p>V - Francielle Costa Pracidelli, matrícula n.º 2****44;</p><p>VI - Jaqueline Faria Bizzo, matrícula nº 1****05;</p><p>VII - Joseilson de Assis Costa, matrícula n.º 1****98;</p><p>VIII - Lucas Mateus Lopes da Silva, matrícula n.º 1****62;</p><p>IX - Luciana Dantas de Oliveira, matrícula nº 1****23;</p><p>X - Luciana Rodrigues Ferreira, matrícula nº 3****91;</p><p>XI - Luciano Lopes Reis, matrícula n.º 1****77;</p><p>XII - Liomar Felipe Calado, matrícula nº 1****95;</p><p>XIII - Maria das Dores Pereira Santos, matrícula n° 0****67;</p><p>XIV - Nero Augusto Silva, matrícula nº 1****46;</p><p>XV - Phelippe Alves Cizilio, matrícula nº 2****27;</p><p>XVI - Riana Neves Medella da Silva, matrícula n.º 2****30;</p><p>XVII - Robson Vieira Guimarães, matrícula nº 2****27; e</p><p>XVIII - Rodrigo Ribeiro Xavier, matrícula nº 2****57.</p><p>Art. 2º. Designar os seguintes servidores na função de equipe de apoio:</p><p>I - Antônio Manoel da Silva Costa, matrícula n.º 2****64;</p><p>II - Bruno Ribeiro Piana, matrícula n.º 2****40;</p><p>III - Carolina Mângia Marcondes de Moura, matrícula n.º 2****73;</p><p>IV - César Afonso Caires Filho, matrícula nº 1****90;</p><p>V - Danúbia Borges Melo, matrícula nº 2****56;</p><p>VI - Eduardo Araújo da Silva Felipe, matrícula nº 2****98;</p><p>VII - Francielle Costa Pracidelli, matrícula n.º 2****44;</p><p>VIII - Horácio Nogueira da Costa, matrícula n° 0****59;</p><p>IX - Jaqueline Faria Bizzo, matrícula nº 0****05;</p><p>X - Joseilson de Assis Costa, matrícula n.º 1****98;</p><p>XI - Kleber Gomes de Oliveira n.º 1****80;</p><p>XII - Leila Benvindo de Carvalho, matrícula nº 2****06;</p><p>XIII - Liomar Felipe Calado, matrícula nº 1****95;</p><p>XIV - Lucas Mateus Lopes da Silva, matrícula n.º 1****62";</p><p>XV - Luciana Dantas de Oliveira, matrícula nº 1****23;</p><p>XVI - Luciana Rodrigues Ferreira, matrícula nº 3****91;</p><p>XVII - Luciano Lopes Reis, matrícula n.º 1****77;</p><p>XVIII - Maria das Dores Pereira Santos, matrícula n° 0****67;</p><p>XIX - Nero Augusto Silva, matrícula nº 1****46;</p><p>XX - Pedro Jorge Alves Santiago, matrícula nº 6****98;</p><p>XXI - Phelippe Alves Cizilio, matrícula nº 2****27;</p><p>XXII - Raquel Calzado Penafiel, matrícula n.º 2****87;</p><p>XXIII - Riana Neves Medella da Silva, matrícula n.º 2****30;</p><p>XXIV - Robson Vieira Guimarães, matrícula nº 2****27;</p><p>XXV - Rodrigo Ribeiro Xavier, matrícula nº 2****57;</p><p>XXVI - Suelly Tebaldi Pedrosa, matrícula n° 0****95; e</p><p>XXVII - Zoraide Mendonça Soares Puglia, matrícula nº 0****77.</p><p>Art. 3º. Determinar que a equipe de apoio, de acordo com a necessidade da licitação, subsidie os trabalhos dos Pregoeiros e Agentes da Contratação.</p><p>Art. 4º. Para os fins previstos na legislação em vigor, a autoridade competente superior aos pregoeiros será:</p><p>I - o Coordenador-Geral de Gestão Administrativa, referente às licitações elaboradas no âmbito da sede ou quando não houver outra autoridade previamente definida; e</p><p>II - os Gerentes Regionais, referente às licitações elaboradas no âmbito da área de sua circunscrição regional.</p><p>Art. 5º. Revoga-se a Portaria nº 458, de 31 de março de 2022 e Portaria nº 311, de 15 de setembro de 2022.</p><p>Art. 6. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço do ICMBio.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>