<xml><article id="32056016" name="Port_P_GM_354_357" idOficio="9588459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00034:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS GM/MME DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS GM/MME DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei Nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 354-P Designar GIACOMO PERROTTA, para exercer o encargo de Substituto da Coordenadora de Estudos de Reforços, Melhorias e Modernizações, do Departamento de Planejamento e Outorgas de Transmissão e Distribuição de Energia Elétrica e Interligações Internacionais, da Secretaria Nacional de Transição Energética e Planejamento, código FCE 1.10, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 355-P Designar EUCIMAR KWIATKOWSKI AUGUSTINHAK, para exercer o encargo de Substituto do Coordenador-Geral de Desempenho da Operação Elétrica, do Departamento de Desempenho da Operação do Sistema Elétrico, da Secretaria Nacional de Energia Elétrica, código FCE 1.13, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 356-P Designar LUCAS VERAS SALGADO, para exercer o encargo de Substituto da Coordenadora-Geral de Mercado e Preço de Energia Elétrica, do Departamento de Políticas para o Mercado, da Secretaria Nacional de Energia Elétrica, código FCE 1.13, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 357-P Designar ANDRÉ LUIS GONÇALVES DE OLIVEIRA, para exercer o encargo de Substituto do Coordenador-Geral de Desempenho da Operação Energética, do Departamento de Desempenho da Operação do Sistema Elétrico, da Secretaria Nacional de Energia Elétrica, código FCE 1.13, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">ALEXANDRE SILVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>