<xml><article id="32065510" name="Pub Port 0717 fcc-11.5.23 -" idOficio="9590156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00121:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  N° 717, DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 717, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que estabelece o inciso VI do art. 44 do Estatuto da universidade; o art. 199 do Regimento da universidade; o Regulamento Geral dos Programas de Pós-Graduação Stricto Sensu da Ufersa; a Portaria nº 376, de 7 de julho de 2021, alterada pela Portaria nº 303, de 9 de março de 2023; o Memorando Eletrônico nº 90/2023 - PROPPG, de 11 de maio de 2023, resolve:</p><p>Dispensar o servidor docente Humberto Dionisio de Andrade, matrícula Siape nº 1721067, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica - PPGEE, código FCC - nível único. Designar os servidores docentes Isaac Barros Tavares da Silva e Humberto Dionisio de Andrade para as funções de Coordenador e de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica, respectivamente. Designar o servidor docente Isaac Barros Tavares da Silva, matrícula Siape nº 1158600, para a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica, código FCC - nível único.</p><p>O mandato dos servidores ora designados, será de 2 (dois) anos, conforme determina o art. 22 do Regulamento Geral dos Programas de Pós-Graduação Stricto Sensu da Ufersa. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUDIMILLA CARVALHO SERAFIM DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>