<xml><article id="32050058" name="PORTARIA SEPROD-SG-MD NA 2668" idOficio="9587767" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00016:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Produtos de Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEPROD/SG-MD  Nº  2.668, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEPROD/SG-MD Nº 2.668, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE PRODUTOS DE DEFESA DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 1º da Portaria nº 3.320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, combinado com a Portaria GM-MD n° 1.561, de 25 de março de 2022, e considerando o que consta no Processo Administrativo 60330.000017/2023-51, resolve:</p><p>DESIGNAR o Capitão de Mar e Guerra (EN) EDUARDO DA SILVA LEITÃO, Coordenador do Departamento de Ciência, Tecnologia e Inovação (DECTI), para participar da 32ª Reunião Plenária da 55º Reunião do Grupo Consultivo (CG) e das sessões do Mecanismo de Troca de Informações (IEM) e de Especialistas em Licenciamento e Execução (LEEM) do Grupo de Supridores Nucleares (NSG), na cidade de Buenos Aires/Argentina. O afastamento do país, incluído o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á no período de 8 a 16 de julho de 2023.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3°, combinado com o art. 11, todos da Lei n <sup>o</sup> 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">RUI CHAGAS MESQUITA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>