<xml><article id="32064211" name="Portaria nA 968 - Dispensar - FG" idOficio="9589952" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00075:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591844">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 968/REIT - CGAB/IFRO, DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 968/REIT - CGAB/IFRO, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA - IFRO, nomeado pelo Decreto Presidencial de 4 de agosto de 2022, publicado no DOU nº 148, de 5 de agosto de 2022, Seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no D.O.U. de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/Consup/IFRO, de 29 dezembro de 2015, e posteriores; tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.005734/2023-22, bem como o Despacho nº 277/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1930711), resolve:</p><p>Art. 1º Fica dispensado(a) o(a) servidor(a) PAULO ROBERTO DOS SANTOS, SIAPE nº 2919660, Professor(a) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função Gratificada de Coordenador(a) de Pesquisa e Inovação (CPI), código FG-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Porto Velho Calama.</p><p>Art. 2º O(A) servidor(a) deverá providenciar, junto ao setor competente, a transferência patrimonial, se houver, através do inventário do termo de responsabilidade.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDSLEI RODRIGUES DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>