<xml><article id="32053531" name="PORTARIA AFAS 11 05 i" idOficio="9588045" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/05/2023" artClass="00032:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589008">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO nº 114, DE 8 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO nº 114, DE 8 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afastem do país o Agente de Polícia Federal Roberto Galperin, o Agente de Polícia Federal Rafael Tutui Delhaye e o Escrivão de Polícia Federal Davi Santos Silva, para participarem do evento "Fuerza Tarea sobre Identificación de Víctimas para América Latina y el Caribe", em Bogotá/Colômbia, no período de de 21 a 27 de maio de 2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.009991/2023-46).</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 115, DE 8 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afaste do país o Delegado de Polícia Federal FÁBIO MOTA MUNIZ, com o objetivo de participar do EVENTO "Curso ILEA "Prosecuting Environmental Crime" em Gaborone/Botswana, no período de 09 de junho de 2023 a 18 de junho de 2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08255.002995/2023-68).</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>