<xml><article id="32058383" name="PORTARIA NA 203_Com8ADN" idOficio="9588903" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00016:00012:00008:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00203" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/8º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 203/Com8ºDN,   5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 203/Com8ºDN, 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO 8º DISTRITO NAVAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo item 1, do § 1º, do art. 30, do Decreto nº 57.654, de 20JAN1966 (Regulamento da Lei do Serviço Militar), combinado com o § 7º, do art. 11, das Instruções Gerais para os Estágios e a Prestação do Serviço Militar pelos Militares da Reserva de 2ª e 3ª Classes da Marinha, aprovada pela Portaria nº 383/MB, de 17DEZ2008, do Comandante da Marinha, e de acordo com o art. 8.3, da DGPM-308 (4ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Designar para o Serviço Ativo da Marinha, mediante voluntariado e por ser do interesse do serviço, a partir de 10JUL2019, a 1ºTen (RM2-S) VIVIAN BARBOSA PINHEIRO, na forma de Estágio de Serviço Técnico (EST), para realização da 6ª prorrogação, até 10JUL2020, com apto em Inspeção de Saúde para retorno ao SMV, conforme parecer exarado na CI nº 70.1-126, deste Comando, e autorização pela Msg P-031455Z/JUL/2019, da Diretoria do Pessoal Militar da Marinha.</p><p>Art. 2º Fica consignado, no presente ato, que a 1ºTen (RM2-S) VIVIAN BARBOSA PINHEIRO, prestou serviço militar na Força Aérea Brasileira, anterior a presente reconvocação, perfazendo o total de 5 anos, prestados no período de 21OUT2013 a 21OUT2018, que serão averbados na contagem total do tempo de serviço.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante CLAUDIO HENRIQUE MELLO DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>