<xml><article id="32065371" name="5562023" idOficio="9590153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00144:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  556-RTR/UFMS, DE  11 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 556-RTR/UFMS, DE 11 de maio de 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o contido no Processo nº 23104.013710/2023-31, resolve:</p><p>1. Ceder a Servidora REJANE APARECIDA RODRIGUES CANDADO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Câmpus de Nova Andradina, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, para exercício de cargo comissionado de Assessor de Gabinete Parlamentar XX, símbolo PLAP.06.20, exercendo a função de Chefe de Gabinete, na Assembleia de Legislativa de Mato Grosso do Sul.</p><p>2. O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>3. A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>4. Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>