<xml><article id="32065774" name="AFASTAMENTO DO PAIS EM 11.05.202" idOficio="9590184" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 7 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 7 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>SONIA MARIA CALDEIRA PAIVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n. 182356, para participação na PQ23, na mostra "Space exibition, acts of assembly", a ser realizada em Praga, na República Checa, com ônus limitado para esta instituição, pelo período de 6 a 19/6/2023 (incluído o trânsito), conforme processo 23106.038596/2023-32.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p class="identifica">DESPACHO DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ALEXANDRE DODONOV, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE n. 1728391, para Visita técnica e colaboração científica na Universidade Nicolaus Copernicus, na cidade de Torun, em Cujávia-Pomerânia, Polônia, com ônus limitado para a UnB, pelo período de 13 a 24/8/2023 (incluído o trânsito), conforme processo 23106.052446/2023-31.</p><p>ANA CLARA MAGALHÃES DE MEDEIROS, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE n. 1293059, para participação na etnografia coletiva, de caráter literário, histórico, social, cultural e ambiental pela cidade de Berlim e apresentação da Palestra "Geopoesia do Centro-Oeste brasileiro" em mesa-redonda no Lateinamerika-Institut da Freie Universität Berlin/Alemanha, na cidade de Berlim, Alemanha, com ônus limitado para UnB, pelo período de 23/6/2023 a 3/7/2023 (incluído o trânsito), conforme processo 23106.052342/2023-27.</p><p>GRAZIELA DIAS TEIXEIRA, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior na Universidade de Brasília (UnB), matrícula SIAPE n. 13006649, para participar do 27º Congresso Mundial de Ciência Política da IPSA (International Political Science Association) na Universidad Católica Argentina (UCA), na cidade de Buenos Aires, Argentina, com ônus da UnB, pelo período de 13/7/2023 a 21/7/2023 (incluído o trânsito), conforme processo 23106.051159/2023-12.</p><p>STEFAN FORNOS KLEIN, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Universidade de Brasília (UnB), matrícula SIAPE n. 1804106, para participar no AMORCE-project workshop "Far-right networks. A longitudinal, transversal and transnational analysis", em Strasbourg, na França, com ônus limitado para esta instituição, pelo período de 14/5/2023 a 18/5/2023 (incluído o trânsito), conforme processo 23106.053195/2023-11.</p><p>WILSA MARIA RAMOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Universidade de Brasília (UnB), matrícula SIAPE n. 1549024, para participar no 39° Congresso Interamericano de Psicologia (CIP 2023), em Assunção, no Paraguai, com ônus para esta instituição, pelo período de 5/6/2023 a 16/6/2023 (incluído o trânsito), conforme processo 23106.053120/2023-21.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>