<xml><article id="32060748" name="portarias_para_DOU_11.05..2023" idOficio="9589304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00109:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.896 - I - Declarar vago o cargo de ADMINISTRADOR, código de vaga nº 253264, ocupado pelo (a) servidor (a) MARIANE LIMA DE SALES, lotada no (a) PRÓ-REITORIA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 11 de maio de 2023, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>II - Considerando que o (a) servidor (a) adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 1.897 - Designar o servidor RAIMUNDO NONATO LEMOS MATTAR JÚNIOR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a Função Gratificada de Secretário da Faculdade de Engenharia Sanitária e Ambiental, código FG-7, do Instituto de Tecnologia (ITEC), em regime de Tempo Integral, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a servidora MARIA DO SOCORRO PAIXÃO DOS SANTOS, a partir de 03 de maio de 2023, tendo em vista a Portaria n° 1802/2023, desta Reitoria..</p><p>Nº 1.898 - I - Declarar vago o cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, código de vaga nº 900490, ocupado pelo (a) servidor (a) RAFAEL MARTINS FEITOSA, lotado no (a) CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 11 de maio de 2023, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>II - Considerando que o (a) servidor (a) adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 1.904 - Exonerar do Cargo de Direção de Diretora de Desenvolvimento do Ensino, código CD-4, da PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO (PROEG), a Professora do Magistério Superior SHEILA COSTA VILHENA PINHEIRO, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.905 - Nomear a Professora do Magistério Superior SELMA COSTA PENA, Matrícula SIAPE-2216123, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Diretora de Desenvolvimento do Ensino, CD-4, da PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO (PROEG), a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.906 - Nomear a Professora do Magistério Superior SHEILA COSTA VILHENA PINHEIRO, Matrícula SIAPE-1736718, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Diretora de Mobilidade Acadêmica Internacional, código CD-4, da Pró-Reitoria de Relações Internacionais (PROINTER), a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>