<xml><article id="32055593" name="Despachos_09_3067314" idOficio="9588419" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  9 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 9 de maio de 2023</p><p>O Vice-Reitor no Exercício da Reitoria da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>MARCELO WEKSLER, matrícula SIAPE nº 2791338, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 01/09/2023 a 31/07/2024, para para realização de Missão Científica junto à Università degli Studi di Padova, em Pádua, Itália com ônus limitado. (Processo 23079.212730/2023-48)</p><p>TATIANA EL BACHA PORTO , matrícula SIAPE nº 4328758, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Nutrição, no período de 30/09/2023 a 02/11/2023, para realizar curso de capacitação em Lipidomica por Espectrometria de Massas de Alta Resolução, junto à Universidade de Cambridge, em Cambridge, Reino Unido - com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079.220721/2023-21)</p><p>FERNANDA REINERT THOME MACRAE, matrícula SIAPE nº 1270671, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biologia, no período de 01/07/2023 a 16/07/2023, para realizar colaboração em pesquisa científica, junto à Wageningen University &amp; Research, em Wageningen, Holanda - com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079.220850/2023-19)</p><p>DAYANA RODRIGUES FARIAS , matrícula SIAPE nº 3308660, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Nutrição , no período de 10/06/2023 a 17/06/2023, para pparticipar de encontro anual, junto à The Society for Pediatric and Perinatal Epidemiologic Research, e m Portland, Estados Unidos - com ônus FAPERJ. (Processo 23079.221082/2023-11)</p><p>DAYANA RODRIGUES FARIAS , matrícula SIAPE nº 3308660, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a)Instituto de Nutrição, no período de 07/10/2023 a 24/10/2023, para realizar capacitação para modelagem de trajetórias, junto à London School of Hygiene and Tropical Medicine, em Londres, Reino Unido - com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079.221197/2023-13)</p><p>LUCIANA VILLAS BÔAS, matrícula SIAPE nº 1685719, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 13/06/2023 a 30/06/2023, pa r a realizar missão de trabalho de pesquisa e parceria, junto à Universidade de Münster, em Münster, Alemanha- com ônus CAPES-PrInt.. (Processo 23079.219113/2023-73)</p><p>PAPA MATAR NDIAYE , matrícula SIAPE nº 1513546, ocupante do cargo d e Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Química , no período de 20/05/2023 a 29/05/2023, para realizar visita técnica, junto à Top Industrie, em Vaux-le-Pénil, França - com ônus limitado. (Processo 23079.219595/2023-61)</p><p>DENISE LIMA FLECK, matrícula SIAPE nº 0365987, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPEAD, no período de 10/06/2023 a 22/06/2023, para participar da EURAM 2023 Conference, em Dublin - com ônus limitado. (Processo 23079.221329/2023-07)</p><p>TAÍS HANAE KASAI BRUNSWICK, matrícula SIAPE nº 3296354, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, lotado(a) no(a) CENABIO, no período de 29/05/2023 a 04/06/2023, para participar do ISCT 2023 Paris Annual Meeting, em Paris, França- com ônus FAPERJ. (Processo 23079.221900/2023-85)</p><p class="assina">CARLOS FREDERICO LEÃO ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>