<xml><article id="32060894" name="Portaria_Dantas" idOficio="9589389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00069:00014:00003:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Acre/Corregedoria Regional Eleitoral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Presidência Nº 91/PRESI/GAPRES, de 8 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Presidência Nº 91/PRESI/GAPRES, de 8 de maio de 2023</p><p>O PRESIDENTE EM EXERCÍCIO DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ACRE, DESEMBARGADOR LAUDIVON NOGUEIRA, no uso das atribuições regimentais, destacando-se, neste particular, as disposições contidas no Art. 19, XI, XII e XIII c/c LV e LVII, do Regimento Interno e, TENDO EM VISTA o que consta no procedimento SEI n. 0002572-17.2021.6.01.8000, resolve:</p><p>Art. 1º CONCEDER aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor ALTAMIRO DANTAS CRUZ, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente de Servidores deste Regional, com fundamento no Art. 20, I a IV, e seu § 2º, devendo a revisão paritária dos proventos ocorrer na forma do Art. 20, § 3º, I, ambos da Emenda Constitucional n. 103/2019.</p><p>Art. 2º DECLARAR VAGO, em razão de aposentadoria do mencionado servidor, nos termos do Art. 33, VII, da Lei n. 8.112/1990, o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, Classe C, Padrão 13, criado pela Lei n. 8.868, de 15 de abril de 1994, do Quadro Permanente de Servidores deste Tribunal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria produzirá efeitos a partir da data de sua publicação, a teor do Art. 188, caput, da Lei n. 8.112/1990.</p><p>Publique-se e cumpra-se com as cautelas necessárias.</p><p class="assina">Des. LAUDIVON NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>