<xml><article id="32064232" name="portarias-PROGESP DOU 10.05.23 e" idOficio="9589922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00114:00985:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria n.º 1.270/95-R, de 23/10/1995, publicada no Boletim de Serviço n.º 059, de 10/11/1995, resolve:</p><p>Nº 510 - Conceder pensão, pelo período de 15 (quinze) anos, com efeitos a partir da data do óbito, a JOCAFF GEORGE SOUZA DA SILVA (cônjuge), de acordo com o art. 23 da Emenda Constitucional n.º 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, combinado com o artigo 16, inciso I da Lei n.º 8.213/91, com redação dada pela Lei n.º 13.146/2015, e com o Art. 3º, inciso I, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº. 4645, de 24 de maio de 2022, calculada com base no valor integral dos proventos a que fazia jus o(a) ex-servidor(a) KALIENY DE LIMA MORENO SOUZA, matrícula SIAPE nº 1765623, falecido(a) em 11 de abril de 2023. (Processo nº 23077.046452/2023-44)</p><p>Nº 512 - Conceder pensão vitalícia, com efeitos a partir da data do óbito, a IDALIANE MARIA JANUÁRIO DE BRITO JUSTINO (cônjuge), de acordo com o art. 23 da Emenda Constitucional n.º 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, combinado com o artigo 16, inciso I da Lei n.º 8.213/91, com redação dada pela Lei n.º 13.146/2015, e com o Art. 3º, inciso I, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº. 4645, de 24 de maio de 2022, calculada com base no valor integral dos proventos a que fazia jus o(a) ex-servidor(a) MANOEL JUSTINO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1149085, falecido(a) em 07 de novembro de 2022. (Processo nº 23077.016849/2023-10)</p><p>Nº 514 - Exonerar, a pedido, do cargo de Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir de 10 de maio de 2023, o(a) servidor(a) KALYANE KELLY DUARTE DE OLIVEIRA, matrícula n° 3212483, lotado(a) na Faculdade de Ciências da Saúde do Trairí (FACISA). (Processo nº 23077.053438/2023-05)</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270-R, de 23/10/1995, de acordo com o Artigo 3° da Emenda Constitucional n.º 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, assegurado pelo Artigo 3º da Emenda Constitucional n.º 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, e considerando o que consta do processo nº 23077.023675/2023-33, resolve:</p><p>Nº 513 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a ZIVANILSON TEIXEIRA E SILVA, PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe E - Titular, Nível 01 do Quadro de Pessoal da Universidade, Matrícula SIAPE nº 346866, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE ECONOMIA - DEPEC, mantido o valor de 22% de adicional de tempo de serviço, de acordo com o artigo 6º, da Lei nº 9.624, de 02 de abril de 1998, respeitadas as situações contidas até 08/03/1999, conforme determina a Medida Provisória nº 2.225, de 04/09/2001, publicada no DOU de 05/09/2001.</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>