<xml><article id="32066328" name="MINISTRA SUBSTITUTA - PORTARIA N" idOficio="9590261" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 279, DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 279, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p></p><p>A MINISTRA DE ESTADO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA, SUBSTITUTA, o uso da atribuição que lhe confere o inciso I e II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e considerando o Decreto nº 11.471, de 6 de abril de 2023, resolve:</p><p>Art. 1ª Ficam designados os representantes das Organizações da Sociedade Civil para compor o Conselho Nacional dos Direitos das Pessoas LGBTQIA+ - CNLGBTQIA+, no biênio 2023-2025, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - Associação Brasileira de Lésbicas, Gays, Bissexuais, Travestis, Transexuais e Intersexos - ABGLT:</p><p>a) titular: Deborah Sabará Alves da Silva; e</p><p>b) suplente: Marcone Costa de Menezes;</p><p>II - Aliança Nacional LGBTI+:</p><p>a) titular: Claudio Nascimento; e</p><p>b) suplente: Rafaelly Wiest da Silva;</p><p>III - Articulação Brasileira de Gays - ARTGAY:</p><p>a) titular: José Felipe dos Santos; e</p><p>b) suplente: Delmiro José Carvalho Freitas;</p><p>IV - Articulação Brasileira de Jovens Lésbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais - ART JOVEM LGBT:</p><p>a) titular: Denise Santos Soares; e</p><p>b) suplente: Beatriz Lara Carvalho;</p><p>V - Articulação Brasileira de Lésbicas - ABL:</p><p>a) titular: Ione Baptista Lidgren; e</p><p>b) suplente: Ana Carolina dos Santos Nascimento;</p><p>VI - Associação Brasileira de Organizações Não-Governamentais - ABONG:</p><p>a) titular: Keila Simpson; e</p><p>b) suplente: Juliane Cintra de Oliveira;</p><p>VII - Associação Nacional de Pós-Graduação e Pesquisa em Educação - AMPEDE:</p><p>a) titular: Marco Antonio Torres; e</p><p>b) suplente: Zuleide Paiva da Silva;</p><p>VIII - Associação Nacional de Travestis e Transexuais - ANTRA:</p><p>a) titular: Social: Bruna Benevides; e</p><p>b) suplente: Alana Helena Bispo dos Santos;</p><p>IX - Central Única dos Trabalhadores CUT - Coletivo LGBT:</p><p>a) titular: Walmir Siqueira; e</p><p>b) suplente: André Luis Perosso Accarini;</p><p>X - Coletivo LGBTI+ Sem Terra:</p><p>a) titular: Aline Luana de oliveira Chaves; e</p><p>b) suplente: Dê Silva;</p><p>XI - Confederação Nacional dos Trabalhadores em Educação - CNTE:</p><p>a) titular: José Carlos Bueno do Prado; e</p><p>b) suplente: José Christovam de Mendonça Filho;</p><p>XII - Fórum Nacional de Travestis e Transexuais Negras e Negros - FONATRANS:</p><p>a) titular: Jovanna Cardoso da Silva; e</p><p>b) suplente: Natasha Wonderfull da Silva;</p><p>XIII - Instituto Brasileiro de Transmasculinidades - IBRAT:</p><p>a) titular: Fabian Algarte da Silva; e</p><p>b) suplente: Enzo Gael Loureiro Gomes;</p><p>XIV - Liga Brasileira de Lésbicas - LBL:</p><p>a) titular: Amélia Tereza Santa Rosa Maraux; e</p><p>b) suplente: Léo Ribas;</p><p>XV - Mães da Resistência:</p><p>a) titular: Girlayne Carvalho Machado; e</p><p>b) suplente: Melyssa Fonseca de Miranda Chaves;</p><p>XVI - Rede Nacional de Lésbicas e Bissexuais Negras Feministas - CANDACES:</p><p>a) titular: Rivania Rodrigues da Silva; e</p><p>b) suplente: Karoline Soares Chaves;</p><p>XVII - Rede Nacional de Negras e Negros LGBT - REDE AFRO:</p><p>a) titular: Janaina Barbosa de Oliveira; e</p><p>b) suplente: Washington Luiz Santos do Nascimento Dias;</p><p>XVIII - RENOSP-LGBTI:</p><p>a) titular: Anderson Cavichioli; e</p><p>b) suplente: Carlos Diego Peixoto de Souza; e</p><p>XIV - UNIÃO NACIONAL LGBT:</p><p>a) titular: Fernanda Costa de Lima; e</p><p>b) suplente: Antonio Ramos Vieira.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RITA CRISTINA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>