<xml><article id="32064889" name="Portaria 1639-2023" idOficio="9590082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00031:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva/Diretoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.639, DE 9 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.639, DE 9 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA INTEGRAÇÃO E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso da competência delegada pelo artigo 16 do Decreto nº 11.347, de 1º de janeiro de 2023, e com base no conteúdo do processo SEI nº 59000.007937/2023-53, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RODRIGO PINTO DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1148338, CPF 599.036.605-10, para atuar como Ordenador de Despesas Substituto na Unidade Gestora 530001 (Diretoria de Administração);</p><p>Art. 2º Designar ANDRE VINICIUS VIEIRADE SANT'ANNA ALVES, Matrícula SIAPE 2064493, CPF 037.305.621-42, para atuar como Gestor Financeiro Titular na Unidade Gestora 530001 (Diretoria de Administração), dispensando MARCIO OLIVEIRA CAVALCANTE, Matrícula SIAPE nº 14619423, CPF 538.377.461-00, do referido encargo.</p><p>Art. 3º Designar CRISTIANE BRUNES SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2559639, CPF 828.635.041-34, para atuar como Gestor Financeiro Substituto na Unidade Gestora 530001 (Diretoria de Administração), dispensando ANDRE VINICIUS VIEIRA DE SANT'ANNA ALVES, Matrícula SIAPE nº 2064493, CPF 037.305.621-42, do referido encargo.</p><p>Art. 4º Designar SANDRA DE SOUZA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1585845, CPF 414.864.202- 49, para atuar como Titular da Conformidade de Registros de Gestão na Unidade Gestora 530001 (Diretoria de Administração).</p><p>Art. 5º Designar HUGO ALVES PASSOS, Matrícula SIAPE nº 1165495, CPF 867.836.702-44, para atuar como Substituto da Conformidade de Registros de Gestão na Unidade Gestora 530001 (Diretoria de Administração).</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria nº 3180, de 1º de novembro de 2022 (4288733).</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE WESSNER KAPPER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>