<xml><article id="32054803" name="Portarias 580" idOficio="9588200" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IFAC Nº 580, DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IFAC Nº 580, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, nomeado pela portaria nº 1.008 de 5 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 149, página 22, de 8 de agosto de 2022, seção 2, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, conforme aproveitamento de concurso promovido pelo Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC de certame realizado pela Universidade Federal do Acre - UFAC, a candidata aprovada no Concurso Público, de acordo com o Edital de Abertura nº 1, de 4 de janeiro de 2022, homologado pela Portaria nº 1.655, de 24 de junho de 2022, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, conforme descrito:</p><p>Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo/Área</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Lotação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de Vaga</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MEYRECLER AGLAIR DE OLIVEIRA PADILHA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Atendimento Educacional Especializado - AEE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Campus Cruzeiro do Sul</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>952373</p></td></tr></table><p>Art. 2º Nos termos do art. 13, § 1°, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, fixar prazo máximo de 30 (trinta) dias para a posse, contados a partir da publicação desta portaria.</p><p>Parágrafo único. A presente nomeação será tornada sem efeito se a candidata nomeada não tomar posse no prazo fixado no caput deste artigo (art. 13, § 6°, da Lei nº 8.112, de 1990).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JEFFERSON VIANA ALVES DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>