<xml><article id="32062947" name="Port. 11.05.2023 - pensao.doc" idOficio="9589769" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00120:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS GABREI DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS GABREI DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral da UFRRJ, resolve:</p><p>Nº 3.098 I - Conceder pensão à LEILA BRANDÃO PERRUT, na qualidade de companheira do ex-servidor ROBERTO LAZARO DE SOUSA, ocupante do cargo de Motorista, matrícula Siape 0362697, do quadro de pessoal desta Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro ,falecido Ativo, em 05.05.2022, com fundamento no inciso IV do Art. 3ºda Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>II - Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 05.05.2022.</p><p>Processo nº: 23083.030896/2022-06.</p><p>Nº 3.102 I - Conceder pensão à RAIMUNDO BRAZ FILHO, na qualidade de cônjuge da ex-servidora MARIA MARONCI MONTE BRAZ, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n° 0386165, do quadro de pessoal desta Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro, falecida aposentada, em 24.11.2021, com fundamento no Art. 3º, inciso I da Portaria nº 4645/2022 c/c o Art. 1º, inciso VI da Portaria ME nº 424, de 29/12/2020 e art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>II - Com efeitos financeiros a partir de 04.01.2023.</p><p>Processo nº: 23083.026938/2023-87.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>