<xml><article id="32073713" name="1105_PRT_2436_A_2443_CC_S2_OK" idOficio="9590572" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p class="identifica">MINISTÉRIO DA CULTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.436 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDNA THOMAZ RODRIGUES, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Fomento e Promoção da Cultura Afro-Brasileira da Fundação Cultural Palmares - FCP, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.437 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FLÁVIA DE JESUS COSTA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Proteção ao Patrimônio Afro-Brasileiro da Fundação Cultural Palmares - FCP, código CCE 1.15, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="identifica">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.438 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDSON VICTOR EUGENIO DE HOLANDA, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério de Minas e Energia, código CCE 3.15.</p><p>Nº 2.439 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCIO NAHAS RIBEIRO, para exercer a função de Subsecretário de Tecnologia e Inovação da Secretaria-Executiva do Ministério de Minas e Energia, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="identifica">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.440 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDUARDO ROCHA DIAS SANTOS, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Gestão de Resíduos da Secretaria Nacional de Ambiente Urbano e Qualidade Ambiental do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.441 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>IARA BUENO GIACOMINI, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Revitalização de Bacias Hidrográficas, Acesso à Água e Uso Múltiplo dos Recursos Hídricos da Secretaria Nacional de Povos e Comunidades Tradicionais e Desenvolvimento Rural Sustentável do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.442 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RENATO ROSENBERG, para exercer a função de Diretor de Concessão Florestal e Monitoramento do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="identifica">MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.443 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANDRE LUIS GRANDIZOLI, para exercer a função de Diretor do Departamento de Relações do Trabalho da Secretaria de Relações do Trabalho do Ministério do Trabalho e Emprego, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>