<xml><article id="32060433" name="Portarias_SG_553__554_e_555" idOficio="9589266" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00065:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 553 - Designar o servidor JADER MENDES SANTANA PEREIRA, matrícula 4609-4, Analista do MPU/Perito em Engenharia Civil da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Apoio Operacional da Subsecretaria de Fiscalização de Obras e Reformas da Secretaria de Projetos e Obras, código CC-01 (62060015), dispensando, em consequência, o servidor ENILSON SILVA DE ARAUJO, matrícula 4236-6 (processo SEI nº 19.04.3329.0024436/2023-95).</p><p>Nº 554 - Designar, de 15 a 24/05/2023, o servidor DANIEL DE OLIVEIRA RIBEIRO, matrícula 4688-4, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça do Tribunal do Júri e dos Delitos de Trânsito da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Sobradinho, código CC-01 (78001044) (processo nº 19.04.3509.0025838/2023-87).</p><p>Nº 555 - Art. 1º Designar a servidora VALÉRIA ANTÔNIA OLIVEIRA SILVA MARTINS DE SOUZA, matrícula 4921-2, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Defesa do Consumidor da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001041), dispensando, em consequência, o servidor APARECIDO MOREIRA FRANCA, matrícula 5592-1.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora VALÉRIA ANTÔNIA OLIVEIRA SILVA MARTINS DE SOUZA, matrícula 4921-2, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico I da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001136) (processo nº 19.04.3398.0024424/2023-63).</p><p class="assina">CLÁUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>