<xml><article id="32057855" name="rtf_189" idOficio="9588801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00108:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 189, DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 189, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 97/Reitoria, de 28 de abril 2022, publicada no Diário Oficial da União em 29 de abril de 2022, Seção 2, pág. 47, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os servidores abaixo relacionados para, sob a presidência da primeira, dar continuidade aos trabalhos de Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, com sede em Santarém-Pará, incumbida de apurar as possíveis irregularidades referentes aos fatos constantes em juízo de admissibilidade do processo Administrativo nº 23204.013533/2022-84:</p><p>I - Wania Alexandrino Viana, Professora do Magistério Superior, matricula Siape n° 1666242;</p><p>II - Juliana Vieira Jordão, Técnica em Assuntos Educacionais, matrícula Siape n° 2092742;</p><p>III - Túlio Pereira de Souza, Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2417689.</p><p>Art. 2° A Comissão terá o prazo de até 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos, nos termos do art. 152 da Lei nº 8.112/90, a contar da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3° Conceder aos servidores acima designados, com base no art. 152, § 1º, da Lei nº 8.112/90, a dispensa de ponto sempre que necessário para dedicação aos trabalhos da Comissão Disciplinar, visando a celeridade e o cumprimento do prazo estabelecido em Lei para conclusão dos trabalhos.</p><p class="assina">SOLANGE HELENA XIMENES ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>