<xml><article id="32064235" name="portarias-R DOU 10 e 11.05.23 en" idOficio="9589922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591804">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 64, do Regimento Geral da UFRN; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.040355/2023-48, resolve:</p><p>Nº 786 - Designar LUCIANA DE FIGUEIREDO LOPES LUCENA, matrícula nº 1717461, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Ciência, Tecnologia e Inovação, da Escola de Ciências e Tecnologia (ECT), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 788 - Autorizar pelo período de 02 (dois) anos, o afastamento do(a) servidor(a) LIDIA MELO BATISTA, matrícula n. º 1967692, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, para prestar Colaboração Técnica junto à Universidade Federal do Paraná, de acordo com a Lei nº 11.091/05 no artigo 26-A, incluído por força da Lei 11.233/05 no artigo 20. (Processo n.º 23077.048896/2023-14)</p><p>Nº 789 - Exonerar, a pedido, a contar de 05 de maio de 2023, da função de Chefe, FG-02, do Setor de Manutenção, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), o(a) servidor(a) GILSON AUGUSTO DA SILVA, matrícula nº 1825916, Técnico em Eletrotécnica, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.055873/2023-66)</p><p>Nº 790 - Designar TIAGO RODRIGUES BRITO, matrícula nº 2312510, Técnico de Laboratório-Área, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe, FG-02, do Setor de Manutenção, do Centro de Ciências da Saúde (CCS). (Processo nº. 23077.055873/2023-66)</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 792, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº 23077.045436/2023-34, resolve:</p><p>Autorizar no período de 01 de junho a 30 de outubro de 2023, o afastamento do(a) servidor(a) VIVIAN NOGUEIRA SILBIGER, Professor Associado, matrícula nº 1804884, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, para prestar Colaboração Técnica junto ao The Hospital for Sick Children - Faculty of Medicine - University of Toronto, no Canadá, de acordo com o artigo 14, da Lei n. 10.973/2004.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>