<xml><article id="32062578" name="11-05_Portarias NA 273-274-275 -" idOficio="9589625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00093:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Catalão/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O PRÓ-REITOR PRO TEMPORE DE GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 25, §8º, do Estatuto/UFCAT e conforme o disposto nos arts. 45 e 47 do Regimento Geral/UFCAT, resolve:</p><p>Nº 273 - Art. 1º Dispensar ERISLANE RODRIGUES RIBEIRO, Matrícula nº 1461068/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenadora Administrativa Pro Tempore do Instituto de Estudos da Linguagem da Universidade Federal de Catalão, FG-1. Art. 2º Designar ALEXANDER MEIRELES DA SILVA, Matrícula nº 1615435/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador Administrativo Pro Tempore do Instituto de Estudos da Linguagem da Universidade Federal de Catalão, FG-1. Art. 3º Os efeitos legais e financeiros da dispensa e da designação desta portaria vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir de 15 de maio de 2023. (Processo nº 23070.020858/2023-67).</p><p>Nº 274 -Art. 1º Designar LILIAN MARTA GRISOLIO, Matrícula nº 1974274/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação Profissional em História, do Instituto de História e Ciências Sociais da Universidade Federal de Catalão, FCC. Art. 2º Designar JOSÉ LUÍS SOLAZZI, Matrícula nº 1801928/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação Profissional em História, do Instituto de História e Ciências Sociais da Universidade Federal de Catalão. Art. 3º Os efeitos legais e financeiros das designações desta portaria vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, por um mandato de 02(dois) anos. (Processo nº 23070.025159/2023-11).</p><p>Nº 275 - Art. 1º Designar RADAMES VIEIRA NUNES, Matrícula nº 2684006/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de História - Bacharelado do Instituto de História e Ciências Sociais, da Universidade Federal de Catalão, FG-1. Art. 2º Designar ISMAR DA SILVA COSTA, Matrícula nº 1286503/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Vice-Coordenador do Curso de História - Bacharelado do Instituto de História e Ciências Sociais, da Universidade Federal de Catalão. Art. 3º Os efeitos legais e financeiros das designações desta portaria vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da data de publicação deste ato no Diário Oficial da União, por um mandato de 02(dois) anos. (Processo nº 23070.025685/2023-73).</p><p class="assina">Moisés Fernandes Lemos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>