<xml><article id="32057849" name="rtf_190" idOficio="9588801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00108:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 190, DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 190, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 97/Reitoria, de 28 de abril 2022, publicada no Diário Oficial da União em 29 de abril de 2022, Seção 2, pág. 47, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, como agentes de contratação, na função de pregoeiros, os servidores abaixo relacionados:</p><p>I - Daiane Flores Vitorino dos Santos, matrícula Siape nº 2150789;</p><p>II - Jeferson Oriente Brelaz Sampaio Júnior, matrícula Siape nº 2157004;</p><p>III - Lidiane de Melo Araújo, matrícula Siape n° 2146353;</p><p>IV - Otto Narry Tavares da Silva, matrícula Siape n° 2180550;</p><p>V - Rodrigo Oliveira da Silva, matrícula Siape n° 1852931;</p><p>Art. 2º Designar, como agentes de contratação, para atuarem na fase preparatória das licitações da Universidade, os servidores lotados na Coordenação de Análise e Aquisições da Diretoria de Compras e Serviços.</p><p>Art. 3º A atuação coordenada dos agentes de contratação designados nos artigos 1º e 2º observará o disposto no art. 14 do Decreto nº 11.246/2022, até que sobrevenha resolução que trate do tema.</p><p>Art. 4º Os servidores relacionados nos artigos 1º e 2ª também atuarão como equipe de apoio de que trata o art. 16 do Decreto nº 11.246/2022.</p><p>Parágrafo único. Sempre que necessário, os servidores da área técnica e requisitante poderão compor a equipe de apoio, auxiliando os agentes ou comissão de contratação no exercício de suas atribuições.</p><p>Art. 5º Compete ao Diretor de Compras e Serviços a distribuição dos processos aos servidores designados nos artigos 1º e 2ª e aos que comporão equipe de apoio, bem como a indicação de seus substitutos, nas hipóteses de afastamento, impedimento legal ou regulamentar.</p><p>Art. 6º Aplicam-se as disposições desta portaria, no que couber, aos processos a serem licitados de acordo com a Lei nº 8.666/1993, nos termos do art. 191 da Lei nº 14.133/2021.</p><p class="assina">SOLANGE HELENA XIMENES ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>