<xml><article id="32063860" name="PRFB680" idOficio="9589895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00027:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL RFB Nº 680, DE 3 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL RFB Nº 680, DE 3 DE MAIO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VIII do art. 350 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, e o art. 26 da Portaria ME nº 267, de 26 de abril de 2023, e tendo em vista o disposto na alínea "e" do inciso VIII do art. 12, combinado com o § 7º do mesmo artigo do Decreto nº 11.072, de 17 de maio de 2022, na Portaria RFB nº 68, de 27 de setembro de 2021, e no e-Processo nº 13031.250594/2022-04, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, a partir de 11 de maio de 2023, à Assistente Técnico-Administrativo FLÁVIA PEREIRA DA SILVEIRA NEUMANN, matrícula SiapeCad nº 01972680, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Governador Valadares e com exercício na Equipe de Supervisão de Atendimento 3 da Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil da 6ª Região Fiscal, a execução integral de teletrabalho do Programa de Gestão e Desenvolvimento na Alemanha, enquanto não houver fim o fato que lhe deu causa.</p><p>Art. 2º Compete à servidora, enquanto não cessada a situação a que se refere o art. 1º, encaminhar à unidade de gestão de pessoas de sua unidade de exercício comprovação de manutenção do fato que justifica o teletrabalho no exterior até 31 de dezembro de cada ano.</p><p>Art. 3º O teletrabalho no exterior está condicionado ao exercício das atividades funcionais da servidora em atendimento às regras constantes da Portaria RFB nº 68, de 27 de setembro de 2021.</p><p>Art. 4º Havendo o descumprimento por parte da servidora das obrigações constantes da Portaria RFB nº 68, de 2021, o regime de execução integral de teletrabalho será convertido em afastamento, sem ônus, para a Administração.</p><p>Art. 5º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>