<xml><article id="32052746" name="PT GABAER 681 GC1 2023" idOficio="9587920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00016:00010:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GABAER Nº 681/GC1, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GABAER Nº 681/GC1, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 1º, inciso X, do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o que consta do Processo nº 67530.003342/2023-69, resolve:</p><p>NOMEAR, de acordo com o art. 12, parágrafo único, da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 9.049, de 12 de maio de 2017, Primeiros-Tenentes Médicos e incluí-los no Quadro de Oficiais Médicos do Corpo de Oficiais da Ativa da Aeronáutica, a contar de 7 de maio de 2023, na ordem abaixo, os seguintes Primeiros-Tenentes Estagiários:</p><p>MAIRA KROETZ BOUFLEUR - CLM (Nr Ord 7542054);</p><p>DAREN ATHIÊ BOY RODRIGUES - MFC (Nr Ord 7542550);</p><p>ANDRESSA NOGUEIRA BARBOSA - GER (Nr Ord 6897134);</p><p>CLAUDIO ALVES TAIOBA JÚNIOR - CLM (Nr Ord 7542038);</p><p>GABRIELA CHRISTINE DA SILVA FREIRE - PDI (Nr Ord 7542410);</p><p>MURILO DE ALMEIDA CASTRO - OFT (Nr Ord 7541856);</p><p>MARIA ANIELE PEREIRA LIMA - CLM (Nr Ord 7541996);</p><p>BARBARA VASCOTO PAULINO - CLM (Nr Ord 7542305);</p><p>MARIA CLARA DE ALCANTARA PEDRO - CLM (Nr Ord 7542470);</p><p>FLÁVIA PORTO DUARTE - PDI (Nr Ord 7542208);</p><p>TAYLA TAYNAN ROMÃO LIMA BASTOS - NEU (Nr Ord 7542135);</p><p>MONIQUE ALMEIDA VAZ - CLM (Nr Ord 7541961);</p><p>ANDRÉ DOS SANTOS RIBACIONKA - ORT (Nr Ord 6666310);</p><p>DANIELLE STARLING TIRADENTES - MFC (Nr Ord 7542178);</p><p>ANA LUIZA CORDEIRO MACIEL - RAD (Nr Ord 7542429);</p><p>ISA MARIA BASTOS MENDES SILVA JORDÃO - OFT (Nr Ord 7541929);</p><p>LARA GABRIELA FONSECA MARTINS - CLM (Nr Ord 6748970);</p><p>DANIEL SANT'ANNA DA SILVA - END (Nr Ord 7542437);</p><p>BARBARA ALVES XAVIER CORDEIRO - NEU (Nr Ord 7542330);</p><p>ANA KELLY AIRES FERNANDES - OFT (Nr Ord 6689078);</p><p>RAFAELLY TAKETOMI DE MAGALHÃES - CLM (Nr Ord 7541864);</p><p>LETICIA GRAZIELLY WAGNER - ORT (Nr Ord 7542003);</p><p>RAÍSSA NUNES BEZERRA DE SÁ - MFC (Nr Ord 7541970);</p><p>RAYANNE ARAÚJO PALÁCIO DE QUEIROZ - CLM (Nr Ord 7541899);</p><p>WILLIAM PEDRO CORRÊA ANDRADE JARDIM MARINHO - CLM (Nr Ord 7542232);</p><p>ADRIANO SALDANHA BARAN - MFC (Nr Ord 7541988);</p><p>FELIPPE FIGUEIREDO TORRES RIBEIRO - NEC (Nr Ord 7542321);</p><p>LUIZA SARSUR RIBEIRO - PSI (Nr Ord 7542224);</p><p>TAMIRIS LUIZA DA SILVA VIEIRA - CLM (Nr Ord 7542160);</p><p>MAURÍLIO RORIZ DIAS - OFT (Nr Ord 7542534);</p><p>ANA LUIZA RODRIGUES FERREIRA DE ANDRADE - GOB (Nr Ord 7542356);</p><p>MATEUS FELIX DA SILVA - ORL (Nr Ord 7542089);</p><p>JACKSON PINHEIRO GONÇALVES - CLM (Nr Ord 6803024);</p><p>JOÃO PAULO MORAES RIBEIRO - MFC (Nr Ord 7542011); e</p><p>ANA FLÁVIA REIS COSTA - CLM (Nr Ord 7542186).</p><p>Em consequência, a Organização Militar responsável deverá adotar os procedimentos administrativos para as atualizações no SIGPES, de acordo com o disposto na ICA 35-1/2017.</p><p class="assina">Ten Brig Ar MARCELO KANITZ DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>