<xml><article id="32058536" name="DG - Portaria - 2.425 - 2023" idOficio="9588948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00049:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.425, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.425, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 174 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CONSAD n.º 39, de 17/11/2020, publicada no DOU de 19/11/2020, e considerando o disposto no artigo 29 do Decreto n.º 10.835, de 14 de outubro de 2021, no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na Portaria SEDGG/ME n.º 6.066, de 11 de julho de 2022, alterada pela Portaria MGI n.º 136, de 16 de fevereiro de 2023, e demais informações que constam do Processo SEI n.º 50600.015700/2023-11, resolve:</p><p>Art. 1º EFETIVAR a requisição da servidora IVIANE CUNHA E SANTOS, ocupante do cargo de Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE n.º 1784203, pertencente ao quadro de pessoal deste Departamento Nacional de Infraestrutura de Transporte, para exercer a função de Gerente de Projeto, código FCE 3.13, na Secretaria Adjunta III, da Secretaria Especial de Articulação e Monitoramento da Casa Civil, da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência da servidora pública, mensalmente, ao órgão ou entidade requisitada.</p><p>Art. 4º A servidora deve se apresentar imediatamente ao órgão requisitante.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRÍCIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>