<xml><article id="32067645" name="PORTARIA NA 253 - Comissao de Et" idOficio="9590529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00253" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MTUR Nº 253, DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MTUR Nº 253, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO TURISMO, no uso da atribuição que lhe confere o artigo 87, parágrafo único, incisos I e IV do art. 5º da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 11 da Resolução nº 10, de 29 de setembro de 2008, bem como no art. 2º da Portaria Mtur nº 5, de 4 de janeiro de 2017 e considerando as informações que constam dos Processos SEI nº 72031.002561/2023-91 e 72031.014520/2019-61, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para integrar a Comissão de Ética do Ministério do Turismo:</p><p>I- Georgea Mayumi Maeda, matrícula SIAPE nº 2157862, como titular, em substituição à servidora Magali Guedes de Magela Moura, para cumprir o mandato complementar até 25 de novembro de 2023;</p><p>II - Pauliane Martins Bandeira, matrícula SIAPE nº1045704, como suplente, em substituição à servidora Marta Bernadete Ribeiro Romero, para cumprir o mandato complementar até 25 de novembro de 2023;</p><p>III - Marcos Filipe Jardine Moreira Guerra, matrícula SIAPE nº 1788755, como suplente, em substituição à servidora Musa Assunção Santos, para cumprir o mandato complementar até 19 de maio de 2024;</p><p>IV- Márcio Anderson Medeiros, matrícula SIAPE nº 1578413, como titular, para mandato regular de 3 (três) anos; e</p><p>V- Willana Santos Félix, matrícula SIAPE nº 2176776, como suplente, para mandato regular de 3 (três) anos.</p><p>Parágrafo único. Os servidores indicados para cumprir os mandatos complementares poderão, ao final, ser conduzidos imediatamente ao posterior mandato regular de 3 (três) anos, nos termos do § 3º do Art. 10 da Portaria MTur nº 5, de 4 de janeiro de 2017.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DANIELA CARNEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>