<xml><article id="32063080" name="DESIGNA_11_05_23_VICE_REITOR" idOficio="9589793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MAIO DE 2023</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.383 - Retificar a Portaria n.° 2323/PROGEP/UFC, de 03 de maio de 2023, publicada no DIÁRIO OFICIAL DA UNIÃO em 04 de maio de 2023, referente à "Dispensar, a pedido, KELMA MARIA DOS SANTOS PIRES CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 2142376, da função/cargo de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, da COORDORIA DO CURSO DE ENGENHARIA DE PESCA desta Universidade, a partir de 30 de abril de 2023.", que passa a ter a seguinte redação:</p><p>"Dispensar, a pedido, KELMA MARIA DOS SANTOS PIRES CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 2142376, da função/cargo de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE ENGENHARIA DE PESCA do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS desta Universidade, a partir de 30 de abril de 2023." (Processo Nº23067.019482/2023-05)</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.395 - Retificar a Portaria no 76/PROGEP/UFC, de 12 de janeiro de 2022, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 12/01/2022, referente à "Retificar a Portaria no 0022/PROGEP/UFC, de 04 de janeiro de 2022, publicada no Diário Oficial da União em 06/01/2022, referente à "Dispensa, de ofício, DANIELE CIRILO SULIANO, matrícula SIAPE nº 1536114, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE FORMAÇÃO PROFISSIONAL DA COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO E CARREIRA DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, a partir de 17 de janeiro de 2021.", que passa a ter a seguinte redação: "Dispensar, de ofício, DANIELE CIRILO SULIANO, matrícula SIAPE nº 1536114, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE FORMAÇÃO PROFISSIONAL DA COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO E CARREIRA DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, a partir de 17 de janeiro de 2022.",</p><p>que passa a ter a seguinte redação:</p><p>"Retificar a Portaria no 0022/PROGEP/UFC, de 04 de janeiro de 2022, publicada no Diário Oficial da União em 06/01/2022, referente à "Dispensa, de ofício, DANIELE CIRILO SULIANO, matrícula SIAPE nº 1536114, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE FORMAÇÃO PROFISSIONAL DA COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO E CARREIRA DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, a partir de 17 de janeiro de 2021.", que passa a ter a seguinte redação: "Dispensar, a pedido, DANIELE CIRILO SULIANO, matrícula SIAPE nº 1536114, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE FORMAÇÃO PROFISSIONAL DA COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO E CARREIRA DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, a partir de 17 de janeiro de 2022." (Processo nº 23067.057916/2021-03).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.397 - Art. 1º Reconduzir HELIO VITORIANO NOBRE JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1682956, para exercer a função de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE ANÁLISES CLÍNICAS E TOXICOLÓGICAS da FACULDADE DE FARMÁCIA, ODONTOLOGIA E ENFERMAGEM desta Universidade, por um período de dois anos.</p><p>Art. 2º Designar CECILIA ROCHA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1401725, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo Nº2.3067.020539/2023-19).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.444 - Dispensar, a pedido, CYNTIA CHAVES DE CARVALHO GOMES CARDOSO, matrícula SIAPE nº 2934430, da função/cargo de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE BIBLIOTECONOMIA do CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, a partir de 19 de maio de 2023 (Processo Nº23067.022158/2023-66).</p><p>Nº 2.445 - Dispensar, a pedido, HAMILTON RODRIGUES TABOSA, matrícula SIAPE nº 2473330, da função/cargo de VICE-COORDENADOR DE CURSO, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE BIBLIOTECONOMIA do CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, a partir de 19 de maio de 2023 (Processo Nº23067.022158/2023-66).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>