<xml><article id="32052845" name="Despacho ENBPar de 10MAI - AUT A" idOficio="9587876" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/05/2023" artClass="00034:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Empresa Brasileira de Participações em Energia Nuclear e Binacional S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  DESPACHO DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE PARTICIPAÇÕES EM ENERGIA NUCLEAR E BINACIONAL - ENBPar, no exercício da competência subdelegada pela Portaria nº 665/GM/MME, de 14 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 18 de julho de 2022, e em conformidade com o inciso IV do art. 1º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, autoriza o afastamento do País dos colaboradores da Eletronuclear abaixo indicados, com ônus limitado para aquela Empresa:</p><p>ANDRE RICARDO VALDIERO, Engenheiro, lotado no Departamento de Gestão de Manutenção e Confiabilidade - DGM.O, para participar do treinamento "Industry Peers", na sede da World Association of Nuclear Operators - WANO, em Paris, França, e de treinamento para pares e da missão "WANO Peer Review" na usina de Vandellos 2, em Cambrils, Espanha, no período de 19 de maio a 17 de junho de 2023, incluindo o trânsito.</p><p>LUCIANO JUNQUEIRA CALIXTO, Engenheiro, lotado na Superintendência de Angra 3 - ST.O, para participar de missão promovida pela World Association of Nuclear Operators - WANO, denominada "WANO Peer Review", na usina de Vandellos 2, em Cambrils, Espanha, no período de 27 de maio a 18 de junho de 2023, incluindo o trânsito.</p><p class="assina">NEY ZANELLA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>