<xml><article id="32056933" name="Publicacao PORTARIA - SEGOV 62-2" idOficio="9588600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00069:00038:00006:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Diretoria-Geral/Secretaria de Administração de Material" artSize="12" artNotes="Ok" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRE/SP Nº 62, DE 9 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRE/SP Nº 62, DE 9 DE MAIO DE 2023</p><p>O Diretor-Geral da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no uso de suas atribuições e no exercício da competência delegada pelo artigo 1º, inciso II, da Portaria TRE-SP n. 1/2022,</p><p>CONSIDERANDO o artigo 6º, inciso L, da Lei n. 14.133/2021, que trata sobre a Comissão de Contratação, bem como o disposto em seu texto sobre as situações em que essa Comissão deverá atuar; e</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TRE-SP n. 36/2023, que institui a Comissão de Contratações (CCT) no âmbito do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, e cujo artigo 4º, determina que os servidores e servidoras que a integrarão deverão ser designados em ato próprio, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os(as) seguintes servidores(as) que comporão a Comissão de Contratações do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo:</p><p>I - Ricardo Mendonça Falcão;</p><p>II - Silvana Sales Scardini; e</p><p>III - Simone Ferreira Alvarenga.</p><p>§1º A presidência da Comissão de Contratações caberá ao primeiro indicado e sua substituição, em caso de ausência ou impedimento, deverá respeitar a ordem de nomeação dos membros estabelecida nos incisos do caput deste artigo.</p><p>§2º Para substituição de qualquer um dos outros membros, nos casos de ausência ou impedimento, designam-se os(as) seguintes servidores(as):</p><p>I - Omar Gazzal Bannout;</p><p>II - Debora Arns Wang; e</p><p>III - Ana Carolina Alberganti Zanquetta.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação, com validade de 12 (doze) meses.</p><p class="assina">Claucio Cristiano Abreu Corrêa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>