<xml><article id="32066267" name="PORTARIA DE PESSOAL SE 342 - Com" idOficio="9590256" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DE PESSOAL SE/ MPO Nº 342, DE 9 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/ MPO Nº 342, DE 9 DE MAIO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 12 do anexo do Decreto nº 11.353, de 1º de janeiro de 2023, pela Portaria nº 67, de 22 de março de 2023, da Ministra de Estado do Planejamento e Orçamento, e considerando o disposto na Portaria nº 59, de 17 de março de 2023, do Secretário-Executivo do Ministério do Planejamento e Orçamento, bem como o disposto no processo nº 03101.100377/2023-12, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os representantes dos seguintes Órgãos para compor a Comissão de Ética do Ministério do Planejamento e Orçamento, instituída pela Portaria 67, de 22 de março de 2023:</p><p>I - Elayne Maria da Silva Batista, lotada na Diretoria de Administração e Gestão Estratégica;</p><p>II - Daniela Oliveira Rodrigues, lotada na Consultoria Jurídica;</p><p>III - Júlio Parucker da Silva Guarize, lotado na Secretaria de Orçamento Federal;</p><p>IV - Marília Oliveira Barbosa, lotada na Secretaria de Assuntos Internacionais e Desenvolvimento;</p><p>V - Tatiane Braz de Oliveira, lotada na Secretaria de Monitoramento e Avaliação de Políticas Públicas e Assuntos Econômicos; e</p><p>VI - Riane Ribeiro Carvalho, lotada na Secretaria Nacional de Planejamento.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO LUIZ DE ALBUQUERQUE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>