<xml><article id="32067189" name="Arquivo Publicacao 09.05.23 - MA" idOficio="9590416" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/05/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00014" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592518">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE  9 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 9 de maio de 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza DALCI DE JESUS BAGOLIN, Coordenador-Geral de Promoção Comercial, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na CGPC/DPR da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Missão empresarial do agronegócio, em Daca, República Popular de Bangladesh, no período de 13 a 20.05.2023, com ônus para SCRI/Missão. (Processo n° 21000.033752/2023-21)</p><p>Autoriza MARCEL MOREIRA PINTO, Diretor de Promoção Comercial e Investimentos, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no DPR da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Feira Sial Shangai, em Xangai, República Popular da China, no período de 14 a 21.05.2023, com ônus para SCRI/Missão. (Processo n° 21000.034106/2023-81)</p><p>Autoriza RODRIGO LÁURENCE BEZERRA MARQUES, Coordenador de Ações no Mercado Externo, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na CGPC/DPR da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Feira Internacional Iran Agrofood, em Teerã, República Islâmica do Irã, no período de 12 a 21.06.2023, com ônus para SCRI/Missão. (Processo n° 21000.032465/2023-02)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>