<xml><article id="32057170" name="Ps_413_414_416_417_418_419_420_4" idOficio="9588626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00046:00048:00052:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Diretoria Executiva/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de maio de 2023</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO OSWALDO CRUZ, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE / MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 374, publicada no Diário Oficial da União n° 68, de 10 de abril de 2023, Seção 1, página 248, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e na Instrução Normativa MPOG nº 3, de 2015, resolve autorizar o Afastamento do País do Servidor (a):</p><p>Nº 413 - ADRIANA MARCOS VIVONI, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Osvaldo Cruz - IOC, unidade desta Fundação, SIAPE nº 1470711, com a finalidade de participar do "Workshop RefBio Project", em BERLIM/ALEMANHA, no período de 30/05/2023 a 04/06/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25030.000420/2023-64 - SEI).</p><p>Nº 414 - CRISTIANI VIEIRA MACHADO, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental e Vice-Presidente de Educação, Informação e Comunicação da Presidência, desta Fundação, SIAPE nº 4200424, com a finalidade de participar do "1º CONGRESSO INTERNACIONAL DA ASSOCIAÇÃO ARGENTINA DE SAÚDE PÚBLICA e de REUNIÃO COM A VICE-PRESIDENTE DA AASAP", em BUENOS AIRES/ARGENTINA, no período de 30/05/2023 a 04/06/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25380.001666/2023-83 - SEI).</p><p>Nº 416 - PRISCILA RAMOS COIMBRA MARTINS, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Tecnologia em Imunobiológicos / Bio-Manguinhos, unidade desta Fundação, SIAPE nº 1896039, com a finalidade de participar da "CONFERÊNCIA DE TREINAMENTO E EDUCAÇÃO DE CLIENTES LABVANTAGE - CTEC EMEA 2023", em BERLIM/ALEMANHA, no período de 19/05/2023 a 25/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25386.000758/2023-96 - SEI).</p><p>Nº 417 - DEBORA MICHELE MORONE D'AIUTO, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Tecnologia em Imunobiológicos / Bio-Manguinhos, unidade desta Fundação, SIAPE nº '1896309, com a finalidade de participar da "CONFERÊNCIA DE TREINAMENTO E EDUCAÇÃO DE CLIENTES LABVANTAGE - CTEC EMEA 2023", em BERLIM/ALEMANHA, no período de 19/05/2023 a 25/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25386.000762/2023-54 - SEI).</p><p>Nº 418 - EDUARDO DE MELLO VOLOTÃO, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Osvaldo Cruz - IOC, unidade desta Fundação, SIAPE nº 1555909, com a finalidade de participar de "REUNIÃO INTERNACIONAL SOBRE VIGILÂNCIA EPIDEMIOLÓGICA E LABORATORIAL DA REDE DE VIGILÂNCIA DAS SÍNDROMES GRIPAIS, SARINET", em ANTIGUA/GUATEMALA, no período de 14/05/2023 a 19/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25030.000460/2023-14 - SEI).</p><p>Nº 419 - JONAS BORGES DA SILVA, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Fernandes Figueiras - IFF, unidade desta Fundação, SIAPE nº 1097510, com a finalidade de participar da "MISSÂO MULTIDISCIPLINAR DE COOPERAÇÃO TÉCNICA E HUMANITÁRIA BRASIL E VENEZUELA", em CARACAS/VENEZUELA no período de 17/05/2023 a 21/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25383.000472/2023-21- SEI).</p><p>Nº 420 - EDUARDA ANGELA PESSOA CESSE, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Aggeu Magalhães - IAM, unidade desta Fundação SIAPE nº 1355381, com a finalidade de participar do "I Congresso Internacional da Associação Argentina de Saúde Pública (AASAP) e de Reunião com o objetivo de avaliar linhas de trabalho conjuntas no futuro", em BUENOS AIRES/ARGENTINA, no período de 30/05/2023 a 04/06/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25380.001656/2023-48 - SEI).</p><p>Nº 421 - HRMANO ALBUQUERQUE DE CASTRO, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde - Pública - ENSP, unidade desta Fundação, SIAPE nº 0463868, com a finalidade de participar do "SEMINÁRIO DE DISCUSSÃO SOBRE A CONSTRUÇÃO DA REDE FIOCRUZ - UC, COMPONDO A MESA INICIATIVAS DE COOPERAÇÃO EM ANDAMENTO" em PORTO, COIMBRA/PORTUGAL, no período de 31/05/2023 a 09/06/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25380.001667/2023-28 - SEI).</p><p class="assina">MARIO SANTOS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>