<xml><article id="32063734" name="Portaria 440 441 442 e 444 de 11" idOficio="9589865" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00102:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de maio de 2023</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º da Lei n.º 13.635, de 20 de março de 2018, bem como na Portaria n.º 2.121, de 10 de dezembro de 2019, do Ministério da Educação — MEC, conforme disposto na Portaria n.º 376/2023/UFJ, de 02/05/2023, RESOLVE:</p><p>Nº 440 - Retificar a Portaria nº 411/2023, que designou FRANCIANE BARBIERI FIORIO, Matrícula n.º 1272336/Siape, Professora do Magistério Superior, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí. Onde se lê: "para assumir o cargo de Vice-Diretora da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde". Leia-se: "para assumir o encargo de Vice-Diretora da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde". O restante se mantém inalterado. (Processo nº 23854.003443/2022-21).</p><p>Nº 441 - Retificar a Portaria nº 390/2023, que autorizou o afastamento do País a ANA LUISA AGUIAR DE CASTRO, Matrícula nº 1625830/SIAPE, Professora do Magistério Superior, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências Agrárias da UFJ, para realização de Evento no Exterior, no International Grassland Congress, na cidade de Kentucky - EUA. Onde se lê: "com ônus limitado para a Universidade Federal de Jataí". Leia-se: "com ônus para a Universidade Federal de Jataí". O restante se mantém inalterado. (Processo nº 23854.002512/2023-60).</p><p>Nº 442 - Retificar a Portaria nº 391/2023, que autorizou o afastamento do País a VERA LÚCIA BANYS, Matrícula nº 1433439/SIAPE, Professora do Magistério Superior, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências Agrárias da UFJ, para realização de Evento no Exterior, no International Grassland Congress, na cidade de Kentucky - EUA. Onde se lê: "com ônus limitado para a Universidade Federal de Jataí". Leia-se: "com ônus para a Universidade Federal de Jataí". O restante se mantém inalterado. (Processo 23854.002507/2023-57).</p><p>Nº 444 - I - Dispensar, LUIS CÉSAR DE SOUZA, Matrícula n.º 1347811/Siape, Professor do Magistério Superior, lotado na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, do cargo de Coordenador do curso de Educação Física Licenciatura da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, FCC, a partir de 12/05/2023.</p><p>II - Designar PAULO JOSÉ CABRAL LACERDA, Matrícula n.º 1660739/Siape, Professor do Magistério Superior, lotado na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o cargo de Coordenador do curso de Educação Física Licenciatura da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>III - Dispensar, RENATA MACHADO DE ASSIS, Matrícula n.º 1355119/Siape, Professora do Magistério Superior, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, do encargo de Vice-Coordenadora do curso de Educação Física Licenciatura da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, a partir de 12/05/2023.</p><p>IV - Designar CHAYSTHER DE ANDRADE LOPES, Matrícula n.º 1562487/Siape, Professor do Magistério Superior, lotado na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o encargo de Vice-Coordenador do curso de Educação Física Licenciatura da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23854.000343/2022-42).</p><p class="assina">Américo Nunes Silveira Neto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>