<xml><article id="32062765" name="trt235012" idOficio="9589712" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/05/2023" artClass="00069:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT/SGH/DG/GP  nº 97, de 11 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT/SGH/DG/GP nº 97, de 11 de maio de 2023</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno; Considerando o contido no PROAD 4.966/2022; Considerando o teor da PORTARIA TRT/DG/GP Nº 1557/2022, publicada no DOU do dia 08/12/2022, Seção 01, edição 230, pág. 494, que homologa ad referendum, o resultado final do Concurso Público para os cargos do quadro de pessoal efetivo deste Regional; Considerando os termos do Ofício Circular CSJT/GP/SG/SGPES Nº 20/2023, que autorizou o provimento de cargos do Anexo V da LOA, conforme quantitativo constante do anexo I do referido Ofício; Considerando os termos dos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90; Considerando o ATO TRT/DG/GP - 028/2021, que concedeu aposentadoria voluntária à servidora Mirley Varjão Rosa, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, Classe "C", padrão 13, com fundamento no art. 6º da Emenda Constitucional n. 41/2003; Considerando o ATO TRT/SGH/DG/GP - 069/2023, que nomeou o candidato GABRIEL BRUNO XAVIER DE OLIVEIRA para exercer o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 11.681/2008; Considerando a apresentação do termo de renúncia à posse do candidato GABRIEL BRUNO XAVIER DE OLIVEIRA juntado ao PROAD n. 4.223/2023; Considerando o ATO TRT/SGH/DG/GP - 096/2023, que tornou sem efeito o ATO TRT/SGH/DG/GP n. 069/2023, publicado no Diário Oficial da União, edição n. 75, seção 2, página 82 do dia 19/04/2023; e Considerando o disposto no PROAD n. 5.229/2023, resolve:</p><p>Nomear a candidata TATIANA LOPES DE ALMEIDA para exercer o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 11.681/2008.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>