<xml><article id="32064332" name="PORTARIA GM-MD NA 2553" idOficio="9589990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GM-MD Nº 2.553, DE 8 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM-MD Nº 2.553, DE 8 DE MAIO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, inciso IV, da Constituição Federal, com base na competência prevista no art. 141, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo Disciplinar nº 60550.033647/2022-37 e no Parecer nº 00281/2023/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 02 de maio de 2023, aprovado pelos Despachos nº 00773/2023/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 04 de maio de 2023 e Despacho nº 00786/2023/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 05 de maio de 2023, da Consultoria Jurídica junto a este Ministério, resolve:</p><p>SUSPENDER, pelo prazo de 53 (cinquenta e três) dias, a servidora ÍSIS ALEXANDRA BEZERRA PIRES, matrícula SIAPE 2484188, ocupante do cargo de Técnica em Atividades Médicas Hospitalares - Enfermagem Geral, do quadro de pessoal do Hospital das Forças Armadas - HFA, por ter incorrido na infração aos deveres de assiduidade/pontualidade ao serviço, previstos no art. 116, inciso X, com pena inscrita no inciso II do art. 127 c/c art. 129, parte final, todos da Lei nº 8.112, de 1990, a ser convertida em multa, na base de 50% (cinquenta por cento) por dia de vencimento ou remuneração, ficando a servidora obrigada a permanecer em serviço.</p><p class="assina">JOSÉ MUCIO MONTEIRO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>