<xml><article id="32062268" name="PORTARIA 1478" idOficio="9589651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00047:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00011" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MTE Nº 1.478, DE 8 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MTE Nº 1.478, DE 8 DE MAIO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, combinado com a Lei nº 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do Processo nº 13168.100257/2023-02, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor CARLOS ALBERTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0258189, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para ocupar cargo em comissão, Símbolo DAS-4, da Secretaria de Governo do Estado do Piauí.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO MACENA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>