<xml><article id="32056603" name="PORTARIA GPR 1125" idOficio="9588561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00069:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:01125" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 1.125, DE 8 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 1.125, DE 8 DE MAIO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1016801/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar PAULO GUSTAVO BARBOSA CALDAS, matrícula N. 312.844, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor de Desembargador do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Diva Lucy de Faria Pereira.</p><p>Art. 2º Nomear a Bacharela em Direito, FLÁVIA ROBERTO ZEN, matrícula N. 320.910, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor de Desembargador do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Diva Lucy de Faria Pereira, ficando dispensada da Função Comissionada, FC- 05, de Oficial de Gabinete da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar CAMILA CARDOSO VIEIRA RODRIGUES, matrícula N. 320.227, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Diva Lucy de Faria Pereira, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado da referida Unidade.</p><p>Art. 4º Designar GUILHERME FARIAS LYRA, matrícula N. 321.102, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC- 02, de Auxiliar Especializado do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Diva Lucy de Faria Pereira.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. CRUZ MACEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>