<xml><article id="32056226" name="DESPACHORFB claudia edison" idOficio="9588497" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/05/2023" artClass="00027:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs de  10 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 10 de maio de 2023</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos artigos 1º e 2º da Portaria ME nº 7.081, de 09 de agosto de 2022, autoriza o afastamento do país dos Auditores-Fiscais da Receita Federal do Brasil CLAUDIA LUCIA PIMENTEL MARTINS DA SILVA, matrícula nº 1255693, Subsecretária de Tributação e Contencioso e DANIEL TEIXERA PRATES, matrícula nº 2341640, lotado na Coordenação-Geral de Tributação, ambos da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 28 de maio a 3 de junho de 2023, inclusive trânsito, com ônus, para participarem da reunião do Grupo de direção do Quadro Inclusivo da Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE) (Steering Group of the Inclusive Framework - SGIF), a se realizar na cidade de Paris, França. (e-Processo nº 10265.159919/2023-56)</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos artigos 1º e 2º da Portaria ME nº 7.081, de 09 de agosto de 2022, autoriza o afastamento do país do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil EDISON INTROVINI, matrícula nº 2033616, lotado na Coordenação-Geral de Administração Aduaneira da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 4 a 9 de junho de 2023, inclusive trânsito, com ônus, para participar da 118ª Reunião do Comitê Técnico nº 2 "Assuntos Aduaneiros e Facilitação do Comércio"/CCM/MERCOSUL (CT Nº2), a se realizar na cidade de Buenos Aires, Argentina. (e-Processo nº 10265.167061/2023-01)</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>