<xml><article id="32052710" name="PT GABAER 684 GC1 2023" idOficio="9587920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00016:00010:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GABAER Nº 684/GC1, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GABAER Nº 684/GC1, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 1º, inciso X, do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o que consta do Processo nº 67530.003342/2023-69, resolve:</p><p>NOMEAR, de acordo com o art. 12, parágrafo único, da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 9.049, de 12 de maio de 2017, e art. 5º da Lei nº 12.797, de 4 de abril de 2013, Primeiros-Tenentes de Apoio e incluí-los no Quadro de Oficiais de Apoio do Corpo de Oficiais da Ativa da Aeronáutica, a partir de 11 de maio de 2023, na ordem abaixo, os seguintes Primeiros-Tenentes Estagiários:</p><p>ALEX SOARES DA SILVA - SJU (Nr Ord 6260373);</p><p>LETÍCIA MATTOZINHO DA CRUZ - PSC (Nr Ord 7542496);</p><p>ESDRAS LUIZ DE MELO CABRAL - SJU (Nr Ord 6228330);</p><p>LAURO DOS SANTOS CAMPOS - SJU (Nr Ord 6466800);</p><p>JÉSSICA MARTINS DA SILVA - PSC (Nr Ord 7542488);</p><p>BÁRBARA HELENA MELO NICÁCIO DA SILVA - PED (Nr Ord 7542364);</p><p>MATHEUS LOPES MOREIRA - ADM (Nr Ord 6806279);</p><p>JOYCE COSTA FIGUEIREDO - SSO (Nr Ord 6628923);</p><p>DAIANE PINTO GONÇALVES - SJU (Nr Ord 7542380);</p><p>GABRIELA PONTES SILVA VENANCIO - SSO (Nr Ord 7542500);</p><p>ANDRESSA DE MENEZES MONTE - SJU (Nr Ord 7542097);</p><p>CLARA BEATRIZ DANTAS DE MEDEIROS - ADM (Nr Ord 7541902);</p><p>FERNANDA CARNEIRO VEIGA RODRIGUES DA COSTA - PED (Nr Ord 7542402); e</p><p>ANGÉLICA LOPES DE JESUS - ANS (Nr Ord 7542100).</p><p>Em consequência, a Organização Militar responsável deverá adotar os procedimentos administrativos para as atualizações no SIGPES, de acordo com o disposto na ICA 35-1/2017.</p><p class="assina">Ten Brig Ar MARCELO KANITZ DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>