<xml><article id="32067543" name="0953 P Designar a servidora ADRI" idOficio="9590479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00016" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL GM/MS Nº 953, DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL GM/MS Nº 953, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, o inciso III do art. 23 e o art. 41 da Lei nº 13.709, de 14 de agosto de 2018, o art. 1º da Instrução Normativa SGD/ME nº 117, de 19 de novembro de 2020, e o constante dos autos do Processo nº 25000.033456/2023-81, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora, ADRIANA MACEDO MARQUES, matrícula no SIAPE nº 1553206, como Encarregada pelo Tratamento de Dados Pessoais no âmbito do Ministério da Saúde, para o exercício das atividades constantes do art. 41 da Lei nº 13.709, de 14 de agosto de 2018, Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais (LGPD).</p><p>§ 1º Fica designado, como suplente da Encarregada pelo Tratamento de Dados Pessoais, a servidora DANIELA BARROS DO NASCIMENTO, matrícula no SIAPE nº 3245774, nos impedimentos eventuais do titular, sem prejuízo das atribuições que atualmente exerce.</p><p>§ 2º O encarregado poderá solicitar o apoio de qualquer área do Ministério da Saúde para o desempenho de suas atribuições, consoante o disposto no Regimento Interno deste Ministério.</p><p>§ 3º O Controlador e a Autoridade Nacional de Proteção de Dados (ANPD) poderão estabelecer normas complementares sobre a definição e as atribuições do encarregado.</p><p>Art. 2º O encarregado exercerá suas atribuições com apoio de colegiado instituído ou a ser instituído no âmbito do Ministério da Saúde para tratar do tema de privacidade e proteção de dados pessoais.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria GM/MS nº 530, de 13 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 50, de 14 de março de 2023, Seção 2, página 54.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>