<xml><article id="32063743" name="MATERIA DOU - PORTARIAS 10 MAIO " idOficio="9589887" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00016:00011:00015:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 191 - SVP 5, DE 4 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 191 - SVP 5, DE 4 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada no inciso VI, do artigo 5º da Portaria nº 082-DGP, de 23 de abril de 2014, publicada no Boletim do Exército nº 18, de 2 de maio de 2014, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO à Senhora RAINILDA HEIDERSCHEIDT, na condição de ex-companheira, no percentual de 100% (cem por cento) respectivo à divisão da pensão, cujo amparo é o seguinte: artigo 215 e inciso II do artigo 217, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015 e pela Lei n° 13.846, de 18 de junho de 2019. A beneficiária é ex-companheira do Servidor Civil aposentado VALDIR CARPES, matrícula SIAPE nº 63157, vinculado ao Comando da 5ª Região Militar (SVP 5), falecido na inatividade, em 06 de agosto de 2022, tendo como referência atual o cargo de Agente Administrativo. O cálculo do valor total a ser recebido na pensão, de acordo com o artigo 23 da Emenda Constitucional n° 103/19, é efetuado em 50% (cinquenta por cento) do valor total dos proventos do servidor, acrescido de 10% (dez por cento) por dependente, perfazendo o total da pensão em 60% (sessenta por cento). A pensão, ora concedida, terá efeito financeiro a partir da data do requerimento de 23 de novembro de 2022.</p><p class="assina">Gen Bda IVAN ALEXANDRE CORRÊA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>