<xml><article id="32067537" name="port reitoria 11mai 2023" idOficio="9590478" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00124:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592605">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>A Reitora Pro tempore da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.070 - Designar a servidora ISABELLA DE MELO SANCASSANI, Matrícula SIAPE nº 1395903, para exercer a função de Chefe Interina da Divisão de Desenvolvimento de Pessoal da Coordenadoria de Gestão com Pessoas do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 2.086 - Exonerar a servidora LUCIANA MASSARO ONUSIC, Matrícula SIAPE nº 1937339, do cargo de Diretora do Campus Osasco, a partir de 13/05/2023 (CD-03).</p><p>Nº 2.087 - Exonerar o servidor JULIO CESAR ZORZENON COSTA, Matrícula SIAPE nº 1828288, do cargo de Vice-Diretor do Campus Osasco, a partir de 13/05/2023 (CD-04).</p><p>Nº 2.088 - Nomear o servidor CELSO TAKASHI YOKOMISO, Matrícula SIAPE nº 23127291, para exercer o cargo de Diretor do Campus Osasco, pelo período de 4(quatro) anos, a partir de 13/05/2023 (CD-03).</p><p>Nº 2.089 - Nomear a servidora LUCIANA ROSA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2052397, para exercer o cargo de Vice-Diretora do Campus Osasco, pelo período de 4(quatro) anos, a partir de 13/05/2023 (CD-04).</p><p>Nº 2.090 - Exonerar o servidor IVARNE LUIS DOS SANTOS TERSARIOL, Matrícula SIAPE nº 1137725, da função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Biologia Molecular da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo, a partir de 02/05/2023 (FUC-01).</p><p>Nº 2.091 - Designar a servidora APARECIDA SADAE TANAKA, Matrícula SIAPE nº 3135871, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação em Ciências Biológicas (Biologia Molecular) da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo (FUC-01).</p><p class="assina">RAIANE PATRICIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>