<xml><article id="32062088" name="Portaria PUBLICADA EM 12-05-23" idOficio="9589600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Agreste de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AGRESTE DE PERNAMBUCO, nomeado pela Portaria MEC nº 2.118, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 11 de dezembro de 2019, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 56 - Considerando o OFÍCIO - MDA Nº 82/2023/GM - MDA/MDA, com base no Art.93, I, da Lei n° 8.112/90, de 11/12/1990, autorizar a cessão, por tempo indeterminado, do servidor CAETANO DE CARLI VIANA COSTA, do Quadro Único de Pessoal desta Universidade, Matrícula SIAPE Nº 1158693, para Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar, a partir da data da publicação desta portaria no Diário Oficial da União. (Processo UFRPE nº 23082.010171/2023-84)</p><p>Nº 57 - Designar o servidor ARNALDO SALES DE LIMA FILHO, do Quadro Único de Pessoal desta Universidade, Matrícula SIAPE Nº 2213305, para exercer a Função (FG-03) de Chefe da Seção de Movimentação e Controle Acadêmico de Graduação, da Coordenadoria de Graduação do Departamento de Registro e Controle Acadêmico (DRCA), da Universidade Federal do Agreste de Pernambuco, a partir da data da publicação desta portaria no Diário Oficial da União. (Processo UFRPE nº 23082.012938/2023-18)</p><p class="assina">AIRON APARECIDO SILVA DE MELO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>