<xml><article id="32072633" name="PORTARIAS DGER 11-05-2023" idOficio="9590503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00068:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592682">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 4.058, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 4.058, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 3º, inciso IX, do Ato da Comissão Diretora nº 12, de 1995, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.008777/2023-61, resolve:</p><p>declarar vago, a partir de 8 de maio de 2023, o cargo efetivo de Técnico Legislativo, especialidade Processo Industrial Gráfico, Nível II, Padrão M28, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, ocupado por BRUNO LUNARDI GONÇALVES, matrícula nº 255686, em virtude do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1208596, resolve:</p><p>Nº 4.134 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, NATÁLIA ARAÚJO SILVA, matrícula Nº 400856, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLREPUBL - Gabinete da Liderança do Republicanos, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSCLEITINH - Gabinete do Senador Cleitinho.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1209176, resolve:</p><p>Nº 4.135 - exonerar WILLIAM DA SILVA BORGMANN, matrícula n <sup>o</sup> 324684, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSMVAL - Gabinete do Senador Marcos do Val, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1209256, resolve:</p><p>Nº 4.136 - exonerar JOSÉ EDUARDO ALVES DE OLIVEIRA PINTO, matrícula Nº 403341, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSEFILHO - Gabinete do Senador Efraim Filho, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1209259, resolve:</p><p>Nº 4.137 - exonerar MARIA JOSE FERREIRA, matrícula n <sup>o</sup> 220799, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSEFILHO - Gabinete do Senador Efraim Filho, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1209437, resolve:</p><p>Nº 4.138 - exonerar ANA CAROLINE DE FREITAS ANDRADE, matrícula n <sup>o</sup> 366964, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1209438, resolve:</p><p>Nº 4.139 - exonerar TALITHA SARAIVA GOMES CARDOSO ROSA DE ATHAYDE., matrícula n <sup>o</sup> 351377, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>