<xml><article id="32066069" name="Substituticoes DIORP" idOficio="9590225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal SE / MPO Nº 353, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal SE / MPO Nº 353, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso XII, do art. 2º da Portaria SE/MPO nº 59, de 17 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 22 de março de 2023 e, considerando o que consta no Processo nº 03101.101455/2023-04, resolve:</p><p>Designar a servidora JOELMA MEDEIROS HENRIQUES, matrícula SIAPE nº 1204960, e o servidor GLAUBER PIMENTEL DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 1488713, para, nesta ordem, sucessivamente, exercerem o encargo de substituto eventual da Diretora de Programa desta Secretaria Executiva, LUCIA HELENA CAVALCANTE VALVERDE, código FCE 3.15, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais e na vacância do cargo.</p><p>Designar o servidor BRUNO RODOLFO CUPERTINO, matrícula SIAPE n° 1917930, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Planejamento e Orçamento desta Secretaria Executiva, GLAUBER PIMENTEL DE QUEIROZ, código FCE 1.10, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCIO LUIZ DE ALBUQUERQUE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>