<xml><article id="32052734" name="PORTARIA NOMEACAO TEC. EM TI FER" idOficio="9587897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIR GDG/CEFET-MG Nº 298, DE 6 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIR GDG/CEFET-MG Nº 298, DE 6 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, autarquia de regime especial, nomeado pela Portaria MEC nº 1.735, de 11 de outubro de 2019, publicada no D.O.U. de 15 subsequente, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta no processo eletrônico n. 23062.022757/2023-20, resolve:</p><p>NOMEAR em caráter efetivo, nos termos do Art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/1990, FERNANDO OLIVEIRA SOARES, classificado em 6º lugar, pela ampla concorrência, para o cargo de Técnico em Tecnologia da Informação - Área Desenvolvimento de Sistemas, da carreira de Técnico Administrativo em Educação, Classe D - Nível de Capacitação I - Padrão 01, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotação na Unidade Organizacional em Belo Horizonte, habilitado no Concurso Público regido pelo Edital nº 60, de 25 de junho de 2021, publicado no D.O.U. de 29/06/2021, seção 3, e suas retificações, homologado conforme o Edital nº 102, de 17 de maio de 2022, publicado no D.O.U. de 18/05/2022, Seção 3, na vaga decorrente da exoneração de Higor Augusto Madureira Pereira concedida conforme a Portaria DIR GDG/CEFET-MG Nº 161, de 13/03/2023, publicada no DOU de 15/03/2023, sob o código de vaga nº 968215.</p><p></p><p>A posse dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias a contar da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Flávio Antônio dos Santos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>