<xml><article id="32050127" name="PORTARIA Fabio Nelson" idOficio="9587849" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00047:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria de Inspeção do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SIT/MTE Nº 1.567, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SIT/MTE Nº 1.567, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE INSPEÇÃO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 26, inciso III, da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, e tendo em vista o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, no Decreto nº 11.359, de 1º de janeiro de 2023 e no artigo 8º da Instrução Normativa STN nº 6, de 31 de outubro de 2007 (Processo nº 19964.108843/2023-98), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para o encargo de Ordenador de Despesas e Gestor Financeiro, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito da Unidade Gestora 400056 - SECRETARIA DE INSPEÇÃO DO TRABALHO:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: FÁBIO NELSON VIEIRA, CPF ***.053.303-**;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: ROBERTO BRUNO DE ANDRADE ALENCAR, CPF ***.093.001-**;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: ROBERTO BRUNO DE ANDRADE ALENCAR, CPF ***.093.001-**; e</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: ALEX SANDRO GONÇALVES CHAVES, CPF ***.300.141-**.</p><p>Art. 2º Designar o servidor DIEGO DE SOUZA GOMES, CPF ***.294.801-** para o encargo de Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão no âmbito da Unidade Gestora 400056 - SECRETARIA DE INSPEÇÃO DO TRABALHO.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FELIPE BRANDÃO DE MELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>