<xml><article id="32050250" name="PT DIAT N 352 FRANCISCO JOSE FER" idOficio="9577698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00043:00017:00081:00275:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Centralização do Regime Próprio de Previdência Social da União/Divisão de Atendimento do RPPU" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20574421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIAT-RPPU/INSS Nº 352,  DE 5 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIAT-RPPU/INSS Nº 352, DE 5 DE MAIO DE 2023</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE ATENDIMENTO DO REGIME PRÓPRIO DE PREVIDÊNCIA DA UNIÃO, da Coordenação-Geral de Centralização do RPPU, da Diretoria de Gestão de Pessoas do INSS, no uso das atribuições e a delegação de competência estabelecida pela PORTARIA DGP/INSS Nº 05 de 18/04/2022, publicada em BSE de 19/04/2022 e na PORTARIA PRES/INSS Nº 500 de 01/04/2022 publicada em DOU nº 64 de 04/04/2022 , resolve:</p><p>Conceder aposentadoria Voluntária ao servidor FRANCISCO JOSE FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 0885105, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019, com proventos integrais calculados com base na remuneração do servidor no cargo efetivo em que se der a aposentadoria e demais vantagens a que faz jus, na forma da lei. Observado o contido no processo SEI nº 35014.143104/2023-38 e Protocolo de Requerimento GET 1334073100 do MEU INSS, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>ANÁLIA TÂMARA CÂMARA SANTOS LEMOS</p><p>CHEFE DA DIVISÃO DE ATENDIMENTO DO REGIME PRÓPRIO DE PREVIDÊNCIA SOCIAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>