<xml><article id="32066896" name="Portarias de 11.05" idOficio="9590372" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00141:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, nos termos do art. 35, inciso II da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 364 Dispensar a pedido, a partir de 1º de maio de 2023, a servidora JOSIANE FUJISAWA FILUS DE FREITAS, Matrícula/SIAPE nº 2254459, Professora do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), do Curso de Graduação em Educação Física/FAED.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 365 Art. 1º Designar o servidor MARCELO JOSE TAQUES, Professor do Magistério Superior, Matrícula/SIAPE nº 3057869, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), do Curso de Graduação em Educação Física - Licenciatura, da Faculdade de Educação - FAED, para complementação de mandato no período de 1º de maio de 2023 a 28 de fevereiro de 2025.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo Coordenador desde 1º de maio de 2023.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>