<xml><article id="32066812" name="67___Portarias_10_e_11_05_2023" idOficio="9590335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00143:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 263 - Conceder pensão à YARA NEVES LOTUFO, na qualidade de cônjuge do ex-servidor EDIO LOTUFO, ocupante do cargo de Professor Magistério Superior, matricula SIAPE 1163341, do quadro de pessoal desta Universidade, falecido na Inatividade, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, Inciso II, §2º artigo 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Esta portaria conta seus efeitos financeiros a partir de 22 de abril de 2023. (Processo nº 23108.032868/2023-71).</p><p>Nº 264 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Art. 3º, da EC nº 47/2005, combinado com o Art. 3º, da EC 103/2019, à servidora SANIA LUCIA CAMARGOS, CPF 445.XXX.XXX-XX, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens 06% (seis) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei nº 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.031686/2023-82.</p><p>Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 265 - Autorizar o afastamento do país da servidora LOYSE TUSSOLINI, matrícula SIAPE nº 1121079, no período de 01 a 25/06/2023, para realizar visita técnica nos Departamentos de Engenharia Informática e de Engenharia Civil na Universidade de Coimbra, e visita técnica ao Laboratório of the Oenology and Natural Products Group na Universidade Castilla, em Coimbra-Portugal e La Mancha-Espanha, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.033120/2023-95).</p><p>Nº 266 - Autorizar o afastamento do país da servidora PAULA BECKER PERTUZATTI KONDA, matrícula SIAPE nº 1829279, no período de 01/06 a 25/06/2023, para realização de análises instrumentais, a ser realizado na Universid de Castilla - La Mancha, Espanha, na Cidade Real/Espanha, com ônus limitado para a UFMT. (Processo: 23108.033403/2023-37).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>