<xml><article id="32061131" name="DOU - Portaria nA 119 - 4 MAI 23" idOficio="9589425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00016:00011:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/7ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 119-SSAP2/SVP 7, DE 4 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 119-SSAP2/SVP 7, DE 4 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 7ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria DGP/C Ex nº 302, de 30 de novembro de 2021 e em conformidade com a Portaria DGP/C Ex nº 019, de 2 de março de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>CONCEDER, ao Terceiro-Sargento Reformado (Idt 077.019.221-9 e CPF 072.445.414-49) HÉLIO CÂMARA MORAES, o benefício do Auxílio-Invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, alterado pelo art. 1º da Lei nº 11.421, de 21 de dezembro de 2006, combinado com o art. 55 da Lei n° 12.702, de 7 de agosto de 2012, a contar de 26 de julho de 2022, em face de ter sido considerado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido". Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem, conforme Ata nº 127/2022, Sessão nº 023/2022, de 2 de dezembro de 2022, do MPGu III/JOÃO PESSOA (H Gu JOÃO PESSOA), homologada pela JISR/7ª RM (H Gu JOÃO PESSOA) de acordo com a Ata nº 4/2023, Sessão 003/2023, de 2 de fevereiro de 2023 e Parecer Técnico da SSR/7 nº 25/2023, de 15 de fevereiro de 2022, homologado pelo Inspetor de Saúde da 7ª RM, em 15 de fevereiro de 2023. Não necessita ser reinspecionado para o benefício do auxílio invalidez.</p><p class="assina">Gen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>