<xml><article id="32065876" name="ATO PORTARIAS DE 9 DE MAIO DE 20" idOficio="9590198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 511 - Art. 1º Revogar a Portaria - Reitoria 504/2023 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS.</p><p>Art. 2º Designar a servidora CARINA DIAS DA SILVA RODRIGUES, SIAPE nº 211****, ocupante do cargo efetivo de Administradora, para ocupar a função de Coordenadora Financeira do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando o artigo 96-A, seção IV, capítulo 5 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; considerando o Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 512 - Art. 1° Autorizar o afastamento, no período de 31 de agosto de 2023 a 30 de agosto de 2024, de LIGIA MARIA MARASCHI DA SILVA PILETTI, matrícula SIAPE nº 226****, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Ponta Porã do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, para realização do Curso de Pós-Graduação, em nível de Pós-Doutorado, na área de Agronomia, na Escola Superior de Engenharia Agronômica e de Montes - Universidade de Córdoba , em Córdoba-Espanha, com ônus limitado.</p><p>Art. 2° A presente concessão fica condicionada ao compromisso de, ao seu retorno, o servidor permanecer no exercício de suas funções, por tempo igual ao do seu afastamento, inclusas as prorrogações, sob pena de indenização de todas as despesas.</p><p>Art. 3º Concluído o curso antes do prazo estabelecido no Art. 1º, o servidor afastado deverá retornar às suas atividades no IFMS.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>