<xml><article id="32057449" name="ATO TRT7. GP NA 118" idOficio="9588665" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/05/2023" artClass="00069:00048:00001:00009:00005:00007:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Secretaria Administrativa/Setor de Licitação" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT7.GP Nº 118, DE 9 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT7.GP Nº 118, DE 9 DE MAIO DE 2023</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 7ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o erro material apontado no demonstrativo e na informação da CIF (Docs. 62 e 63 do proad 1389/2023), resolve:</p><p>RETIFICAR o Ato TRT7.GP Nº 95/2023, publicado no DOU de 24/04/2023 (doc.54 do proad 1389/2023), que concedeu pensão civil por morte a Marta Maria Alves Freitas, onde se lê:</p><p>"Conceder PENSÃO CIVIL POR MORTE, do tipo vitalícia, com efeitos a contar de 17/02/2023 (data do óbito do instituidor do benefício), com fundamento no caput e no §4º do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, art. 16, inciso I, art. 74,inciso I e art. 77, §2º, inciso V, alínea c, subalínea 6 da Lei nº 8.213/1991, nova redação dada pela Portaria ME nº 424, de 30/12/2020, à MARTA MARIA ALVES, viúva do ex-servidor deste Tribunal, José Santos de Freitas Júnior., no valor mensal de R$ 5.505,86 (cinco mil, quinhentos e cinco reais e oitenta e seis centavos), reajustando-se a pensão na mesma data e índice dos benefícios do RGPS";</p><p>leia-se:</p><p>"Conceder PENSÃO CIVIL POR MORTE, do tipo vitalícia, com efeitos a contar de 17/02/2023 (data do óbito do instituidor do benefício), com fundamento no caput e no §4º do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, art. 16, inciso I, art. 74, inciso I e art. 77, §2º, inciso V, alínea c, subalínea 6 da Lei nº 8.213/1991, nova redação dada pela Portaria ME nº 424, de 30/12/2020, a MARTA MARIA ALVES, viúva do ex-servidor deste Tribunal José Santos de Freitas Júnior, no valor mensal de R$ 5.499,77 (cinco mil, quatrocentos e noventa e nove reais e setenta e sete centavos), reajustando-se a pensão na mesma data e índice dos benefícios do RGPS".</p><p class="assina">DURVAL CESAR DE VASCONCELOS MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>