<xml><article id="32060334" name="Portaria 1539_" idOficio="9589256" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00052:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Bahia/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.539, DE 8 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.539, DE 8 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no inciso I do Art. 93 da Lei 8.112 de 11.12.1990 e o processo nº 23278.003645/2022-63 resolve autorizar a cessão do (a) servidor (a) abaixo indicado (a), pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto:</p><p>Art. 1° Fica autorizada a cessão da servidora Jaqueline Santos Ribeiro, ocupante do cargo de Assistente de Alunos, matriculada sob o nº. SIAPE 1628413, para o Tribunal Regional do Trabalho da 5ª Região (TRT/5ª Região), por prazo indeterminado, para o exercício da função comissionada de Assistente de Gabinete, código FC-05, com ônus para o órgão cedente.</p><p>Art. 2° Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do(a) servidor(a) ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 3° A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 4° Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do(a) servidor(a), mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">LUZIA MATOS MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>