<xml><article id="31896891" name="PORTARIA_15_ABRIL_DE_2023" idOficio="9568854" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00021:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 15, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A CORREGEDORA DO MINISTÉRIO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe confere o inciso III, do art. 9º, do Decreto nº 11.341, de 1º de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União (DOU) de 1º de janeiro de 2023, e tendo em vista o disposto nos arts. 143, 148, 149 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Substituir HELENA VERSIANI DOS ANJOS, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1053842, por GEÓRGIA BELISÁRIO MOTA, Analista Técnica de Políticas Sociais, matrícula Siape nº 1040711, na qualidade de membro da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar constituída por intermédio da Portaria nº 34, de 1º de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 02 de dezembro de 2022, visando a apuração de eventuais responsabilidades administrativas relativas aos fatos narrados no Processo SEI nº 00135.224527/2022-16, que teve por último ato a Portaria nº 10, de 27 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de março de 2023, em virtude do desligamento daquela do quadro funcional deste Ministério.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PRISCILA CARLA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>