<xml><article id="31896153" name="Port 502" idOficio="9568703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 502, DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 502, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO a solicitação constante do Ofício nº 067/2023/TRT/SACLE, de 26-4-2023 (doc. 1 do Proad n. 2091/2023), assinado pela Juíza Auxiliar da Execução e Supervisora da Sacle;</p><p>CONSIDERANDO a INFORMAÇÃO Nº 0170/2023/SGEP/SÇPLETS, exarada pela Chefia do Setor de Provimento, Lotação, E-Social e Teletrabalho de Servidores da Secretaria de Gestão de Pessoas, em 28-4-2023, doc. 21 dos autos;</p><p>CONSIDERANDO o despacho coligido no doc. 22 do aludido Proad, resolve:</p><p>I - DISPENSAR a servidora ADRIANA NOGUEIRA TOMAZINI, Analista Judiciário, Área: Judiciária, Classe A, Padrão 2, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente 4 - FC 4 da Seção de Apoio às Varas do Trabalho da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução - SACLE;</p><p>II - DESIGNAR a referida servidora para exercer a função comissionada de Assistente 5 - FC 5 da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução - SACLE;</p><p>III - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>