<xml><article id="31900664" name="PORTARIA DE PESSOAL NA 94 DE 27 " idOficio="9569442" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00046:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20563363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 94, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 94, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR (ANS), no uso das atribuições que lhe confere o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 3.327, de 5 de janeiro de 2000, na forma do art. 39, inciso VI, da Resolução Regimental nº 21, de 26 de janeiro de 2022, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, e demais informações que constam do processo administrativo nº 33910.013559/2023-91, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar pelo período de 1 (um) ano, a contar da apresentação, a requisição da servidora Viviane Maria Alves de Carvalho, matrícula no SIAPE nº 3045151, ocupante do cargo efetivo de Técnico Administrativo desta Agência Reguladora, para exercício na 6ª Zona Eleitoral de Pernambuco.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO REBELLO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>