<xml><article id="31900520" name="PORTARIAS DE 02.05.2023" idOficio="9569436" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00066:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20563317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.005414/2023-48, resolve:</p><p>Nº 1.340 - Art. 1º Designar o servidor SÉRGIO RÔMULO DO LAGO VIEIRA, matrícula SIAPE 2423096, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações do Campus Bragança deste Instituto, Código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 03 de maio de 2023 até 02 de maio de 2025, de acordo com o disposto no Artigo 15, § 4º da Lei nº 8.112/90 c/c os Artigos 30 e 39 da Resolução nº 534/2021/CONSUP/IFPA, de 03/11/2021.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.000689/2023-68, resolve:</p><p>Nº 1.342 - Art. 1º Designar o servidor MICHEL MARIALVA YVANO, matrícula SIAPE 1826201, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet do Campus Itaituba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 03 de maio de 2023 até 02 de maio de 2025, de acordo com o disposto no Artigo 15, § 4º da Lei nº 8.112/90 c/c os Artigos 30 e 39 da Resolução nº 534/2021/CONSUP/IFPA, de 03/11/2021.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.002875/2023-22, resolve:</p><p>Nº 1.345 - Art. 1º Dispensar o servidor JOAO RICARDO ALVES FECURY, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2340506, SIAPECAD nº 02102431, lotado(a) no(a) Diretoria Geral do Campus Ananindeua, e em exercício no(a) Coord.Arte,Cultura, Diver. Desp da Reitoria, da função de Chefe da Coordenação de Arte, Cultura, Diversidade e Desporto/PROEX, FG - 01, do(a) Pró-Reitoria de Extensão da Reitoria. Esta portaria entra em vigor a partir de 03 de maio de 2023.</p><p>Nº 1.346 - Art. 1º Designar a servidora THAIS DO SOCORRO PEREIRA POMPEU SAUMA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1080604, SIAPECAD nº 02096475, lotado(a) no(a) Dpto.Ens. Pes. PóS. Inov. Ext. do Campus Ananindeua, para exercer a função Chefe da Coordenação de Arte, Cultura, Diversidade e Desporto/PROEX, FG - 01, do(a) Pró-Reitoria de Extensão da Reitoria.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 03 de maio de 2023.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>