<xml><article id="31892229" name="PORTARIA 42" idOficio="9568102" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00070:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20561189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 42/PR/DE/CFMV/SISTEMA, de 2 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 42/PR/DE/CFMV/SISTEMA, de 2 de maio de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV -, no uso das atribuições lhe conferidas pelos incisos, II, VI e XVIII, cargo 7º, da Resolução CFMV nº 856, de 30 de março de 2007, combinado com artigo 3º da Resolução CFMV nº 1239, de 07 de novembro de 2018; considerando o deliberado por ocasião das Sessões Plenárias nº 313ª e 317ª e na Câmara Nacional de Presidentes realizada em 5 e 6/6/2018; considerando a Resolução CFMV nº 1283, de 14 de agosto de 2019; considerando a Portaria nº 38, de 18 Maio de 2021; considerando o deliberado por ocasião da I Câmara Nacional de Presidentes do Sistema CFMV/CRMVs realizada de 15/03/2023 a 17/03/2023, em Bonito - MS, resolve:</p><p>Art. 1º A Comissão Permanente do PRODES será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - méd. vet. Ana Elisa Fernandes de Souza Almeida (CRMV-BA nº 1130), Vice-Presidente do CFMV;</p><p>II - méd. vet. Marcílio Magalhães Vaz de Oliveira (CRMV-MG nº 1117), Conselheiro Federal, membro titular, sendo seu substituto, o Conselheiro Federal, méd. vet. Júlio César Rocha Peres (CRMV-RO nº 0371);</p><p>III - méd. vet. Paulo de Araújo Guerra (CRMV-PR nº 1925), Conselheiro Federal, membro titular, sendo seu substituto, o Conselheiro Federal, méd. vet. Wirton Peixoto Costa (CRMV-RN nº 0309);</p><p>IV - méd. vet. Odemilson Donizete Mossero (CRMV-SP nº 2889), Presidente do CRMV-SP, sendo seu substituto o méd. vet. Thiago Leite Fraga (CRMV-MS nº 3875), Presidente do CRMV-MS; e</p><p>V - méd. vet. Altair Santana de Oliveira (CRMV-BA nº 1232), Presidente do CRMV-BA, sendo seu substituto o méd. vet. José Cecílio Martins Neto (CRMV-PB nº 0910), Presidente do CRMV-PB.</p><p>Parágrafo único. A coordenação da Comissão Permanente competirá à Vice-Presidente do CFMV.</p><p>Art. 2º O Conselho Fiscal do PRODES será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - méd. vet. Nazaré Fonseca de Souza (CRMV-PA nº 0484), Presidente do CRMV-PA, sendo seu substituto o méd. vet. Fábio Pires de Moraes (CRMV-AC nº 0152), Presidente do CRMV-AC;</p><p>II - méd. vet. Raimundo Alves Barrêto Júnior (CRMV-RN nº 0307), Presidente do CRMV-RN sendo sua substituta a méd. vet. Maria Elisa de Almeida Araújo (CRMV-PE nº 1232), Presidente do CRMV-PE;</p><p>III - méd. vet. Marcos Vinícius de Oliveira Neves (CRMV-SC nº 3355), Presidente do CRMV-SC, sendo seu substituto o méd. vet. Mauro Antonio Correa Moreira (CRMV-RS nº 12494), Presidente do CRMV-RS;</p><p>IV - méd. vet. Jadir Costa Filho (CRMV-DF nº 1201), Presidente do CRMV-DF, sendo seu substituto o méd. vet. Roberto Renato Pinheiro da Silva (CRMV-MT n° 1364), Presidente do CRMV-MT; e</p><p>V - méd. vet. Virginia Teixeira do Carmo Emerich (CRMV-ES nº 0568), Presidente do CRMV-ES, sendo seu substituto o méd. vet. Bruno Divino Rocha (CRMV-MG nº 7002), Presidente do CRMV-MG.</p><p>Art. 3º As atribuições da Comissão Permanente e do Conselho Fiscal são as constantes da Resolução CFMV nº 1239, de 2018 e da Resolução CFMV nº 1283, de 2019, e demais atos delas decorrentes.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e altera o artigo 1º , incisos IV e V, e, o artigo 2º, incisos de II a V, da Portaria nº 38/2021.</p><p>Art.5º Cumpra-se dando ciência aos Designados, bem como mediante encaminhamento à Assessoria de Comunicação para disponibilizações no Diário Oficial da União, na Intranet, Boletim Informativo e Portal do CFMV.</p><p class="assina">FRANCISCO CAVALCANTI DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>