<xml><article id="31890688" name="POR TAR_8559" idOficio="9567635" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00027:00041:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Banco do Brasil S.A./Diretoria de Governo" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 28 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 28 de abril de 2023</p><p>O Gerente Executivo da Diretoria de Gestão da Cultura e de Pessoas, o Gerente Executivo da Diretoria de Governo e o Gerente Executivo da Secretaria Executiva do Banco do Brasil S.A., integrantes dos respectivos Comitês de Administração, no exercício da competência delegada conforme Nota Técnica Dipes/Digov/Secex-2014/00491, de 23/07/2014, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 49 da Lei nº 13.464, de 10 de julho de 2017, regulamentados pelo Decreto nº 10.835, de 14 de Outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de Outubro de 2021, e, ainda, pelo Decreto-lei nº 5.452, de 1º.5.1943 e pela Instrução Normativa Interna nº 1191, e demais informações que constam do processo nº 00170.000556/2023-49 e Ofício nº 1107/2023/SE/CC/PR resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do funcionário JOLLITON DA SILVA BRITO, matrícula nº 5.111.056-3, pertencente ao Quadro de Pessoal do Banco do Brasil, para exercício junto à SECRETARIA DE COMUNICAÇÃO SOCIAL DA CASA-CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitante.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Adriano Weber Scheeren</p><p class="cargo">Gerente Executivo UE e/e</p><p class="assina">Scott Kartegeane Linhares Camelo</p><p class="cargo">Gerente Executivo UE</p><p class="assina">Bruno Pio de Abreu Travassos</p><p class="cargo">Gerente Executivo UE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>