<xml><article id="31884785" name="PORTARIA NA 1661 e 1663 - 1655 e" idOficio="9566556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00111:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20559414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.661 - Dispensar, a partir de 02/05/2023, MERCIA PATRICIA PEREIRA SILVA, Matrícula SIAPE n° 1040331, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Botânica, do Centro de Biociências, da função de Chefe do Departamento de Botânica, do Centro de Biociências, Código FG01, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 1905/2021, de 18/05/2021. (Processo n° 23076. 028393/2023-38).</p><p>Nº 1.663 - Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 02/05/2023, THAIS ELIAS ALMEIDA, Matrícula SIAPE n° 1143049, Professor de Magistério Superior, Nível 3, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Botânica, do Centro de Biociências, para exercer a função de Chefe do Departamento de Botânica, do Centro de Biociências, Código FG-01. (Processo n° 23076. 028393/2023-38).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.655 - Dispensar, a partir de 30/04/2023, AECIO OBERDAM DOS SANTOS, Matrícula SIAPE n° 1661727, Bibliotecário-Documentalista, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Biblioteca Setorial, do Centro de Ciências da Saúde, da função de Coordenador da Biblioteca Setorial, do Centro de Ciências da Saúde, Código FG-01, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 1279/2019, de 09/04/2019. (Processo n° 23076. 030620/2023-49).</p><p>Nº 1.657 - Designar, a partir de 01/05/2023, MARCELA PORFIRIO DA COSTA, Matrícula SIAPE n° 1065906, Bibliotecário-Documentalista, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Biblioteca Setorial, do Centro de Ciências da Saúde, para exercer a função de Coordenador da Biblioteca Setorial, do Centro de Ciências da Saúde, Código FG-01. (Processo n° 23076. 030620/2023-49).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>