<xml><article id="31900928" name="02 de maio S2 portarias 823 829 " idOficio="9569498" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20563426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no uso da competência conferida pelo inciso V do artigo 19 do Estatuto da Universidade Federal do Amazonas, resolve:</p><p>Nº 823 - Art. 1º. EXONERAR a servidora KEISE RAIANE FRANCO FERNANDES, Matrícula SIAPE n.º 3120495, ocupante do cargo de Administrador, da atribuição de substituta legal do Cargo de Direção CD-04, de Diretora do Departamento de Administração de Pessoal - DAPES - PROGESP/UFAM.</p><p>Art. 2º. NOMEAR o servidor SANDILENO ALVES SANTIAGO, matrícula SIAPE n.º 3286079, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, para a atribuição de substituto legal do Cargo de Direção CD-04, de Diretor do Departamento de Administração de Pessoal - DAPES - PROGESP/UFAM.</p><p>Nº 829 - AUTORIZAR o afastamento do(a) servidor(a) LEONARDO MEDEIROS LIMA, lotado(a) na Prefeitura do Campus Universitário - PCU, para cursar Doutorado em Engenharia Civil no Programa de Pós-Graduação da Universidade de Coimbra, em Portugal, durante o período de 05/05/2023 a 05/05/2027.</p><p>Nº 832 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor DANIEL DAMIÃO ALMEIDA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE n.º 1226075, ocupante do cargo de Engenheiro, da Função Gratificada FG-02, de Coordenador da Coordenação de Infraestrutura e Manutenção Predial - DM - PCU/UFAM, a partir de 02/05/2023.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor CHRIS ALBERT NORIE NAITO, matrícula SIAPE n.º 3275289, ocupante do cargo de Técnico em Edificações, para exercer a Função Gratificada FG-02, de Coordenador da Coordenação de Infraestrutura e Manutenção Predial - DM - PCU/UFAM, a partir de 02/05/2023.</p><p>Nº 835 - Art. 1º - DESIGNAR, a partir 27/04/2023, a servidora ALCINIRA FURTADO FARIAS, matrícula SIAPE n.º 2572710, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Farmácia da Faculdade de Ciências Farmacêuticas - FCF/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR, a partir 27/04/2023, a servidora MARIANA BARROS DE CERQUEIRA E SILVA, matrícula SIAPE n.º 3305119, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenadora do Curso de Farmácia da Faculdade de Ciências Farmacêuticas - FCF/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>