<xml><article id="31883459" name="PORTARIA NA 254 DE 28 DE ABRIL D" idOficio="9566220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00021:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00254" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558908">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 254, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 254, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal e tendo em vista o disposto na Lei nº 9.807, de 13 de julho de 1999, e no art. 7º do Decreto nº 3.518, de 20 de junho de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Conselho Deliberativo Federal do Programa de Proteção a Vítimas e Testemunhas Ameaçadas, biênio 2023-2024, os seguintes membros:</p><p>I - Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania:</p><p>a) titular: Ana Luisa Zago de Moraes; e</p><p>b) suplente: Fernanda Santa Roza Ayala Martins;</p><p>II - Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) titular: Isabel Seixas de Figueiredo; e</p><p>b) suplente: Leandro Arbogast da Cunha;</p><p>III - Secretaria Nacional de Justiça do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) titular: Marina Bernardes de Almeida; e</p><p>b) suplente: Gustavo de Souza Rocha;</p><p>IV - Departamento de Polícia Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) titular: Joselito de Araujo Sousa; e</p><p>b) suplente: José de Ribamar Silva de Araújo;</p><p>V - Ministério Público Federal:</p><p>a) titular: Gustavo Pessanha Velloso; e</p><p>b) suplente: Steven Shuniti Zwicker;</p><p>VI - Poder Judiciário Federal:</p><p>a) titular: Danilo Pereira Junior; e</p><p>b) suplente: Erivaldo Ribeiro dos Santos; e</p><p>VII - Entidade não-governamental com atuação na proteção de vítimas e testemunhas ameaçadas: Sociedade Maranhense de Direitos Humanos:</p><p>a) titular: Luís Antônio Câmara Pedrosa; e</p><p>b) suplente: Saulo Lúcio Dantas.</p><p>Parágrafo único. A presidência do Conselho será exercida pelo representante titular do Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania.</p><p>Art. 2º A participação no Conselho Deliberativo Federal do Programa de Proteção a Vítimas e Testemunhas Ameaçadas será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVIO LUIZ DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>