<xml><article id="31890805" name="Port 84 P" idOficio="9567677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00017:00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 84, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 84, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA-INCRA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e, ainda, pela Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, e demais informações que constam do processo administrativo nº 54000.21327/2023-49, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição da servidora NAÍRA CORRÊA DAUBERMANN, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula nº 02081551, do Quadro de Pessoal desse Instituto, lotada na Superintendência Regional do Rio Grande do Sul-SR(RS), para exercício funcional no Escritório Estadual do Desenvolvimento Agrário no Rio Grande do Sul, do Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário de origem da servidora é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de até 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>