<xml><article id="31891277" name="portarias_para_DOU 02.05..2023" idOficio="9567855" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00108:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.780 - Autorizar o afastamento do país do Professor do Magistério Superior EMMANUEL ZAGURY TOURINHO, Matrícula SIAPE-6327480, investido no Cargo de Direção de Reitor da Universidade Federal do Pará, no período de 21 a 28 de outubro de 2023 para, a convite do Grupo de Cooperação Internacional de Universidades Brasileiras (GCUB), que está celebrando seus 15 anos de atuação, participar da XVI Assembléia Geral e XIII Seminário Internacional do supracitado Grupo, em parceria com a Universidade de Genebra (UNIGE) e a Escola Internacional de Genebra (ECOLINT), com o Tema Principal "EDUCAÇÃO SUPERIOR PARA A CIDADANIA GLOBAL", que serão realizados na Cidade de Genebra, SUIÇA, com ônus para esta Universidade.</p><p>Nº 1.788 - Designar a servidora LIDIANE CAETANO DE MENDONCA DIAS, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assistente da Coordenadoria de Registro e Movimentação de Pessoal, FG-03, da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas(PROGEP), em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>