<xml><article id="31888490" name="srh871" idOficio="9567104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00090:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs SRH  DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs SRH DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, tendo em vista a Lei n.º 10.419, de 09 de abril de 2002 (D.O.U. de 10/04/02) e Decreto do Presidente da República de 22 de fevereiro de 2021, (D.O.U de 23/02/2021, seção: 02, pag. 01), resolve:</p><p>Nº 871 - Autorizar o afastamento de curtíssima duração da servidora VERÔNICA MACÁRIO DE OLIVEIRA MOTTA, Matrícula SIAPE Nº. 3245582, cargo: Professor de Magistério superior, com lotação na Unidade Acadêmica de Administração e Contabilidade do Centro de Humanidades desta Universidade, para participar do 15th International Social Innovation Research Conference (ISIRC), com apresentação oral do artigo "Social Innovation Ecosystem and Local Development: a study of case of Paraiba State (Brazil)", em Guimarães - Portugal, durante o período de 03 a 11 de setembro de 2023, com ônus para a PROAP/CAPES/UFCG, sem prejuízos de seus vencimentos e vantagens do cargo. (processo nº 23096.029852/2023-67)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 872 - Autorizar o afastamento de curtíssima duração da servidora SUZANE ÉRICA NÓBREGA CORREIA, matrícula SIAPE 2348151, cargo: Professor de Magistério superior, com lotação na Unidade Acadêmica de Administração e Contabilidade do Centro de Humanidades desta Universidade, para participar do 15th International Social Innovation Research Conference (ISIRC), com apresentação oral do artigo "Social Innovation Ecosystem and Local Development: a study of case of Paraiba State (Brazil)", em Guimarães - Portugal, durante o período de 03 a 10 de setembro de 2023, com ônus para a PROAP/CAPES/UFCG, sem prejuízos de seus vencimentos e vantagens do cargo. (processo nº 23096.030372/2023-49)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">ANTÔNIO FERNANDES FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>