<xml><article id="31888445" name="PECIM_172 a 176 e 178 a 198_EXO_" idOficio="9567100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00016:00011:00029:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Assistência ao Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560034">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS - DAP/DGP/C Ex, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS - DAP/DGP/C Ex, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ASSISTÊNCIA AO PESSOAL, no uso das atribuições que lhe conferem o previsto na Portaria nº 165-Cmt Ex, de 13 de fevereiro de 2020 e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 062-DGP, de 18 de março de 2020, resolve</p><p>Nº 172 - 1 - Exonerar de ofício, o Cap R/1 0473497519 LUIZ ANTÔNIO VALIM de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Cap R/1 0473497519 LUIZ ANTÔNIO VALIM para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EE Olímpia de Brito, Três Corações-MG, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente a Escola de Sargentos das Armas.</p><p>Nº 173 - 1 - Exonerar de ofício, o Cap R/1 0308505643 RENÊ VICENTE FERNANDES de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Cap R/1 0308505643 RENÊ VICENTE FERNANDES para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM Escola Básica Melvin Jones, Itajaí-SC, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 10ª Região Militar.</p><p>Nº 174 - 1 - Exonerar de ofício, o Cap R/1 0115457236 JOSÉ DE MATOS VIEIRA de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Cap R/1 0115457236 JOSÉ DE MATOS VIEIRA para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EE Prof. Nelson Alves Ferreira, Manaus-AM, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 12ª Região Militar.</p><p>Nº 175 - 1 - Exonerar de ofício, o 1º Ten R/1 1083804128 ALTENOR GONÇALVES DA SILVA de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 1º Ten R/1 1083804128 ALTENOR GONÇALVES DA SILVA para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EE Profª Tereza Siqueira Tupinambá, Manaus-AM, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 12ª Região Militar.</p><p>Nº 176 - Exonerar de ofício, o S Ten R/1 0104071030 MANOEL BERNARDINO DE OLIVEIRA NETO de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>Nº 178 - 1 - Exonerar de ofício, o 3º Sgt R/1 0925880841 VALDIMAR DE SOUZA PRESTES de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 3º Sgt R/1 0925880841 VALDIMAR DE SOUZA PRESTES para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EEEFM Getúlio Vargas, Porto Velho-RO, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 17ª Brigada de Infantaria de Selva.</p><p>Nº 179 - 1 - Exonerar de ofício, o 3º Sgt R/1 1057242727 FRANCISCO XAVIER FILHO de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 3º Sgt R/1 1057242727 FRANCISCO XAVIER FILHO para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EMEF Dr. José de Borba Vasconcelos, Maracanaú-CE, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao 24º Batalhão de Infantaria de Selva.</p><p>Nº 180 - 1 - Exonerar de ofício, o 3º Sgt R/1 1229600646 SILVAN JOSÉ TELES NASCIMENTO de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 3º Sgt R/1 1229600646 SILVAN JOSÉ TELES NASCIMENTO para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EEEFM Prof. Daniel Neri da Silva, Porto Velho-RO, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 17ª Brigada de Infantaria de Selva.</p><p>Nº 181 - 1 - Exonerar de ofício, o Cap R/1 0195576632 FÁBIO DA SILVA NUNES de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Cap R/1 0195576632 FÁBIO DA SILVA NUNES para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EMCM Carioca General Abreu, Rio de Janeiro - RJ, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 4ª Brigada de Infantaria Leve de Montanha.</p><p>Nº 182 - EXONERAR, a pedido, o 2º Sgt R/1 0497514232 JURANDIR PAULO DE OLIVEIRA de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), a contar de 17 de abril de 2023, de acordo com o inciso I do art. 11 da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>Nº 183 - EXONERAR, a pedido, o 3º Sgt R/1 0858398639 RAIMUNDO FRANCISCO SILVA BENOÁ de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), a contar de 18 de abril de 2023, de acordo com o inciso I do art. 11 da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>Nº 184 - 1 - Exonerar de ofício, o Cel R/1 0202894648 GLÁUCIO ÉRICO DE ALMEIDA SILVA de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Cel R/1 0202894648 GLÁUCIO ÉRICO DE ALMEIDA SILVA para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM Núcleo Educacional João Fernando Sobral, Porto União - SC, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao 5º Batalhão de Engenharia de Combate Blindado.</p><p>Nº 185 - 1 - Exonerar de ofício, o Cap R/1 0148714835 CALIXTO BRANDÃO MENDES de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Cap R/1 0148714835 CALIXTO BRANDÃO MENDES para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EMEF Dr. José de Borba Vasconcelos, Maracanaú - CE, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 10ª Região Militar.</p><p>Nº 186 - 1 - Exonerar de ofício, o Cap R/1 0476218631 FRANCISCO CARLOS KIRCHMEYER VIEIRA de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Cap R/1 0476218631 FRANCISCO CARLOS KIRCHMEYER VIEIRA para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM CEFM Cataratas, Cascavel - PR, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 15ª Brigada de Infantaria Mecanizada.</p><p>Nº 187 - 1 - Exonerar de ofício, o Cap R/1 0329924724 GILBERTO SOUZA GOULART de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Cap R/1 0329924724 GILBERTO SOUZA GOULART para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM Centro Educacional 416, Santa Maria - DF, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 11ª Região Militar.</p><p>Nº 188 - 1 - Exonerar de ofício, o Cap R/1 0564143634 VALDECIR LUÍS FURLAN de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Cap R/1 0564143634 VALDECIR LUÍS FURLAN para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM Núcleo Educacional João Fernando Sobral, Porto União - SC, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao 5º Batalhão de Engenharia de Combate Blindado.</p><p>Nº 189 - 1 - Exonerar de ofício, o Cap R/1 0385196027 VALMIR DA SILVEIRA BIALVA de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Cap R/1 0385196027 VALMIR DA SILVEIRA BIALVA para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM ECM de Taquara, Taquara - RS, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 1ª Brigada de Cavalaria Mecanizada.</p><p>Nº 190 - 1 - Exonerar de ofício, o 1º Ten R/1 0380663823 GENTIL DA SILVA FABRES de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 1º Ten R/1 0380663823 GENTIL DA SILVA FABRES para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EMCM Cipriano Porto Alegre, Rio Grande - RS, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao 6ª Grupo de Artilharia de Campanha.</p><p>Nº 191 - 1 - Exonerar de ofício, o Sub Ten R/1 0497741132 MARCOS GIOVANI FRANCISCO PASCHOAL de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o Sub Ten R/1 0497741132 MARCOS GIOVANI FRANCISCO PASCHOAL para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EE Olímpia de Brito, Três Corações - MG, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente à Escola de Sargentos das Armas.</p><p>Nº 192 - 1 - Exonerar de ofício, o 2º Sgt R/1 0521474841 ADEMIR RIBEIRO DIAS de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 2º Sgt R/1 0521474841 ADEMIR RIBEIRO DIAS para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM CE Vinicius de Moraes, Colombo - PR, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 5ª Região Militar.</p><p>Nº 193 - 1 - Exonerar de ofício, o 2º Sgt R/1 0521291849 EDSON MAURO PORTES de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 2º Sgt R/1 0521291849 EDSON MAURO PORTES para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM Núcleo Educacional João Fernando Sobral, Porto União - SC, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao 5º Batalhão de Engenharia de Combate Blindado.</p><p>Nº 194 - 1 - Exonerar de ofício, o 2º Sgt R/1 0521160440 GERALDO JOSÉ STEC de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 2º Sgt R/1 0521160440 GERALDO JOSÉ STEC para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM Núcleo Educacional João Fernando Sobral, Porto União - SC, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao 5º Batalhão de Engenharia de Combate Blindado.</p><p>Nº 195 - 1 - Exonerar de ofício, o 2º Sgt R/1 0971350731 ISAIAS JOSÉ DA SILVA de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 2º Sgt R/1 0971350731 ISAIAS JOSÉ DA SILVA para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM UMEF Ilha de Jussara, Vila Velha - ES, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao 38º Batalhão de Infantaria.</p><p>Nº 196 - 1 - Exonerar de ofício, o 2º Sgt R/1 1182767937 JOSÉ ROBERTO VIEIRA DIAS de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 2º Sgt R/1 1182767937 JOSÉ ROBERTO VIEIRA DIAS para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM Centro Educacional 416, Santa Maria - DF, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Comando da 11ª Região Militar.</p><p>Nº 197 - 1 - Exonerar de ofício, o 2º Sgt R/1 1181866839 ROBERTO DE OLIVEIRA de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 2º Sgt R/1 1181866839 ROBERTO DE OLIVEIRA para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM CEM Prof. Hermenegildo Marques Veloso, Araguari - MG, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao 2º Batalhão Ferroviário.</p><p>Nº 198 - 1 - Exonerar de ofício, o 2º Sgt R/1 0563724533 ROBERTO KUCHINSKI de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), em 30 de abril de 2023, de acordo com o inciso II alínea "a" do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>2 - Nomear o 2º Sgt R/1 0563724533 ROBERTO KUCHINSKI para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM Núcleo Educacional João Fernando Sobral, Porto União - SC, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de maio de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao 5º Batalhão de Engenharia de Combate Blindado.</p><p class="assina">Gen Bda SÉRGIO REZENDE DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>