<xml><article id="31898191" name="PORTARIA DE PESSOAL CGBEN N 3927" idOficio="9569087" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00028:00028:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00024:00003" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL CGBEN/DECIPEX/SGPRT/MGI Nº 3.927, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL CGBEN/DECIPEX/SGPRT/MGI Nº 3.927, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS, DA DIRETORIA DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DO TRABALHO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência atribuída pela Portaria DECIP/SGP/MPDG n° 13.530, de 27 de Dezembro de 2018, em cumprimento à Decisão Judicial, proferida pelo Juízo da 8ª Vara Federal, da Seção Judiciária do Estado do Rio de Janeiro - SJRJ, nos autos do Processo nº 5019402-41.2022.4.02.5101, e considerando o contido no Processo SEI - MGI nº 00745.003977/2022-99:, resolve:</p><p>Art. 1° Restabelecer o Benefício de Pensão por Morte Temporário, proveniente do Instituidor WILSON BATISTA SALES - Matrícula SIAPE nº 1066803, aposentado no Cargo de Artífice de Mecânica, Classe "S", Padrão - I, oriundo do Ex-Território do Amapá, Ex-Trr/AP, à Senhora NAYA SIBONEY MONTEIRO SALE, CPF Nº ***.***.107-**, na condição de filha maior solteira, com fundamento legal, nos termos do Art. 5°, Inciso II da Lei nº 3.373/1958 combinado com a Lei n°6782/80, tendo como vigência, a Data de Inicío do Benefício/DIB 13 de Setembro de 1987 (Data do óbito do Instituidor), e Data de Início de Pagamento/DIP 26 de maio de 2022, data do PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA nº 00005/2023/CORESESP/PRU1R/PGU/AGU.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União - D.O.U.</p><p class="assina">PABLO MARCOS GOMES LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>