<xml><article id="31883369" name="2Port. nA 843 844 845 846" idOficio="9566230" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00053" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em observância ao disposto no art. 38 da Lei Nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 11.342, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Nº 843 - DISPENSAR MÁRCIO SIMÕES, Matrícula Siape nº 1088767, do encargo de substituto eventual da função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Planejamento e Gestão, do Gabinete da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério.</p><p>Nº 844 - DESIGNAR ELISABETE DE SOUZA FERREIRA, Matrícula Siape nº 0958026, para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenadora, código FCE 1.10, ocupada por Márcio Simões, da Coordenação de Planejamento e Gestão, do Gabinete da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 845 - DESIGNAR GESUÍNA DE FÁTIMA ELIAS LECLERC, Matrícula Siape nº 1337095, para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenadora, código FCE 1.10, ocupada por Jane Cristina da Silva Pinto, da Coordenação de Gestão de Informação da Regulação da Educação Superior, da Diretoria de Política Regulatória, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares da titular.</p><p>Nº 846 - DESIGNAR CLÉCIO LOPES SILVA, Matrícula Siape nº 1048072, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código CCE 1.13, ocupado por Sabine Righetti, da Coordenação-Geral de Gestão de Informação da Regulação da Educação Superior, da Diretoria de Política Regulatória, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares da titular.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>