<xml><article id="31897015" name="Portaria_IFG_2023_1090" idOficio="9568864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.090 - REITORIA/IFG, DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.090 - REITORIA/IFG, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 5 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 6/10/2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23373.000769/2023-90, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 0720, de 28/03/2023, publicada no DOU dia 30/03/2023, Seção 2, página 20, que trata de:</p><p>"Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, DANILO DOS SANTOS OLIVEIRA, para o cargo de Professor EBTT - Área: Engenharia Elétrica/Eletrônica Industrial, Sistemas e Controles Eletrônicos - EEI, no Câmpus Goiânia, com regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/1990, do art. 7º, inciso I, parágrafo único do Decreto nº 7.312, de 22/9/2010, publicado no DOU em 23/9/2010, do art. 1º, § 2º e demais dispositivos pertinentes, da Lei nº 12.772, de 28/12/2012, tendo em vista o Edital de Abertura nº 2, de 2 de setembro de 2022, publicado no DOU de 5 de setembro de 2022, Edital de Homologação de 5/09/2022, publicado no DOU de 23/12/2022, código de vaga 0209066 (aposentadoria de Guillermo de Ávila Gonçalves - Portaria nº 1.159, 20/6/2021, DOU 21/7/2021).</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme §1º do art. 13 da Lei nº 8.112/1990."</p><p></p><p class="assina">Oneida Cristina Gomes Barcelos Irigon</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>