<xml><article id="31900709" name="PORTARIA AGU N. 373 designa GRUP" idOficio="9569471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00006:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20563357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA AGU Nº 373, DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA AGU Nº 373, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere os incisos I e XVIII do art. 4º da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, de acordo com o disposto no art. 6º do Decreto nº 11.379, de 22 de janeiro de 2023, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00400.000301/2023-25, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os integrantes, abaixo relacionados, para a composição da Secretaria Executiva do Conselho de Acompanhamento e Monitoramento de Riscos Fiscais Judiciais.</p><p>I - Flavio José Roman, Adjunto do Advogado-Geral da União e Advogado-Geral da União Substituto, que a coordenará;</p><p>II - Clarice Costa Calixto, Secretária-Geral de Consultoria;</p><p>III - Tahiana Viviani Vieira, Secretária-Geral Adjunta da Secretaria-Geral de Consultoria;</p><p>IV - Francisco Alexandre Colares Melo Carlos, Secretário de Governança e Gestão Estratégica;</p><p>V - Stella Arruda Mota, Diretora de Governança Corporativa; e</p><p>VI - Milena da Costa Silva, Coordenadora-Geral de Planejamento e Projetos Estratégicos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE RODRIGO ARAÚJO MESSIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>