<xml><article id="31898044" name="PORTARIA DE PESSOAL CGBEN N 4081" idOficio="9569067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00028:00028:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00024:00004" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL CGBEN/DECIPEX/SEGRT/MGI Nº 4.081, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL CGBEN/DECIPEX/SEGRT/MGI Nº 4.081, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS, DA DIRETORIA DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DO TRABALHO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria DECIP/SGP/MPDG n° 13.530, de 27 de Dezembro de 2018, em cumprimento à Decisão Judicial proferida pelo Juízo da 5ª VARA FEDERAL DE JUIZADO ESPECIAL - SJAP, nos autos do Processo NUP: 00410.153416/2022-11 - (Ref. Processo nº1003427-15.2022.4.01.3504) - PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA nº 00486/2023/COREJEFNE/PRU1R/PGU/AGU, datado de 06 de Abril de 2023, considerando o inteiro teor contido no Processo SEI - MGI nº 00745.015053/2022-35, resolve:</p><p>Art. 1° - Conceder Pensão Temporária, por Morte do ex - servidor JOSE CARLOS DA SILVA OLIVEIRA - Matrícula SIAPE nº 1021064, aposentado em 06.03.91, no Cargo de Agente de Transporte Fluvial, Classe "S", Padrão - III, oriundo do EX - Território Federal do Amapá - EX-TRR/AP, falecido em 24.09.2021, à Senhora REGINA CELIA DA ROCHA FIGUEIRA, CPF Nº ***.***.512 - **, na condição de Companheira, conforme Decisão Judicial, contida nos autos do Processo NUP: 00410.153416/2022-11 - (Ref. Processo nº1003427-15.2022.4.01.3504), com Fundamento Legal previsto no Art. 217, Inciso III, da Lei nº 8.112/90, observado o disposto no Art. 3º da Lei 13.135, de 2015, e no Art. 23, da Emenda Constitucional - EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, tendo como à Data de Início do Benefício - DIB, 24/09/2021, (data do óbito do Instituidor da Pensão), conforme consta estabelecido nos termos do PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA nº 00486/2023/COREJEFNE/PRU1R/PGU/AGU, de 06.04.2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publicação no Diário Oficial da União - D.O.U.</p><p class="assina">PABLO MARCOS GOMES LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>