<xml><article id="31883330" name="2Port. nA 850 E 851" idOficio="9566230" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00056" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, e em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 11.204, de 21 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Nº 850 - DISPENSAR, a pedido, TAISE PEREIRA LIOCÁRDIO, CPF nº ***.919.441-**, do encargo de substituta eventual da função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação Técnica de Exames e Instrumentos, da Coordenação-Geral de Exames e Instrumentos, da Diretoria de Avaliação da Educação Básica, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira.</p><p>Nº 851 - DESIGNAR GIZANE PEREIRA DA SILVA, CPF nº ***.016.661-**, para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação Técnica de Exames e Instrumentos, da Coordenação-Geral de Exames e Instrumentos, da Diretoria de Avaliação da Educação Básica, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>