<xml><article id="31897204" name="Portaria 759" idOficio="9568882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 759, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 759, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 11/10/2021, e na Lei nº 12.772/2012 e demais informações que constam do processo nº. 23125.000640/2023-11, de 09/01/2023, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar a cessão do servidor DORIVAL DA COSTA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1170824, ocupante do cargo efetivo de professor do magistério superior, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, para exercer o cargo em comissão de Diretor-presidente do Instituto de Extensão, Assistência e Desenvolvimento Rural do Amapá - RURAP, no Governo do Estado do Amapá.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão Cessionário.</p><p>Art. 3º - O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>