<xml><article id="31889755" name="2023.05.03 - Secao 2_Portarias d" idOficio="9567379" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, e reconduzida pelo Decreto de 29/09/2022, publicado no DOU de 30 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.182 - Art. 1º Autorizar o afastamento do País, do servidor Lício Valério Lima Vieira, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1045143, Classe/Nível D 402, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Campus Aracaju, para participar de Pesquisa Pós-Doutoral, na Faculdade de Economia da Universidade do Algarve, Portugal, a partir desta data, por um período de 12 (doze) meses, com ônus limitado para o Instituto Federal de Sergipe, nos termos do inciso II, do art. 1º, do Decreto nº 91.800/1985; art. 95, da Lei nº 8.112/1990; Decreto nº 1.387/95 e Portaria Mec nº 404 de 23/04/2009; e considerando o Processo SEI IFS nº 23060.000642/2023-02.</p><p>Art. 2º Determinar ao servidor que deverá permanecer neste Instituto, no exercício das suas funções, após o término do afastamento, por um período igual ao do afastamento concedido, incluídas as prorrogações, sob pena de ressarcir o erário dos gastos com seu aperfeiçoamento, conforme prevê o art. 95, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Determinar ao servidor que, nos 30 (trinta) dias contados de seu retorno às atividades, por ocasião do término de seu afastamento, apresente o Certificado ou Documento equivalente que comprove a participação na ação de desenvolvimento, relatório de atividades desenvolvidas e cópia de monografia, trabalho de conclusão de curso, dissertação de mestrado, tese de doutorado, de livre-docência ou estágio pós-doutoral com assinatura do orientador, quando for o caso.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.200 - Art. 1º Dispensar, a partir de 25/04/2023, a servidora Jéssica Mirelle Lopes Matos, matrícula SIAPE 3062228, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Treinamento e Capacitação - CTC/DGB/PROEN, Reitoria, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.202 - Art. 1º Designar a servidora Danielle Guilherme Cavalcanti da Silva, matrícula SIAPE 1237677, ocupante do cargo Auxiliar de Biblioteca, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Comunicação e Eventos - CCE/DGB/PROEN, Reitoria, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 03.05.2023.</p><p>Nº 1.213 - Art. 1º Dispensar, a partir de 17/04/2023, o servidor Rômulo Alves de Oliveira, matrícula SIAPE 1229278, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do encargo de substituto eventual da Gerente de Ensino Técnico Integrado - GETI/DEN/DG, Campus Aracaju, código CD-04, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.214 - Art. 1º Designar, a partir de 17/04/2023, o servidor James Sidney Freitas de Carvalho, matrícula SIAPE 1188243, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para o encargo de substituto eventual do Gerente de Ensino Técnico Integrado - GETI/DEN/DG, Campus Aracaju, código CD-04, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.215 - Art. 1º Designar o servidor Leonardo Henrique da Silva Bonfim, matrícula SIAPE 1983055, para substituir, no período de 24/04/2023 a 05/05/2023, a Diretora Geral, Campus Estância, código CD-02, servidora Sônia Pinto de Albuquerque Melo, ausente por motivo de afastamento para cuidar de pessoa da família.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">ALYSSON SANTOS BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>