<xml><article id="31891545" name="Port-1262-2023-DPM-Disp-FCE-AMRJ" idOficio="9567899" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00016:00012:00027:00008:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha/Superintendência do Pessoal Civil da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560970">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.262/DPM, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.262/DPM, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SUPERINTENDENTE DO PESSOAL CIVIL, tendo em vista a subdelegação de competência prevista nas alíneas e e i, do inciso V do art. 1º da Portaria nº 1446/2022, da Diretoria do Pessoal Militar da Marinha, e considerando o disposto no Decreto nº 11.286/2022, e na Portaria nº 76/DGPM, de 20 de dezembro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar os Servidores Civis, abaixo nominados, das Funções Comissionadas Executivas (FCE), conforme especificado:</p><p>I - a partir de 10 de abril de 2023, o Agente de Serviços de Engenharia, ARMANDO MORAES JUNIOR, NIP 85.3263.48, Matrícula SIAPE 0977895, CPF 900.176.417-72, da Função Comissionada Executiva, código FCE 2.03, de Assistente Técnico, do Arsenal de Marinha do Rio de Janeiro (AMRJ), conforme a Portaria de Aposentadoria nº 1.026/2023, da Diretoria do Pessoal da Marinha, publicada no DOU nº 69, Seção 2, Página 17, em 11 de abril de 2023;</p><p>II - a partir de 16 de abril de 2023, a Agente Administrativo, MARA FARIA MARINS, NIP 80.1066.84, Matrícula SIAPE 0974805, CPF 535.700.657-15, da Função Comissionada Executiva, código FCE 1.02, de Chefe de Setor, do Centro de Instrução Almirante Milciades Portela Alves (CIAMPA), conforme a Portaria de Aposentadoria nº 1.084/2023, da Diretoria do Pessoal da Marinha, publicada no DOU nº 73, Seção 2, Página 14, em 17 de abril de 2023; e</p><p>III - a partir de 13 de abril de 2023, o Agente Administrativo, PAULO ROBERTO DOS SANTOS, NIP 85.7609.60, Matrícula SIAPE 0978100, CPF 429.283.897-68, da Função Comissionada Executiva, código FCE 1.01, de Chefe de Núcleo, do Arsenal de Marinha do Rio de Janeiro (AMRJ), conforme a Portaria de Aposentadoria nº 1.046/2023, da Diretoria do Pessoal da Marinha, publicada no DOU nº 72, Seção 2, Página 15, em 14 de abril de 2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DULCE MARIA DE SOUSA SANTOS ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>