<xml><article id="31894135" name="PORTARIAS DE PESSOAL - 02-05-202" idOficio="9568418" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00047:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20561783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SE/MTE, DE 2 DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MTE, DE 2 DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o art. 11 da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, resolve:</p><p>Nº 1.014 - Dispensar SÉRGIO PAULO FARO DE SANTANA, matrícula nº 1101893, da Função de Chefe do Setor de Serviços Gerais, código FCE 1.02, do Serviço de Administração da Superintendência Regional do Trabalho em Sergipe.</p><p>Nº 1.015 - Dispensar HÉLIO LUIZ DE ANDRADE, matrícula nº 6258534, da Função de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho, código FCE 1.03, da Superintendência Regional do Trabalho em Sergipe.</p><p>Nº 1.016 - Dispensar, a pedido, a contar de 10 de abril de 2023, ADILSON CARLOS LEITE, matrícula nº 0257527, da Função de Chefe do Serviço de Administração, código FCE 1.06, da Superintendência Regional do Trabalho em Sergipe.</p><p>Nº 1.017 - Designar RAFFAEL DAVISSON GOMES CUNHA, matrícula nº 1701108, para exercer a Função de Chefe do Serviço de Administração, código FCE 1.06, da Superintendência Regional do Trabalho em Sergipe.</p><p>Nº 1.018 - Designar JAILTON RODRIGUES FRANCA, matrícula nº 6257804, para exercer a Função de Chefe de Seção de Políticas de Trabalho, código FCE 1.03, da Superintendência Regional do Trabalho em Sergipe.</p><p>Nº 1.019 - Designar MARTA REGINA HARDMAN ALVES, matrícula nº 6258048, para exercer a Função de Chefe do Setor de Serviços Gerais, código FCE 1.02, do Serviço de Administração da Superintendência Regional do Trabalho em Sergipe.</p><p class="assina">FRANCISCO MACENA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>