<xml><article id="31900865" name="Portaria nA 1444 e 1445" idOficio="9569466" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20563402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.444, DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.444, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Inciso I, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.011586/2023-40, resolve:</p><p>Art. 1º ALTERAR o art. 1º da Portaria nº 1693, de 17 de agosto de 2021, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 157, Seção 2, página 33, de 19 de agosto de 2021, que efetivou a requisição da servidora LARISSA DE FREITAS SANTIAGO ISRAEL, matrícula nº 2370019, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Universidade Federal do Acre, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, na Secretaria-Executiva da Casa Civil, da Presidência da República, passando a exercer a Função de Coordenadora, código CCE 1.10, no Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar;</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.445, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1,de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo nº 23107.009552/2023-95, resolve:</p><p>Art. 1º ALTERAR o art. 2º da Portaria nº 1297, de 14 de abril de 2023, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 73, Seção 2, página 43, de 17 de abril de 2023, que cedeu a servidora SILVIA HELENA COSTA BRILHANTE, Auxiliar em Administração, Classe C, Nível I, Padrão 9, Matrícula SIAPE nº. 0414837, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Acre, para exercício junto à Câmara dos Deputados, com base no disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, passando de "O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário" para: "O ônus pela remuneração ou salário não se dará pelo órgão cedente";</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>