<xml><article id="31900049" name="portaria_432_2023 GGPES" idOficio="9569354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00046:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20563120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 432, DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 432, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 172, IV e VI, e pelo art. 203, III, §3º, do Regimento Interno, aprovado nos termos da Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n º 585, de 10 de dezembro de 2021, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, no art. 20 da Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, e, ainda, no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do processo nº 25351.912870/2023-79, resolve:</p><p>Art. 1° Disponibilizar a requisição da servidora ADRIANA KARLA NUNES BARBUIO MARINHO DE OLIVEIRA, matrícula Siape n° 1492828, pertencente ao Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, para exercício na Presidência da República.</p><p>Art. 2° O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3° A servidora deve se apresentar imediatamente ao órgão requisitante.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>