<xml><article id="31900061" name="portaria_434-436_2023 GGPES CG" idOficio="9569354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00046:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Gabinete do Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20563121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A Chefe de Gabinete do Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 1.596, de 8 de agosto de 2016, alterada pela Portaria nº 1.724, de 5 de setembro de 2016, resolve:</p><p>N° 434 Nomear a servidora NAYARA DE QUEIROZ FREITAS, matrícula SIAPE nº 3000899, para ocupar o cargo de Coordenador, código CCT-V, da Coordenação de Gestão das Informações Funcionais, da Gerência-Geral de Gestão de Pessoas, ficando exonerado, a pedido, a partir de 26/04/2023, do respectivo cargo, o servidor LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA, matrícula SIAPE nº 1366861.</p><p>N° 435 Exonerar a servidora NAYARA DE QUEIROZ FREITAS, matrícula SIAPE nº 3000899, do cargo de Assistente, código CCT-I, da Coordenação de Gestão das Informações Funcionais, da Gerência-Geral de Gestão de Pessoas.</p><p>N° 436 Dispensar, a servidora NAYARA DE QUEIROZ FREITAS, matrícula SIAPE nº 3000899, do encargo de substituta de Coordenador, código CCT-V, da Coordenação de Gestão das Informações Funcionais, da Gerência-Geral de Gestão de Pessoas.</p><p class="assina">KARIN SCHUCK HEMESATH MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>