<xml><article id="31896051" name="Portaria Pensao 146 147 148 1501" idOficio="9568701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00046:00002:00021:00013:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS Nº 1804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, e tendo em vista o que consta do Processo, resolve:</p><p>Nº 146 - Tornar pública a RENÚNCIA EXPRESSA, formulada por HILMA THEREZA FERREIRA DA ROCHA JUCA, matrícula SIAPE 06485880, ao benefício de pensão recebido na qualidade de cônjuge do ex-servidor deste Ministério GERALDO TELLES JUCA, SIAPE 553171, falecido em 18/11/2020, com efeitos financeiros a partir de Maio/2023, nos termos do no Artigo 222, inciso VI, e Artigo 225 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. Processo nº 25003.000633/2023-13.</p><p>Nº 147 - Art. 1º Conceder pensão a MARIA MADALENA MIRANDA ARAÚJO, na qualidade de cônjuge do ex-servidor FRANCISCO GILBERTO REIS ARAUJO, ocupante do cargo de Médico, matrícula SIAPE 0556542, do quadro de pessoal deste Ministério da Saúde, falecido aposentado em 13/12/2022, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional Nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 13/12/2022. Processo nº 25003.000262/2023-70.</p><p>Nº 148 - Art. 1º Conceder pensão a LÚCIA CLARA ASSUNÇÃO CABRERA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor FLAVIO CESAR LUNA CABRERA, ocupante do cargo de Médico, matrícula SIAPE 0558294, do quadro de pessoal deste Ministério da Saúde, falecido aposentado em 22/01/2021, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional Nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 10/04/2023, data do requerimento. Processo nº 25003.000563/2023-01.</p><p>Nº 150 - Art. 1º Conceder pensão a JOSÉ CESAR RITA DA SILVA, na qualidade de cônjuge da ex-servidora LUCIA LELLIS DA SILVA, ocupante do cargo de Agente Administrativo, matrícula SIAPE 0555830, do quadro de pessoal deste Ministério da Saúde, falecida aposentado em 01/09/2022, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional Nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 05/04/2023, data do requerimento. Processo nº 25003.000601/2023-18.</p><p>Nº 151 - Art. 1º Conceder pensão a ELIZETE SANTOS ARAÚJO, na qualidade de cônjuge do ex-servidor MANOEL PEDRO DE ARAÚJO NETO, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE 0482609, do quadro de pessoal deste Ministério da Saúde, falecido aposentado em 17/04/2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional Nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 17/04/2023. Processo nº 25003.000644/2023-01.</p><p class="assina">WELLINGTON D'ARC FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 156, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS Nº 1804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, e tendo em vista o que consta do Processo, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão a BEATRIZ VALQUÍRIA LOPES TAVARES DE LIMA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor CLEODON TAVARES DE LIMA, ocupante do cargo de Odontólogo, matrícula SIAPE 0553388, do quadro de pessoal deste Ministério da Saúde, falecido aposentado em 24/03/2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional Nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 24/03/2023. Processo nº 25003.000541/2023-33.</p><p class="assina">WELLINGTON D'ARC FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>