<xml><article id="31889692" name="631.JONAS-NATALIA-MARILIA-23" idOficio="9567371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00065:00012:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 631, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 631, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28 de janeiro de 2019, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.1500.0000760/2023-63, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, o servidor JONAS DE ALMEIDA DIAS, matrícula 6005159, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Administração, código CC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região/Campinas.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora NATALIA CABRAL CARDOSO MARCELINI, matrícula 6005441, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Administração, código CC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região/Campinas, dispensando-a da função de confiança de Chefe da Seção de Logística, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região/Campinas.</p><p>Art. 3º Designar a servidora MARILIA THEREZA COSTA OLIVEIRA, matrícula 6007616, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Seção de Logística, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região/Campinas.</p><p class="assina">ANDERSON RÉGIS CAVALCANTE FEITOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>