<xml><article id="31886513" name="PORTS PRESI" idOficio="9566657" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00033:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20559547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 827, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 827, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, HYUNA PEREIRA CUMARU, matrícula SIAPE n. 1823786, do encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Coordenadora do Contencioso Administrativo Sancionador, código FCE 1.10, do Centro Nacional do Processo Sancionador Ambiental, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 933, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar LUIZA TIEKO TANIOKA, matrícula SIAPE n. 2169069, para o encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Chefe do Núcleo de Finanças, Arrecadação e Contratos, código FCE 1.01, da Divisão de Administração e Finanças da Superintendência no Paraná, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 934, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar GUSTAVO SOUZA MARQUES DA SILVA, matrícula SIAPE n. 2072310, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Núcleo de Finanças, Arrecadação e Contratos, código FCE 1.01, da Divisão de Administração e Finanças da Superintendência em Minas Gerais, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 936, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, RAPHAELA CHRISTINY DA SILVA RODRIGUES ARAUJO, matrícula SIAPE n. 1511907, da Função Comissionada Executiva de Chefe do Núcleo de Fiscalização Ambiental, código FCE 1.01, da Divisão Técnico-Ambiental da Superintendência no Rio Grande do Norte, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 935, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar PAULO BALTAZAR DINIZ, matrícula SIAPE n. 1423226, para o encargo de substituto da Função Comissionada Executiva de Coordenador do Contencioso Administrativo Sancionador, código FCE 1.10, do Centro Nacional do Processo Sancionador Ambiental, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 937, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar JOSE TADEU DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n. 2423194, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Núcleo de Fiscalização Ambiental, código FCE 1.01, da Divisão Técnico-Ambiental da Superintendência no Rio Grande do Norte, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>