<xml><article id="31897760" name="Portarias de 02.05" idOficio="9569048" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00140:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 339 Art. 1º Designar o servidor ANDRÉ SOARES FERREIRA, Matrícula/SIAPE nº 1039490, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), do curso de graduação em Pedagogia da Faculdade de Educação - FAED, com mandato no período de 1º de maio de 2023 a 30 de abril de 2025.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo Coordenador desde 1º de maio de 2023.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, considerando o art. 34, da Lei nº 8.112, de 1990, combinado com o art. 18, da Lei nº 8.216, de 1991, resolve:</p><p>Nº 340 Exonerar, a pedido, o servidor MATHEUS VIERO DA COSTA, Matrícula/SIAPE nº 228214, ocupante do cargo de Engenheiro-área, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na Divisão de Projetos da PU/UFGD, a partir de 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>