<xml><article id="31884470" name="DOU_PR_20230428" idOficio="9566391" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00039:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20559243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições legais e regulamentares, resolve:</p><p>Nº 311 - Dispensar, a pedido, HENRIQUE NORONHA FIGUEIREDO DE BRITO, CPF nº 085.862.877-50, da função comissionada executiva de Assistente Técnico, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Mato Grosso do Sul, FCE - 2.2, desta Fundação, a partir de 30/03/2023.</p><p>Nº 312 - Designar ELENICE CRISTALDO CANO, CPF nº 992.438.301-04, para exercer a função comissionada executiva de Assistente Técnico, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Mato Grosso do Sul, FCE - 2.2, desta Fundação.</p><p>Nº 313 - Dispensar DANILO CORREA SALES, CPF nº 113.217.092-34, da função comissionada executiva de Chefe de Seção, do(a) Seção de Pesquisas Estruturais Domiciliares, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Rondônia, FCE - 1.3, desta Fundação.</p><p>Nº 314 - Dispensar NATHALI SOARES RODRIGUES PEREIRA, CPF nº 103.467.957-02, da atribuição de substituto de Gerente Nível II, do(a) Gerência de Administração de Pessoal, do(a) Coordenação de Recursos Humanos, do(a) Diretoria-Executiva, FCE - 1.8, desta Fundação.</p><p class="assina">CIMAR AZEREDO PEREIRA</p><p class="cargo">Substituto</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições legais e regulamentares, resolve:</p><p>Nº 315 - Designar FILIPE KEUPER RODRIGUES PEREIRA, CPF nº 071.960.427-35, para substituto da função de Gerente Nível II, do(a) Gerência de Relações Institucionais , do(a) Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística, FCE - 1.8, desta Fundação.</p><p>Nº 316 - Dispensar ALEXSANDRA MARIA DO NASCIMENTO, CPF nº 034.109.714-40, da função comissionada executiva de Gerente Nível I, do(a) Gerência de Planejamento e Gestão Administrativa, do(a) Superintendência Estadual do IBGE no Amazonas, FCE - 1.6, desta Fundação, a partir de 02/05/2023.</p><p>Nº 317 - Dispensar FRANCISCO BRAZ DA SILVA PORTELA, CPF nº 727.060.152-68, da função comissionada executiva de Assessor Técnico Especializado, do(a) Superintendência Estadual do IBGE no Amazonas, FCE - 4.5, desta Fundação, a partir de 02/05/2023.</p><p>Nº 318 - Designar FRANCISCO BRAZ DA SILVA PORTELA, CPF nº 727.060.152-68, para exercer a função comissionada executiva de Gerente Nível I, do(a) Gerência de Planejamento e Gestão Administrativa, do(a) Superintendência Estadual do IBGE no Amazonas, FCE - 1.6, desta Fundação.</p><p class="assina">CIMAR AZEREDO PEREIRA</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>