<xml><article id="31896759" name="PORTARIA DAGES-FUNAI NA 42 DE 20" idOficio="9568837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00042:00015:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DAGES/FUNAI Nº 42, DE 26 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DAGES/FUNAI Nº 42, DE 26 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto n° 11.226, de 7 de outubro de 2022, e a Portaria Casa Civil/MPI n° 1.809, de 24 de fevereiro de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores JÔNATHAS GOMES ANDRADE, matrícula nº 3097201, ÉRIKA VIRGÍNIA ALVES MACHADO, matrícula n° 3146588, e ANDRÉ MATHEUS DE SOUSA MINTO, matrícula n° 1819803, para atuarem como pregoeiros das licitações na modalidade de Pregão no âmbito da Coordenação Regional Centro-Leste do Pará - PA - UASG 194010.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores JÔNATHAS GOMES ANDRADE, matrícula nº 3097201, ÉRIKA VIRGÍNIA ALVES MACHADO, matrícula n° 3146588, LUANA ALEXANDRE FEITOSA, matrícula n° 1058440, LUIS FELIPE DA SILVA, matrícula n° 3145727, PRISCILA GABRIEL CALDAS, matrícula n° 3144424, DAYANE NASCIMENTO MARQUES, matrícula n° 1886710, LUMARA CRISTINA MARTINS SANTOS, matrícula n° 1382350, e RAONI DA ROSA, matrícula n° 3012723.</p><p>Art. 3º Estabelecer que os pregoeiros, a seu critério, poderão requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 4º Os servidores designados devem possuir curso de formação de pregoeiro, sob pena da nulidade de sua nomeação nesta portaria.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá vigência por período indeterminado, nos termos do § 2º do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p class="assina">MISLENE METCHACUNA MARTINS MENDES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>