<xml><article id="31896771" name="AFASTAM_EXTERIOR_02_05_23_REITOR" idOficio="9568786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562422">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 1.949 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior MARIA DE NAZARÉ MORAES SOARES SIAPE: 1685520, lotada no Departamento de Estudos Interdisciplinares, durante o período de 12/06/2023 a 16/06/2023, a fim de participar e apresentar trabalho oral na Conferência "Onsite EURAM 2023", em Irlanda, Dublin, com ônus Limitado para a UFC, passagens e diárias pela verba do Projeto Rede Municipal de Educação: Políticas em Movimento SME/UFC/FCPC - Extrato de Convênio Nº 7/2022 - UASG 153045 - UFC". (Processo nº 23067.013928/2023-80).</p><p>Nº 1.950 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior EDEMILSON CRUZ SANTANA JUNIOR, SIAPE: 1855851, lotado no Departamento de Ciências Sociais do Centro de Humanidades, durante o período de 15/05/2023 a 16/06/2023, a fim de participar de missão no exterior no Institute of Management Studies at Goldsmiths College University of London, no Reino Unido, com ônus Limitado para a UFC. (Processo nº 23067.007125/2023-96).</p><p>Nº 1.951 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior FRANCISCA SOARES DE ARAUJO, SIAPE: 289812, lotada no Departamento de Biologia do Centro de Ciências, durante o período de 16/05/2023 a 11/06/2023, a fim de realizar missão de pesquisa na Universidade de Montpellier, em Montpellier - França, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a Funcap. (Processo nº 23067.014347/2023-65).</p><p>Nº 1.974 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior PRISCILA DE SOUZA AQUINO SIAPE: 1730198, lotada no Departamento de Enfermagem da Faculdade de Farmácia, Odontologia e Enfermagem, durante o período de 23/05/2023 a 18/06/2023, a fim de participar de Missão, na condição de Professora Visitante na Universidade de Dundee, na Escócia, Reino Unido, com ônus Limitado para a UFC e auxílio financeiro para a Universidade de Dundee. (Processo nº 23067.009192/2023-45).</p><p>Nº 1.983 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JEFERSON LEANDRO KLUG SIAPE: 1961628, lotado no Departamento de Engenharia Metalúrgica e de Materiais do Centro de Tecnologia, durante o período de 07/05/2023 a 11/05/2023, a fim de apresentar trabalhos no evento "AISTech 2023 The Iron &amp; Steel Technology Conference", em Detroit, nos Estados Unidos, com ônus Limitado para a UFC. (Processo nº 23067.016893/2023-31).</p><p>Nº 1.991 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior MICHELA MULAS SIAPE: 2316979, lotada no Departamento de Engenharia de Teleinformática do Centro de Tecnologia, durante o período de 12/05/2023 a 28/05/2023, a fim de realizar visita técnica à "Aalto University", na Finlândia, com ônus Limitado para a UFC. (Processo nº 23067.014669/2023-12).</p><p>Nº 1.993 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior YURI GOMES LIMA SIAPE: 2355724, lotado no Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 12/05/2023 a 02/06/2023, a fim de participar e apresentar palestras, bem como realizar visita científica, na Polônia, Itália e Israel, com ônus Limitado para a UFC. (Processo nº 23067.018328/2023-16).</p><p>Nº 1.994 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior DIEGO RIBEIRO MOREIRA SIAPE: 2803853, lotado no Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 15/05/2023 a 17/06/2023, a fim de realizar visita ao Centro Internacional de Física Teórica Abdus Salam, na condição de pesquisador regular associado, no objetivo de conduzir e desenvolver suas atividades de pesquisa, em Trieste, Itália, com ônus Limitado para a UFC. (Processo nº 23067.017829/2023-77).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.001, DE 25 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior DIANA CRISTINA SILVA DE AZEVEDO, SIAPE: 2166464, lotada no Departamento de Engenharia Química do Centro de Tecnologia, durante o período de 01/05/2023 a 06/05/2023, a fim de participar do 4º Simpósio Iberoamericano sobre Adsorção (IBA4) e realizar visita ao Instituto de Física Aplicada (INFAP), na Universidade Nacional de San Luis, na Argentina, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.019084/2023-81).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.025, DE 26 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MAGNO JOSE DUARTE CÂNDIDO SIAPE: 1474058, lotado no Departamento de Zootecnia do Centro de Ciências Agrárias, durante o período de 12/05/2023 a 21/05/2023, a fim de participar e apresentar trabalho científico no XXV "International Grassland Congress", Estados Unidos, com ônus Limitado para a UFC. (Processo nº 23067.017393/2023-16).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p>PORTARIA Nº 2.040, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria no 1766/2023, a qual autoriza o afastamento do Professor do Magistério Superior LUIZ TADEU FEITOSA SIAPE: 1166221, lotado no Programa de Pós-graduação em Ciência da Informação do Centro de Humanidades, durante o período de 22/04/2023 a 30/04/2023, a fim de participar do I Encontro de revistas em Ciência da Informação do Mercosul, e o XIII Encontro de Dirigentes e XII de Docentes das Escolas de Biblioteconomia e Ciência da Informação do Mercosul, na Universidad de la República del Uruguay, em Montevideo, Uruguai, com ônus para a UFC. Motivo: em atendimento ao Despacho 1103 (SEI nº 4212274). (Processo nº 23067.011079/2023-20).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.053, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Médica-Área VIRGINIA OLIVEIRA FERNANDES CORTEZ, SIAPE: 3442395, lotada na Coordenadoria de Perícia e Assistência ao Servidor, durante o período de 15/05/2023 a 21/05/2023, a fim de participar do 30th European Congress on Obesity, em Dublin/Irlanda, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.019604/2023-55).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>