<xml><article id="31896108" name="Portaria 0455" idOficio="9568703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562245">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 455, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 455, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO a solicitação constante do MEMORANDO Nº 042/2023/TRT14/SETIC , subscrito pelo Secretário de Tecnologia da Informação e Comunicação, doc. 1 do Proad 2048/2023;</p><p>CONSIDERANDO a INFORMAÇÃO n. 119/2023/SGEP/SÇPLETS, relatando acerca da disponibilidade orçamentária, no ano de 2023, para suprir as despesas relacionadas à ocupação das todas as funções comissionadas e cargos em comissão existentes neste Tribunal, doc. 7 dos autos;</p><p>CONSIDERANDO o teor do Despacho Presidencial (doc. 8), resolve:</p><p>I - DISPENSAR o servidor RICARDO BARBALHO DA SILVA, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado - Especialidade Tecnologia da Informação, Classe A, Padrão 1, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 - da Vara do Trabalho de Cruzeiro do Sul/AC;</p><p>II - DESIGNÁ-LO para exercer a função comissionada de Assistente 4 - FC 4 da Coordenadoria de Infraestrutura e Serviços/Secretaria de Tecnologia de Informação e Comunicação - SETIC;</p><p>III - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>