<xml><article id="31892181" name="PORTARIA 1197-2023" idOficio="9568058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00032:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20561163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 1. 197, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 1. 197, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MJSP nº 443, de 24 de novembro de 2021, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, no Decreto nº 72.021, de 28 de março de 1973, no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Autorizar que se afastem do país sede, com ônus, os Delegados de Polícia Federal JAIRO SOUZA DA SILVA, RICARDO CUBAS CÉSAR, MAURÍCIO LEITE VALEIXO, OSWALDO PAIVA DA COSTA GOMIDE, EDUARDO BENEVIDES BOMFIM, CÉSAR DE FREITAS XAVIER e CARLOS AFONSO GONÇALVES GOMES COELHO, Oficiais de Ligação junto ao Colégio Interamericano de Defesa, em Washington, D.C., Estados Unidos da América, para realizarem viagens de estudo de campo, no âmbito do Programa de Mestrado em Defesa e Segurança Interamericana do Colégio Interamericano de Defesa - CID, às cidades do Rio de Janeiro/RJ e de Brasília/DF, Brasil, e de Assunção, Paraguai, no período de 3 a 13 de maio de 2023, inclusive trânsito (Processo nº 08200.016672/2022-14).</p><p class="assina">DIEGO GALDINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>