<xml><article id="31898603" name="PORTARIA AGU 353 CESSAO MARIA BE" idOficio="9569105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00006:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA AGU Nº 353, DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA AGU Nº 353, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 4º da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, pelo art. 7º da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, pela Portaria AGU nº 350, de 2 de outubro de 2020, pela Portaria AGU n° 78, de 28 de dezembro de 2022, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00400.000190/2023-57, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Autorizar a cessão da Advogada da União MARIA BEATRIZ CORREA SALLES, matrícula Siape nº 1523816, para exercer o cargo de Procurador-Chefe, código FCE 1.13, na Procuradoria Federal junto à Fundação Nacional das Artes.</p><p></p><p>Art. 2º A efetivação da cessão fica condicionada à posse e ao exercício no referido cargo.</p><p></p><p>Art. 3º O ônus pela remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p></p><p>Art. 4º A Advogada da União deverá apresentar-se imediatamente ao titular da Procuradoria-Geral da União ao término da cessão.</p><p></p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a Advogada da União não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p></p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE RODRIGO ARAÚJO MESSIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>