<xml><article id="31889969" name="EDITAL8-SUSPENSAO DE PAGAMENTO" idOficio="9567451" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="03/05/2023" artClass="00099:00046:00031:00009:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 8,  DE 28 DE ABRIL DE 2023 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 8, DE 28 DE ABRIL DE 2023 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Diretor do Hospital Federal de Bonsucesso, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 438 de 17 de março de 2023, publicada no DOU n° 54, de 20 de março de 2023 e Portaria nº 1.041, de 30 de outubro de 2009, publicada no DOU nº 209, de 03 de novembro de 2009, seção 2, página 31, resolve:</p><p>1. Torna público que a aposentada e a pensionista abaixo identificados, aniversariantes do mês de janeiro, não atenderam às convocações e notificações para realizarem a comprovação de vida, conforme estabelecido no artigo 15 da Instrução Normativa nº 45 - SGP/SEDGG/ME, de 15 de junho de 2020.</p><p>2. A suspensão do pagamento será efetivada na folha de pagamento do mês de abril de 2023.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tipo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ALINE ALBERGARIA CORREA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>936.061.XXX-72</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2798948</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Beneficiário</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>LENI SILVA BARCELLOS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>707.257.XXX-87</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>377159</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentado</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento fica condicionado à efetivação da comprovação de vida na forma prevista no capítulo II da IN nº 45 - SGP/SEDGG/ME ou mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Gestão de Pessoas, sito à Avenida Londres, 616, Prédio 4, 3º andar, sala 302 - Bonsucesso - RJ, portando a documentação estabelecida nos art. 4º e 6º da citada Instrução Normativa</p><p>3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave ou de incapacidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, por meio do telefone (21) 3977-9814, deverá ser solicitado agendamento de visita técnica para fins de regularização do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p>(Processo nº 33374.053785/2023-29)</p><p class="assina">GABRIEL FARIAS DA CRUZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>