<xml><article id="31893649" name="ATO GP 227_2023_Processo 6001586" idOficio="9568340" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/05/2023" artClass="00069:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20561519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 227, DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 227, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e tendo em vista o constante dos autos do Processo Administrativo TST nº 6001586/2021-00, resolve:</p><p>Nomear, nos termos do inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112/1990, os candidatos, abaixo relacionados, aprovados em concurso público realizado por este Tribunal, para exercerem, em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 1, do Quadro de Pessoal da Secretaria deste Tribunal:</p><p>- KELLY MEDEIROS DE SOUTO, 36º lugar da lista de candidatos com deficiência, em vaga originária da vacância, por posse em outro cargo inacumulável, do cargo anteriormente ocupado por Luiza Araújo Zocratto;</p><p>- BERNARDO LADEIRA FERREIRA, 55º lugar (reposicionado a pedido para o final da fila de classificação) em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Leila Bizarria do Carmo;</p><p>- OTAVIO PENA E CRUZ, 64º lugar (reposicionado a pedido para o final da fila de classificação), em vaga originária da vacância, por posse em outro cargo inacumulável, do cargo anteriormente ocupado por Renata Call Sirotheau Esteves;</p><p>- ANA CRISTINA LEOMIL FRANCA, 92º lugar (reposicionada a pedido para o final da fila de classificação), em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Antonio Edilson Rodrigues Veras;</p><p>- ANDRE FURTADO ALVES, 113º lugar (reposicionado a pedido para o final da fila de classificação), em vaga originária da vacância, por posse em outro cargo inacumulável, do cargo anteriormente ocupado por Renata Gomes de Lima Felix; e</p><p>- BEATRIZ ANDRADE DE SOUZA DANTAS, 120º lugar (reposicionada a pedido para o final da fila de classificação), em vaga originária da vacância, por posse em outro cargo inacumulável, do cargo anteriormente ocupado por Thamires Merces Moreira.</p><p>- BRUNO LUIZ REZENDE MILENO, 132º lugar (reposicionado a pedido para o final da fila de classificação), em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Marcelo Fontoura Souto Maior.</p><p class="assina">Min. LELIO BENTES CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>