<xml><article id="31894132" name="Portaria_Requisicao_Jhessica Nas" idOficio="9568421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20561788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.786/IFSP, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.786/IFSP, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 5 de abril de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 6 de abril de 2021, seção 2, página 1 o disposto no art. 93 da Lei 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, bem como o previsto no arigo 30, inciso XIII da Lei 4.737/1965 e o que consta no Processo nº 23305.002339.2023-16, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição da servidora Jhessica Nascimento Bussolotti Teixeira, Matrícula SIAPE nº 214****, ocupante do cargo de Assistente de Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal de São Paulo, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, especificamente na 77ª Zona Eleitoral de Monte Aprazível/SP.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º A presente requisição terá o prazo de duração de até 3 (três) anos ininterruptos.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILMARIO BATISTA DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>