<xml><article id="31891706" name="RETIFICACAO - GESTORES" idOficio="9567928" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="03/05/2023" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00024:00000" artCategory="Ministério do Esporte/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560981">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇões]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>Na Portaria nº 6, de 30 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 64, de 03 de abril de 2023, Seção 2, página 54, no art. 1º, Unidade Gestora 180002 - Secretaria-Executiva, no Inciso III;</p><p>onde se lê: III - Conformista de Registro de Gestão Titular: Marcos da Silva Alves - CPF, leia-se: III - Conformista de Registro de Gestão Titular: Marcos da Silva Alves - CPF 009.385.001-80; Unidade Gestora 180074 - Secretaria Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor;</p><p>onde se lê: III - Conformista de Registro de Gestão Titular: Paulo Henrique Miotti de Oliveira - CPF 911.322.231-72; leia-se: III - Conformista de Registro de Gestão Titular: Paulo Henrique Miotti de Oliveira - CPF 492.974.571-34; Unidade Gestora 550028 - Diretora de Infraestrutura do Esporte;</p><p>onde se lê: I - Gestor Financeiro Titular: Thays da Rocha Moura Ribeiro - CPF 013.730.524-90, leia-se: I - Gestor Financeiro Titular: Barbara Salatiel Matos de Alencar - CPF 006.208.131-48;</p><p>onde se lê: IV - Conformista de Registro de Gestão Substituto: Thays da Rocha Moura Ribeiro - CPF 013.730.524-90, leia-se: IV - Conformista de Registro de Gestão Substituto: Marcos da Silva Alves - CPF 009.385.001-80, Unidade Gestora 180009 - Secretaria Nacional de Esporte de Alto Desempenho;</p><p>onde se lê: I - Gestor Financeiro Titular: Fábio Marcelo Gonçalves - CPF 553.024.401-72 e II- Gestor Financeiro Substituto: Rafael Azevedo Santos - CPF 000.165.841-71, leia-se: I - Gestor Financeiro Titular: Claudia Medeiros Martins - CPF: 277.451.188-75 e II - Gestor Financeiro Substituto: Silmara Ciampone - CPF: 168.173.508-32.</p><p>No Art. 3º: Onde se lê: Designar a servidora Marly Menezes Dantas - CPF 865.266.207-15, para atuar como responsável substituto pela Conformidade Contábil das Unidades Gestoras: 180009, 1800016, 180073, 180074, 180076, 180078, 550026, 550028 e 550029, leia-se: Art. 3º Designar a servidora Marly Menezes Dantas - CPF 865.226.207-15, para atuar como responsável substituto pela Conformidade Contábil das Unidades Gestoras: 180009, 1800016, 180073, 180074, 180076, 180078, 550026, 550028 e 550029.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>