<xml><article id="31897953" name="2 GM - Portaria 541 - Ceder Adri" idOficio="9569042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCTI Nº 541, DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCTI Nº 541, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, na Lei nº 8.691, de 28 de julho de 1993, e demais informações que constam no Processo nº 25000.049271/2023-99, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora ADRIANA LUSTOSA ELOI VIEIRA, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, Matrícula SIAPE nº **027**, do quadro de pessoal deste Ministério, para exercício no Ministério da Saúde, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Certificação de Entidades Beneficentes de Assistência Social em Saúde, código CCE 1.15.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao Órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao Órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>