<xml><article id="31893150" name="Portaria nA 508 - 02-05-23 - Mis" idOficio="9568246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00014:00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20561388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 508, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 508, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997,</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990;</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria nº 1.886, de 06 de janeiro de 2021 (SEI nº 6401608);</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 53500.019718/2023-08, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do País dos servidores Marcelo Monteiro Macêdo, Analista Administrativo, e Herculano Araújo Rodrigues de Oliveira, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, para participar do 18º Simpósio Mundial de Indicadores em Telecomunicações/TIC da União Internacional de Telecomunicações - UIT (WTIS 2023), em Genebra, Suíça, no período de 1º a 6 de julho de 2023, trânsito incluído, com ônus.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial.</p><p class="assina">Carlos Manuel Baigorri</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>