<xml><article id="31900151" name="2023-05-02; PORTARIAS; 03-05-202" idOficio="9569389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20563228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 739,  DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 739, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 18-10-2022, publicado no Diário Oficial da União em 19-10-2022, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o que dispõe o artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90 e o contido no Processo nº 23326.004702.2023-90, resolve:</p><p>Art 1° Declarar vago, a partir de 02-05-2023, um cargo de Técnico de Laboratório-Área, ocupado por Filipe Belarmino de Lima, Matrícula Siape n° 3240153, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus João Pessoa, em virtude de tomar posse em outro cargo inacumulável.</p><p class="assina">MARY ROBERTA MEIRA MARINHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 741, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 18-10-2022, publicado no Diário Oficial da União em 19-10-2022, no uso de suas atribuições, tendo em vista o que dispõe o artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90 e o contido no processo nº 23169.000578.2023-43, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar vago, a partir de 28/04/2023, um cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, ocupado por Herberth Ribeiro de Souza, Matrícula SIAPE n° 2894843, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus Princesa Isabel, em virtude de tomar posse em outro cargo inacumulável.</p><p class="assina">MARY ROBERTA MEIRA MARINHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 745, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 18-10-2022, publicado no Diário Oficial da União em 19-10-2022, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º. Nomear o(a) servidor(a) Pablo Simon Pugan, matrícula SIAPE nº 1932807, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro permanente de pessoal deste Instituto, para exercer o Cargo de Diretor Administração, Planejamento e Finanças, Campus Cabedelo, código CD-04.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARY ROBERTA MEIRA MARINHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 746, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 18-10-2022, publicado no Diário Oficial da União em 19-10-2022, no uso de suas atribuições legais e o contido no Processo nº 23170.000731.2023-01, resolve:</p><p>Art. 1º. Exonerar, a pedido, o(a) servidor(a) Mario Jorge da Silva Rachman, matrícula SIAPE nº 1929651, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro permanente de pessoal deste Instituto, do Cargo de Diretor Administração, Planejamento e Finanças, Campus Cabedelo, código CD-04.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de 01/05/2023.</p><p class="assina">MARY ROBERTA MEIRA MARINHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 747, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 18-10-2022, publicado no Diário Oficial da União em 19-10-2022, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23381.001771.2023-87, resolve:</p><p>Art. 1° conceder aposentadoria voluntária, ao servidor Francisco Fernandes Pinheiro, matrícula 51830, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-V-01, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus João Pessoa, com fundamento no artigo 20, Incisos I, II, III e IV, c/c § 1º e §2º Inciso I, da Emenda Constitucional nº 103/2019, acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 15% (quinze por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">MARY ROBERTA MEIRA MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>