<xml><article id="31890880" name="PORTARIA DE PESSOAL SE 301 CORAL" idOficio="9567720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MPO Nº 301, DE 26 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MPO Nº 301, DE 26 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência delegada pela Portaria MPO Nº 59, de 17 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 22 de março de 2023 e Portaria de Pessoal nº 144, de 27 de fevereiro de 2023, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, e demais informações constantes no Processo SEI nº 19958.100877/2023-13, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor público CORÁLIO MACEDO RAMOS, matrícula Siape nº 1236573, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer a Função Comissionada Executiva, código FCE 1.07, de Chefe da Divisão de Cadastro e Acompanhamento Funcional, no Departamento de Gestão de Pessoas, do Ministério do Trabalho e Emprego.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LÚCIA HELENA CAVALCANTE VALVERDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>