<xml><article id="31898582" name="PORTARIA NA 445 DE 26 DE ABRIL D" idOficio="9569133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00445" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562760">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 44, 5 DE 26 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 44, 5 DE 26 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando o artigo 33, inciso IX da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve</p><p>Art. 1º Conceder, vacância por motivo de falecimento, a contar de 11 de abril de 2023, a WALDEMAR CESE JUNIOR, SIAPE n° 216****, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Agropecuária, lotado no Campus Ponta Porã do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p><p>PORTARIA Nº 474, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01, resolve</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor DIEGO ANDRÉ SANT'ANA, SIAPE 2091510, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área Informática/Desenvolvimento WEB, lotado no Campus Aquidauana do IFMS, para exercer suas atribuições junto à Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação da Autoridade Nacional de Proteção de Dados (CGTI/ANPD), sem prejuízo de seu vencimento e vantagens fixas de caráter pessoal.</p><p>Art. 2° O ônus pela remuneração é do IFMS.</p><p>Art. 3° O servidor deve apresentar-se imediatamente ao órgão requisitante.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>