<xml><article id="31899311" name="lARISSA" idOficio="9569241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/ MPO Nº 322, DE 28 DE abril DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/ MPO Nº 322, DE 28 DE abril DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO, SUBSTITUTA no uso das atribuições que lhe confere a Portaria SE/MPO nº 59, de 17 de março de 2023 e Portaria de Pessoal nº 144, de 27 de fevereiro de 2023, e tendo em vista o disposto na Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, no Decreto nº 11.353, de 1º de janeiro de 2023, e no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, assim como o que consta no Processo nº03101.101269/2023-67, resolve:</p><p>Designar a servidora LARISSA SPADA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1320524, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo comissionado de Coordenador de Contratação e Logística, código CCE 1.10, da Coordenação Geral de Gestão e Administração da Diretoria de Administração e Gestão Estratégica da Secretaria Executiva do Ministério do Planejamento e Orçamento, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar o servidor VINICIUS SOARES JOVITO, matrícula SIAPE nº 4098631, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo comissionado de Coordenador de Tecnologia da Informação, código CCE 1.10, da Coordenação Geral de Gestão e Administração da Diretoria de Administração e Gestão Estratégica da Secretaria Executiva do Ministério do Planejamento e Orçamento, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar o servidor SÉRGIO DA SILVA MOREIRA , matrícula SIAPE nº 1253078, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo comissionado de Coordenador de Administração, código CCE 1.10, da Coordenação Geral de Gestão e Administração da Diretoria de Administração e Gestão Estratégica da Secretaria Executiva do Ministério do Planejamento e Orçamento, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p>Documento assinado eletronicamente</p><p class="assina">LÚCIA HELENA CAVALCANTE VALVERDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>