<xml><article id="31900469" name="Arquivo Publicacao 02.05.2023 - " idOficio="9569429" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/05/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20563306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 2 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 2 de maio de 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Altera o afastamento do país de ROBERTO SERRONI PEROSA, Cargo Comissionado, exercendo a função de Secretário de Comércio e Relações Internacionais, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, de 06 a 12.05.2023 para 07 a 10.05.2023, conforme publicação no D.O.U. de 27.04.2023 (Processo n° 21000.026982/2023-34)</p><p>Altera o afastamento do Diplomata FERNANDO SARDENBERG ZELNER GONÇALVES, Secretário Adjunto de Comércio e Relações Internacionais, cedido para este Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI,, de 06 a 12.05.2023 para 07 a 11.05.2023, conforme publicação no D.O.U. de 27.04.2023 (Processo n° 21000.026983/2023-89)</p><p>Autoriza WARLEY EFREM CAMPOS, Coordenador, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na CCI/CGPIEC/DPR da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de missão técnica, para a realização da "Atividade 1.3 - certificação para exportação, de acordo com as normativas da SPS e da OMC e estudo das normativas vigentes nos mercados de interesse", e da "Atividade 5.1 - Missões de monitoramento e avaliação"; no âmbito da cooperação técnica trilateral entre Brasil, Chile e Suriname, por meio do projeto intitulado "Apoio ao sistema de segurança alimentar e sanidade agropecuária no Suriname", em Santiago, República do Chile, no período de 11 a 17.06.2023, com ônus limitado. (Processo n° 21000.027345/2023-85)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CARLOS GLOULART, Secretário de Defesa Agropecuária, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar como membro da Delegação, da 90° Assembleia Mundial dos Delegados Nacionais da Organização Mundial da Saúde Animal OMSA, em Paris, República Francesa, no período de 19 a 24.05.2023, com ônus para SUASSA SDA (Processo n° 21000.020803/2023-55)</p><p>Torna sem efeito a autorização de afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANGELO JOSÉ DE OLIVEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no UTRA- PTM/3ºSIPOA/DIPOA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 23 a 29.04.2023, conforme publicação no D.O.U. de 17.04.2023. (Processo no 21000.027360/2023-23)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário FERNANDO JOSÉ PIRES DE SOUZA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no LFDA-SP da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Seminário Latino-americano de Resíduos de Pesticidas / Encontro Regional sobre Inovação baseada em dados em Segurança Alimentar, em Cidade do Panamá, República do Panamá, no período de 20 a 27.05.2023, com ônus limitado (Processo n° 21053.000163/2023-41)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário ISABELA MARIA ALVES DE AVILA, Coordenadora de Registro e Fiscalização de Produtos de Uso Veterinário, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na CPV/CGIPE/DSA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 1ª Cúpula Global Conjunta de Autoridades Reguladoras de Medicamentos Humanos e Veterinários para Preservar Antimicrobianos, com o objetivo de eliminar gradualmente as vendas de antibióticos sem receita, e a fazer uma apresentação na sessão intitulada "Smart solutions to address over-the-counter sales of antibiotics", em Genebra, Confederação Suíça, no período de 02 a 07.05.2023, com ônus limitado (Processo n° 21000.032226/2023-44)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>