<xml><article id="31895775" name="MODELO_dispensas_designacoes_nom" idOficio="9568646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00069:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562172">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 255 - EXONERAR Gianfranco Leskewscz Nunes de Castro, Analista Judiciário, Área Judiciária, Esp. Of. Justiça Avaliador Federal, EFETIVO, do cargo em comissão de COORDENADOR - CJ-2 do (a) Coordenadoria de Precatórios, Pesquisa Patrimonial e Execução Concentrada, a partir de 27/04/2023.</p><p>Nº 259 - DISPENSAR José Carlos Gonçalves Gabriel, Analista Judiciário, Área Judiciária, EFETIVO, da função comissionada de CHEFE DE SEÇÃO - FC-05, da Seção de Precatórios, a partir de 27/04/2023.</p><p>Nº 262 - DISPENSAR Giovanna Regina Merlo de Pianti, Técnico Judiciário, Área Administrativa, EFETIVO, da função comissionada de ASSISTENTE TÉCNICO - FC-04 do (a) Seção de Precatórios, a partir de 27/04/2023.</p><p>Nº 263 - DESIGNAR Giovanna Regina Merlo de Pianti, Técnico Judiciário, Área Administrativa, EFETIVO, para exercer a função comissionada de Assistente Técnico - FC-04 da Coordenadoria de Precatórios.</p><p>Nº 265 - DISPENSAR Nazareth Silva Anyzewski, Técnico Judiciário, Área Administrativa, EFETIVO, da função comissionada de ASSISTENTE TÉCNICO - FC-04 do (a) Seção de Precatórios, a partir de 27/04/2023.</p><p>Nº 266 - DESIGNAR Nazareth Silva Anyzewski, Técnico Judiciário, Área Administrativa, EFETIVO, para exercer a função comissionada de Assistente Técnico - FC-04 da Coordenadoria de Precatórios.</p><p class="assina">Daniele Corrêa Santa Catarina</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>