<xml><article id="31889214" name="Portarias99a102.23" idOficio="9567297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00080:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais/Campus Muriaé" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20560267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Muriaé, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria-R nº 19/2014, de 13/01/2014, publicada no D.O.U do dia 15/01/2014, seção 2, página 21, coluna 01, e Portaria-R nº 334/2021, de 23/04/2021, publicada no D.O.U do dia 26/04/2021, resolve:</p><p>Nº 98 - Art. 1º CONVALIDAR a recondução do servidor Rui Gonçalves de Souza, matrícula Siape 185****, na função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Design de Moda do IF Sudeste MG - Campus Muriaé, código FCC, durante o período de 21-12-2019 a 20-12-2021.</p><p>Art. 2º CONVALIDAR a designação do servidor Rui Gonçalves de Souza, matrícula Siape 185****, para a função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Design de Moda do IF Sudeste MG - Campus Muriaé, código FCC, durante o período de 21-12-2021 a 02-05-2023.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 99 - Art. 1º DISPENSAR a servidora VERÔNICA DE PAULA ZANOTTI TAVARES DE OLIVEIRA, matrícula Siape 195****, da função de Coordenadora do Curso Técnico Concomitante/Subsequente em Vestuário do IF Sudeste MG - Campus Muriaé, código FCC, a partir de 02-05-2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 101 - Art. 1º DESIGNAR a servidora VERÔNICA DE PAULA ZANOTTI TAVARES DE OLIVEIRA, matrícula Siape 195****, para a função de Coordenadora do Curso de Tecnologia em Design de Moda do IF Sudeste MG - Campus Muriaé, código FCC, a partir de 03-05-2023, com validade do mandato de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 102 - Art. 1º DESIGNAR o servidor Rui Gonçalves de Souza, matrícula Siape 185****, para a função de Coordenador do Curso Técnico Concomitante/Subsequente em Vestuário do IF Sudeste MG - Campus Muriaé, código FCC, a partir de 03-05-2023, com validade do mandato de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Fausto de Marttins Netto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>