<xml><article id="31896888" name="PORTARIAS DGP DE 28_04_2023" idOficio="9568844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00032:00030:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Nº 964 - Dispensar RONALDO VIEIRA DE SOUSA, matrícula Siape nº 1990758, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Maringá, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná.</p><p>Nº 965 - Designar RONALDO VIEIRA DE SOUSA, matrícula Siape nº 1990758, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Maringá, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná.</p><p>Nº 967 - Dispensar JOÃO BESSA BELÉM JÚNIOR, matrícula Siape nº 1969915, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Canindé/CE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará;</p><p>Dispensar MANOEL ALVES DA SILVA, matrícula Siape nº 1969488, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Canindé/CE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará;</p><p>Designar MANOEL ALVES DA SILVA, matrícula Siape nº 1969488, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Canindé/CE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Nº 968 - Designar JOÃO BATISTA DE SOUSA JÚNIOR, matrícula Siape nº 1074855, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Caxambu/MG, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 969 - Dispensar OBERDAN BRITO DANTAS, matrícula Siape nº 2316127, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Operações de Inteligência, código FCE 1.01, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Nº 970 - Designar FABIANO CARDOSO SILVEIRA, matrícula Siape nº 1515299, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Comando de Operações Especiais, código FCE 1.02, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 971 - Dispensar, a pedido, LUIZ HENRIQUE KRUEL RASMUSSEN CUNHA, matrícula Siape nº 1772966, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Santa Maria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 972 - Dispensar, a pedido, FLÁVIA CABRAL DIAS DA SILVA, matrícula Siape nº 3006323, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Controle Interno, código FCE 1.01, do Serviço de Corregedoria e Controle Interno, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 973 - Dispensar, a contar de 28 de abril de 2023, JOÃO GABRIEL DADALT, matrícula Siape nº 2150962, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Direitos Humanos, código FCE 1.02, da Coordenação de Áreas Especializadas de Combate ao Crime, da Coordenação-Geral de Combate ao Crime, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Nº 974 - Designar LUIS GUSTAVO GOMES DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 2151423, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FCE 1.01, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 975 - Dispensar RAFAEL VICTOR RIBEIRO, matrícula Siape nº 3211436, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Balsas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão;</p><p>Designar SAMMUEL HENRIQUE DE ARAÚJO ROCHA, matrícula Siape nº 3158982, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto doChefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Balsas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 978 - Dispensar SIMONARDE MANOEL DO SOCORRO DE LIMA E SILVA, matrícula Siape nº 1201828, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Superintendência-Executiva, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Acre;</p><p>Designar UIRÁ VIANA VITORINO, matrícula Siape nº 1443534, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Superintendência-Executiva, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Acre.</p><p>Nº 979 - Dispensar SANDRO AMORIM ALENCAR, matrícula Siape nº 1381015, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Operações, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará;</p><p>Designar RICARDO ARAÚJO BEZERRA, matrícula Siape nº 1199737, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Operações, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 981 - Designar JOSE LAURO GOMES DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula Siape nº 1074054, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FCE 1.01, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Nº 982 - Dispensar SIMONE DE OLIVEIRA LUIZ, matrícula Siape nº 1970411, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituta do Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FCE 1.01, do Setor de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina;</p><p>Designar LETICIA OLIVEIRA PAIVA, matrícula Siape nº 1515589, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para o encargo de substituta do Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FCE 1.01, do Setor de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Nº 983 - Dispensar GUSTAVO BRITO, matrícula Siape nº 1515216, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FCE 1.01, do Serviço de Corregedoria e Controle Interno, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANDRESSA CABRAL ARAÚJO BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>