<xml><article id="31898612" name="Portaria_SG_490" idOficio="9569126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00065:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 490, DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 490, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, em razão da alteração de estrutura dada pela Portaria Normativa/PGJ nº 899, de 20/04/2023, válida a contar de 03/05/2023, e considerando o teor do processo nº 19.04.3250.0023023/2023-49, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a contar de 03/05/2023, a servidora ANA CLEIA FERNANDES, matrícula 4168-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Seção de Atendimento ao Usuário da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030146), dispensando-a, em consequência, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Planejamento de TI da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030121).</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 03/05/2023, o servidor EDUARDO FURTADO OLIVEIRA, matrícula 3153-4, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Seção de Atendimento ao Usuário da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030147), dispensando-o, em consequência, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Soluções e Sistemas Analíticos da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030129).</p><p>Art. 3º Designar, a contar de 03/05/2023, o servidor ALEXANDER THOMAS LUCENA DE OLIVEIRA, matrícula 2595-0, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Seção de Atendimento ao Usuário da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030148), dispensando-o, em consequência, da função de confiança de Assistente Técnico I das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-02 (50002134).</p><p>Art. 4º Designar, a contar de 03/05/2023, o servidor GABRIEL DE OLIVEIRA RODRIGUES PORTO, matrícula 4558-6, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-02 (62030122), dispensando, em consequência, o servidor ALAN RODRIGUES MAGALHAES, matrícula 3903-9.</p><p>Art. 5º Dispensar, a contar de 03/05/2023, o servidor GABRIEL DE OLIVEIRA RODRIGUES PORTO, matrícula 4558-6, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Suporte Técnico e Operação da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030115).</p><p>Art. 6º Dispensar, a contar de 03/05/2023, o servidor FELIPE XAVIER SOUZA CRUZ, matrícula 4616-7, Analista do MPU/Suporte e Infraestrutura da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Serviços Técnicos e Entrega de Aplicações da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030120).Art. 7º Dispensar, a contar de 03/05/2023, o servidor PEDRO ROGERIO VIEIRA DIAS, matrícula 4642-6, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Infraestrutura de TI da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030130).</p><p>Art. 8º Exonerar, a contar de 03/05/2023, a servidora MARCIA VALE DE SOUSA, matrícula 1995-0, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Chefe da Seção do Laboratório Experimental de Tecnologias Analíticas da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030127).</p><p>Art. 9º Dispensar, a contar de 03/05/2023, o servidor WELLINGTON GONCALVES DOS SANTOS, matrícula 3407-0, Analista do MPU/Suporte e Infraestrutura da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Chefe da Seção do Laboratório Experimental de Tecnologias Analíticas da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030127).</p><p>Art. 10º Designar, a contar de 03/05/2023, o servidor WELLINGTON GONCALVES DOS SANTOS, matrícula 3407-0, Analista do MPU/Suporte e Infraestrutura da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico II da Seção de Análise e Inteligência de Dados da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-03 (62030145), dispensando-o, em consequência, da função de confiança de Assistente Técnico II da Seção de Modelagem de Banco de Dados da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-03 (62030116).</p><p>Art. 11º Designar, a contar de 03/05/2023, o servidor DANIEL DE SOUZA COSTA PEDROSO, matrícula 3351-1, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-02 (62030125), dispensando, em consequência, o servidor MARCELO CARLOS MENDES MEIRA, matrícula 5134-9.</p><p>Art. 12º Dispensar, a contar de 03/05/2023, o servidor DANIEL DE SOUZA COSTA PEDROSO, matrícula 3351-1, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico II da Seção do Laboratório Experimental de Tecnologias Analíticas da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-03 (62030119).</p><p>Art. 13º Nomear, a contar de 03/05/2023, o servidor MARCELO CARLOS MENDES MEIRA, matrícula 5134-9, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Seção de Projetos de TI da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030137).</p><p>Art. 14º Designar, a contar de 03/05/2023, a servidora CHARLINE BARBOZA ROCHA, matrícula 5203-5, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico II do Núcleo de Desenvolvimento de Sistemas da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-03 (62030140), dispensando-a, em consequência, da função de confiança de Chefe do Setor de Entregas Ágeis da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-03 (62030132).</p><p>Art. 15º Dispensar, a contar de 03/05/2023, o servidor RAPHAEL RODRIGUES CAVALCANTE, matrícula 5178-1, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Setor de Entregas Ágeis da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-03 (62030132).</p><p>Art. 16º Nomear, a contar de 03/05/2023, o servidor WILLIAM CHRISTIE ALMEIDA PRATES, matrícula 3437-1, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Desenvolvimento do Núcleo Especial de Construção de Soluções Tecnológicas da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030128), exonerando, em consequência, o servidor PAULO HENRIQUE FERREIRA LIMA ELLERY, matrícula 1944-5.</p><p>Art. 17º Exonerar, a contar de 03/05/2023, o servidor WILLIAM CHRISTIE ALMEIDA PRATES, matrícula 3437-1, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Desenvolvimento do Núcleo de Desenvolvimento de Sistemas da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030112).</p><p>Art. 18º Dispensar, a contar de 08/02/2023, o servidor WILLIAM CHRISTIE ALMEIDA PRATES, matrícula 3437-1, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Assessor Chefe de Desenvolvimento do Núcleo de Desenvolvimento de Sistemas da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030112).</p><p>Art. 19º Nomear, a contar de 03/05/2023, o servidor PAULO HENRIQUE FERREIRA LIMA ELLERY, matrícula 1944-5, Analista do MPU/Suporte e Infraestrutura da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Subsecretaria de Soluções e Sistemas Analíticos da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030141).</p><p>Art. 20º Nomear, a contar de 03/05/2023,o servidor DANILO SOARES CARNEIRO, matrícula 4551-9, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Seção de Análise e Inteligência de Dados da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030144), exonerando-o, em consequência, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Desenvolvimento do Núcleo de Desenvolvimento de Sistemas da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030111).</p><p>Art. 21º Dispensar, a contar de 03/05/2023, o servidor JOSUE NASCIMENTO NUNES RODRIGUES, matrícula 5264-7, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Assessor Chefe de Desenvolvimento do Núcleo de Desenvolvimento de Sistemas da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030111).</p><p>Art. 22º Dispensar, a contar de 03/05/2023, o servidor LUIZ CARLOS HIROKAZU INOUE, matrícula 4436-9, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Seção de Gestão de Contratos de TI da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030124).</p><p>Art. 23º Dispensar, a contar de 03/05/2023, a servidora SANDRA TOSHIKO KAWADA, matrícula 4451-2, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Sistemas de Informação da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030117).</p><p>Art. 24º Dispensar, a contar de 03/05/2023, o servidor JOSUE NASCIMENTO NUNES RODRIGUES, matrícula 5264-7, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Sistemas de Informação da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030118).</p><p>Art. 25º Designar, a contar de 03/05/2023, o servidor RODRIGO COSTA GOMES, matrícula 4447-4, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Seção de Modelagem de Requisitos da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030138).</p><p>Art. 26º Designar, a contar de 03/05/2023, a servidora MYLLENE CRISTINA CASTRO MATOS, matrícula 5177-2, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Seção de Modelagem de Requisitos da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030139).</p><p>Art. 27º Designar, a contar de 03/05/2023, a servidora CAROLINA RIBEIRO DE ENOKI, matrícula 3814-8, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Soluções e Sistemas Analíticos da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030142).</p><p>Art. 28º Designar, a contar de 03/05/2023, a servidora MICHELLE DE CASTRO CARNEIRO, matrícula 3635-8, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Soluções e Sistemas Analíticos da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030129).</p><p>Art. 29º Nomear, a contar de 03/05/2023, o servidor GUNTER RIBEIRO AMORIM, matrícula 4749-0, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Seção de Entregas Ágeis da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030143).</p><p class="assina">CLÁUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>