<xml><article id="31883480" name="Ato cONJUNTO 1 - 2023" idOficio="9566219" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/05/2023" artClass="00069:00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO CONJUNTO Nº 123, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO CONJUNTO Nº 123, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 6ª REGIÃO e o PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto na Resolução n. 001/2008, do Conselho da Justiça Federal, e suas alterações, e considerando as decisões do Plenário Administrativo do TRF da 6ª Região, na sessão de 16 de março de 2023 (Processo SEI n. 0000040-60.2022.4.06.8001), e do Órgão Especial do TRF da 2ª Região, na sessão de 06 de outubro de 2022 (Processo SEI n. 5013050-44.2022 .4.02.0000), resolvem:</p><p>I - REMOVER, a partir de 2/5/2023, mediante permuta, a Juíza Federal Substituta DANIELA ALEXANDRA PARDAL ARAÚJIO, lotada na 1ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Uberlândia, da Seção Judiciária do Estado de Minas Gerais, para a Justiça Federal de Primeiro Grau da 2ª Região, e o Juiz Federal Substituto EDUARDO OLIVEIRA HORTA MACIEL, lotado na 2ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Duque de Caxias, da Seção Judiciária do Estado do Rio de Janeiro, para a Justiça Federal de Primeiro Grau da 6ª Região.</p><p>II - CONCEDER aos mencionados magistrados 10 (dez) dias de trânsito, a partir de 2/5/2023, nos termos do art. 37 da Resolução n. 001/2008, do Conselho da Justiça Federal, e suas alterações.</p><p>III - Este ato entra em vigor a partir de 2/5/2023.</p><p class="assina">Desª. MÔNICA SIFUENTES</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal Regional Federal da 6ª Região</p><p class="assina">Des. GUILHERME CALMON NOGUEIRA DA GAMA</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal Regional Federal da 2ª Região</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>