<xml><article id="31894859" name="Afastamento do pais - 02.05.2023" idOficio="9568571" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/05/2023" artClass="00019:00002:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Secretaria Executiva/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20561959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  2 de Maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 2 de Maio de 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO, INDÚSTRIA, COMÉRCIO E SERVIÇOS, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 3º da Portaria GM/MDIC nº 21, de 1º de março de 2023, autoriza o afastamento do País de:</p><p>RAFAELA TEIXEIRA VIEIRA NOMAN, Diretora do Departamento de Defesa Comercial da Secretaria de Comércio Exterior, para participar do Workshop para Chefes de Autoridades de Investigação Antidumping da Organização Mundial do Comércio - OMC, em Genebra, Suíça, no período de 02 a 06 de maio de 2023, inclusive trânsito, com ônus, no tocante as diárias de trânsito e ao seguro viagem. (Processo SEI n° 19972.100915/2023-50).</p><p>ANA CLÁUDIA TAKATSU, Diretora do Departamento de Negociações Internacionais da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião de Coordenação Intra-Mercosul sobre Negociações do Acordo Mercosul-União Europeia e Reunião de Chefes Negociadores do Acordo Mercosul-União Europeia, em Buenos Aires, Argentina, no período de 21 a 24 de maio de 2023, inclusive trânsito, com ônus. (Processo SEI n° 19972.101115/2023-56).</p><p class="assina">MÁRCIO FERNANDO ELIAS ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>