<xml><article id="31900466" name="Arquivo Publicacao 02.05.2023 EM" idOficio="9569429" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/05/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00005" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20563307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 2 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 2 de maio de 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza FLÁVIA CRISTINA DOS SANTOS, Pesquisadora, lotada na EMBRAPA Milho e Sorgo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar e apresentação dos resultados da Bahia oriundos dos Projetos Trijunção e Sense no Encontro Anual Internacional do Projeto SENSE 2023, em Wageningen. E visita ao Instituto Leibniz de Engenharia Agrícola e Bioeconomia (ATB), em Potsdam, Reino dos Países Baixos e República Federal da Alemanha, no período de 28.04 a 10.05.2023, com ônus limitado. (Processo n° 21148.006222/2023-36)</p><p>Autoriza JEFERSON FERREIRA DA FONSECA, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Caprinos e Ovinos (CNPC), a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de apresentar Trabalho / Participação no 11 o Simpósio Internacional de Reprodução em Ruminantes (IRRS), em Galway, Irlanda, no período de 27.05 a 02.06.2023, com ônus limitado. (Processo n° 21148.006218/2023-78)</p><p>Autoriza PEDRO LUIZ OLIVEIRA DE ALMEIDA MACHADO, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Arroz e Feijão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo participar de de Revisão do Plano Estratégico em P&amp;DI do Centro Internacional de Agricultura Biosalina, em Dubai, Emirados Árabes Unidos, no período de 29.04 a 06.05.2023, com ônus limitado. (Processo n° 21148.006220/2023-47)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>