<xml><article id="31895940" name="ATO PORTARIA NA 99" idOficio="9568709" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00069:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00099" artCategory="Poder Judiciário/Supremo Tribunal Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 99, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 99, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A PRESIDENTE DO SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL, no uso de suas atribuições e tendo em vista os arts. 9º, II, e 35, I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>I - Nomear EUFLÁZIO PAULO DA SILVA, Técnico Judiciário, área Apoio Especializado, Tecnologia da Informação, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, nível CJ-2, na Coordenadoria de Gestão de TI, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa;</p><p>II - Nomear ROBERTO MARQUEZ BITTENCOURT, Técnico Judiciário, área Apoio Especializado, Tecnologia da Informação, para exercer o cargo em comissão de Assessor I, nível CJ-1, na Secretaria de Tecnologia da Informação, ficando dispensando da função comissionada que atualmente ocupa;</p><p>III - Nomear ALMIR LEITE DE OLIVEIRA, Analista Judiciário, área Apoio Especializado, Suporte em Tecnologia da Informação, para exercer o cargo em comissão de Supervisor I, nível CJ-1, no Núcleo de Apoio aos Sistemas Judiciais, ficando dispensando da função comissionada que atualmente ocupa;</p><p>IV - Exonerar FLÁVIA GOMES MARTINS PAIVA, Técnico Judiciário, área Apoio Especializado, Tecnologia da Informação, do cargo em comissão de Coordenador, nível CJ-2, da Coordenadoria de Gestão de TI; e</p><p>V - Exonerar MICHEL BARRETO DA SILVA do cargo em comissão de Supervisor I, nível CJ-1, do Núcleo de Apoio aos Sistemas Judiciais.</p><p class="assina">Min. ROSA WEBER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>