<xml><article id="31892031" name="PORTARIAS DG DE 28-04-23" idOficio="9568036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00032:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20561077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.551 - Dispensar ZAFENATE PANEIA CARVALHO LIMA, matrícula Siape nº 1073089, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Divisão de Operações Aéreas, código FCE 1.07, da Coordenação Geral de Combate ao Crime, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal;</p><p>Designar ZAFENATE PANEIA CARVALHO LIMA, matrícula Siape nº 1073089, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Operações Aéreas, código FCE 1.07, da Coordenação Geral de Combate ao Crime, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Nº 1.553 - Designar OSMILTON OLIVEIRA GALDINO, matrícula Siape nº 1073672, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia em Balsas, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Nº 1.554 - Dispensar, a pedido, a contar de 3 de abril de 2023, ERLON MARIO LEAL, matrícula Siape nº 1985930, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Corregedoria e Controle Interno, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Nº 1.555 - Dispensar VANDERLUCIO ALVES DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1071998, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Delegacia em Barreiras, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia;</p><p>Designar CLEITON DE SOUZA CORREIA, matrícula Siape Nº 1515450, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia em Barreiras, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Nº 1.556 - Designar JULIO CESAR DE MATTOS ZAMBON, matrícula Siape nº 1070786, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Superintendente-Executivo, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Sergipe.</p><p>Nº 1.559 - Dispensar MATEUS LIMA SILVEIRA, matrícula Siape nº 2313969, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Delegacia em Diamantino/MT, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso;</p><p>Designar FABIO VELOZO PASTOR DE ANDRADE, matrícula Siape nº 1370162, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia em Diamantino/MT, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO FERNANDO SOUZA OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>