<xml><article id="31896966" name="PORTARIAS DE 02 DE MAIO DE 2023" idOficio="9568871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/05/2023" artClass="00025:00091:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20562428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 03 de junho de 2019, Seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 106 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em concurso público, nos termos do art. 9°, inciso I e art. 10 da Lei 8.112/90, para o quadro permanente desta IFES, Luís Fabricio de Freitas Souza, cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto-A, Titulação Doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, edital de inscrição nº 71/2022/UFCA, homologado pelo edital nº 16/2023/UFCA, publicado no D.O.U. em 02/03/2023, Seção 03, página 46. Código de vaga 999573, disponibilizado pela Portaria MEC nº 387, de 31 de maio de 2022, publicada no D.O.U. em 01/06/2022, conforme Termo de Pactuação nº 14 celebrado entre o MEC e a UFCA, de 11 de abril de 2022.</p><p>Art. 2º. A posse ocorrerá, improrrogavelmente, no prazo de 30 (trinta) dias, nos termos do art. 13, § 1º, Lei 8.112/90.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 107 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em concurso público, nos termos do art. 9°, inciso I e art. 10 da Lei 8.112/90, para o quadro permanente desta IFES, Wendell Bruno Almeida Bezerra, cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto-A, Titulação Doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, edital de inscrição nº 65/2022/UFCA, homologado pelo edital nº 19/2023/UFCA, publicado no D.O.U. em 09/03/2023, Seção 03, página 44. Código de vaga 859431, originado da aposentadoria por invalidez do servidor docente Múcio Marcos Silva Nóbrega conforme Portaria de Pessoal GR/UFCA nº 542 de 29/07/2022, publicada no DOU em 01/08/2022.</p><p>Art. 2º. A posse ocorrerá, improrrogavelmente, no prazo de 30 (trinta) dias, nos termos do art. 13, § 1º, Lei 8.112/90.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 108 - Art. 1º Na Portaria de Pessoal GR/UFCA nº 93, de 12 de abril de 2023, publicada no D.O.U. de Nº 71 em 13/04/2023, Seção 2, página 27, nomeação de LENILSON MIRANDA JONAS JUNIOR para cargo efetivo, onde se lê: ''Código de vaga 999496, originado da redistribuição do servidor docente'', leia-se: ''Código de vaga 0852788, originado da redistribuição do servidor docente''.</p><p>Art. 2o Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 109 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em concurso público, nos termos do art. 9°, inciso I e art. 10 da Lei 8.112/90, para o quadro permanente desta IFES, Maria Gabriela da Conceição, cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto-A, Titulação Doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, edital de inscrição nº 72/2022/UFCA, homologado pelo edital nº 25/2023/UFCA, publicado no D.O.U. em 23/03/2023, Seção 03, página 60. Código de vaga 999536, redistribuído do Ministério da Educação pela Portaria nº 863 de 14/07/2017, publicada no D.O.U. em 17/07/2017.</p><p>Art. 2º. A posse ocorrerá, improrrogavelmente, no prazo de 30 (trinta) dias, nos termos do art. 13, § 1º, Lei 8.112/90.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 110 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em concurso público, nos termos do art. 9°, inciso I e art. 10 da Lei 8.112/90, para o quadro permanente desta IFES, Anna Maria da Cruz Ferreira Evaristo, cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto-A, Titulação Doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, edital de inscrição nº 72/2022/UFCA, homologado pelo edital nº 27/2023/UFCA, publicado no D.O.U. em 04/04/2023, Seção 03, página 51. Código de vaga 999541, redistribuído do Ministério da Educação pela Portaria nº 863 de 14/07/2017, publicada no D.O.U. em 17/07/2017.</p><p>Art. 2º. A posse ocorrerá, improrrogavelmente, no prazo de 30 (trinta) dias, nos termos do art. 13, § 1º, Lei 8.112/90.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>