<xml><article id="31277563" name="PORTARIAS 720 E 721" idOficio="9491149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00047:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SE/MTE, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MTE, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o art. 12 da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, Processo nº 19968.100050/2023-91, resolve:</p><p>Nº 720 - Designar JOSÉ CLÁUDIO SANTOS MATEUS, matrícula nº 1715449, para exercer o encargo de substituto eventual da Função de Coordenador de Aprendizagem Profissional, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Articulação e Normas do Departamento de Políticas de Trabalho para a Juventude, da Secretaria de Qualificação e Fomento à Geração de Emprego e Renda, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função.</p><p>Nº 721 - Designar BRUNA PATRÍCIA ANDRADE ALBUQUERQUE FERREIRA, matrícula nº 1822342, para exercer o encargo de substituta eventual da Função de Chefe da Divisão de Avaliação e Acompanhamento, código FCE 1.07, da Coordenação de Aprendizagem Profissional da Coordenação-Geral de Articulação e Normas do Departamento de Políticas de Trabalho para a Juventude, da Secretaria de Qualificação e Fomento à Geração de Emprego e Renda, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função.</p><p class="assina">FRANCISCO MACENA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>