<xml><article id="31274784" name="Arquivo Publicacao 22.03.2023 - " idOficio="9490632" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/03/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE  22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Altera o afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário CARLOS GOULART, Secretário de Defesa Agropecuária, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 12 a 15.03.2023 para 12 a 16.03.2023, conforme publicação no D.O.U. de 09.03.2023. (Processo SEI n° 21000.015653/2023-68)</p><p>Altera o afastamento do país da Auditora Fiscal Federal Agropecuário VIRGÍNIA ARANTES FERREIRA CARPI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na COINTER, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 12 a 15.03.2023 para 12 a 16.03.2023, conforme publicação no D.O.U. de 09.03.2023. (Processo SEI n° 21000.015653/2023-68)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário FERNANDO AUGUSTO PEREIRA MENDES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na SFA-PR, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na 26ª Sessão do Comitê sobre Sistemas de Inspeção e Certificação de Importação e Exportação de Alimentos do Codex Alimentarius - CCFICS, em Hobart, Comunidade da Austrália, no período de 26.04 a 07.05.2023, com ônus para INSPROVEG. (Processo SEI n° 21034.003220/2023-72)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário CRISTINA MARA TEIXEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na DITEC, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar no "BTSF Training Course on EU rules applicable to the authorization and placing on the market of novel food and traditional foods coming from non-EU countries", na cidade Buenos Aires, República da Argentina, no período de 25 a 28.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21000.011042/2023-41)</p><p>Autoriza HUGO CARUSO, Coordenador Geral do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Vegetal, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no DIPOV, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião Nº 1/23 da Comissão Vitivinícola (CV), em Mendonza, República da Argentina, no período de 17 a 20.04.2023, com ônus para INSPROVEG. (Processo SEI n° 21000.019691/2023-90)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário LUCIANA PICH GOMES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na CGVB/DIPOV, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião Nº 1/23 da Comissão Vitivinícola (CV), em Mendonza, República da Argentina, no período de 17 a 20.04.2023, com ônus para INSPROVEG. (Processo SEI n° 21000.019691/2023-90)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CAIRO HENRIQUE SOUSA DE OLIVEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no LFDA-GO/CGAL/DTEC, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Workshop é organizado pela FAO e tem como objetivo discutir no âmbito governamental entre países de baixa e média renda, o uso do sequenciamento completo do genoma (WGS) para melhorar a segurança alimentar. Incluindo ainda, a maior compreensão das autoridades competentes relevantes sobre a aplicação e o impacto de WGS na gestão da segurança alimentar e a orientação prática fornecida para apoiar a compreensão do uso do WGS na gestão da segurança alimentar, vantagens, desvantagens e desafios para países com capacidades e recursos limitados, em Roma, República Italiana, no período de 16 a 22.04.2023, com ônus para PI FUNLAB/FAO. (Processo SEI n° 21005.000155/2023-71)</p><p>Autoriza SILVIA REGINA SILVA DE OLIVEIRA BENTO, Cargo Comissionado, exercendo a função de Coordenadora, lotada no DECAP, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de desenvolver, com os outros membros do Grupo TAG (Technical Advisory Group), diretrizes e princípios para avaliar os sistemas ecossistêmicos das cadeias de valor da pecuária e o impacto de intervenções para mitigação de gases de efeito estufa, e adaptações às mudanças climáticas no contexto das NDCs, em Roma, República Italiana, no período de 16 a 21.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21000.018627/2023-91)</p><p>Autoriza FABIANA VILLA ALVES, Pesquisadora cedida da Embrapa, à disposição deste Ministério, lotada na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião preparatória para o "Fórum China-Brasil de Desenvolvimento Sustentável: governos locais, think tanks e empresas em ação", em Pequim, República Popular da China, no período de 23.03 a 04.04.2023, com ônus para CEDRI+OPERASDI. (Processo SEI n° 21000.021332/2023-01)</p><p>Autoriza EDUARDO HENRIQUE PORTO MAGALHÃES, Coordenador Geral, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CGFC/DSV, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de representante do governo brasileiro nas reuniões do COSAVE, sobre efetivação dos certificados fitossanitários eletrônicos e-Phyto, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 17 a 21.04.2023, com ônus para GERENDSV. (Processo SEI n° 21000.020138/2023-08)</p><p>Autoriza FELIPE VELTER TELES, Coordenador-Geral de Projetos Especiais de TI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CGPTI/DEGES, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Evento "Digital Transformation Week" a ser realizado em Santa Clara, Califórnia, Estados Unidos da América, no período de 15 a 20.05.2023, com ônus para SUASSASDA. (Processo SEI n° 21000.0014847/2023-46)</p><p>Autoriza RAFAEL ALVES BORGES, Coordenador-Geral, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CGOP/DEGES, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Evento "Digital Transformation Week" a ser realizado em Santa Clara, Califórnia, Estados Unidos da América, no período de 15 a 20.05.2023, com ônus para SUASSASDA. (Processo SEI n° 21000.0014847/2023-46)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>