<xml><article id="31282445" name="Portaria MTE NA 765" idOficio="9491745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00047:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MTE Nº 765, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MTE Nº 765, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos arts. 6º e 8º do Decreto nº 6.029, de 1º de fevereiro de 2007, e no art. 3º da Resolução da Comissão de Ética Pública da Presidência nº 10, de 29 de setembro de 2008 - (Processo nº 19955.101087/2023-85), resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão de Ética do Ministério do Trabalho e Emprego, de acordo com o previsto no Capítulo II - Das Comissões de Ética, do Código de Ética Profissional do Servidor Público Civil do Poder Executivo Federal, aprovado pelo Decreto n° 1.171, de 22 de junho de 1994.</p><p>Art. 2º Ficam designados os seguintes membros, para os respectivos mandatos:</p><p>I - Marta Trindade Veloso Fulcar, matrícula nº 1180516, com mandato de três anos - titular;</p><p>II - Alessandro Barbosa Lourenço, matrícula nº 1792381, com mandato de três anos - suplente;</p><p>III - Marcela de Mendonça Lemos Calazans, matrícula nº 1713378, com mandato de dois anos - titular;</p><p>IV - Cecilia Monteiro de Oliveira, matrícula nº 1480712 com mandando de dois anos - suplente;</p><p>V - Thiago dos Santos, matrícula nº 1541532, com mandato de um ano - titular; e</p><p>VI - Ana Paula Santos da Silva Campelo, matrícula nº 1351879 com mandato de um ano - suplente.</p><p>Parágrafo único. Os mandatos serão contados a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Designar Marta Trindade Veloso Fulcar, matrícula nº 1180516, para atuar como Presidente da Comissão de Ética.</p><p>Art. 4º Designar Renata Geralda Paixão Gracindo, Coordenadora da Comissão de Ética, matrícula nº 1803005, para exercer a função de Secretária Executiva.</p><p>Art. 5º Designar a mencionada Comissão de Ética para analisar a consulta sobre a existência de conflito de interesses e o pedido de autorização para o exercício de atividade privada por servidor ou empregado público do Poder Executivo Federal no âmbito da competência atribuída à Controladoria-Geral da União - CGU pelo § 1º do art. 4º e pelo art. 8º da Lei nº 12.813, de 16 de maio de 2013, disciplinados pelo parágrafo único do art. 5º da Portaria Interministerial nº 333, de 19 de setembro de 2013 para exercer as atribuições previstas nos incisos II e III do citado artigo.</p><p>Art. 6º Autorizar a Comissão de Ética do Ministério do Trabalho e Emprego a aprovar o seu Regimento Interno.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>