<xml><article id="31278194" name="PORTARIA 742" idOficio="9491269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00047:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00010" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MTE Nº 742, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MTE Nº 742, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições contidas no art. 14 do Anexo I do Decreto nº 11.359, de 1º de janeiro de 2023, e tendo em vista a delegação de competência de que trata o art. 9º da Portaria nº 635, de 16 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo para efetuarem as autorizações eletrônica exigida pelo Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, com os perfis de "Proponente" e de "Autoridade Superior", no âmbito da Secretaria Executiva:</p><p>I - MARIA NEUMA BATISTA DE ALMEIDA, CPF nº. ***.065.311-**,</p><p>II - NAYARA CRISTINA DA SILVA OLIVEIRA, CPF nº ***.081.121-**. E</p><p>III - GABRIEL FERRAZ DE MIRANDA, CPF nº ***.368.711-**.</p><p>Parágrafo único. A designação de que trata este artigo não dispensa a exigência de autorização da autoridade competente, nos termos da Portaria nº 635, de 16 de março de 2023, e inclui a atividade de prestação de contas das Propostas de Concessão de Diárias e Passagens - PCDP.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo para efetuarem as autorizações eletrônica exigida pelo Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, com o perfil de "Autoridade Superior", no âmbito das Superintendências Regionais do Trabalho, incluindo a atividade de prestação de contas das Propostas de Concessão de Diárias e Passagens - PCDP:</p><p>I - MARIA NEUMA BATISTA DE ALMEIDA, CPF nº. ***.065.311-**,</p><p>II - NAYARA CRISTINA DA SILVA OLIVEIRA, CPF nº ***.081.121-**, e</p><p>III - GABRIEL FERRAZ DE MIRANDA, CPF nº ***.368.711-**.</p><p>Art. 3° Ficam convalidados os atos praticados a partir de 24 de janeiro de 2023, em conformidade com o disposto nesta Portaria e que contenham, exclusivamente, vício de competência.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO MACENA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>