<xml><article id="31267362" name="Portarias de 21 de marco - nA 31" idOficio="9489133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de janeiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2021, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13 da Resolução Consup nº 186, de 28 de novembro de 2014, e tendo em vista os termos do processo nº 23242.000759/2023-40, resolve:</p><p>Nº 317 Art. 1º Dispensar o(a) servidor(a) MAIDI JÄHN KARNIKOWSKI, matrícula Siape nº 1757361, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Coordenador(a) de Extensão, código da função FG-0002, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 318 Art. 1º Exonerar o(a) servidor(a) MAIDI JÄHN KARNIKOWSKI, matrícula Siape nº 1757361, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Diretor(a) de Pesquisa, Extensão e Produção Substituto(a), código da função CD-0004, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 321 Art. 1º Designar o(a) servidor(a) LEANDRO LUIS NAGORNY, matrícula Siape nº 2124557, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Auxiliar em Administração, para exercer a função de Coordenador(a) de Extensão, código da função FG-0002, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 322 Art. 1º Nomear o(a) servidor(a) LEANDRO LUIS NAGORNY, matrícula Siape nº 2124557, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Auxiliar em Administração, para exercer a função de Diretor(a) de Pesquisa, Extensão e Produção Substituto(a), código da função CD-0004, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santa Rosa.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>