<xml><article id="31288320" name="2303_PRT_2089_A_2110_CC_S2-OK" idOficio="9491889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA DE RELAÇÕES INSTITUCIONAIS]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE RELAÇÕES INSTITUCIONAIS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.089 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANDRÉ LUIS NOGUEIRA DA SILVA, para exercer a função de Assessor Especial da Diretoria de Aperfeiçoamento do Pacto Federativo da Secretaria Especial de Assuntos Federativos da Secretaria de Relações Institucionais da Presidência da República, código FCE 2.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">GABINETE PESSOAL DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.090 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARIA JOSE SILVEIRA PESSOA, para exercer o cargo de Assessora Especial do Gabinete Adjunto de Informações em Apoio à Decisão do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código CCE 2.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.091 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SILVIO FARNESE, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Comercialização da Secretaria de Política Agrícola do Ministério da Agricultura e Pecuária, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.092 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSE ANGELO MAZZILLO JUNIOR, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Agricultura e Pecuária, código CCE 2.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CULTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.093 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>KRISHNA MENDES MONTEIRO, para exercer a função de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais do Ministério da Cultura, código FCE 1.15.</p><p>Nº 2.094 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALINE VILA REAL MATTOS, para exercer o cargo de Diretora de Fomento e Difusão Regional da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.095 -<strong>DISPENSAR</strong>, a pedido,</p><p>MAIRA SOUZA GOMES da função de Procuradora-Geral Adjunta de Consultoria Fiscal, Financeira, Orçamentária e Societária da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, código FCPE 101.5, a partir de 10 de janeiro de 2023.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.096 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>AIDA MARIA MONTEIRO SILVA, para exercer o cargo de Diretora de Planejamento e Administração da Fundação Joaquim Nabuco - FUNDAJ, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.097 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>TANIA MARA FRANCISCO, para exercer a função de Diretora de Desenvolvimento da Rede de Instituições Federais de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior do Ministério da Educação, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA FAZENDA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.098 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FÁBIO HENRIQUE BITTES TERRA, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria-Executiva do Ministério da Fazenda, código CCE 2.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.099 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JOSÉ ANTÔNIO PESSOA NETO do cargo de Diretor do Departamento de Gestão de Serviços e Unidades Descentralizadas da Secretaria de Gestão Corporativa do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.100 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FLÁVIA DUARTE NASCIMENTO, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Gestão de Serviços e Unidades Descentralizadas da Secretaria de Gestão Corporativa do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.101 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>THAIS BRITO DE OLIVEIRA, para exercer a função de Diretora do Departamento de Caracterização e Incorporação de Imóveis da Secretaria de Gestão do Patrimônio da União do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA IGUALDADE RACIAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.102 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LAURA APARECIDA DA SILVA SANTOS, para exercer a função de Diretora de Gestão e Administração da Secretaria-Executiva do Ministério da Igualdade Racial, código FCE 1.15, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA PESCA E AQUICULTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.103 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCIO DE AQUINO TERRA, para exercer a função de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério da Pesca e Aquicultura, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO, INDÚSTRIA, COMÉRCIO E SERVIÇOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.104 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LUCAS RAMALHO MACIEL, para exercer a função de Diretor do Departamento de Novas Economias da Secretaria de Economia Verde, Descarbonização e Bioindústria do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO ESPORTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.105 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>THIAGO MARTINS MILHIM, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Esporte Amador, Educação, Lazer e Inclusão Social do Ministério do Esporte, código CCE 1.17.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.106 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ARIEL CECILIO GARCES PARES, para exercer a função de Diretor de Planejamento de Longo Prazo da Secretaria Nacional de Planejamento do Ministério do Planejamento e Orçamento, código FCE 1.15.</p><p>Nº 2.107 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>DAIANE BOELHOUWER MENEZES, para exercer o cargo de Diretora de Programas Sociais, Áreas Transversais e Multissetoriais e Participação Social da Secretaria Nacional de Planejamento do Ministério do Planejamento e Orçamento, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.108 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PEDRO TOURINHO DE SIQUEIRA, para exercer o cargo de Presidente da Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, código CCE 1.17.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p>MINISTÉRIO DOS TRANSPORTES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.109 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARYANE DA SILVA FIGUEIREDO ARAÚJO, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Obras e Projetos da Secretaria Nacional de Transporte Ferroviário do Ministério dos Transportes, código CCE 1.15, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.110 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FERNANDA DE GODOY PENTEADO, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Outorgas Rodoviárias da Secretaria Nacional de Transporte Rodoviário do Ministério dos Transportes, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>