<xml><article id="31269618" name="DOU2-MG-1-PT-110-UNI-PR-MG-00021" idOficio="9489614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00065:00010:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00110" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20451310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 110, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 110, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a competência prevista pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CRONY COELHO VIVAS, matrícula 24922, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente - Nível II, Código FC-2, do Gabinete do Dr. Gustavo de Carvalho Fonseca, da Procuradoria da República no Município de Divinópolis no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Designar LINDOMAR SALVINO RODRIGUES, matrícula 11713, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de confiança de Assistente - Nível II, Código FC-2, do Gabinete do Dr. Gustavo de Carvalho Fonseca, da Procuradoria da República no Município de Divinópolis no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 3º Dispensar LINDOMAR SALVINO RODRIGUES, matrícula 11713, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Chefe do Setor Jurídico, Código FC-1, da Procuradoria da República no Município de Divinópolis no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 4º Designar ELIANA APARECIDA LADEIRA DE SOUSA, matrícula 5836, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor Jurídico, Código FC-1, da Procuradoria da República no Município de Divinópolis no Estado de Minas Gerais.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE DUMONT SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>