<xml><article id="31281114" name="Portaria nA 1064" idOficio="9491693" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.064, DE 23 DE março DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.064, DE 23 DE março DE 2023</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL ACRE, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835/21 de 14 de outubro de 2021 e demais informações constantes no processo nº. 23107.007324/2023-81, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por tempo indeterminado, a servidora ADRIANA VILHENA MONTEIRO, Secretária Executiva, Classe E, Nível IV, Padrão 7, Matrícula SIAPE nº. 2035251, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Acre, para atuar Controladoria Regional da União no Estado do Acre, com percepção da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior, com base no art. 16- B da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006;</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente;</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão;</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias;</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">JOSIMAR BATISTA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>