<xml><article id="31277656" name="0621 Ceder a servidora BEATRIZ C" idOficio="9491176" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL GM/MS Nº 621, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL GM/MS Nº 621, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA SAÚDE, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021, alterado pelo Decreto nº 11.306, de 22 de dezembro de 2022, bem como o contido no Processo nº 25000.161078/2022-44, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora BEATRIZ COSTA DE MENDONÇA, matrícula no SIAPE nº 1750754, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, Classe "C" Padrão I, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, lotada na Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro (SEMS/RJ), para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Logística e Infraestrutura Hospitalar (DAS.5), no Hospital Universitário Gaffrée e Guinle da Empresa Brasileira de Produtos Hospitalares (EBSERH).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão (SEMS/RJ), observando o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, alterado pelo Decreto nº 11.306, de 22 de dezembro de 2022.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>