<xml><article id="31275634" name="DOU-SECAO 02-24.03.23 - DESIGNAC" idOficio="9490809" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 15 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 352 - Designar o(a) servidor(a) DOUGLAS MARTINS SOUSA, matrícula SIAPE nº 2361645, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, para exercer a função gratificada de CHEFE DE DEPARTAMENTO DE MEIO AMBIENTE DA DIVISÃO DE SERVIÇOS GERAIS, FG-02, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 353 - Designar o(a) servidor(a) LIDIANE ALVES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2378925, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de SECRETÁRIA DE APOIO AO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM FÍSICA, FG-03, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Denilson da Silva Costa</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Ensino de Graduação no exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 15 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 357 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE APOIO À DIVERSIDADE ÉTNICO-RACIAL, FG-02, DO(A) NÚCLEO DE AÇÕES AFIRMATIVAS, DIVERSIDADE E EQUIDADE desta Universidade, o(a) servidor(a) KARLA LEANDRO RASCKE, matrícula SIAPE nº 3045936, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 358 - Nomear o(a) Professora do Magistério Superior KARLA LEANDRO RASCKE, matrícula SIAPE nº 3045936 para ocupar o cargo de direção de COORDENADORA-GERAL, CD-04, DO(A) NÚCLEO DE AÇÕES AFIRMATIVAS, DIVERSIDADE E EQUIDADE desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Denilson da Silva Costa</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Ensino de Graduação no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>