<xml><article id="31263839" name="DOU 22032023" idOficio="9487248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20447888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 966 Retificar a Portaria do(a) Reitor(a) N° 919 de 16 de março de 2023, publicada no DOU - Seção 2 Edição nr 53 de 17/03/2023.</p><p>Onde se lê: "(...)Dispensar o servidor JOÃO PAULO PEREIRA PAES matrícula SIAPE nº 2409574, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agroecologia do Câmpus Canoinhas - FCC".</p><p>Leia-se: "(...)Dispensar, a partir de 01/03/2023, o servidor JOÃO PAULO PEREIRA PAES matrícula SIAPE nº 2409574, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agroecologia do Câmpus Canoinhas - FCC".</p><p>Nº 967 Dispensar, a partir de 31/03/2023, o servidor DIOGO AMARILDO DA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE nº 1825402, da função de Coordenador de Compras e Materiais do Câmpus Lages - FG1.</p><p>Nº 968 Designar, a partir de 03/04/2023, a servidora PRISCILLA FELIX SCHNEIDER, matrícula SIAPE nº 2035303, para a função de Coordenadora de Compras e Materiais do Câmpus Lages - FG1.</p><p>Nº 969 Dispensar a servidora SANDRA FATIMA SETTE, matrícula SIAPE nº 1526098, da função de Coordenadora de Materiais, Contratos e Orçamentos do Câmpus Chapecó - FG1.</p><p>Nº 970 Designar a servidora TANIA KELLI KUNZ, matrícula SIAPE nº 2077923, para a função de Coordenadora de Materiais, Contratos e Orçamentos do Câmpus Chapecó - FG1.</p><p>Nº 971 Conceder a vacância, por exoneração a pedido, em 23/02/2023, nos termos do art. 33, inciso I, e art. 34 da Lei nº 8.112/90, do servidor CARLOS EDUARDO VITÓRIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1057678, ocupante do cargo de Professor EBTT, classe D, nível de capacitação III, padrão de vencimento 04, lotado no IFSC - Câmpus Gaspar. Processo nº 23292.008564/2023-52.</p><p>Nº 972 Autorizar o afastamento do país, com Ônus Limitado, do servidor ROBERTO DE MATOS, Docente, Siape nº 20446705, lotado no Câmpus São José, para Cooperação Técnica com o laboratório Scalable Computing Systems (SaCS), em Lausanne/Suíça. O período de afastamento com trânsito incluso será de 05/03/2023 a 16/03/2023. Processo no. 23292.005696/2023-22.</p><p>Nº 973 Dispensar, a partir de 31/03/2023, o servidor WILSON VALENTE JUNIOR, matrícula SIAPE: 2859332, da função de Coordenador do Curso Superior de Engenharia Elétrica do Câmpus Itajaí - FCC.</p><p>Nº 974 Designar, a partir de 31/03/2023, o servidor TIAGO DRUMMOND LOPES, matrícula SIAPE 2284317, para a função de Coordenador do Curso Superior de Engenharia Elétrica do Câmpus Itajaí - FCC.</p><p>Nº 975 Designar, em 01/04/2023, o servidor CASSIO CONFESSOR DE CARVALHO, SIAPE nº 1241038, para a função de Coordenador de Registro Acadêmico do Departamento Acadêmico de Construção Civil do Câmpus Florianópolis - FG4.</p><p>Nº 976 Dispensar, a partir de 20/03/2023, a servidora DAIANE DE SOUZA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2130957, da função de Assessora da Direção-Geral do Câmpus Gaspar - FG01.</p><p>Nº 977 Dispensar o servidor EVERTON LUIS ANSELMINI, matrícula SIAPE nº 2303762, da função de Coordenador de Relações Externas e Comunicação Social do Câmpus Gaspar - FG02.</p><p>Nº 978 Designar o servidor EVERTON LUIS ANSELMINI, matrícula SIAPE nº 2303762, para a função de Assessor da Direção-Geral do Câmpus Gaspar - FG 01.</p><p class="assina">MAURICIO GARIBA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>