<xml><article id="31275227" name="PORTARIA IBRAM NA 1914 DE 23 DE " idOficio="9490733" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00015:00022:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto Brasileiro de Museus/Escritório de Representação Regional - MG" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IBRAM Nº 1.914, DE 23 DE Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IBRAM Nº 1.914, DE 23 DE Março de 2023</p><p>A COORDENADORA DO ESCRITÓRIO DE REPRESENTAÇÃO REGIONAL DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS EM MINAS GERAIS, em conformidade com a Portaria de Pessoal MTUR nº 1.015, de 16 de dezembro de 2022, publicada no DOU, seção 2 nº 238, de 20 de dezembro de 2022, bem como a delegação de competência que dispõe a Portaria Ibram nº 18, de 07 de dezembro de 2020, publicada no DOU, seção 1, de 09 de dezembro de 2020, alterada pela Portaria Ibram 242, de 11 de março de 2021, publicada no DOU, seção 1, de 12 de março de 2021, e tendo em vista o disposto no art. 38, inciso III, da Lei n° 8.666/1993, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor Paulo José de Souza - SIAPE nº 1816064 como PREGOEIRO, de acordo com a Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, e em conformidade com os Decretos nº 3.555, de 8 agosto de 2000, e nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º - Designar os servidores abaixo relacionados como EQUIPE DE APOIO:</p><p>Wanessa Lara Braga - Matrícula SIAPE nº 1819680.</p><p>Gabriel Carvalho Chaves - Matrícula SIAPE nº 1821339;</p><p>Juliane Nicolle Câmara - Matrícula SIAPE nº 1851322;</p><p>Talita de Mendonça Silva - Matrícula SIAPE nº 1823064.</p><p>Art. 3º - A autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o (a) Coordenadora do Escritório de Representação Regional do Ibram, em Minas Gerais.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições anteriores.</p><p class="assina">CLÁUDIA MARIA CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>