<xml><article id="31280999" name="154 - Portaria de substituicao" idOficio="9491661" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00069:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA STJ Nº 154, DE  23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA STJ Nº 154, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, usando da atribuição conferida pelo art. 21, XXXI, do Regimento Interno e considerando o disposto no caput do art. 38 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir titulares em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo em comissão e da função de confiança:</p><p>SECRETARIA DO TRIBUNAL</p><p>SECRETARIA DE DOCUMENTAÇÃO</p><p>BIBLIOTECA MINISTRO OSCAR SARAIVA</p><p>STÉPHANIE MOIRA BRAÚNA DA ROCHA, matrícula S071190, para substituir o chefe da Seção de Periódicos e Livros Eletrônicos, código FC-6;</p><p>COORDENADORIA DE GESTÃO DOCUMENTAL E MEMÓRIA</p><p>EDSON ALVES LACERDA, matrícula S017366, para substituir o Coordenador, código CJ-2;</p><p>SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO</p><p>COORDENADORIA DE LICITAÇÃO</p><p>CÍCERO CELSO DE SOUSA, matrícula S025652, para substituir o Coordenador, código CJ-2;</p><p>SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO</p><p>COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GESTÃO DE CONTRATOS DE TIC</p><p>TIEMI UMEBARA, matrícula S072847, para substituir o Coordenador, código CJ-2;</p><p>LIANA QUEIROS FONTELLES, matrícula S041372, para substituir o Chefe da Seção de Gestão de Contratações de TIC, código FC-6;</p><p>JESSICA SOUTO FERREIRA, matrícula S072480, para substituir o Chefe da Seção de Monitoramento e Planejamento de Contratos de TIC, código FC-6;</p><p>SECRETARIA DE POLÍCIA JUDICIAL</p><p>JAIR PEREIRA DA SILVA, matrícula S030095, para substituir o Secretário, código CJ-3;</p><p>WELERSON MARTINS CHAVES, matrícula S034295, para substituir o Chefe da Seção de Inteligência e Ações Estratégicas, código FC-6;</p><p>COORDENADORIA REGIONAL DE SEGURANÇA E APOIO À DIGNITÁRIOS NO RIO DE JANEIRO</p><p>MARCIO ALEXANDRE SOUZA NASCIMENTO, matrícula S065565, para substituir o Coordenador, código CJ-2;</p><p>COORDENADORIA REGIONAL DE SEGURANÇA E APOIO À DIGNITÁRIOS EM SÃO PAULO</p><p>MARCO ANTONIO MOREIRA, matrícula S035577, para substituir o Coordenador, código CJ-2;</p><p>COORDENADORIA DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL</p><p>RODRIGO FERREIRA DE VASCONCELOS, matrícula S039068, para substituir o Coordenador, código CJ-2:</p><p>FLAVIO MADUREIRA VIANA, matrícula S070330, para substituir o Chefe da Seção de Segurança de Dignitários, código FC-6;</p><p>RENATO NERY LIMA CARVALHO, matrícula S030052, para substituir o Chefe da Seção de Segurança Privada, código FC-6;</p><p>RENATO RUBENS AMARAL CANTUÁRIA, matrícula S067983, para substituir o Chefe da Seção de Gestão de Segurança Corporativa, código FC-6;</p><p>COORDENADORIA DE SERVIÇOS ESPECIAIS</p><p>JUSCELINO VIEIRA CRUZ, matrícula S030494, para substituir o Chefe da Seção de Apoio à Dignitários, código FC-6;</p><p>DANIELLE MACHADO DA CUNHA, matrícula S032020, para substituir o Chefe da Seção de Controle e Expedição de Passagens Aéreas;</p><p>COORDENADORIA DE TRANSPORTE INSTITUCIONAL</p><p>FLÁVIO CARLOS SNEL DE OLIVEIRA, matrícula S027817, para substituir o Coordenador, código CJ-2;</p><p>PAULO ROBERTO, matrícula S037820, para substituir o Chefe da Seção de Controle de Veículos, código FC-6;</p><p>LUIZ CLAUDIO ALEXANDRE DE SOUZA, matrícula S038908, para substituir o Chefe da Seção de Manutenção, código FC-6;</p><p>CENTRO DE FORMAÇÃO E GESTÃO JUDICIÁRIA</p><p>MATHEUS LUIZ SILVA BRANDÃO, matrícula S069080, para substituir a Chefe da Seção de Programas Jurídicos, de Valores e Comportamentais, código FC-6;</p><p>JULIANA BERNARDES DE FARIA, matrícula S067088, para substituir a Chefe da Seção de Ensino a Distância e de Programas em Tecnologia da Informação, código FC-6;</p><p>HUGO PEREIRA DE JESUS JUNIOR, matrícula S070984, para substituir a Chefe da Seção de Formação Avançada e de Programa de Bolsas, código FC-6;</p><p>VALÉRIA MADEIRA MAURIZ DE ALMEIDA, matrícula S061225, para substituir a Chefe da Seção Programas Estratégicos, Gerenciais e Administrativos, código FC-6;</p><p>ESCOLA NACIONAL DE FORMAÇÃO E APERFEIÇOAMENTO DE MAGISTRADOS</p><p>SECRETARIA GERAL</p><p>CECILIA SILVA BARROSO, matrícula S034970, para substituir o Chefe do Núcleo de Relações Interinstitucionais e Internacionais, código CJ-1;</p><p>MIRELLE RIBEIRO CARDOSO, matrícula S066430, para substituir a Chefe da Seção de Credenciamento e Acompanhamento de Cursos, código FC-6;</p><p>SECRETARIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, ORÇAMENTÁRIA E FINANCEIRA</p><p>MARCO ALEXANDRE DA SILVA, matrícula S049365, para substituir a Secretária, código CJ-3;</p><p>KEILA SOARES DE ARAÚJO LOPES, matrícula S026977, para substituir o Chefe da Seção de Acompanhamento da Gestão Administrativa, Orçamentária e Financeira, código FC-6;</p><p>SECRETARIA DE GESTÃO ACADÊMICA E DE FORMAÇÃO</p><p>MARIZETE DA SILVA OLIVEIRA, matrícula S043537, para substituir a Secretária, código CJ-3;</p><p>LORENA CAROLINE LYRA DE OLIVEIRA, matrícula S043251, para substituir a Chefe do Núcleo de Atividades Acadêmicas e de Formação;</p><p>FILIPE CAVALCANTI ALVES, matrícula S075854, para substituir a Chefe da Seção de Infraestrutura Educacional, código FC-6;</p><p>Art. 2º Revogar as seguintes designações de substituição:</p><p>STÉPHANIE MOIRA BRAÚNA DA ROCHA, matrícula S071190, para substituir o Chefe da Seção de Doutrina Digital, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 39 de 25 de janeiro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 26 subsequente;</p><p>EDSON ALVES LACERDA, matrícula S017366, para substituir o Coordenador de Gestão Documental, código CJ-2, objeto da Portaria STJ/GDG n. 119 de 23 de fevereiro de 2021, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 subsequente;</p><p>DANILO RIBEIRO CONFESSOR, matrícula S040015, para substituir o Chefe da Seção de Gestão de Contratações de TIC, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 324 de 6 de maio de 2021, publicada no Diário Oficial da União do dia 10 subsequente;</p><p>JAIR PEREIRA DA SILVA, matrícula S030095, para substituir o Secretário de Segurança, código CJ-3, objeto da Portaria MP n. 340 de 31 de agosto de 2012, publicada no Diário Oficial da União do dia 3 subsequente;</p><p>WELERSON MARTINS CHAVES, matrícula S034295, para substituir o Chefe da Seção de Inteligência, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 499 de 27 de julho de 2021, publicada no Diário Oficial da União do dia 2 subsequente;</p><p>MARCO ANTONIO MOREIRA, matrícula S035577, para substituir o Coordenador da Representação do STJ em São Paulo, código CJ-2, objeto da Portaria STJ/GDG n. 818 de 30 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União do dia 4 subsequente;</p><p>MARCIO ALEXANDRE SOUZA NASCIMENTO, matrícula S065565, para substituir o Coordenador da Representação do STJ no Rio de Janeiro, código CJ-2, objeto da Portaria STJ/GDG n. 482 de 11 de julho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 subsequente;</p><p>RODRIGO FERREIRA DE VASCONCELOS, matrícula S039068, para substituir o Coordenador de Segurança, código CJ-2, objeto da Portaria STJ/GDG n. 432 de 11 de junho de 2014, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 subsequente;</p><p>FLAVIO MADUREIRA VIANA, matrícula S070330, para substituir o Chefe da Seção de Segurança de Dignitários e Ambientes de Julgamento, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 33 de 21 de janeiro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 subsequente;</p><p>RENATO NERY LIMA CARVALHO, matrícula S030052, para substituir o Chefe da Seção de Segurança Interna Perimetral e de Residências Oficiais, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 505 de 3 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 8 subsequente;</p><p>RENATO RUBENS AMARAL CANTUÁRIA, matrícula S067983, para substituir o Chefe da Seção de Segurança Ostensiva e de Monitoramento, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 227 de 11 de abril de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 12 subsequente;</p><p>JUSCELINO VIEIRA CRUZ, matrícula S030494, para substituir o Chefe da Seção de Embarque, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 183 de 22 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 subsequente;</p><p>DANIELLE MACHADO DA CUNHA, matrícula S032020, para substituir o Chefe da Seção de Expediente, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 822 de 30 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União do dia 3 subsequente;</p><p>FLÁVIO CARLOS SNEL DE OLIVEIRA, matrícula S027817, para substituir o Coordenador de Transporte, código CJ-2, objeto da Portaria STJ/GDG n. 788 de 20 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União do dia 26 subsequente;</p><p>PAULO ROBERTO RABELO, matrícula S037820, para substituir o Chefe da Seção de Atendimento de Veículos Leves, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 431 de 22 de junho de 2021, publicada no Diário Oficial da União do dia 23 subsequente;</p><p>LUIZ CLAUDIO ALEXANDRE DE SOUZA, matrícula S038908, para substituir o Chefe da Seção de Manutenção de Veículos, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 30 de 15 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 20 subsequente;</p><p>CÍCERO CELSO DE SOUSA, matrícula S025652, para substituir o Coordenador da Comissão Permanente de Licitação, código CJ-2, objeto da Portaria STJ/GDG n. 14 de 8 de janeiro de 2021, publicada no Diário Oficial da União do dia 11 subsequente;</p><p>VALÉRIA MADEIRA MAURIZ DE ALMEIDA, matrícula S061225, para substituir a Chefe da Seção de Desenho Instrucional e Supervisão Pedagógica, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 957 de 30 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 9 subsequente;</p><p>JULIANA BERNARDES DE FARIA, matrícula S067088, para substituir a Chefe da Seção de Ensino a Distância, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GP n. 145 de 12 de maio de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 subsequente;</p><p>HUGO PEREIRA DE JESUS JUNIOR, matrícula S070984, para substituir a Chefe da Seção de Formação Avançada e Programa de Bolsas, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 79 de 4 de fevereiro de 2021, publicada no Diário Oficial da União do dia 5 subsequente;</p><p>MATHEUS LUIZ SILVA BRANDÃO, matrícula S069080, para substituir a Chefe da Seção de Coordenação e Execução de Ações Educacionais, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 779 de 14 de outubro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 18 subsequente;</p><p>MARIZETE DA SILVA OLIVEIRA, matrícula S043537, para substituir a Coordenadora de Planejamento e Avaliação de Ações Pedagógicas, código CJ-2, objeto da Portaria STJ/GDG n. 165 de 21 de março de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 4 subsequente;</p><p>ANA PAULA NÓBREGA CAMILO DE MORAIS ANTUNES, matrícula S060040, para substituir a Coordenadora de Desenvolvimento de Ações Educacionais, código CJ-2, objeto da Portaria STJ/GDG n. 1084 de 25 de novembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União do dia 2 subsequente;</p><p>FILIPE CAVALCANTI ALVES, matrícula S075854, para substituir a Chefe da Seção de Desenvolvimento de Cursos e Eventos, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 876 de 25 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 28 subsequente;</p><p>MARCO ALEXANDRE DA SILVA, matrícula S049365, para substituir o Coordenador de Administração e Finanças, código CJ-2, objeto da Portaria STJ/GDG n. 255 de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 subsequente;</p><p>KEILA SOARES DE ARAÚJO LOPES, matrícula S026977, para substituir o Chefe da Seção de Acompanhamento da Gestão Administrativa, Orçamentária e Financeira, código FC-6, objeto da Portaria STJ/GDG n. 510 de 27 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 29 subsequente.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministra MARIA THEREZA DE ASSIS MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>