<xml><article id="31282184" name="2Por. nA 546 547 e 548 - Exonera" idOficio="9491780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 11.342, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Nº 546 - Exonerar ELLEN ELIZABETH ALMEIDA RIBEIRO, Matrícula Siape nº 221970, do cargo de Chefe de Divisão de Pesquisa de Preço e Conformidade, código CCE 1.07, da Coordenação de Planejamento e Contratações, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva deste Ministério, a contar de 22 de março de 2023.</p><p>Nº 547 - Nomear ELLEN LINO DE CASTRO, CPF nº ***.120.868-**, para exercer o cargo de Chefe de Divisão de Pesquisa de Preço e Conformidade, código CCE 1.07, da Coordenação de Planejamento e Contratações, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 548 - Designar ELLEN LINO DE CASTRO, CPF nº ***.120.868-**, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Gerente de Projeto, código CCE 3.13, da Secretaria-Executiva deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>