<xml><article id="31275094" name="Portaria 198 200" idOficio="9490683" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00090:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Delta do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO DELTA DO PARNAÍBA - UFDPar, nomeado pela Portaria nº 118, de 09 de fevereiro de 2023, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 198 - Art. 1º Designar a servidora HELOISA MARQUES, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº 1787376, para exercer a Função Gratificada, FG-01, de Chefe de Divisão de Eventos e Cursos de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba. Considerando o processo nº 23855.001834/2023-54).</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 199 - Art. 1º Dispensar a servidora MARA ÁGUIDA PORFÍRIO DE MOURA, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº 2730718, do Cargo de Direção, CD-03, de Diretora de Governança e Gestão de Recursos, da Pró-Reitoria de Planejamento, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba.(Considerando o processo nº 23855.001881/2023-46).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 200 - Art. 1º Nomear a servidora MARA ÁGUIDA PORFÍRIO DE MOURA, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº 2730718, para exercer o Cargo de Direção, CD-03, de Diretoria de Governança, Integridade e Gestão de Riscos, da Pró-Reitoria de Planejamento, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba. (Considerando o processo nº 23855.001881/2023-46).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICENTE DE PAULA CENSI BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>