<xml><article id="31268353" name="portaria 22001 SGP" idOficio="9489363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00069:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450974">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22.001, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22.001, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e à vista do despacho exarado no Processo Administrativo Eletrônico nº 0002398-74.2023.6.14.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a servidora JOELMA OLIVEIRA SOUZA, Analista Judiciário da Área Administrativa - Contabilidade do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Chefe da Seção de Contabilidade, nível FC-6, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º DISPENSAR, o servidor JORGE LUIZ FERREIRA VIANA, Técnico Judiciário da Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Secretaria de Orçamento, Finanças e Contabilidade, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Designar, o servidor JORGE LUIZ FERREIRA VIANA, Técnico Judiciário da Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe da Seção de Contabilidade, nível FC-6, com fulcro nas Leis nºs 8.112/1990 e 11.416/2006.</p><p>Art. 4º Designar, a servidora JOELMA OLIVEIRA SOUZA, Analista Judiciário da Área Administrativa - Contabilidade do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Secretaria de Orçamento, Finanças e Contabilidade, com fulcro nas Leis nºs 8.112/1990 e 11.416/2006.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. LEONAM GONDIM DA CRUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>