<xml><article id="31272287" name="ATO PORTARIA NA 173" idOficio="9490157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00049:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00173" artCategory="Ministério dos Transportes/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452004">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 173, DE 01 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 173, DE 01 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE GESTÃO ESTRATÉGICA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas na Portaria nº 333, de 17 de março de 2021, publicada no DOU nº 52, de 18 de março de 2021 (5298291), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo indicados para a prática dos atos de gestão orçamentária e financeira, concernentes aos recursos a cargo da Unidade Gestora 390096 - Subsecretaria de Gestão Estratégica, Tecnologia e Inovação:</p><p>Ordenador de Despesas Titular: Milton Sampaio Castro de Oliveira;</p><p>Ordenador de Despesas Substituto: Márcio Nahas Ribeiro;</p><p>Responsável pelos Atos de Gestão Financeira: Márcia Cardoso Martins;</p><p>Responsável pelos Atos de Gestão Financeira Substituto: José Itamar de Melo Silva;</p><p>Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão: Julio Lobo Bloch;</p><p>Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituto: Marcelo Henrique Rios dos Reis;</p><p>Responsável pela Conformidade Contábil: Paulo Henrique Severiano Bastos;</p><p>Responsável pela Conformidade Contábil Substituta: Maria da Paz Bomfim Araújo;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 917/SGETI/SE, de 19 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 140, Seção 2, página 32, de 26 de julho de 2022.</p><p class="assina">MILTON SAMPAIO CASTRO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>