<xml><article id="31278149" name="ATO-GDGSET-206 - CLARA DANIELE e" idOficio="9491261" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/03/2023" artClass="00069:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 206, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 206, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante da Proposta nº 292 do Sistema de Gestão de Pessoas - Sigep TST, de 22/03/2023, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora CLARA FERREIRA CERQUEIRA PINTO, código 60760, Analista Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Divisão de Educação Corporativa, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Divisão.</p><p>2 - Designar a servidora DANIELE FERNANDES CUNHA, código 60920, Analista Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Divisão de Educação Corporativa.</p><p>3 - Designar o servidor LAWRENCE ROCHA DE SEIXAS, código 32701, Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Divisão de Educação Corporativa, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Divisão.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>