<xml><article id="31271514" name="portarias do dia 22 de marco de " idOficio="9489976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00101:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Norte do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20451756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 108, De 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 108, De 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO NORTE DO TOCANTINS, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 12, § 1º da Lei nº 13.856, de 08 de julho de 2019, bem como na Portaria nº 577 de 07 de julho de 2020, publicado no DOU Nº 130, de 09 de julho de 2020, seção 2, pág. 18, resolve:</p><p>Art. 1º - Remover, por força de decisão judicial, o servidor MARCOS GONTIJO DA SILVA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 3060157, da Universidade Federal do Norte do Tocantins (UFNT) para Fundação Universidade Federal do Tocantins (FUFT)- Campus de Gurupi em obediência ao PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA nº. 00379/2023/GC-JEF-JC/EIADM-PRF1-PRF6/PGF/AGU, e com fulcro na Lei 8.112/90 e na Resolução Consepe nº 31/2015. Dados do processo nº 23101.000773/2023-58.</p><p>Art. 2º - A remoção se dará de forma provisória, que perdurará enquanto houver recomendação da perícia médica oficial nesse sentido, devendo o cônjuge do servidor submeter-se a avaliações periódicas, sempre que solicitada, a fim de se verificar se persistem os motivos que ensejaram a remoção.</p><p>Art. 3º - Conceder ao servidor, prazo de 30 (trinta) dias de licença para trânsito, com efeitos a contar da publicação, conforme autoriza o art. 18, da lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AIRTON SIEBEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>