<xml><article id="31269524" name="2023 - PORTARIA 782-2023-SRTB-AC" idOficio="9489599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00047:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Superintendência Regional do Trabalho no Estado do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20451273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA SRTB/AC/MTE Nº 782, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SRTB/AC/MTE Nº 782, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ACRE, no uso das suas atribuições e das que lhe foram delegadas pelo artigo 26, inciso V, da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023 (Processo nº 10261.100136/2023-04), resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar aos servidores abaixo relacionados competência para atuarem como Ordenador de Despesas e Gestor Financeiro, no âmbito das Unidades Gestoras 380930 e 400060, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: MARIA CLENILDA MOURA XAVIER, matrícula SIAPE nº 1181392;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: MARIA ROSILENE ROCHA CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 0250601;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: ALZEMIRA URBANO DE JESUS, matrícula SIAPE nº 1702362;</p><p>Art. 2º Designar os servidores, JACKSON SABINO DA COSTA, matrícula SIAPE 1964084, e MARIA ROSILENE ROCHA CAVALCANTE, matrícula SIAPE 0250601, para aturarem como Responsáveis, Titular e Substituto, respectivamente, pela conformidade de registro de gestão das Unidades Gestoras 380930 e 400060, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos praticados a partir de 1º de janeiro de 2023, pelos agentes com as competências ora subdelegadas e ora designados e que contenham, exclusivamente, vício de competência.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria SRTB/AC/MTE Nº 700, DE 22 DE MARÇO DE 2023, publicada na Seção 2, do Diário Oficial da União em 23 de março de 2023.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TAUMATURGO LIMA CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>