<xml><article id="31274565" name="PORTARIA _147_3" idOficio="9490596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Reitora em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 147 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Art. 3º, da EC nº 47/2005, combinado com o Art. 3º, da EC 103/2019, à servidora AIDA COUTO DINUCCI BEZERRA, CPF 412.XXX.XXX-XX, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens 09% (nove) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei nº 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.014719/2023-20. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo 23108.014719/2023-20).</p><p>Nº 148 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARA REGINA ROSA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 416582, no período de 08 a 16/04/2023, para a participação no evento: 2023 Nursing Research Summit and Malasanos Lectureship, na University of Florida College off Nursing, na Florida/EUA e Visita Técnica - Atividades de Ensino e Pesquisa da Faculdade de Enfermagem, com ônus para a UFMT ( diárias-PROAP/FAEN). Tornar sem efeito a PORTARIA REITORIA - UFMT Nº 113, DE 08 DE MARÇO DE 2023. (Processo nº23108.016804/2023-22).</p><p>Nº 149 - Autorizar o afastamento do país do servidor MÁRCIO DE ANDRADE BATISTA, matrícula SIAPE nº 1742861, no período de 10 a 18/04/2023, para participar do Congresso Internacional para o Desenvolvimento das Virtudes - promovido pela Fundação Varkey, em Buenos Aires-Argentina, com ônus limitado para a UFMT. (Processo: 23108.020627/2023-89).</p><p>Nº 150 - Tornar sem efeito, a nomeação no cargo de Professor de 3º Grau da Carreira do Magistério Superior, publicada no Diário Oficial da União em 15 de fevereiro de 2023, seção 2, p. 49, Portaria-REITORIA n. 63 de 13 de fevereiro de 2023 conforme segue:</p><p>1) Por motivo de não comparecimento no decurso do prazo legal para posse:</p><p>CAMPUS DE CUIABÁ</p><p>I. KARINA MACHADO DE CASTRO SIMÃO, Professor Assistente, Nível 1, Regime de Trabalho: Dedicação Exclusiva, Área: Arquitetura e Urbanismo/Urbanismo e Planejamento Urbano Regional, com lotação na Faculdade de Arquitetura, Engenharia e Tecnologia/Departamento de Arquitetura e Urbanismo, AC, código da vaga n.º 921740;</p><p>CAMPUS DO ARAGUAIA</p><p>I. MARIO ANDRÉ COELHO DA SILVA, Professor Adjunto, Nível 1, Regime de Trabalho: Dedicação Exclusiva, Área: Linguística/Teoria e Análise Linguística, com lotação no Instituto de Ciências Humanas e Sociais/Curso de Letras, AC, código da vaga n.º 325491;</p><p>2) Por motivo de solicitação de reclassificação para a última posição do cargo/vaga, conforme item 16.5.1 do Edital do Certame:</p><p>CAMPUS DO ARAGUAIA</p><p>I. MARLETE SANDRA DIEDRICH, Professor Adjunto, Nível 1, Regime de Trabalho: Dedicação Exclusiva, Área: Linguística/Teoria e Análise Linguística, com lotação no Instituto de Ciências Humanas e Sociais/Curso de Letras, AC, código da vaga n.º 709383; Processo: 23108.017727/2023-28. (Processo: 23108.057700/2022-97).</p><p class="assina">ROSALINE ROCHA LUNARDI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>