<xml><article id="31278852" name="PORTARIA NA 112 DE 16 DE MARCO D" idOficio="9491387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00049:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00112" artCategory="Ministério dos Transportes/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453769">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 112, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 112, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA INFRA S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 19 do Regimento Interno e pelo art. 26 do Regulamento Interno de Licitações e Contratos (RILC), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os empregados abaixo, lotados em Brasília/DF, para compor a Comissão Permanente de Licitações, de acordo com as funções indicadas no RILC:</p><p>Anthony Cesar Duarte Rosimo, vinculado à GELIC/SULIC/DIRAF, matrícula SIAPE Nº 1.569.398 (Presidente);</p><p>Maria Cecília Mattesco Caixeta, vinculada à SULIC/DIRAF, matrícula SIAPE nº 1.965.705 (Presidente);</p><p>Jaqueline Souto Mangabeira, vinculada à GELIC/SULIC/DIRAF, matrícula SIAPE nº 1.501.912 (Presidente);</p><p>Tiago Severo Coelho de Oliveira, vinculado à GELIC/SULIC/DIRAF, matrícula SIAPE nº 3.233.749 (Membro);</p><p>Millena Maria Wanderley Ramos, vinculada à GELIC/SULIC/DIRAF, matrícula SIAPE nº 1.131.099 (Membro); e</p><p>Júlia Mendes de Albuquerque Peixoto, vinculada à GELIC/SULIC/DIRAF, matrícula SIAPE nº 3.184.227 (Membro).</p><p>§ 1º O mandato dos membros da Comissão Permanente de Licitações será de um ano, contado a partir de sua publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>§ 2º A Comissão Permanente de Licitações será responsável pelo recebimento e julgamento das propostas e condução do procedimento licitatório no âmbito desta empresa pública em cada certame licitatório de sua competência que deverá ser conduzido, no mínimo, por 1 (um) Presidente, ou o seu substituto, em caso de faltas, afastamentos e impedimentos, e mais 2 (dois) membros.</p><p>§ 3º A designação da Comissão que atuará em cada procedimento licitatório será formalizada em despacho interno da Superintendência de Licitações e Contratos - SULIC.</p><p>§ 4º Os Presidentes poderão atuar como membros, se houver a necessidade.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria VALEC n° 193/2022/ADMIN-VALEC/GAB-VALEC/PRESI-VALEC, de 14 de setembro de 2022.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">JORGE LUIZ MACEDO BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>