<xml><article id="31269078" name="Edital Concurso - NA 9" idOficio="9489498" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="24/03/2023" artClass="00099:00069:00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Poder Judiciário" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20451138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 9/2023 DIVULGAÇÃO DO RESULTADO PRELIMINAR DA PROVA PRÁTICA DE CAPACIDADE FÍSICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 9/2023 DIVULGAÇÃO DO RESULTADO PRELIMINAR DA PROVA PRÁTICA DE CAPACIDADE FÍSICA</p><p class="identifica">CONCURSO PÚBLICO PARA O PROVIMENTO DE CARGOS DO QUADRO PERMANENTE DE PESSOAL</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 5ª REGIÃO, tendo em vista o Edital nº 01/2022 de Abertura de Inscrições do Concurso Público para formação de Cadastro de Reserva para provimento de cargos do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, publicado no Diário Oficial da União, seção 3, na edição de 09/09/2022, resolve:</p><p>1. Informar que, a partir da data de publicação deste Edital, o resultado da Prova Prática de Capacidade Física para o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Agente da Polícia Judicial (R18) poderá ser consultado no site da Fundação Carlos Chagas (www.concursosfcc.com.br).</p><p>2. Estabelecer que os recursos referentes ao resultado da Prova Prática de Capacidade Física deverão ser interpostos no prazo de 2 (dois) dias úteis subsequentes à publicação deste Edital, exclusivamente por meio do site da Fundação Carlos Chagas (www.concursosfcc.com.br), de acordo com as instruções constantes na página do Concurso Público no referido site.</p><p>3. Infomar que a candidata LEILA DE SANTANA REIS, número de inscrição 0015850b, teve deferido seu requerimento de remarcação da Prova Prática de Capacidade Física (Tema 973 da Repercussão Geral - STF) e será convocada oportunamente, prosseguindo nas demais etapas do certame.</p><p class="assina">DÉBORA MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>