<xml><article id="31279066" name="PORTARIA DG 100" idOficio="9491375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00049:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DG Nº 100, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DG Nº 100, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, alterado pelo Decreto nº 9.533, de 17 de outubro de 2018, e no que consta no processo nº 50500.169197/2022-51, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país dos servidores Luciano Lourenço da Silva, Diretor; Robson Crepaldi, Ouvidor; Roger da Silva Pêgas, Superintendente de Infraestrutura Rodoviária; Luiz Alberto de Aquino Agra, Chefe da Assessoria Especial de Comunicação; Eugenio José Saraiva Câmara Costa, Coordenador-Geral de Relações Parlamentares; Fernando Barbelli Feitosa, Gerente da Gerência de Regulação Rodoviária; Rafael da Silva Schmitt, Coordenador; Roberta Negrão Costa Wachholz, Subprocuradora-Geral de Assuntos Extrajudiciais; Sandro Rogério Fuloni Carvalho, Coordenador; Walquiria Yumiko Fujii, Coordenadora, todos desta Agência, com o objetivo de participarem da Visita Técnica sobre Segurança Viária, integrante da 1ª etapa do Programa de Experiência Técnica Internacional - PETI 2023, nas cidades de Estocolmo e Gotemburgo, Suécia, no período de 15 a 23 de abril de 2023, incluindo o trânsito, com ônus para a ANTT.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL VITALE RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>