<xml><article id="31268793" name="Nelsi Maria Konzen e outras.rtf" idOficio="9489464" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00016:00010:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20451123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 1.715/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.715/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67273.001237/2023-73, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a NELSI MARIA KONZEN, viúva de EGON BRUNO KONZEN, ocupante do cargo de Economista, código 476002, SIAPE nº 0196895, do quadro do pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 8 de fevereiro de 2023, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NS, com fundamento no inciso I, do art. 3° da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o artigo 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 8 de fevereiro de 2023, data do óbito.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.716/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, Art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67230.000957/2023-18, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a MARIA LÚCIA DA SILVA SANTOS, viúva de ADELMO ANTONIO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, SIAPE nº 0192212, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 13 de fevereiro de 2023, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da class "C", padrão VI, NI, com os proventos da classe "S", padrão III, NI, por força do Art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711/52, com fundamento no inciso I, do Art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, combinado com o Art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 13 de fevereiro de 2023, data do óbito.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.717/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 377/GC3, de 7 de julho de 2011, artigo 1°, inciso VI, publicada no DOU n° 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo n° 67222.001785/2023-07, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a IOLANDA DE CARVALHO, viúva de LUIZ GONZAGA DE CARVALHO, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, SIAPE nº 0192979, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 17 de julho de 2022, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "C", padrão VI, NI, com proventos da classe "S", padrão III, NI, por força do artigo 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, com fundamento no inciso I, do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o artigo 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 8 de fevereiro de 2023, data do requerimento.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.718/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67289.009827/2022-94, resolve:</p><p>Art. 1° Alterar a Portaria DIRAP n° 1.167/4PC2, de 1° de março de 2023, publicada no DOU n° 43, de 3 de março de 2023, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor JOÃO AMARO SOBRINHO, com a finalidade de alterar a matrícula SIAPE para 0188543, ficando inalterados os demais termos daquela Portaria.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maj Brig Ar FERNANDO CÉSAR DA COSTA E SILVA BRAGA</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.719/4PC2, DE21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, Art. 1º, inciso VI,publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67289.001077/2023-93, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão a IDINEIDE SOARES DE BORJA, filha inválida de FRANCISCO DE BORJA, ocupante do cargo de Agente de Portaria, código TP-1202, SIAPE nº0197189, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 7 de julho de 1997, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "B", padrão VI, NI, com fundamento no inciso VI, alínea "b" do Art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de2022,combinado com o Art. 217 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 23 de janeiro de 2023, do requerimento.</p><p class="assina">Maj Brig Ar FERNANDO CÉSAR DA COSTA E SILVA BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>