<xml><article id="31274324" name="PORTARIAS 722 - 723 - 724 E 725" idOficio="9490535" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00047:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SE/MTE, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MTE, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o art. 12 da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, e o Processo nº 13041.114519/2022-53, resolve:</p><p>Nº 722 - Dispensar ALEXANDRE PALADINO FERREIRA DA SILVA, matrícula nº 1281099, do encargo de substituto eventual da Função de Chefe do Setor de Segurança e Saúde no Trabalho, código, código FCE 1.03, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 723 - Designar ALEXANDRE PALADINO FERREIRA DA SILVA, matrícula nº 1281099, para exercer o encargo de substituto eventual da Função de Chefe do Setor de Fiscalização de Segurança e Saúde, código FCE-1.02, da Seção de Segurança e Saúde no Trabalho da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função.</p><p>Nº 724 - Designar BRUNO CÍCERO DE SÁ DAVANTEL, matrícula nº 1601732, para exercer o encargo de substituto eventual da Função de Chefe do Setor de Segurança e Saúde no Trabalho, código, código FCE 1.03, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função.</p><p>Nº 725 - Designar ALESSANDRA GILIBERT DE OLIVEIRA, matrícula nº 1542614, para exercer o encargo de substituta eventual da Função de Chefe do Setor de Planejamento, Controle e Avaliação, código FCE-1.02, da Seção de Segurança e Saúde no Trabalho da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função.</p><p class="assina">FRANCISCO MACENA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>