<xml><article id="31269630" name="DOU2-PRR2-1-PT-62-UNI-PRR2A-0000" idOficio="9489614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00065:00010:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00062" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 2ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20451314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRR2-ADM Nº 62, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRR2-ADM Nº 62, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, nos termos dos poderes que lhe são conferidos pelo artigo 50, II, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, pelo artigo 55, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal (Portaria PGR nº 357 de 5 de maio de 2015) e pela Portaria PGR nº 601, de 29 de setembro de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor ALEXANDRE NICOLAY EIRAS, matrícula 3537, Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Chefe do Setor de Execução Orçamentária e Financeira, FC-1, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ALEXANDRE NICOLAY EIRAS, matrícula 3537, Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Seção de Conformidade dos Registros de Gestão, FC-2, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p>Art. 3º Designar a servidora SABRINA NUNES VENTURA, matrícula 28588, Analista do MPU/Gestão Pública, para a função de confiança de Chefe do Setor de Execução Orçamentária e Financeira, FC-1, da Procuradoria Regional da República da 2ª Região.</p><p class="assina">ARTUR DE BRITO GUEIROS SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>