<xml><article id="31272308" name="Mat 034-2023 Portaria-oficial" idOficio="9490137" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452029">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 141, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 141, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, nomeado pela Portaria nº 209/2020/GR, de 11/03/2020, publicada no D.O.U em 12/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias,, considerando o que consta no Processo Eletrônico nº 23129.006115/2023-61, resolve:</p><p>Conceder vacância do cargo efetivo, a partir do dia 22/03/2023, ao servidor LUCIANO DE FREITAS CAMARGO, Matrícula SIAPE Nº 2359678, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Coordenação do Curso de Licenciatura em Música, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">Silvestre Lopes da Nóbrega</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 142, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, nomeado pela Portaria nº 209/2020/GR, de 11/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Processo nº 23129.003924/2023-11, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 140/2023//GR, de 22/03/2023, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2 de 23/03/2023 que concedeu aposentadoria voluntária a servidora NILZA PEREIRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE 1515133, código de vaga: 744133, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Classe: D-Associado, Nível: 004, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotada na Coord. Geral da Grad. de Psicologia (administrativo), desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento no art. 40, III, B, da EC n° 41/2003, combinada com o art. 3, da EC nº 103/2019.</p><p>Art. 2º. Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Silvestre Lopes da Nóbrega</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 143, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, nomeado pela Portaria nº 209/2020/GR, de 11/03/2020, publicada no D.O.U em 12/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Processo nº 23129.005446/2023-84, resolve:</p><p>Conceder Pensão por Morte ao esposo Marcel Cordeiro Freire, CPF nº 120.686.278-50, pelo falecimento ocorrido em atividade no dia 16 de fevereiro de 2023, da servidora efetiva Mara Jane Neves Lima Freire, matrícula SIAPE nº 2448960, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Classe: C - Adjunto, Nível: 004, fundamentada na EC 103/2019, art. 23, § 4º, c/c Lei 8213/1991, arts. 74, 16, inciso I, art. 77, § 2º, inciso V, alínea c, item 6, a contar de 16/02/2023, data do óbito do instituidor, devendo o referido benefício vigorar de forma vitalícia.</p><p class="assina">Silvestre Lopes da Nóbrega</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 144, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, nomeado pela Portaria nº 209/2020/GR, de 11/03/2020, publicada no D.O.U em 12/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 33/2023-CADECON, resolve:</p><p>Dispensar a pedido, a partir do dia 31/03/2023, o Professor CARLOS EDUARDO GOMES, matrícula SIAPE nº 3140794, de exercer a função de Coordenador do Curso de Economia da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001).</p><p class="assina">Silvestre Lopes da Nóbrega</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 145, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, nomeado pela Portaria nº 209/2020/GR, de 11/03/2020, publicada no D.O.U em 12/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 33/2023-CADECON, resolve:</p><p>Designar, a partir do dia 31/03/2023, o Professor EVÂNIO MASCARENHAS PAULO, matrícula SIAPE nº 3273392, para exercer a função de Coordenador Pró-Tempore do Curso de Economia do Centro de Ciências Administrativas e Econômicas da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001).</p><p class="assina">Silvestre Lopes da Nóbrega</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 146, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, nomeado pela Portaria nº 209/2020/GR, de 11/03/2020, publicada no D.O.U em 12/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 18/2023-CCT, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país com ônus parcial da Servidora GIOCONDA SANTOS E SOUZA MARTINEZ, matrícula SIAPE nº 1030703, lotada no Departamento de Engenharia Civil, para apresentação de trabalho científico no evento intitulado 18º Congresso Nacional de Geotecnia que será realizado no período de 14 a 17 de maio de 2023, na cidade de Évora - Portugal.</p><p class="assina">Silvestre Lopes da Nóbrega</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 147, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, nomeado pela Portaria nº 209/2020/GR, de 11/03/2020, publicada no D.O.U em 12/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a Sra. MARIA DO SOCORRO MELO ARAÚJO, candidata aprovada em Concurso Público objeto do Edital nº 210/2021-PROGESP, de 10 de dezembro de 2021, publicado no D.O.U. em 15 de dezembro de 2021, retificado pelos Editais nº 220/2021-PROGESP, de 20 de dezembro de 2021, publicado no D.O.U. em 22 de dezembro de 2021, nº 110/2022-PROGESP, de 09 de junho de 2022, publicado no D.O.U. em 14 de junho de 2022, nº 116/2022-PROGESP, de 15 de junho de 2022, publicado no D.O.U. em 20 de junho de 2022, homologado pelo Edital nº 099/2022-PROGESP, de 25 de maio de 2022, publicado no D.O.U. em 30 de maio de 2022, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto A, com o título de Doutor, para atuar na área: Linguística, Subárea: Linguística: Fonética e Fonologia/Morfologia/Sintaxe/Aquisição de Linguagem, carga horária de 40h semanais com Dedicação Exclusiva, sob o código de vaga nº 0335094, com lotação na CCL, do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade Federal de Roraima.</p><p>Art. 2º A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 (trinta) dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Silvestre Lopes da Nóbrega</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>