<xml><article id="31281769" name="Int_Port_80_2023_DIR" idOficio="9491726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00034:00035:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria Colegiada da ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 80, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 80, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso de suas atribuições regimentais, de acordo com a deliberação da Diretoria, com base no disposto no inciso VI, do art. 7º do Regimento Interno da ANEEL e o que consta no Processo nº 48500.000653/2023-89, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, na forma do disposto no art. 3º, parágrafo 2º, alínea "c" inciso II da Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, dos servidores:</p><p>NOME: Jorge Augusto Lima Valente. MATRÍCULA SIAPE: 1496711. CARGO/FUNÇÃO: Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Energia. ÓRGÃO: Agência Nacional de Energia Elétrica - ANEEL. PAÍS DE DESTINO: Peru. FINALIDADE DO AFASTAMENTO: Participação no "VIII WFER - World Forum on Energy Regulation". PERÍODO: 21 a 26/8/2023, inclusive trânsito. TIPO DE AFASTAMENTO: com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Art. 1º, inciso IV.</p><p>NOME: José Luiz Uliana Júnior. MATRÍCULA SIAPE: 1503058. CARGO/FUNÇÃO: Cargo Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Energia. ÓRGÃO: Agência Nacional de Energia Elétrica - ANEEL. PAÍS DE DESTINO: Peru. FINALIDADE DO AFASTAMENTO: Participação no "VIII WFER - World Forum on Energy Regulation". PERÍODO: 21 a 26/8/2023, inclusive trânsito. TIPO DE AFASTAMENTO: com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Art. 1º, inciso IV.</p><p>NOME: Renata Campello Scotti. MATRÍCULA SIAPE: 1665528. CARGO/FUNÇÃO: Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Energia. ÓRGÃO: Agência Nacional de Energia Elétrica - ANEEL. PAÍS DE DESTINO: Peru. FINALIDADE DO AFASTAMENTO: Participação no "VIII WFER - World Forum on Energy Regulation". PERÍODO: 21 a 26/8/2023, inclusive trânsito. TIPO DE AFASTAMENTO: com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Art. 1º, inciso IV.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAUJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>