<xml><article id="31280281" name="Publicacao de 24 de marco de 202" idOficio="9491568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00154:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFU, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFU, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.503 - Art. 1º Dispensar Álex Moreira Herval, Matrícula SIAPE 5644660, da função gratificada de Coordenador da Divisão Administrativa do Hospital Odontológico (FG-1), a partir de 24 de março de 2023.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU 3008/2021, publicada no Diário Oficial da União de 30 de julho de 2021, Edição 143, Seção 2, página 45, a partir de 24 de março de 2023.</p><p>Nº 1.504 - Art. 1º Designar Jaqueline Vilela Bulgareli, Matrícula SIAPE 3119619, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora da Divisão Administrativa do Hospital Odontológico (FG-1), a partir de 24 de fevereiro de 2023, em substituição a Álex Moreira Herval.</p><p>Nº 1.506 - Art. 1º Dispensar Flávia do Bonsucesso Teixeira, Matrícula SIAPE 2317106, da Função Comissionada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Saúde da Família da Faculdade de Medicina (FCC/FUC), a partir de 24 de março de 2023.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU nº 3022/2021, publicada no Diário Oficial da União de 30 de julho de 2021, Edição 143, Seção 2, página 45, a partir de 24 de março de 2023.</p><p>Nº 1.507 - Art. 1º Designar Mariana Hasse, Matrícula SIAPE 1281515, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora Pro Tempore do Programa de Pós-Graduação em Saúde da Família da Faculdade de Medicina (FCC/FUC), a partir de 24 de março de 2023, em substituição a Flávia do Bonsucesso Teixeira.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>