<xml><article id="31263959" name="Port nr 1266 Leonardo Augusto e " idOficio="9488896" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00016:00034:00005:00002:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Chefia de Educação e Cultura/Escola Superior de Guerra/Campus Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450401">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.266/SPES/DPES/ESG-MD, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.266/SPES/DPES/ESG-MD, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p>O CHEFE DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso III do art. 1º da Portaria nº 3.320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, publicada no Diário Oficial da União n <sup>o</sup> 195, de 9 de outubro de 2020 e considerando o Despacho nº 9/SPEs/DA/SUBCMDO/COMANDO ESG-MD, do Comandante da Escola Superior de Guerra no Processo nº 60631.000495/2023-77, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor LEONARDO AUGUSTO DOS SANTOS OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3083754 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal da Escola Superior de Guerra, para participar dos Cursos HR/ROL - Strategic Implications of Human Rights and Rule of Law (Implicações Estratégicas dos Direitos Humanos e o Estado de Direito), WPS - Mujeres, Paz e Seguridad (Mulheres, Paz e Segurança) e o servidor ARTHUR CAMARA CARDOZO, matrícula SIAPE nº 449068, ocupante do cargo de Pesquisador Titular III, do Quadro de Pessoal do INPI, cedido a esta Escola, para participar dos Cursos CTTN - Combating Transnational Threat Networks (Combatendo Redes de Ameaças Transnacionais) e WPS - Mujeres, Paz e Seguridad (Mulheres, Paz e Segurança) no William J. Perry Center, em Washington - DC, Estados Unidos da América, no período de 11 a 30 de abril de 2023, incluindo trânsito, com ônus limitado.</p><p class="assina">General de Exército LUCIANO GUILHERME CABRAL PINHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>