<xml><article id="31264035" name="2023-03-24 - Portarias 317-325 e" idOficio="9488936" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450462">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), reconduzido por Decreto da Presidência da República, de 24 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 1, de 25 de maio de 2022, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 317 - Art. 1° Dispensar o servidor MARCOS DE ABREU AVILA, SIAPE 1671599, da função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Física, código FCC, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor MARCOS DE ABREU AVILA, SIAPE 1671599, para o encargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Física, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Nº 318 - Art. 1° Dispensar o servidor BRENO ARSIOLI MOURA, SIAPE 1660201, da função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ensino e História das Ciências e da Matemática, código FCC, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor BRENO ARSIOLI MOURA, SIAPE 1660201, para o encargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ensino e História das Ciências e da Matemática, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Nº 319 - Art. 1° Dispensar o servidor ANDRE LUIS LA SALVIA, SIAPE 2244785, da função comissionada de Coordenador do Programa de Mestrado Profissional em Filosofia, código FCC, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor ANDRE LUIS LA SALVIA, SIAPE 2244785, para o encargo de Coordenador do Programa de Mestrado Profissional em Filosofia, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Nº 320 - Art. 1° Dispensar o servidor GABRIEL ALMEIDA ANTUNES ROSSINI, SIAPE 2343571, da função comissionada de Coordenador do Bacharelado em Ciências Econômicas, código FCC, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor GABRIEL ALMEIDA ANTUNES ROSSINI, SIAPE 2343571, para o encargo de Coordenador do Bacharelado em Ciências Econômicas, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Nº 321 - Art. 1° Dispensar o servidor LUIZ ANTONIO ALVES EVA, SIAPE 413607, da função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Filosofia, código FCC, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor LUIZ ANTONIO ALVES EVA, SIAPE 413607, para o encargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Filosofia, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Nº 322 - Art. 1° Dispensar a servidora RAQUEL VECCHIO FORNARI, SIAPE 1893240, do encargo de Coordenadora do Bacharelado em Neurociência, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Art. 2° Designar a servidora RAQUEL VECCHIO FORNARI, SIAPE 1893240, para a função comissionada de Coordenadora do Bacharelado em Neurociência, código FCC, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Nº 323 - Art. 1° Dispensar o servidor CESAR MONZU FREIRE, SIAPE 2336809, do encargo de Coordenador do Curso de Engenharia Aeroespacial, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor CESAR MONZU FREIRE, SIAPE 2336809, para a função comissionada de Coordenador do Curso de Engenharia Aeroespacial, código FCC, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Nº 324 - Art. 1° Dispensar o servidor JOSE LUIZ BASTOS NEVES, SIAPE 2357762, do encargo de Coordenador do Bacharelado em Filosofia, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor JOSE LUIZ BASTOS NEVES, SIAPE 2357762, para a função comissionada de Coordenador do Bacharelado em Filosofia, código FCC, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Nº 325 - Art. 1° Dispensar o servidor DIEGO SANCHES CORREA, SIAPE 1314269, do encargo de Coordenador do Bacharelado em Políticas Públicas, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor DIEGO SANCHES CORREA, SIAPE 1314269, para a função comissionada de Coordenador do Bacharelado em Políticas Públicas, código FCC, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Nº 327 - Art. 1° Dispensar o servidor JERONIMO CORDONI PELLEGRINI, SIAPE 1604131, do encargo de Coordenador do Bacharelado em Ciência da Computação, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor JERONIMO CORDONI PELLEGRINI, SIAPE 1604131, para a função comissionada de Coordenador do Bacharelado em Ciência da Computação, código FCC, a contar de 1° de abril de 2023.</p><p class="assina">DACIO ROBERTO MATHEUS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>