<xml><article id="31271605" name="ATO PORTARIA DOU - 23.03.2023_" idOficio="9489992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20451808">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.366/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.366/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O(A) DIRETOR(A) EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.903 de 26 de abril de 2022, no uso de suas atribuições legais; e; Considerando o que consta no Processo nº 23249.018517.2023-42, resolve:</p><p>a) Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e com base no art. 20 incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 103, de 12.11.2019, publicada no DOU de 13.11.2019, combinado com o art. 186, Inciso III, alínea "a" da Lei 8.112/90 á servidora, Olívia Rose Soares do Carmo Carvalho, Matrícula SIAPE nº 0271993, no cargo de Assistente de Aluno, Nível de Classificação C, Nivel de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, com 40 horas do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia do Maranhão - Campus São Luis Monte Castelo com proventos integrais, acrescido de, 7% (sete por cento) de Anuênio, de que trata o Art. 244 da Lei 8.112/90 do Incentivo a Qualificação referente a 30% (trinta por cento) a Nível de Especialização de que trata a Lei 11.091/2005, da VPNI Art. 62-A Lei 8.112/90 referente a 2/10 de FG-5, e VB.Comp. Art. 15 Lei 11.091/05 AT.</p><p>b) Declarar vago o supracitado cargo. Dê-se ciência, publique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">Gedeon Silva Reis</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>