<xml><article id="31276781" name="PORT 353 - DO pronta" idOficio="9491013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00070:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Educação Física" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 353, de 16 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 353, de 16 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA - CONFEF, no uso de suas atribuições estatutárias, conforme dispõe o inciso XII, artigo 42, e:</p><p>CONSIDERANDO a Portaria CONFEF nº 267/2018 que nomeou o Sr. Luan de Souza Monteiro para o cargo comissionado de Assessor Assistente da Coordenadoria Administrativa do CONFEF;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria CONFEF nº 280/2020 que dispõe sobre o enquadramento dos funcionários comissionados e ocupantes de funções de confiança à nova estrutura organizacional do CONFEF;</p><p>CONSIDERANDO, a Resolução CONFEF nº 198, de 10 de dezembro de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2010, que dispõe sobre a necessidade da publicação no Diário Oficial da União das Portarias CONFEF referentes às contratações de empregados e comissionados e dá outras providências.</p><p>DELIBERA:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, a partir de 16 de março de 2023, o Sr. Luan de Souza Monteiro, brasileiro, portador de identidade nº 25820538-4, expedida pelo DETRAN, inscrito no CPF sob o nº 137.790.887-97, do cargo comissionado de Assessor Assistente da Coordenadoria Administrativa do CONFEF.</p><p>Art. 2º - A presente Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">CLAUDIO AUGUSTO BOSCHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>