<xml><article id="31263848" name="PORTARIAS - 208-211" idOficio="9488694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00143:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450153">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 22 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 22 de março de 2023</p><p>A SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no Ato da Reitoria Nº. 224/2022, de 15/03/2022, publicado no DOU de 16/03/2022;, resolve:</p><p>Nº 208 - Autorizar a contratação, por até 12 meses, de MAURO FERNANDO LIMA DA SILVA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Educação Física, com lotação no Departamento de Educação Física/CCS (considerando o Edital n.º 01/23-CCS, publicado no DOU em 23/01/2023; a Homologação publicada no DOU em 20/03/2023; o Processo n.º 23111.054590/2022-42 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 209 - Autorizar a contratação, por até 12 meses, de RAQUEL MARIA DE JESUS SOUZA CUNHA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Educação Física, com lotação no Departamento de Educação Física/CCS (considerando o Edital n.º 01/23-CCS, publicado no DOU em 23/01/2023; a Homologação publicada no DOU em 20/03/2023; o Processo n.º 23111.054590/2022-42 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 210 - Autorizar a contratação, por até 12 meses, de NAIRA LUAN SOUSA E SILVA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, com lotação no Centro de Educação Aberta e a Distância/UFPI (considerando o Edital n.º 06/23-CEAD/UFPI, publicado no DOU em 02/02/2023; a Homologação publicada no DOU em 14/03/2023; o Processo n.º 23111.060837/2022-56 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 211 - Rescindir, a pedido, a partir de 01/04/2023, o Contrato de Trabalho de VITOR LACERDA VASQUEZ, contratado(a) para exercer o cargo de Professor Magistério Superior - Substituto, em regime de 40 horas semanais, na área de Ciência Política, com lotação na Coordenação do Curso de Ciência Política/CCHL - Campus Ministro Petrônio Portela (considerando o processo n.º 23111.011947/2023-10).</p><p class="assina">FLÁVIA LORENNE SAMPAIO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>