<xml><article id="31282758" name="PORTARIA DE PESSOAL GM MMA NA 29" idOficio="9491794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00033:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL GM/MMA Nº 297,  DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL GM/MMA Nº 297, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte; a Lei nº 10.410, de 11 de janeiro de 2002, e demais informações que constam do Processo nº 02000.002422/2023-40, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor LUIZ GONÇALVES DA MOTTA, matrícula SIAPE nº 1513495, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - ICMBio, para exercício junto ao Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARINA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>