<xml><article id="31267997" name="PORTARIA IBRAM NA 1913 DE 22 DE " idOficio="9489255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00015:00022:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto Brasileiro de Museus/Escritório de Representação Regional - MG" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IBRAM Nº 1.913, DE 22 DE Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IBRAM Nº 1.913, DE 22 DE Março de 2023</p><p>A COORDENADORA DO ESCRITÓRIO DE REPRESENTAÇÃO REGIONAL DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS EM MINAS GERAIS, em conformidade com a Portaria de Pessoal MTUR nº 1.015, de 16 de dezembro de 2022, publicada no DOU, seção 2 nº 238, de 20 de dezembro de 2022, bem como a delegação de competência que dispõe a Portaria Ibram nº 18, de 07 de dezembro de 2020, publicada no DOU, seção 1, de 09 de dezembro de 2020, alterada pela Portaria Ibram 242, de 11 de março de 2021, publicada no DOU, seção 1, de 12 de março de 2021, e tendo em vista o disposto no art. 38, inciso III, da Lei n° 8.666/1993, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os membros da Comissão Permanente de Licitação - CPL, do Escritório de Representação Regional do lbram, em Minas Gerais, com a finalidade de dirigir e julgar os procedimentos licitatórios, bem como os registros cadastrais desta unidade administrativa, a ser composta pelos seguintes servidores:</p><p>Presidente: Paulo José de Souza - Matrícula SIAPE nº 1816064;</p><p>1º Membro: Wanessa Lara Braga - Matrícula SIAPE nº 1819680;</p><p>2º Membro: Gabriel Carvalho Chaves - Matrícula SIAPE nº 1821339;</p><p>3º Membro: Alisson Mendes Rocha - Matrícula SIAPE nº 1678114;</p><p>4º Membro: Carlos Alberto da Silva Xavier - Matrícula SIAPE nº 1750603;</p><p>5º Membro: Dianna Izaias Amaral - Matrícula SIAPE nº 18221530;</p><p>6° Membro: Márcia Maria Quintão - Matrícula SIAPE nº 1355046</p><p>Art. 2º - O Presidente da Comissão será representado, em sua ausência, por qualquer dos membros que se fizerem presentes, respeitando-se a ordem de designação.</p><p>Art. 3º - As decisões da Comissão Especial de Licitação serão tomadas com a presença dos membros que estiverem presentes, inclusive por meio de sistema virtual, mediante voto singular de cada um deles.</p><p>Art. 4º - Para fins previstos na Lei n° 8.666/1993, a autoridade imediatamente superior ao Presidente da Comissão é a Ordenadora de Despesas do Escritório Regional do Ibram, em Minas Gerais.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLÁUDIA MARIA CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>