<xml><article id="31267726" name="PORTARIA SEPESD SG-MD NA 1761" idOficio="9489215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Saúde, Desporto e Projetos Sociais" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEPESD/SG-MD  Nº 1.761, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEPESD/SG-MD Nº 1.761, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, SAÚDE, DESPORTO E PROJETOS SOCIAIS DO MINISTÉRIO DA DEFESA, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo inciso VI do art. 1º da Portaria nº 3.320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, combinada com a Portaria n° 1.561/GM-MD, de 25 de março de 2022 e a Portaria SEPESD/SG-MD Nº 4.699, de 5 de setembro de 2022, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60501.000291/2022-31, resolve:</p><p>Designar para participar do 24º Campeonato Mundial Militar de Triatlo do CISM (Conselho Internacional do Esporte Militar), a ser realizado no período de 05 a 09 de maio de 2023, na cidade de Brive-la-Gaillarde/República Francesa, os militares abaixo relacionados:</p><p>TC (EB) SERGIO LEANDRO JACOB ALVES</p><p>TC (EB) DIEFFERSON MACHADO FELIX</p><p>Maj (EB) GELSON LUIZ PIERRE JUNIOR</p><p>Cap (EB) WILSON DE ASSIS LACERDA JUNIOR</p><p>3º Sgt (EB) DJENYFER ARNOLD</p><p>3º Sgt (EB) LUMA MARUCI GUILLEN</p><p>3º Sgt (EB) GIOVANNA MARIA SANTOS COSTA LACERDA</p><p>3º Sgt (EB) GABRIELLE ESTEFANY LEMES</p><p>3º Sgt (EB) MATHEUS DE SOUZA DINIZ</p><p>3º Sgt (EB) ANTONIO FERRAZ BRAVO NETO</p><p>3º Sgt (EB) MIGUEL LOPES HIDALGO</p><p>Sd (EB) JOÃO TEIXEIRA ALVARES NETO</p><p>Sd (EB) MANOEL MESSIAS DOS SANTOS JÚNIOR</p><p>O afastamento do País, incluído o trânsito dos militares, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á no período de 04 de maio a 10 de maio de 2023, fazendo jus à aquisição de passagens, de seguro viagem, de meia diária no dia da partida e de meia diária no dia da chegada ao território nacional, observando que o Comitê Organizador do 24º Campeonato Mundial Militar de Triatlo do CISM arcará com os outros custos referentes à hospedagem e alimentação.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">HERVAL LACERDA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>