<xml><article id="31264182" name="DESPACHO DO REITOR - 09 10 13 14" idOficio="9488800" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DO REITOR de 9 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DO REITOR de 9 de março de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>THALES PAULO BATISTA, SIAPE nº 1442727, lotado(a) no(a) ÁREA ACADÊMICA DE CIRURGIA - CCM, no período de 20/03/2023 a 23/03/2023, trânsito incluído, para Pig Lab co foco no uso da fluorescência em cirurgias vídeo laparoscópicas e abertas., no(a) Stryker, em Cidade de Sopo/Colômbia, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.016439/2023-77)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO DO REITOR de 10 de março de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>ANDRÉ LUIZ CABRAL MONTEIRO DE AZEVEDO SANTIAGO, SIAPE nº 1776521, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE MICOLOGIA - CB, no período de 11/04/2023 a 21/04/2023, trânsito incluído, para Reunião MycoBiomics e Simpósio "Fungal Evolution", no(a) Westerdijk Fungal Biodiversity Institute - CBS-KNAW., em Utrecht/Amsterdã/Holanda, Com ônus. (Processo nº 23076.014733/2023-64)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO DO REITOR de 13 de março de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>LUIZ FELIPE CAVALCANTI PEREIRA, SIAPE nº 2457464, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE FÍSICA - CCEN, no período de 13/03/2023 a 24/03/2023, trânsito incluído, para Apresentação de trabalho na Conference and Advanced School on Low-Dimensional QuantumSystems, no(a) International Center for TheoreticalPhysics e Universidad de Chile, em Santiago/Chile, Com ônus. (Processo nº 23076.014579/2023-51)</p><p>GUSTAVO GOMES DA COSTA SANTOS, SIAPE nº 1960900, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE SOCIOLOGIA - CFCH, no período de 15/03/2023 a 18/03/2023, trânsito incluído, para Apresentação de trabalho na 2023 Annual Conference of the International Studies Association (ISA), no(a) LE CENTRE SHERATON MONTRÉAL HOTEL, em MONTRÉAL/CANADÁ, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.020307/2023-13)</p><p>KIEV SANTOS DA GAMA, SIAPE nº 1981503, lotado(a) no(a) CENTRO DE INFORMÁTICA - CIN, no período de 11/05/2023 a 22/05/2023, trânsito incluído, para Apresentação de trabalho na 45th IEEE/ACM International Conference on Software Engineering (ICSE) e 16th International Conference on Cooperative and Human Aspects of Software Engineering (CHASE), no(a) IEEE/ACM, em Melbourne/Austrália, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.020513/2023-77)</p><p>FRANCISCO DE ASSIS TENORIO DE CARVALHO, SIAPE nº 383924, lotado(a) no(a) CENTRO DE INFORMÁTICA - CIN, no período de 17/04/2023 a 23/04/2023, trânsito incluído, para XXX Jornadas de Classificação e Análise de Dados-JOCLAD2023, no(a) Associação Portuguesa de Classificação e Análise de Dados (CLAD) e a Escola Superior de Tecnologia e Gestão do Instituto Politécnico de Viana do Castelo (ESTG - IPVC), em Viana do Castelo/Portugal, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.019545/2023-23)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO DO REITOR de 14 de março de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>DANIELE MARIA VIEIRA DO NASCIMENTO, SIAPE nº 1125484, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Administrativas-CCSA, no período de 17/03/2023 a 22/03/2023, trânsito incluído, para Reunião de coordenação inicial do projeto de pesquisa: Construindo organizações de educação superior inclusivas e sustentáveis: a participação demulheres na educação superior, no(a) National University of Córdoba / Universidade Nacional de Córdoba, em Córdoba/Argentina, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.017171/2023-04)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO DO REITOR de 15 de março de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>HELEN JAMIL KHOURY, SIAPE nº 1131288, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE ENERGIA NUCLEAR, no período de 22/03/2023 a 30/03/2023, trânsito incluído, para Apresentação de trabalho em The 15th International Workshop on Ionizing Radiation Monitoring, no(a) Chiyoda Technol Corporation (CTC), em Oarai / Ibaraki/Japão, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.021631/2023-58)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>