<xml><article id="31280266" name="2023-03-23/9491549/SIGEPE_204540" idOficio="9491549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00102:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00061" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UFOB nº 61, de 23 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UFOB nº 61, de 23 de Março de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, nomeado pelo Decreto de 17 de setembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União, em 18 de setembro de 2019, seção 2, pág. 51, tendo em vista o disposto no art. 8º da Lei no 12.825, de 5 de junho de 2013, no uso das atribuições que lhe conferem no art. 51 do Regimento Geral da UFOB, resolve:</p><p>Art. 1º. Retificar a Portaria UFOB Nº 14, de 01 de fevereiro de 2023, publicada no DOU em 02/02/23, seção 2, p. 32, onde se lê:</p><p>"Designar RAQUEL CRISTINA DE OLIVEIRA PORTO, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1243995, para exercer interinamente a função de Coordenadora do Curso de Medicina, código FG-01, do Centro das Ciências Biológicas e da Saúde desta Universidade.",</p><p>leia-se:</p><p>"Designar, a partir de 10/03/2023, RAQUEL CRISTINA DE OLIVEIRA PORTO, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1243995, para exercer interinamente a função de Coordenadora do Curso de Medicina, código FG-01, do Centro das Ciências Biológicas e da Saúde desta Universidade.".</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JACQUES ANTONIO DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>