<xml><article id="31263935" name="Resolucao 11 de 22.03.2023" idOficio="9488641" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00024:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450100">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO nº 11/CS/RIFB/IFBRASILIA, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO nº 11/CS/RIFB/IFBRASILIA, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Conselho Superior do INSTITUTO FEDERAL DE BRASÍLIA-IFB por meio da sua Presidente, nomeada pelo Decreto de 1º de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 02 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e:</p><p>CONSIDERANDO a Lei Federal nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, que instituiu a Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica, e criou os Institutos Federais de Educação, Ciência e Tecnologia;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto Federal nº 6.986, de 20 de outubro de 2009, que disciplina o processo de escolha de dirigentes no âmbito dos Institutos Federais de Educação, Ciência e Tecnologia;</p><p>CONSIDERANDO o que consta no processo nº 23098.000058.2023-11, que trata das eleições para reitor(a) e diretores(as)-gerais dos campi;</p><p>CONSIDERANDO a decisão do Conselho Superior na 38ª Reunião Extraordinária, realizada em 21 de março de 2023;, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Comissão do Conselho Superior que coordenará o processo para composição das Comissões Eleitorais Locais e Central do processo de consulta à comunidade para escolha de reitor(a) e diretores(as)-gerais dos campi do Instituto Federal de Brasília, conforme segue:</p><p>Presidente: Patrícia Albuquerque de Lima, Siape nº 1839336;</p><p>Membro: Paulo Guilherme Francisco Cabral, Siape nº 1498469;</p><p>Membro: Lucas Fernandes de Lima Lira, Siape nº 2148073;</p><p>Membro: Lucas Carvalho Ribeiro de Aragão, Matricula nº 202016640033;</p><p>Membro: Delcique Alexandre da Silva Sobrinho, Matricula nº 221088120037.</p><p>Art. 2º Esta resolução entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA MIYOKO MASSUKADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>