<xml><article id="31276971" name="Portaria IPEA 118 - Delegar comp" idOficio="9491068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00039:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IPEA Nº 119, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IPEA Nº 119, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRESIDENTA DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo art. 18 do Decreto nº 11.194, de 08 de setembro de 2022; e tendo em vista o disposto na Portaria GM/MPO nº 26, de 2 de março de 2023, e com fundamento no Decreto nº 10.193/2019, publicado no DOU de 30 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar competência ao servidor FERNANDO GAIGER SILVEIRA, Matrícula SIAPE nº XX832XX, Diretor de Desenvolvimento Institucional do IPEA, para firmar contratos administrativos com valores até R$5.000.000,00 (cinco milhões de reais).</p><p>Art. 2º Delegar competência à servidora ANDRÉA BOSSLE DE ABREU, Matrícula SIAPE nº XX937XX, Gerente Regional do IPEA no Rio de Janeiro, para firmar contratos administrativos com valores até R$ 200.000,00 (duzentos mil reais) no âmbito da Unidade Rio de Janeiro do Instituto de Pesquisa de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria IPEA nº 030, de 08 de fevereiro de 2018, publicada no D.O.U. de 09 de fevereiro de 2018; a Portaria IPEA nº 19, de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 17 de janeiro de 2019; e a Portaria IPEA nº 61, de 19 de abril de 2022, publicada no D.O.U. de 25 de abril de 2022.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA MENDES SANTOS SERVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>