<xml><article id="31273972" name="PTS 779" idOficio="9490441" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00779" artCategory="Ministério da Previdência Social/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MPS Nº 779, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 779, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso da competência contida no Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e demais informações que constam do Processo nº 19955.100539/2023-10, resolve</p><p>Art. 1º Ceder a servidora ROSANA APARECIDA VALLE, matrícula nº 1098435, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, para exercer o cargo de Chefe de Assessoria Especial de Articulação de Políticas Públicas de Trabalho para o Desenvolvimento, código CCE 1.15, do Ministério do Trabalho e Emprego.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO LUPI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>