<xml><article id="31280701" name="0617 P Ceder FABIO MORETH MARIAN" idOficio="9491628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL GM/MS Nº 617, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL GM/MS Nº 617, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, pelo art. 227 da Lei nº 11.907 de 02 de fevereiro de 2009, Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021, alterado pelo Decreto nº 11.306 de 22 de dezembro de 2022, na Lei nº 11.907 de 02 de fevereiro de 2009 e demais informações que constam no NUP 25000.017025/2023-78, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor FABIO MORETH MARIANO, matrícula nº 1793489, ocupante de cargo efetivo de Administrador, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercer o cargo em comissão de Assessor Especial (equivalente a FCE 17), junto à Companhia de Processamento de Dados do Governo do Estado de São Paulo - PRODESP.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no artigo 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NISIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>