<xml><article id="31275263" name="PORTARIAS NA 454 455 458 E 459 D" idOficio="9490706" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 04.08.2022, publicado no DOU de 05.08.2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23502.000268.2023-91 e Nº 23345.000479.2023-83, resolve:</p><p>Nº 454 - Art. 1º Designar, a partir de 27.03.2023, a servidora MICHELLE NERY, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1810389, para exercer a função de COORDENADORA DOS CURSOS TÉCNICOS EM INFORMÁTICA SUBSEQUENTE E INTEGRADO AO ENSINO MÉDIO, código FCC, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir desta data e terá vigência até 27.03.2025.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 311, de 16 de março de 2021.</p><p>Nº 455 - Art. 1º Designar, a partir de 27.03.2023, o servidor LUCAS HENRIQUE XAVIER DA COSTA FIRMINO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1972228, para exercer a função de COORDENADOR DOS CURSOS TÉCNICOS EM EDIFICAÇÕES SUBSEQUENTE E INTEGRADO AO ENSINO MÉDIO, código FCC, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir desta data e terá vigência até 27.03.2025.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 155, de 9 de fevereiro de 2021.</p><p>Nº 458 - Exonerar o servidor TALES MACHADO LACERDA, Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE n° 2605621, de exercer o cargo de DIRETOR SUBSTITUTO DE ADMINISTRAÇÃO E PLANEJAMENTO, código CD-03, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 459 - Nomear a servidora CRISTIANE SANTOS FREIRE BARBOSA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1896873, para exercer o cargo de DIRETORA SUBSTITUTA DE ADMINISTRAÇÃO E PLANEJAMENTO, código CD-03, deste Instituto - Campus Machado, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p class="assina">CLEBER ÁVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>