<xml><article id="31277365" name="Portaria 442 443452453" idOficio="9491114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00071:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 442/GAB/IFRR, de 21 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 442/GAB/IFRR, de 21 de março de 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 16 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 17 de dezembro de 2020, Seção 2, e considerando o OFÍCIO 13/2023 - DIPEAD/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor JEAN CARLOS ARAÚJO COSTA, Matrícula SIAPE n.º 1224529, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, da função de Coordenador de Tecnologia e Suporte do Ambiente Virtual de Aprendizagem, FG-02, subordinado a Diretoria de Políticas de Educação à Distância do IFRR.</p><p>Art. 2.º Designar o servidorNIELSON HONORIO CAIRES, Matrícula SIAPE n.º 3221879, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico deste IFRR, para exercer a função de Coordenador de Tecnologia e Suporte do Ambiente Virtual de Aprendizagem, FG-02, subordinado a Diretoria de Políticas de Educação à Distância do IFRR.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 443/GAB/IFRR, DE 21 DE MARÇO de 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 16 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 17 de dezembro de 2020, Seção 2, e considerando o OFÍCIO 63/2023 - GAB/DG-CNP/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor ELLANO JOSÉ DA SILVA, Matrícula SIAPE nº. 1417170, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Aquicultura - CCTAQUI, FUC-01, subordinada ao Departamento de Ensino do Campus Novo Paraíso, deste IFRR, a contar de 03/04/2023.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor ROBERTO DE OLIVEIRA MARCHESINI, Matrícula SIAPE nº. 1150255, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Aquicultura - CCTAQUI, FUC-01, subordinada ao Departamento de Ensino do Campus Novo Paraíso, deste IFRR, a contar de 03/04/2023.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 452/GAB/IFRR, DE 21 DE MARÇO de 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 16 de dezembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora JULIANA ROSA LIRA, Matrícula SIAPE nº. 2107378, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, da função de Coordenadora de Relações Internacionais, FG-02, subordinado à Diretoria de Políticas de Extensão, Articulação e Parcerias, da Pró-Reitoria de Extensão, a contar de 16/03/2023.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 453/GAB/IFRR, DE 21 DE MARÇO de 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 16 de dezembro de 2020, considerando o Processo Eletrônico 23231.000375.2023-56, resolve:</p><p>Art. 1.º Designar o servidor FABIANO SIQUEIRA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº. 3221415, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Relações Internacionais, FG-02, subordinada à Diretoria de Políticas de Extensão, Articulação e Parcerias, da Pró-Reitoria de Extensão, a contar de 16/03/2023.</p><p>§ 1º Determinar a alteração de exercício do servidor para a Reitoria do IFRR, em razão da designação de que trata o caput.</p><p>§ 2º As atividades docentes do servidor deverão ser realizadas no Campus Boa Vista.</p><p>§ 3º O exercício vigorará enquanto o servidor ocupar função comissionada junto à Reitoria.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>