<xml><article id="31286590" name="Portaria IPEA 124 a 134 - Dispen" idOficio="9491863" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00039:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454488">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS IPEA DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS IPEA DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRESIDENTA DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 18 do Decreto nº 11.194, de 08 de setembro de 2022; e tendo em vista o disposto na Portaria GM/MPO nº 26, de 2 de março de 2023 e no Processo nº 03001.000985/2023-56, resolve:</p><p>N° 124 - Dispensar, a contar de 14 de março de 2023, o servidor FERNANDO GAIGER SILVEIRA, Matrícula SIAPE n° XX832XX, do encargo de substituto eventual do Diretor de Desenvolvimento Institucional - DIDES, código FCE 1.15, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 125 - Dispensar, a contar de 17 de março de 2023, o servidor JOÃO CLAUDIO GARCIA RODRIGUES LIMA, Matrícula SIAPE n° XX013XX, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Comunicação Institucional-COCIN, código FCE 1.10; da Coordenação-Geral de Imprensa e Comunicação Social - CGCOM, da Presidência do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>N° 126 - Dispensar, a contar de 17 de março de 2023, o servidor LUCAS FERREIRA MATION, Matrícula SIAPE n° XX340XX, da Função Comissionada de Coordenador de Ciências de Dados e Modelagem - COCDM, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Ciência de Dados e Tecnologia da Informação - CGDTI do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 127 - Dispensar, a contar de 17 de março de 2023, o servidor RAFAEL HENRIQUE MORAES PEREIRA, Matrícula SIAPE nº XX017XX, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Ciência de Dados e Modelagem - COCDM, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Ciência de Dados e Tecnologia da Informação - CGDTI do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 127 - Dispensar, a contar de 15 de março de 2023, a servidora FERNANDA DE NEGRI, Matrícula SIAPE n° XX598XX, do encargo de substituta eventual do Diretor de Estudo e Políticas Setoriais, de Inovação, Regulação e Infraestrutura - DISET, código FCE 1.15, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 128 - Dispensar, a contar de 15 de março de 2023, o servidor ARISTIDES MONTEIRO NETO, Matrícula SIAPE n° XX217XX, do encargo de substituto eventual do Diretor de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - DIRUR, código FCE 1.15, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 129 - Dispensar, a contar de 17 de março de 2023, a servidora VANESSA GAPRIOTTI NADALIN, Matrícula SIAPE n° XX044XX, da Função Comissionada de Coordenadora de Estudos em Desenvolvimento Urbano - CODUR, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - CGRUR, da Diretoria de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - DIRUR do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 130 - Dispensar, a contar de 15 de março de 2023, o servidor CARLOS HENRIQUE LEITE CORSEUIL, Matrícula SIAPE n° XX832XX, do encargo de substituto eventual do Diretor de Estudos e Políticas Sociais - DISOC, código FCE 1.15, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 131 - Dispensar, a contar de 15 de março de 2023, o servidor CARLOS HENRIQUE LEITE CORSEUIL, Matrícula SIAPE n° XX832XX, da Função Comissionada de Coordenador de Estudos e Pesquisas em Trabalho e Desenvolvimento Rural - COTRA, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Sociais - CGSOC, da Diretoria de Estudos e Políticas Sociais - DISOC do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 132 - Dispensar, a contar de 15 de março de 2023, o servidor CLAUDIO ROBERTO AMITRANO, Matrícula SIAPE n° XX054XX, do encargo de substituto eventual do Diretor de Estudos e Políticas Macroeconômicas - DIMAC, código FCE 1.15, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 133 - Dispensar, a contar de 15 de março de 2023, o servidor FABIO VERAS SOARES, Matrícula SIAPE n° XX990XX, do encargo de substituto eventual do Diretor de Estudos Internacionais - DINTE, código FCE 1.15, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 134 - Dispensar, a contar de 15 de março de 2023, a servidora LUSENI MARIA CORDEIRO DE AQUINO, Matrícula SIAPE n° XX232XX, do encargo de substituta eventual do Diretor de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - DIEST, código FCE 1.15, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p class="assina">LUCIANA MENDES SANTOS SERVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>