<xml><article id="31270931" name="CORREIO ELETRONICO DAP - 23.03.2" idOficio="9489872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00083:00722:00682:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20451626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DAP Nº 247, de 27 de fevereiro de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DAP Nº 247, de 27 de fevereiro de 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a delegação de competência constante na portaria n°645 do Gabinete da Reitoria, de 23 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta no processo 23065.003928/2023-91, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo(a) servidor(a) KATIA MARIA MARQUES GOUVEIA, matrícula Siape nº 1121124, lotado(a) no Instituto de Ciências Biológicas e da Saúde - ICBS, com vigência a partir de 07 de fevereiro 2023, data de seu falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º O efeito dessa portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA DAP Nº 259, de 1º de março de 2023</p><p>O DIRETOR GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na delegação de competência constante da Portaria nº 645/2020-GR, publicada em 02.07.2020, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23065.23065.003912/2023-89, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder PENSÃO VITALÍCIA a DULCINEA TRINDADE RIOS, na condição de cônjuge, por morte do servidor GIVALDO SÁ LEITÃO RIOS, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1119873, de acordo com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, b, 6, todos da Lei nº 8.112/90, cumulado com o art. 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424/2020, além dos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem a 04.02.2023, data do óbito do servidor.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA DAP Nº 278, de 6 de março de 2023</p><p>O DIRETOR GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na delegação de competência constante da Portaria nº 645/2020-GR, publicada em 02.07.2020, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23065.23065.003990/2023-83, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder a LUCIANA FERREIRA DA COSTA, na condição de companheira, por morte do servidor ALAN CURCINO PEDREIRA DA SILVA, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1543746, de acordo com os arts. 215, 217, inciso III, e 222, inciso VII, b, 6, todos da Lei nº 8.112/90, cumulado com o art. 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424/2020, além dos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem a 14.01.2023, data do óbito do servidor.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>