<xml><article id="31276460" name="PORT 1966 1970 1974 1976 1977 19" idOficio="9490957" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.966, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.966, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23255.001336/2023-06, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar vago, a partir de 16 de Fevereiro de 2023, o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará da Reitoria/DGTI, ocupado pelo servidor EDUARDO TEIXEIRA GANDOUR, matrícula SIAPE nº 3301024, Código de Vaga nº 810983, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da mesma Lei.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.970, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23262.000613/2023-66, resolve:</p><p>Art. 1 º Designar a servidora BRENNDA DIAS SOUZA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1891228, SIAPECAD nº 01673566, lotado(a) no(a) Campus Fortaleza, para exercer a função Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira, FG - 02, do(a) Campus Cedro.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publicação no DOU.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.974, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23849.000487/2023-59, resolve:</p><p>Art. 1 º Designar o servidor RAMON DOS SANTOS ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de Técnico de Laboratorio Area, SIAPE nº 2281499, SIAPECAD nº 02050612, lotado(a) no(a) Campus Maranguape, para exercer a função gratificada, como titular, FG - 02, do(a) COORD DE CONTROLE ACADEMICO-MPE.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publicação no DOU.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.976, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23293.000524/2023-52, resolve:</p><p>Dispensar o servidor JOAO PAULO RIBEIRO DE HOLANDA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2408191, SIAPECAD nº 02160636, lotado(a) no(a) Campus Crateús, e em exercício no(a) COORD DE EXTENSAO-CRA, da função de Coordenador(a), FG - 02, do(a) COORD DE EXTENSAO-CRA, para o qual fora designado(a) mediante a Portaria nº 934, de 11 de julho de 2022 (DOU de 12/07/2022, Seção 2). Efeitos a partir de 23 de março de 2023.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.977, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23293.000524/2023-52, resolve:</p><p>Art. 1 º Designar o servidor CESAR AUGUSTUS DINIZ SILVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1224194, SIAPECAD nº 02161096, lotado(a) no(a) Campus Crateús, para exercer a função gratificada, como titular, FG - 02, do(a) COORD DE EXTENSAO-CRA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publicação no DOU.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.978, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23486.000547/2023-08, resolve:</p><p>Exonerar o servidor FRANCISCO GLAUCO GOMES BASTOS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1886941, SIAPECAD nº 01668453, lotado(a) no(a) Campus Caucaia, e em exercício no(a) DEPARTAMENTO DE ENSINO-CAU, do cargo de Chefe, CD - 04, do(a) DEPARTAMENTO DE ENSINO-CAU, para o qual fora nomeado(a) mediante a Portaria nº 162, de 22 de fevereiro de 2021 (DOU de 23/02/2023, Seção 2, Pág. 16). Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.979, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23486.000547/2023-08, resolve:</p><p>Art.1º Nomear o servidor JARBAS ROCHA MARTINS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1813280, SIAPECAD nº 01592160, lotado(a) no(a) Campus Caucaia, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para ocupar cargo de direção, como chefe, CD - 04, do(a) DEPARTAMENTO DE ENSINO-CAU.</p><p>Art.2º Estabelecer que esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>