<xml><article id="31277650" name="PORTARIA CPE NA 01 - CREFITO-18" idOficio="9491173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00070:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-CPE Nº 1, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-CPE Nº 1, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COORDENADOR-PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 18ª REGIÃO - CREFITO-18, nos termos da Lei nº 6.316, de 17 de dezembro de 1975, no uso das atribuições administrativas dispostas no Regimento Interno Padrão aprovado pela Resolução-COFFITO nº 182, de 25 de novembro de 1997;</p><p>Considerando os ditames constitucionais de acesso a informações previstos no art. 5º, inciso XXXIII; no art. 37, § 3º, inciso II; e no art. 216, § 2º, da Constituição Federal;</p><p>Considerando o disposto na Lei nº 12.527, de 18 de novembro de 2011, que regula o acesso a informações previsto no inciso XXXIII do art. 5º; no inciso II do § 3º do art. 37; e no § 2º do art. 216 da Constituição Federal; e que altera a Lei nº 8.112/1990; revoga a Lei nº 11.111, de 5 de maio de 2005, e dispositivos da Lei nº 8.159, de 8 de janeiro de 1991; e dá outras providências;</p><p>Considerando o teor da Lei nº 13.726/2018, que racionaliza atos e procedimentos administrativos dos Poderes da União, dos Estados, do Distrito Federal e dos Municípios e institui o Selo de Desburocratização e Simplificação;</p><p>Considerando o teor do Acórdão nº 96/2016/TCU/Plenário, vinculado ao Processo TCU nº 014.856/2015-8, e da Instrução Normativa nº 84/2020/TCU;</p><p>Considerando a importância do monitoramento da implementação do Portal de Transparência no âmbito do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 18ª Região - CREFITO-18; resolve:</p><p>Art. 1º Designar os responsáveis pela manutenção e fiel cumprimento das normas relativas ao acesso à informação no Portal de Transparência do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 18ª Região - CREFITO-18.</p><p>Art. 2º O monitoramento da implementação dos dados institucionais relativos à gestão de pessoas, bem como dados estatísticos, planejamento estratégico, metas e resultados serão de responsabilidade do Analista Contábil do CREFITO-18.</p><p>Art. 3º O monitoramento da implementação dos dados relativos à prestação de contas, considerando-se os dados contábeis e financeiros, serão de responsabilidade do Analista Contábil do CREFITO-18.</p><p>Art. 4º O monitoramento da implementação dos dados relativos à estrutura de governança, legislações, processos e procedimentos administrativos será de responsabilidade da Analista Jurídica do CREFITO-18.</p><p>Art. 5º O monitoramento da implementação dos dados relativos aos contratos e licitações, bem como inexigibilidades e dispensas serão de responsabilidade da Analista Jurídica do CREFITO-18.</p><p>Art. 6º O monitoramento da implementação dos dados relativos ao Atendimento ao Cidadão será de responsabilidade do Analista Contábil do CREFITO-18.</p><p>Art. 7º Toda alimentação do Portal de Transparência é responsabilidade do Analista Contábil do CREFITO-18.</p><p>§ 1º Os responsáveis designados nos artigos 2º ao 6º deverão certificar, mensalmente, o correto envio dos dados ao Diretor-Secretário deste Conselho.</p><p>§ 2º Os responsáveis designados nos artigos 2º ao 6º deverão enviar os referidos dados até, no máximo, o dia 10 do mês subsequente.</p><p>§ 3º O Analista Contábil do CREFITO-18 deverá providenciar a publicação dos referidos dados no Portal de Transparência até, no máximo, 05 (cinco) dias após o envio.</p><p>§ 4º A Analista Jurídica do CREFITO-18 será responsável por certificar o cumprimento da implementação do Portal de Transparência no âmbito do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 18ª Região - CREFITO-18.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Bruno Metre Fernandes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>