<xml><article id="31266757" name="Portaria 61_23" idOficio="9489043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00028:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Arquivo Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450628">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL AN Nº 61, de 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL AN Nº 61, de 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO ARQUIVO NACIONAL, no uso das atribuídas pela Portaria MGI n° 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de março de 2023, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.193 de 27 de novembro de 2019, considerando o que consta do Processo nº 08227.000812/2023-15, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar ao servidor Joelson da Silva, Coordenador(a)-Geral de Administração do Arquivo Nacional, e seu Substituto eventual, formalmente designado, realizar autorização eletrônica exigida pelo Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, nos deslocamentos aprovados pela Diretora Direção-Geral do Arquivo Nacional nos perfis Proponente, Ordenador de Despesas e Autoridade Superior.</p><p>Art. 2º Cabe ao servidor responsável pela autorização eletrônica, no sistema SCDP, o controle sobre a inserção de dados, de modo que reflita fielmente a autorização constante no processo que a fundamentou, inclusive no que concerne ao número de participantes do evento, programa, ação e demais informações.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">ANA FLÁVIA MAGALHÃES PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>