<xml><article id="31274883" name="ATO PORTARIA DIR GDG 189 1" idOficio="9490660" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20452667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIR GDG/CEFET-MG Nº 189, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIR GDG/CEFET-MG Nº 189, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria MEC n. 1.735, de 11 de outubro de 2019, D.O.U., de 15 de outubro de 2019, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico n. 151/2023 - GDG/CEFET-MG, resolve:</p><p>I - Designar:</p><p>HERSÍLIA DE ANDRADE E SANTOS, matrícula SIAPE 1504926, para a Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Mestrado em Engenharia Civil - Campus Nova Gameleira, FCC-01.</p><p>RENATO CAIXETA DA SILVA, matrícula SIAPE 1218319, para a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Mestrado em Estudos de Linguagens - Campus Nova Suíça, FCC-01.</p><p>EMERSON FERNANDES PEDROSO, matrícula SIAPE 1552845, para a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Mestrado Multicêntrico em Química - Campus Gameleira, FCC-01.</p><p>GIANCARLO QUEIROZ PELLEGRINO, matrícula SIAPE 1299946, para a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Mestrado em Modelagem Matemática e Computacional - Campus Nova Gameleira, FCC-01.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">FLÁVIO ANTÔNIO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>