<xml><article id="31267549" name="Portaria 90-2023 Coordenador do " idOficio="9489158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00032:00031:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional em Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAB-SC/SPRF-SC/PRF Nº 90, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GAB-SC/SPRF-SC/PRF Nº 90, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL EM SANTA CATARINA, designado pela Portaria Portaria SE/MJSP nº 799 de 02 de março de 2023, do Sr. Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União de 13 de março de 2023, por força de delegação contida na Portaria nº 287/2019/DG, de 20 de novembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico do dia 25 de novembro de 2019, do Senhor DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06 de dezembro de 2018;</p><p>CONSIDERANDO o contido no Processo nº 08666.000463/2016-25, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar a pedido, o Coordenador-Geral e o Coordenador Suplente da JARI/PRF/SC, abaixo informados:</p><p>I - Colegiado Especial da JARI/PRF/SC:</p><p>a) Titular (Presidente): Hermes de Lima Santos Neto; e</p><p>b) Suplente: Fernando Machado de Magalhães.</p><p>Art. 2º - Nomear o Coordenador-Geral e o Coordenador Suplente da JARI/PRF/SC com poder de voto, até a conclusão do mandato em 07 de março de 2025, conforme portaria nº 70/2023/SPRFSC de 07 de março de 2023, publicada na seção 2 do DOU nº 46 de 08 de março de 2023, os abaixo informados:</p><p>I - Colegiado Especial da JARI/PRF/SC:</p><p>a) Titular (Presidente): Alexandre Antônio Gonçalves; e</p><p>b) Suplente: Hermes de Lima Santos Neto.</p><p>Art. 3º - Revoga-se as alíneas "a" e "b" do artigo 1ª da Portaria nº 70/2023/SPRFSC de 07 de março de 2023, publicada na seção 2 do DOU nº 46 de 08 de março de 2023.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor a partir de 27 de março de 2023.</p><p class="assina">MANOEL FERNANDES BITENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>