<xml><article id="31280263" name="2023-03-23/9491523/SIGEPE_204541" idOficio="9491523" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00998" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e Relações do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SEGRT/ME nº 998, de 23 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SEGRT/ME nº 998, de 23 de Março de 2023</p><p> O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DE TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pela Portaria nº 195, de 4 de julho de 2018, conforme disposto nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, e considerando o que consta do processo nº 10199.110802/2022-24, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o exercício do empregado público Narciso de Almeida Pereira Neto, matrícula SIAPE nº 3316742, ocupante do emprego de Técnico Administrativo Bancário - NI, oriundo do ex-Território Federal de Roraima, integrante do Plano de Classificação de Cargos dos ex-Territórios Federais - PCC-Ext, do quadro em extinção da União,  para compor força de trabalho no Departamento de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, por tempo indeterminado.</p><p>Art. 2º Cabe ao Departamento de Gestão de Pessoas assegurar que o empregado não exercerá atividades incompatíveis com as atribuições do seu emprego, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 3º O ônus da remuneração é do órgão de origem.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o empregado não se apresente ao órgão de destino no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SÉRGIO EDUARDO ARBULU MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>