<xml><article id="31278960" name="Minuta de Portaria - 23 de marco" idOficio="9491395" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/03/2023" artClass="00025:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20453778">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 26/04/2022, publicado no DOU de 27/04/2022, Seção 2, página 1, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, resolve:</p><p>Nº 311 - Dispensar a servidora ELISA SOUZA MENENDEZ, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1151250, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio, Código FCC, Campus Xique-Xique. (Processo n° 23806.250351.2023-94).</p><p>Nº 312 - Designar o servidor ROMEU DA SILVA LEITE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1084296, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio, Código FCC, Campus Xique-Xique, com mandato de dois anos. (Processo n° 23806.250351.2023-94).</p><p>Nº 313 - Dispensar o servidor ROMEU DA SILVA LEITE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1084296, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária Subsequente ao Ensino Médio, Código FCC, Campus Xique-Xique. (Processo n° 23806.250353.2023-83).</p><p>Nº 314 - Designar o servidor RUBENILDO PEREIRA DE SOUZA, ocupante do cargo de Pedagogo-Area, Matrícula SIAPE nº 3252552, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária subsequente ao Ensino Médio, Código FCC, Campus Xique-Xique, com mandato de dois anos. (Processo n° 23806.250353.2023-83)</p><p>Nº 315 - Dispensar o servidor CHRISTIAN PEREIRA LOPES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1743154, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agrimensura Subsequente ao Ensino Médio, Código FCC, Campus Catu. (Processo Eletrônico 23329.250446.2023-81).</p><p>Nº 316 - Designar o servidor ANTONIO JOSE PRADO MARTINS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1744775, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agrimensura Subsequente ao Ensino Médio, Código FCC, Campus Catu, com mandato de dois anos. (Processo nº 23329.250446.2023-81).</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>