<xml><article id="32063104" name="12.05 - Sobral - EXT_CONTRATO_01" idOficio="9589776" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00006:00205:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/PREFEITURA MUNICIPAL DE SOBRAL" artSize="12" artNotes="" numberPage="222" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=222" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591549">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EXTRATO DE CONTRATO Nº 127/2023 - SMS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO Nº 127/2023 - SMS</p><p>Extrato do Contrato Nº 0127/2023 - SMS - Processo SPU Nº P243110/2023. Contratante: Prefeitura Municipal de Sobral, através da Secretaria Municipal da Saúde. CONTRATADA: CLÍNICA DE RESSONÂNCIA MAGNÉTICA E IMAGEM LTDA, pessoa jurídica inscrita no CNPJ sob o Nº 07.693.904/0001-99. Objeto: Serviços de exames de tomografia computadorizada, ressonância magnética e mamografia de acordo com a tabela SIGTAP - Sistema de Gerenciamento da Tabela de Procedimentos, Medicamentos e OPM do SUS a serem ofertados aos usuários da rede municipal de saúde do Município de Sobral/CE e região Noroeste do estado do Ceará. Fundamentação Legal: Caput do Art. 25 e o Art. 26, parágrafo único, incisos II e III, da Lei Nº 8.666/1993 e suas alterações e o Credenciamento Nº CD23001 - SMS. Modalidade: Inexigibilidade Nº IN23002 - SMS. Valor Global: R$ 368.523,82 (trezentos e sessenta e oito mil e quinhentos e vinte e três reais e oitenta e dois centavos). Dotação Orçamentária: 07.01.10.302.0073.1292.33903900.1600000000. Prazo de Vigência: O prazo de vigência do contrato será de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, nos termos da Lei Nº 8.666/1993. Data da Assinatura: Sobral CE, 11/05/2023. Signatários: Letícia Reichel dos Santos - Secretária Municipal da Saúde e o Sr. Boghos Boyadjian - Representante da CLÍNICA DE RESSONÂNCIA MAGNÉTICA E IMAGEM LTDA. Rafael Gondim Vilarouca - Coordenador Jurídico da SMS.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>