<xml><article id="32061678" name="DOU PREF. CONFRESA__CUV8VZ" idOficio="9589532" pubName="DO3" artType="Resultado de Julgamento" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00010:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00118:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Mato Grosso/Prefeitura Municipal de Confresa" artSize="12" artNotes="" numberPage="236" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=236" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[resultados de julgamentosPregão Eletrônico Srp - Nº 0/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">resultados de julgamentosPregão Eletrônico Srp - Nº 0/2023</p><p>Processo Licitatório N° 0/2023</p><p>A Prefeitura Municipal De Confresa/Mt Torna Público, Para O Conhecimento Dos Interessados, O Resultado Do Processo Licitatório Na Modalidade Pregão Eletrônico - Srp N° 016/2023, Conforme Segue: Objeto: Pregão Eletrônico Registro De Preços Para Futura E Eventual Aquisição De Generos Alimenticios, Sendo Frutas E Verduras, Para Atender As Demandas Das Secretárias Do Poder Executivo Municipal De Confresa-Mt. Homologado/Adjudicado Para As Empresas: Araguaia Empreendimentos Eireli - Cnpj: 35.210.672/0003-78, End: Av Perimetral Sul, Nº 104, Bairro Setor Sul, Cidade: Vila Rica-Mt, Fone: (66) 8413-7841, Cep: 78645-000,Email: Empreendimentosaraguaia@Gmail.Com Vencedora De Todos Os Itens Do Certame No Valor Total De R$672.111,62 (Seiscentos E Setenta E Dois Mil E Cento E Onze Reais E Sessenta E Dois Centavos). Registro De Preços Válido Por Um Período De 12 Meses, Visto Que A Empresa Atendeu Todos Os Requisitos Do Edital E Seus Anexos. Confresa- Mt, 11 De Maio De 2023.</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico Srp Nº 26/2022</p><p>Processo Licitatório N° 097/2022</p><p>A Prefeitura Municipal De Confresa/Mt Torna Público, Para O Conhecimento Dos Interessados, O Resultado Do Processo Licitatório Na Modalidade Pregão Eletrônico - Srp N° 026/2022, Conforme Segue: Objeto: Pregão Eletronico Registro De Preços Para Eventual E Futura Aquisição De Produtos De Lavanderia Hospitalar E Cessão De Equipamento Dosador Em Regime De Comodato Com Automação De Dreno E Entrada De Água E Cpu Com Caixa Para 05 Bombas, Destinado A Atender As Necessidades Da Lavanderia Do Hospital Municipal De Confresa/Mt. Homologado/Adjudicado Para As Empresas: Ret Farma Distribuidora De Produtos E Medicamentos Hospitalares Eirele Me - Cnpj: 12.313.826/0001-90, Endereço: Av. Antonio Fidelis, N°1158, Parque Amazonia, Qd.156 Lt.08, Goiânia-Go, Cep: 74.840-090, Fone: (62) 3086-6453 (62) 9859-20437, Email: Licitacao@Retfarma.Com Vencedora Do Lote Único Do Certame No Valor Global De R$576.500,00 (Quinhentos E Setenta E Seis Mil E Quinhentos Reais). Registro De Preços Válido Por Um Período De 12 Meses, Visto Que A Empresa Atendeu Todos Os Requisitos Do Edital E Seus Anexos. Confresa- Mt, 09 De Maio De 2023.</p><p class="assina">PALANNA OLIVEIRA BEZERRA</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>