<xml><article id="32064835" name="2A TA -SEQUIPE - Proad. 13.796-2" idOficio="9590087" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00069:00047:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência/Secretaria-Geral da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="158" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=158" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>Extrato do 2º Termo Aditivo ao Contrato de Credenciamento firmado entre o TRT 6ª REGIÃO e o SEQUIPE - SERVICO DE QUIMIOTERAPIA DE PERNAMBUCO LTDA. ESPÉCIE: contrato de credenciamento, em benefício do Programa de Autogestão em Saúde do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região (TRT6 SAÚDE), de pessoa jurídica especializada na prestação de serviços médicos. PROADs n.ºs 13.796/2022 (alteração), 10.158/2020 (acompanhamento) e 742/2020. OBJETO: reajuste dos preços constantes nas listas anexas ao contrato de credenciamento, com efeitos financeiros a partir da data de assinatura do termo aditivo; alteração do contrato para incluir obrigações relativas ao cadastramento e utilização do SIGEO-JT, bem como sobre a proteção de dados pessoais, decorrentes da Lei n.º 13.709/2018. FUNDAMENTO LEGAL: Art. 55, inc. III, e art. 65, inc. II, ambos da Lei n.º 8.666/1993. DOTAÇÃO ORÇAMENTÁRIA: Elemento de Despesa n.º 3390.39.50, Programa de Trabalho 02.301.0033.2004.0026 - Assistência Médica e Odontológica aos Servidores Civis, Empregados, Militares e seus Dependentes - no estado de Pernambuco. Plano Orçamentário 01 - Assistência Médica e Odontológica aos servidores civis. EMPENHO: 2023NE000019 (R$ 7.000.000,00). DATA DE ASSINATURA: 11/05/2023. Assinam o termo aditivo, pelo TRT6, a Exma. Desembargadora Presidente, Sra. Nise Pedroso Lins de Sousa e, pela Credenciada, a Sra. Ana Cristina Cysneiros de Borba Maranhão.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>