<xml><article id="32050954" name="Edital de Processo Seletivo 171-" idOficio="9587676" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=46" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE   11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p class="identifica">PROCESSO SELETIVO Nº 171/2022 - 3ª Reabertura</p><p>O Diretor de Processos Seletivos da Universidade Federal de Alfenas torna público que se encontram abertas inscrições para o Processo Seletivo Simplificado de Prova e Títulos, destinado à contratação de Professor Substituto:</p><p>a) Disciplina: Pediatria, Internato em Pediatria, Atenção à Saúde da Criança e do Adolescente, Semiologia Pediátrica, Urgência e Emergência, Bases Integradas da Medicina.</p><p>b) Escolaridade e Titulação exigidas para contratação: Graduação em Medicina e Título de especialista em Pediatria reconhecida pela Sociedade Brasileira de Pediatria (filiada à Associação Médica Brasileira) ou Residência Médica em Pediatria reconhecida pela Comissão Nacional de Residência Médica do Ministério da Educação (MEC).</p><p>No caso de curso de graduação em medicina em instituição de ensino superior estrangeira, deverá apresentar, também, comprovante de aprovação no Exame Nacional de Revalidação de Diplomas Médicos (Revalida).</p><p>c) Nº Vagas: 01.</p><p>d) Localização: Alfenas / MG - Sede / Faculdade de Medicina (FAMED).</p><p>As inscrições serão realizadas a partir do dia 12/05/2023, às 8 horas, até o dia 02/06/2023, às 18 horas (horário de Brasília).</p><p>A remuneração deste Professor Substituto será de: R$ 2.681,35 se apresentar título de especialista, R$ 3.046,99 se apresentar título de mestre e R$ 3.839,21 se apresentar título de doutor. O valor do contrato não será reajustado se houver alteração da titulação durante a vigência. Valor da inscrição: R$ 67,00 (sessenta e sete reais). Jornada de trabalho: 20 horas semanais.</p><p>O contrato será celebrado pelo prazo de até 06 (seis) meses ou durante o período de licença ou afastamento do titular do cargo, podendo, a critério da Administração, ser prorrogado nas condições previstas na legislação vigente. Local de Inscrição: exclusivamente pela Internet, no endereço eletrônico https://sistemas.unifal-mg.edu.br/app/rh/inscricoes</p><p>Edital na íntegra disponível no endereço eletrônico: https://www.unifal-mg.edu.br/dips/professor-substituto/</p><p class="assina">Geraldo José Rodrigues Liska</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>