<xml><article id="32066824" name="31 - AVISO DE REPUBLICACAO - PP " idOficio="9590351" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00012:00446:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Frutal" artSize="12" artNotes="" numberPage="246" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=246" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Aviso de Licitação ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Frutal/MG, 11 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Aviso de Licitação</p><p class="identifica">Pregão Presencial nº 22/2023</p><p>Processo de Licitação nº 49/2023.</p><p>O Departamento de Licitações da Prefeitura Municipal de Frutal/MG torna pública a nova abertura do PREGÃO PRESENCIAL Nº 22/20223 - PROCESSO DE LICITAÇÃO Nº 49/2023 do tipo MENOR VALOR GLOBAL POR LOTE - Objeto: Contratação de serviços de infraestrutura de rede de dados de alta performance do tipo MAN e Central de monitoramento, Gerenciamento e Suporte - NOC (Netwrk Operation Center - Centro de Operação de Rede); link dedicado de acesso à internet; e Solução de Firewall, com treinamento, para atender as necessidades de diversas secretarias do Município de Frutal/MG, cujas especificações dos objetos obedecem às especificações constantes no termo de referência. A abertura dos envelopes será dia 26 de maio de 2023, às 09hs:00min, na sala de licitações da Prefeitura Municipal de Frutal/MG, localizada à Praça Dr. França nº 100. O edital e seus anexos estão disponibilizados pelo sítio (www.frutal.mg.gov.br) e podendo ser solicitados gratuitamente pelo e-mail (licitacao@frutal.mg.gov.br) ou retirá-los no local mediante mídia removível, fornecida pelo interessado. O departamento de licitações não se responsabiliza pela recepção via e-mail</p><p class="data">Frutal/MG, 11 de maio de 2023</p><p class="assina">Regina Carmélia de Oliveira</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>