<xml><article id="32056813" name="6 - 3J - CONTRATOS ADMINISTRATIV" idOficio="9588630" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Marabá" artSize="12" artNotes="" numberPage="262" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=262" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>CONTRATO ADMINISTRATIVO Nº 423/2023-FMS/PMM, Processo Administrativo nº 8.714/2023-PMM autuado na modalidade, Pregão Eletrônico (SRP) N° 088/2022 - CPL/PMM, que gerou a ADESÃO DE N° 015/2023-CEL/SEVOP/PMM, da ATA DE REGISTRO DE PREÇOS N° 549/2022-CPL. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente instrumento contratual é a aquisição de alimentos estocáveis para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Saúde de Marabá - SMS e unidades vinculadas. Empresa: JR COM. E REPRES. COMERCIAIS LTDA, inscrita no CNPJ sob nº 31.552.803/0001-82. VALOR: R$ 31.117,50 (trinta e um mil, cento e dezessete reais e cinquenta reais e cinquenta centavos). Dotação Orçamentária:10 301 0012 2.047 - Programa de Atenção Básica de Saúde - PAB 10 305 0012 2.050 - Atenção Vigilância e Saúde Epidemiologica 10 302 0012 2.054 Serviço de Atendimentos Móvel Urgente - SAMU 192 10 302 0012 2.055 Atenção Média e Alta Complexidade MAC/SIH/CAPSi 10 302 0012 2.057, Elemento de despesas: 3.3.90.30.00- Material de Consumo. DATA DA ASSINATURA: 10 de MAIO de 2023. MÔNICA BORCHART NICOLAU - Secretária Municipal de Saúde de Marabá /PA.</p><p>CONTRATO ADMINISTRATIVO Nº 437/2023-FMS/PMM, Processo Administrativo nº 34.059/2022-PMM autuado na modalidade, Pregão Eletrônico (SRP) Nº 143/2022-CPL/PMM. Objeto do Contrato: Constitui objeto do presente instrumento contratual a aquisição de materiais de confecção de próteses dentárias odontológicas da Coordenação Programas Especiais Odontológicos no Município de Marabá. Empresa: ELISVANDIA MATOS DONINI LTDA, inscrita no CNPJ sob nº 13.547.970/0001-53. VALOR: R$ 1.304,60 (Hum mil, trezentos e quatro reais e sessenta centavos). Dotações orçamentárias: 10 301 0012 2.047 Programa Atenção Básica de Saúde - PAB. Elemento de despesas: 3.3.90.30.00 Material de consumo. DATA DA ASSINATURA: 10 de MAIO de 2023. MÔNICA BORCHART NICOLAU - Secretária Municipal de Saúde de Marabá /PA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>