<xml><article id="32060106" name="1205_CECOT_EXTCON_1244" idOficio="9589153" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00027:00039:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Centralizadora Nacional Contratações" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=93" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>Processo 5688.01.0211.0/2023, Pregão Eletrônico 162/2023; Contrato nº 3.561/2023; Objeto: Prestação de serviços de telecomunicações, consistindo no fornecimento de circuitos de conexão à Internet, com proteção de segurança (Anti-DDoS), suportando aplicações TCP/IP em IPv4 e IPv6 Item II, Escopo B; Contratante: CAIXA ECONÔMICA FEDERAL, CNPJ: 00.360.305/5614-83. Contratada: CLARO S.A., CNPJ: 40.432.544/0001-47; Valor Global: R$ 2.655.936,00 (dois milhões, seiscentos e cinquenta e cinco mil, novecentos e trinta e seis reais); Data de assinatura: 10/05/2023. Vigência 24 (vinte e quatro) meses a contar de 01/06/2023.</p><p></p><p>PROCESSO: 5688.01.0249.01/2023; OBJETO: Contrato de Locação de Imóvel 02171/2023 destinado à AG. CAMPO NOVO PARECIS/MT, em seu novo endereço, Av Brasil, Esquina com Av Teresina, Lotes 15 e 16 Quadra 25, no Município de Campo Novo do Parecis/MT, CEP 78.360-000.; PRAZO DO AJUSTE: 60 meses; FUNDAMENTO LEGAL: Dispensa de Licitação, com base no Inciso V, do Art. 29, da Lei 13.303/16 e no Inciso V, do Art. 68 do Regulamento de Licitações e Contratos da CAIXA; JUSTIFICATIVA: manter o bom atendimento CAIXA; INÍCIO DA VIGÊNCIA DO CONTRATO: 10/05/2023; VALOR MENSAL DO ALUGUEL: R$ 33.000,00 LOCADORES : GILMAR ANTONIO MATTEI CPF 307.012.950-15; E TANIA NUNES MATTEI CPF 427.069.200-68 DATA DA ASSINATURA: 10/05/2023; RUBRICA: 5704-1 - Aluguel de Imóveis para Uso.</p><p></p><p>Proc. Adm 5688.01.1376.610/2021. Objeto: Prestação de serviços de intermediação de venda de imóveis não de uso de propriedade da CAIXA nas modalidades Venda Direta, Venda Online, Venda Direta Online e também imóveis enquadrados como de interesse social disponíveis para oferecimento à venda direta ao Ocupante, na abrangência das regionais do CRECI. Contratado: EDS ENGENHARIA E NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA; 23.851.745/0001-60, contrato 03779/2023; Credenciamento 0014/2021. . Proc. Adm 5688.01.1376.613/2021. Objeto: Prestação de serviços de intermediação de venda de imóveis não de uso de propriedade da CAIXA nas modalidades Venda Direta, Venda Online, Venda Direta Online e também imóveis enquadrados como de interesse social disponíveis para oferecimento à venda direta ao Ocupante, na abrangência das regionais do CRECI. Contratado: RANGEL BRAGA IMOVEIS LTDA; 33.393.310/0001-72, contrato 03796/2023; Credenciamento 0014/2021.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>