<xml><article id="32062599" name="Extrato de contrato - PREGAO SER" idOficio="9589697" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00205:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de São Domingos do Capim" artSize="12" artNotes="" numberPage="266" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=266" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>CONTRATO Nº: 20230238 ORIGEM: PREGÃO Nº 9/2021-00086 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE SAO DOMINGOS DO CAPIM CONTRATADA(O): RONALDO CARDOSO PINHEIRO EIRELI - EPP OBJETO: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVIÇOS GRÁFICOS, VISANDO ATENDER AS NECESSIDADES DA PREFEITURA MUNICIPAL E DEMAIS SECRETARIAS DE SÃO DOMINGOS DO CAPIM/PA. VALOR TOTAL: R$ 11.000,00 (onze mil reais) PROGRAMA DE TRABALHO: Exercício 2023 Atividade 0302.041220004.2.014 Gestão da Secretaria Municipal de Administração e Finanças, Classificação econômica 3.3.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jurídica, Subelemento 3.3.90.39.63, no valor de R$ 11.000,00 VIGÊNCIA: 06 de Março de 2023 a 31 de Dezembro de 2023 DATA DA ASSINATURA: 02 de Janeiro de 2023</p><p>CONTRATO Nº: 20230256 ORIGEM: PREGÃO Nº 9/2021-00086 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE SAO DOMINGOS DO CAPIM CONTRATADA(O): OPTATEC IMPRESSAO DIGITAL LTDA OBJETO: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVIÇOS GRÁFICOS,VISANDO ATENDER AS NECESSIDADES DA PREFEITURA MUNICIPAL E DEMAIS SECRETARIAS DE SÃO DOMINGOS DO CAPIM/PA. VALOR TOTAL: R$ 5.372,50 (cinco mil, trezentos e setenta e dois reais e cinquenta centavos) PROGRAMA DE TRABALHO: Exercício 2023 Atividade 0302.041220004.2.014 Gestão da Secretaria Municipal de Administração e Finanças , Classificação econômica 3.3.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jurídica, Subelemento 3.3.90.39.63, no valor de R$ 5.372,50 VIGÊNCIA: 26 de Abril de 2023 a 31 de Dezembro de 2023 DATA DA ASSINATURA: 26 de Abril de 2023</p><p>CONTRATO Nº: 20230257 ORIGEM: PREGÃO Nº 9/2021-00086 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE SAO DOMINGOS DO CAPIM CONTRATADA(O): JPF GRAFICA E EDITORA LTDA OBJETO: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVIÇOS GRÁFICOS, VISANDO ATENDER AS NECESSIDADES DA PREFEITURA MUNICIPAL E DEMAIS SECRETARIAS DE SÃO DOMINGOS DO CAPIM/PA. VALOR TOTAL: R$ 1.875,00 (um mil, oitocentos e setenta e cinco reais) PROGRAMA DE TRABALHO: Exercício 2023 Atividade 0302.041220004.2.014 Gestão da Secretaria Municipal de Administração e Finanças, Classificação econômica 3.3.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jurídica, Subelemento 3.3.90.39.63, no valor de R$ 1.875,00 VIGÊNCIA: 26 de Abril de 2023 a 31 de Dezembro de 2023 DATA DA ASSINATURA: 26 de Abril de 2023</p><p>CONTRATO Nº: 20230258 ORIGEM: PREGÃO Nº 9/2021-00086 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE SAO DOMINGOS DO CAPIM CONTRATADA(O): Y M GORAYEB SANTOS OBJETO: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVIÇOS GRÁFICOS, VISANDO ATENDER AS NECESSIDADES DA PREFEITURA MUNICIPAL E DEMAIS SECRETARIAS DE SÃO DOMINGOS DO CAPIM/PA. VALOR TOTAL: R$ 30,00 (trinta reais) PROGRAMA DE TRABALHO: Exercício 2023 Atividade 0302.041220004.2.014 Gestão da Secretaria Municipal de Administração e Finanças, Classificação econômica 3.3.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jurídica, Subelemento 3.3.90.39.63, no valor de R$ 30,00 VIGÊNCIA: 26 de Abril de 2023 a 31 de Dezembro de 2023 DATA DA ASSINATURA: 26 de Abril de 2023</p><p>CONTRATO Nº: 20230259 ORIGEM: PREGÃO Nº 9/2021-00086 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE SAO DOMINGOS DO CAPIM CONTRATADA(O): GRAFICA IMPRESSUS EIRELI OBJETO: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVIÇOS GRÁFICOS, VISANDO ATENDER AS NECESSIDADES DA PREFEITURA MUNICIPAL E DEMAIS SECRETARIAS DE SÃO DOMINGOS DO CAPIM/PA. VALOR TOTAL: R$ 2.620,00 (dois mil, seiscentos e vinte reais) PROGRAMA DE TRABALHO: Exercício 2023 Atividade 0302.041220004.2.014 Gestão da Secretaria Municipal de Administração e Finanças, Classificação econômica 3.3.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jurídica, Subelemento 3.3.90.39.63, no valor de R$ 2.620,00 VIGÊNCIA: 26 de Abril de 2023 a 31 de Dezembro de 2023 DATA DA ASSINATURA: 26 de Abril de 2023</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>