<xml><article id="32060906" name="EDITAL DE INTIMACAO 14" idOficio="9589408" pubName="DO3" artType="Edital de Intimação" pubDate="12/05/2023" artClass="00052:00014:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00061:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria de Integridade Privada/Diretoria de Responsabilização de Entes Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="149" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=149" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590854">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE INTIMAÇÃO Nº 14/CGPAR-ACESSO RESTRITO/CGPAR/DIREP/SIPRI]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE INTIMAÇÃO Nº 14/CGPAR-ACESSO RESTRITO/CGPAR/DIREP/SIPRI</p><p>O Presidente da Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização nº 00190.102627/2023-17, instaurado pela Portaria SIPRI nº 1.076, de 08 de março de 2023, publicada no D.O.U. nº 47, Seção 2, p. 65, de 09 de março de 2023, considerando o disposto no §3º, do art. 6º do Decreto nº 11.129, de 11 de julho de 2022 e o que consta da Ata de Deliberação datada de 11 de maio de 2023, INTIMA a pessoa jurídica Construtora J R Construções Ltda., CNPJ 13.017.783/0001-68, sobre a sua condição de indiciada no referido Processo Administrativo de Responsabilização (PAR), bem como para, por seu representante legalmente constituído, apresentar defesa escrita sobre os fatos em apuração, no prazo de 30 (trinta) dias. Em vista da possibilidade de desconsideração da personalidade jurídica da citada empresa (art. 14 da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013 ), fica INTIMADO, ainda, o Sr. Alcionildo Sales Rios Matos, CPF ***.542.303-**, para manifestação, no mesmo prazo. Conforme §3º, do art. 16, da Instrução Normativa CGU nº 13, de 8 de agosto de 2019 (com a redação dada pela Instrução Normativa CGU nº 15, de 8 de junho de 2020), decorrido o prazo, e independentemente de manifestação da defesa, o PAR seguirá seu curso normal. O contato com a Secretaria de Integridade Privada poderá ser realizado pelo e-mail: sipri.copar@cgu.gov.br ou pelo telefone nº (61) 2020-7510, a fim de tomar ciência dos fatos apurados e obter acesso integral aos autos.</p><p class="assina">JOÃO ALBERTO DE MENEZES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>