<xml><article id="32065933" name="1PREF - MOZARLANDIA - EXT ATA PP" idOficio="9590238" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00008:00209:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Goiás/Prefeitura Municipal de Mozarlândia" artSize="12" artNotes="" numberPage="228" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=228" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Mozarlândia-GO, 11  de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS</p><p>Espécie: Termo Aditivo de Contrato. CONTRATO ORIGINAL Nº 028/2020 4º TERMO ADITIVO CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE SAÚDE DE MOZARLÂNDIA-GO CNPJ: 11.271.688/0001-60 CONTRATADA: MARCELO CARILLI FERREIRA - ME CNPJ: 26.475.797/0001-77 OBJETO: Execução De Obra de Ampliação de Unidade Especializada em Saúde no Município de Mozarlândia - Go</p><p>Espécie: TERMO ADITIVO DE CONTRATO. CONTRATO ORIGINAL Nº 088/2020 2º TERMO ADITIVO CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE EDUCAÇÃO DE MOZARLÂNDIA-GO CNPJ: 43.173.869/0001-40 CONTRATADA: TLS ENGENHARIA EIRELI CNPJ: 30.803.865/0001-57 OBJETO: Contratação De Empresa Especializada Em Construção Civil Para Reforma E Ampliação da Escola Municipal Tancredo Ferreira Pinto no Município De Mozarlândia - Go</p><p>Espécie: TERMO ADITIVO DE CONTRATO ORIGINAL Nº 33/2020 4º TERMO ADITIVO. CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE MOZARLÂNDIA-GO CNPJ: 01.135.227/0001-07 CONTRATADA: MARCELO CARILLI FERREIRA - ME CNPJ: 26.475.797/0001-77 OBJETO: Execução De Obra de Revitalização Da Orla do Lago no Município De Mozarlândia</p><p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>Espécie: CONTRATO N° 251/2023 PROCESSO N° 4131/2023. OBJETO: Credenciamento contratação de empresa para a prestação de serviços de cirurgias oftalmológicas atendendo as necessidades da SECRETARIA MUNICIPAL DE SAÚDE DE MOZARLÂNDIA-GO, COM RECURSO DE EMENDA PARLAMENTAR, Processo nº 202200010003580. CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE SAÚDE DE MOZARLÂNDIA. CNPJ N°: 11.271.688/0001-60. CONTRATADO: HOSPITAL DOS OLHOS VILA NOVA LTDA CNPJ: 10.703.748/0001-04. VALOR: R$ 79.999,90 (setenta e nove mil e novecentos e noventa e nove reias e noventa centavos). Data Da Vigência: 31/12/2023 Assinatura: 09/05/2023</p><p class="identifica">AVISOS DE REGISTROS DE PREÇOS</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 4852/202 PREGÃO PRESENCIAL- Nº 7/2023</p><p>O MUNICIPIO DE MOZARLÂNDIA, ESTADO DE GOIÁS, torna público o Registro de Preços referente ao Processo n° 4852/2023, julgamento tipo menor preço por item, cujo objeto se trata de: "Registro de preços para Contratação futura, eventual e parcelada de empresa especializada para o fornecimento de materiais permanentes (mobiliario) para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Mozarlândia - GO", tendo como vencedores as Empresas: IDEAL DISTRIBUIDORA LTDA, CNPJ 36.121.848/0001-16, vencedora dos itens abaixo relacionada: Lote/Item 13,15, 20, 7. KM INDUSTRIA E COMERCIO DE MOVEIS - EIRELI, CNPJ 17.344.993/0001-11, vencedora dos itens abaixo relacionado: Lote/Item: 19, 18, 8, 4, 5, 12, 10, 3, 2. LASER FIX LTDA, CNPJ 43.610.928/0001-09, vencedora dos itens abaixo relacionado: Lote/Item: 1, 6, 9, 16, 14. A MEDICAL COMERCIO LTDA, CNPJ 28.692.942/0001-05, vencedora dos itens abaixo relacionado: Lote/Item: 11, 17. Importa-se a presente licitação na importância total de R$ 290.507,00 (duzentos e noventa mil e quinhetos e sete reais.) Ata de Registro de Preços terá vigência de 12 meses a partir da data de Assinatura e está disponível no site www.mozarlandia.go.gov.br. Maiores informações no endereço da Sede da Prefeitura, na sala do Departamento de Licitação, situada na Rua São Paulo s/n - Centro - Mozarlândia- GO, ou atraves do email: pregaomozarlandia@hotmail.com.</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 2843/2023 PREGÃO PRESENCIAL- Nº 11/2023</p><p>O FUNDO MUNICIPAL DE SAÚDE DE MOZARLÂNDIA, ESTADO DE GOIÁS, torna público o Registro de Preços referente ao Processo n° 2843/2023, julgamento tipo menor preço por item, cujo objeto se trata de: "Registro de preços para Aquisição futura, eventual e parcelada de recarga de gás oxigênio medicinal, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Saúde de Mozarlândia - GO", tendo como vencedor a Empresa: CENTRAL OXIGENIO LTDA, pessoa jurídica, devidamente inscrita no CPF/CNPJ sob nº 49.810.532/0001-83, estabelecida em Rua Campos, S/N, Qd. 01, Lt. 11, Centro, Araguapaz - GO, vencedora dos itens abaixo relacionado: Lote/Item 2, 1. Importa-se a presente licitação na importância total de R$ 204.000,00 (duzentos e quatro mil reais) Ata de Registro de Preços terá vigência de 12 meses a partir da data de Assinatura e está disponível no site www.mozarlandia.go.gov.br. Maiores informações no endereço da Sede da Prefeitura, na sala do Departamento de Licitação, situada na Rua São Paulo s/n - Centro - Mozarlândia- GO, ou atraves do email: pregaomozarlandia@hotmail.com.</p><p class="data">Mozarlândia-GO, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Valcirene Pereira Nascimento</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>