<xml><article id="32057993" name="PUB - HOMOLOGACAO2 PE005-2023 - " idOficio="9588847" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00014:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Paraíba/Prefeitura Municipal de Coremas" artSize="12" artNotes="" numberPage="272" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=272" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ aviso DE HOMOLOGAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Coremas-PB, 4 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso DE HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 5/2023</p><p>TERMO DE HOMOLOGAÇÃO - PREGÃO ELETRÔNICO Nº 005/2023</p><p>O Prefeito do Município de Coremas, Estado da Paraíba, no uso de suas atribuições legais, e de acordo com os termos do relatório final apresentado pelo Pregoeiro Oficial e observado parecer da Assessoria Jurídica, referente ao Pregão Eletrônico nº 005/2023, que objetiva: Contratação pessoa jurídica prestar o fornecimento parcelado de gêneros alimentícios destinados a Merenda Escolar do Município de Coremas-PB. Resolve: Homologar o correspondente procedimento licitatório em favor das licitantes. Vejamos a seguir: ALYNNE PEREIRA DA SILVA-ME, CNPJ 40.557.666/0001-60, com o valor total de R$ 10.251,80 (dez mil duzentos e cinquenta e um reais e oitenta centavos), referente aos itens 3, 21, 23, 31 e 56; ANTONIO FRANCISCO MATIAS-ME, CNPJ 09.687.339/0001-82, com o valor de R$ 246.120,00 (duzentos e quarenta e seis mil, cento e vinte reais), referente aos itens 24, 25, 26, 33 e 34; DANTAS E NOBRE COMERCIAL DE ALIMENTOS LTDA, CNPJ 09.149.197/0001-08, com o valor de R$ 329.478,50 (trezentos e vinte e nove mil, quatrocentos e setenta e oito reais e cinquenta centavos), referente aos itens 7, 9, 11, 20, 22, 35, 36, 39, 42, 44, 47, 51, 54, 58 e 63; JOELSON RODRIGUES DA SILVA-EPP, CNPJ 45.319.079/0001-56, com o valor de R$ 217.804,00 (duzentos e dezessete mil, oitocentos e quatro reais), referente aos itens 1, 2, 4, 6, 13, 14, 16, 27, 28, 29, 30, 32, 41, 43, 46, 49, 50, 53, 59 e 66; REBEKA RANDALA PINHEIRO DE FREITAS-ME, CNPJ 12.595.491/0001-40, com o valor de R$ 48.520,00 (quarenta e oito mil, quinhentos e vinte reais), referente aos itens 40 e 61; RITA MARIA DE LACERDA SOUZA-ME, CNPJ 09.016.703/0001-82, com o valor de R$ 360.805,00 (trezentos e sessenta reais, oitocentos e cinco reais), referente aos itens 5, 8, 10, 12, 15, 17, 18, 19, 37, 45, 48, 52, 65, 67 e 68; SUPERMERCADO O CAIPIRA LTDA-EPP, CNPJ 03.625.481/0001-19, com o valor de R$ 135.025,00 (cento e trinta e cinco mil e vinte e cinco reais), referente aos itens 38, 55, 57, 60, 62 e 64. Desta forma o valor total homologado é de R$ 1.348.004,30 (um milhão, trezentos e quarenta e oito mil, quatro reais e trinta centavos). Ficam, as empresas Antonio Francisco Matias-ME, CNPJ 09.687.339/0001-82; Dantas e Nobre Comercial de Alimentos LTDA, CNPJ 09.149.197/0001-08; Joelson Rodrigues da Silva-EPP, CNPJ 45.319.079/0001-56 e Supermercado O Caipira LTDA-EPP, CNPJ 03.625.481/0001-19 convocadas para, no prazo de 3 (três) dias úteis, assinarem Termo Aditivo de Contratos. Publique-se e cumpra-se.</p><p class="data">Coremas-PB, 4 de maio de 2023.</p><p class="assina">Irani Alexandrino da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>