<xml><article id="32064880" name="1A TA CT 0.676.00-2021 Empresa H" idOficio="9590056" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00031:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="98" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=98" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>PROCESSO Nº 59500.003153/2021-53.</p><p>ESPÉCIE: 1º Termo Aditivo ao Contrato nº 0.676.00/2021, que entre si fazem a Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba - CODEVASF e a Empresa Hidrocel Comércio e Serviços Eireli. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo visa aditar o Contrato nº 0.676.00/2021, para prorrogar o prazo contratual, aprovar o novo cronograma físico financeiro e ratificar as demais cláusulas e condições. DA PRORROGAÇÃO DE PRAZO: Fica, por este instrumento, prorrogado o prazo contratual por 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir de 05/05/2023, passando seu vencimento para 31/10/2023. DO CRONOGRAMA FÍSICO FINANCEIRO: Fica aprovado o novo cronograma físico financeiro constante à peça 53 do processo nº 59500.003153/2021-53-e. DOS RECURSOS: Os recursos correrão à conta do programa de trabalho nº 197841-15.244.2217.7k66.0001 - Apoio a Projetos de Desenvolvimento Sustentável Local Integrado - Nacional - GND 4, categoria econômica 4, sob gestão da Área de Revitalização das Bacias Hidrográficas da Codevasf - AR. A disponibilidade orçamentária foi atestada pela Nota de empenho 2021NE470721 (peça 06), no valor de R$ 369.264,99. Dotação a empenhar em 2023: R$ 0,00. Necessidade de dotação estimada para o exercício atual: R$ 0,00. Execução física do contrato: 33%. DA RATIFICAÇÃO: Ficam ratificadas todas as demais cláusulas e condições que não colidam com as deste instrumento. DATA DA ASSINATURA: 02/05/2023 - MARCELO ANDRADE MOREIRA PINTO - Diretor-Presidente da CODEVASF. CIRINEU RIBEIRO DO NASCIMENTO - HIDROCEL Comércio e Serviços Eireli.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>