<xml><article id="32058452" name="12.05 - Aiuaba - AVISO JULGAMENT" idOficio="9588927" pubName="DO3" artType="Resultado de Habilitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00006:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00093:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/PREFEITURA MUNICIPAL DE AIUABA" artSize="12" artNotes="" numberPage="217" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=217" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE HABILITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Aiuaba-CE, 11 de Maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO DE HABILITAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 2023.03.23.001 - SEINFRA</p><p>A Comissão de Licitação torna público o Resultado do Julgamento de Habilitação referente à Tomada de Preços Nº 2023.03.23.001 - SEINFRA, cujo OBJETO é a Contratação de empresa especializada para execução de limpeza pública, do município de Aiuaba, conforme projeto em anexo, parte integrante deste processo. HABILITADAS: META EMPREENDIMENTOS E SERVIÇOS; ATOS GESTÃO AMBIENTAL E SERVIÇOS LTDA-ME; URBANA LIMPEZA E MANUTENÇÃO VIARIA EIRELI; MEGA META CONSTRUÇÕES E LOCAÇÕES EIRELI; NSEG CONSTRUÇÕES EIRELI-EPP; CONSTRUTORA NOVA HIDROLANDIA LTDA; CONSTRUMAX EDIFICAÇÕES LTDA-EPP E AL SOLUÇÕES EIRELI. INABILITADAS: AOS CONSTRUÇÕES LTDA, Acervo operacional incompatível com o objeto da licitação; MILLENIUM SERVIÇOS LTDA Certidões de FGTS e municipal vencidas; LIMPAX CONSTRUÇÕES E SERVIÇOS LTDA Não apresentou inscrição municipal (ISS) desatendendo ao item 4.2.2.3-b do edital; A.I.L CONSTRUTORA LTDA-ME, parcela de relevância com quantitativo ao exigido no item edital, item 4.2.4.2 (unidade de medida. Fica aberto, a partir da data desta publicação, o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, alínea "a", da Lei de Licitações.</p><p class="data">Aiuaba-CE, 11 de Maio de 2023.</p><p class="assina">Joana Benício Leitão</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>