<xml><article id="32060424" name="aviso.de.licitacao.DOU. CR010.20" idOficio="9589287" pubName="DO3" artType="Aviso de Credenciamento" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00005:00173:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00073:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Dom Basílio" artSize="12" artNotes="" numberPage="210" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=210" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE Chamada Pública Nº 10/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Dom Basílio - BA, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE Chamada Pública Nº 10/2023</p><p>Vinculada ao Processo Administrativo Nº 055/2023</p><p>O Município de Dom Basílio torna público para conhecimento dos interessados, nos termos da lei n° 14.133/2021, a chamada pública n° 010/2023, para CREDENCIAMENTO DE PROFISSIONAIS PARA ATUAREM EM AÇÕES DA SECRETARIA DE EDUCAÇÃO COMO MONITORES DE ALUNOS INTEGRANTES DA REDE PÚBLICA MUNICIPAL DE ENSINO DE DOM BASÍLIO - BA: 1 - TRANSPORTE ESCOLAR EM ÔNIBUS DA FROTA CAMINHO DA ESCOLA; 2 - MONITORES DE ALUNOS COMPROVADAMENTE POR LAUDO SEREM PORTADORES DE NECESSIDADES ESPECIAIS EM TRANSPORTE ESCOLAR DA FROTA CAMINHO DA ESCOLA E EM SALA DE AULA; 3 - MONITORES EM SALA DE AULA PARA ACOMPANHAR ALUNOS COM NECESSIDADES ESPECIAIS COM LAUDOS MÉDICOS, CONFORME ESPECIFICAÇÕES CONSTANTES NO EDITAL E TERMO DE REFERÊNCIA. O recebimento da documentação ocorrerá a partir das 08:00h do dia 12 de maio de 2023 às 12:00h do dia 29 de dezembro de 2023, no setor de licitações da prefeitura municipal, rua Manoel Araújo, 01, Dom Basílio - Bahia. O edital e seus anexos e os dados completos encontram-se disponíveis gratuitamente aos interessados à disposição no endereço acima, das 08:00 às 12:00 horas. Comissão de licitação fone: (77) 3448-2114 ou e-mail: licitacao.dombasilio@hotmail.com</p><p class="data">Dom Basílio - BA, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Tatiane Lima Silva de Caires</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Permanente de Licitação - CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>