<xml><article id="32060937" name="PUBLICACAO DO PRIMEIRO TERMO ADI" idOficio="9589365" pubName="DO3" artType="Extrato de Rerratificação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00010:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00049:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Mato Grosso/Prefeitura Municipal de Ipiranga do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="237" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=237" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>O MUNICÍPIO DE IPIRANGA DO NORTE, através do seu Prefeito Municipal, Sr. ORLEI JOSE GRASSELI, Prefeito Municipal de Ipiranga do Norte, Estado de Mato Grosso, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela legislação vigente, TORNA PÚBLICO, para fins de cumprimento do disposto no Parágrafo Único do Art. 61, da Lei Federal Nº 8.666/93 com suas alterações posteriores, que o Município de Ipiranga do Norte/MT, firmou o seguinte Termo Aditivo, no mês de Maio de 2023.</p><p>PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE RERRATIFICAÇÃO AO CONTRATO N.º 076/2022. CONTRATADO: CONSTRUTORA E INCORPORADORA GARCIA EIRELI. OBJETO: O presente termo de Rerratificação tem por finalidade retificar a CLÁUSULA DÉCIMA PRIMEIRA do Contrato n.° 076/2022 para inclusão do item 11.23. Assim A CLÁUSULA DÉCIMA PRIMEIRA, do contrato n.° 076/2022, passa a vigorar com a inclusão do item 11.23 com a seguinte redação: "CLÁUSULA DÉCIMA PRIMEIRA - OBRIGAÇÕES DA CONTRATADA (...) 11.23. Conceder livre acesso aos documentos e registros contábeis da empresa, referentes ao objeto contratado, para os servidores do órgão ou entidade pública concedente e dos órgãos de controle interno e externo, conforme Portaria Interministerial Nº 424/2016." DATA DE ASSINATURA: 08/05/2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>