<xml><article id="32056329" name="4- AVISO DE PENALIDADE ok" idOficio="9588519" pubName="DO3" artType="Aviso de Penalidade" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00081:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=44" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  AVISO DE PENALIDADE]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE PENALIDADE</p><p>Autos n. 23305.008766.2022-27</p><p>Interessado: MKS SOLUÇÕES COMERCIAIS E DISTRIBUIDORA DE MATERIAIS EIRELI</p><p>Aplicar à empresa MKS SOLUÇÕES COMERCIAIS E DISTRIBUIDORA DE MATERIAIS EIRELI, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoa Jurídica (CNPJ/MF) nº 32.026.488/0001-12, as penalidades de: - multa de R$ 17.530,89 (Dezessete Mil, Quinhentos e Trinta Reais e Oitenta e Nove Centavos) conforme item 13.1.1 e 13.2.4 do Termo de Referência (Inexecução Parcial) - Multa compensatória de 20%, proporcional à obrigação inadimplida e; - impedimento de licitar e contratar com a União com o consequente descredenciamento no SICAF, por 2 meses, conforme item 13.2.5 do Termo de Referência (Impedimento de licitar e contratar com a União com o consequente descredenciamento no SICAF pelo prazo de até 5 (cinco) anos e; item 13.7 - ID 07 (Descumprimento do prazo de entrega de parte do material constante na nota de empenho) - Impedimento do direito de licitar e contratar com a União e descredenciamento do SICAF pelo período de 2 (dois) meses, haja vista que não foram entregues diversos títulos de acervo bibliográfico, conforme consta no Processo nº 23305.008766.2022-27, contados a partir da data de 08/05/2023, sendo tal procedimento informado no Sistema de Cadastramento Unificado de Fornecedores (SICAF). O processo está encerrado em sede administrativa.</p><p class="assina">João Paulo Pereira</p><p class="cargo">Coordenadoria de Processos Administrativos Contratuais</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>