<xml><article id="32060946" name="contrato__1YZO1G" idOficio="9589390" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00069:00069:00068:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/1ª Região/Seção Judiciária no Mato Grosso/Diretoria do Foro" artSize="12" artNotes="" numberPage="159" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=159" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs DE CONTRATOs]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOs DE CONTRATOs</p><p>PAe n° 0000813-85.2023.4.01.8009. Contrato nº 9/2023. CONTRATANTE: Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Estado de Mato Grosso - CNPJ nº 05.437.178/0001-18. CONTRATADA: SERGIO DE ALMEIDA DESENHOS TÉCNICOS - CNPJ nº 15.283.929/0001-42. OBJETO: Execução de teste de carga em estrutura de concreto armado (laje) com confecção de laudo de avaliação estrutural e parecer técnico do imóvel que poderá abrigar a futura sede da Subseção Judiciária de Barra do Garças. VALOR TOTAL: R$ 24.360,00 (vinte e quatro mil e trezentos e sessenta reais). BASE LEGAL: Art. 24, I da Lei n. 8.666/93. Vigência: 14/4/2023 a 13/4/2024. DATA DE ASSINATURA: 14/4/2023. Assinado pelo Juiz Federal Diretor do Foro, Dr. Ciro José de Andrade Arapiraca, pela contratante, e Sr. Sérgio de Almeida, pela contratada.</p><p>PAe n° 0000350-46.2023.4.01.8009. Contrato nº 10/2023. CONTRATANTE: Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Estado de Mato Grosso - CNPJ nº 05.437.178/0001-18. CONTRATADA: LUSEG SEGURANÇA PRIVADA LTDA - CNPJ nº 31.089.900/0001-80. OBJETO: Prestação de serviços continuados de vigilância armada e ostensiva na Subseção Judiciária de Diamantino. VALOR ANUAL: R$ 290.366,88 (duzentos e noventa mil, trezentos e sessenta e seis reais e oitenta e oito centavos). BASE LEGAL: Pregão Eletrônico nº 6/2023. Vigência: 17/4/2023 a 16/4/2024. DATA DE ASSINATURA: 17/4/2023. Assinado pelo Juiz Federal Diretor do Foro em exercício, Dr. Cesar Augusto Bearsi, pela contratante, e Sra. Luana Amorim Pinto, pela contratada.</p><p>PAe n° 0000789-57.2023.4.01.8009. Contrato nº 11/2023. CONTRATANTE: Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Estado de Mato Grosso - CNPJ nº 05.437.178/0001-18. CONTRATADA: MCR SISTEMAS E CONSULTORIA LTDA - CNPJ nº 04.198.254/0001-17. OBJETO: Aquisição de 1 (uma) licença da versão 2023 do software Autodesk Architecture, Engeneering and Construction Collection com validade de 3 (três) anos. VALOR TOTAL: R$ 35.500,00 (trinta e cinco mil e quinhentos reais). BASE LEGAL: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Vigência: 10/5/2023 a 10/6/2026. DATA DE ASSINATURA: 10/5/2023. Assinado pelo Juiz Federal Diretor do Foro, Dr. Ciro José de Andrade Arapiraca, pela contratante, e Sra. Marcia Caetano da Silva, pela contratada.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>