<xml><article id="32053396" name="ERRATA - TERMO DE ADJUDICACAO -A" idOficio="9588010" pubName="DO3" artType="Aviso de Retificação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00005:00214:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00155:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIRATAIA" artSize="12" artNotes="" numberPage="212" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=212" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ aviso de RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Ibirataia- Ba, 11 de Abril de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso de RETIFICAÇÃO</p><p>No Termo de Adjudicação - Pregão Eletrônico no 008/2023, publicado no dia 24 de Marços de 2023, no Diário Oficial da União, Seção 03, página 205,</p><p>ONDE SE LÊ: TERMO DE ADJUDICAÇÃO Observando o Art. 9, inciso V, do Decreto Federal n° 3.555, de 08 de agosto de 2000, e em cumprimento ao que preceitua a Portaria Municipal n° 104/2022 de 01 de Fevereiro de 2022, o Pregoeiro designado, o Sr. Marcelo de Oliveira Lima, depois de julgar a proposta de Preço e analisado os documentos de habilitação, referente ao Processo Licitatório PREGÃO ELETRÔNICO no 008/2023, Menor Preço POR ITEM, que tem como objetivo o Registro de preços para futura e eventual aquisição de uma Escavadeira Hidráulica - nova, ano de fabricação vigente; zero horas de funcionamento; motor a diesel, potência operacional máxima: 130 hp, capacidade: 0,4 m3, tipo rodagem: esteira, através da Proposta/Convênio N° 029101/2022 por intermédio do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, visando atender as necessidades da Administração Municipal, conforme especificações detalhadas e constantes no Termo de Referência (Anexo 1) do edital), resolve ADJUDICAR o objeto deste processo licitatório a empresa vencedora do certame: ALJAVA EMPREENDIMENTOS E SERVICOS LTDA - ME, CNPJ: 45.725.523/0001-33, que foi declarada vencedora, pois apresentou todos os documentos solicitados no processo bem como a menor proposta. De acordo com o estabelecido no Art. 17-, inciso XI, do Decreto Federal n° 10.024, de 20 de setembro de 2019, encaminhamos o processo licitatório a autoridade competente a senhora Prefeita Municipal, a fim de que tome o conhecimento do resultado final do processo supracitado, dando prosseguimento com a homologação. Ibirataia/BA, 17 de Março de 2023.</p><p>LEIA-SE: TERMO DE ADJUDICAÇÃO Observando o Art. 9, inciso V, do Decreto Federal n° 3.555, de 08 de agosto de 2000, e em cumprimento ao que preceitua a Portaria Municipal n° 104/2022 de 01 de Fevereiro de 2022, o Pregoeiro designado, o Sr. Marcelo de Oliveira Lima, depois de julgar a proposta de Preço e analisado os documentos de habilitação, referente ao Processo Licitatório PREGÃO ELETRÔNICO n0 008/2023, Menor Preço POR ITEM, que tem como objetivo o Registro de preços para futura e eventual aquisição de uma Escavadeira Hidráulica - nova, ano de fabricação vigente; zero horas de funcionamento; motor a diesel, potência operacional máxima: 130 hp, capacidade: 0,4 m3, tipo rodagem: esteira, através da Proposta/Convênio N° 029101/2022 por intermédio do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, visando atenderas necessidades da Administração Municipal, conforme especificações detalhadas e constantes no Termo de Referência (Anexo 1) do edital), resolve ADJUDICAR o objeto deste processo licitatório a empresa vencedora do certame: ALJAVA EMPREENDIMENTOS E SERVICOS LTDA - ME, CNPJ: 45.725.523/0001-33, que foi declarada vencedora, com o valor do item de R$ 910.000,00 (Novecentos e dez mil reais), pois apresentou todos os documentos solicitados no processo bem como a menor proposta. De acordo com o estabelecido no Art. 17, inciso XI, do Decreto Federal n° 10.024, de 20 de setembro de 2019, encaminhamos o processo licitatório a autoridade competente a senhora Prefeita Municipal, a fim de que tome o conhecimento do resultado final do processo supracitado, dando prosseguimento com a homologação.</p><p class="data">Ibirataia- Ba, 11 de Abril de 2023</p><p class="assina">MARCELO DE OLIVEIRA LIMA</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>