<xml><article id="32053300" name="EXTRATO DE CONTRATO P E 015" idOficio="9587962" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/PREFEITURA MUNICIPAL DE ELDORADO DO CARAJÁS" artSize="12" artNotes="" numberPage="259" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=259" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588881">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs DE CONTRATOs]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EXTRATOs DE CONTRATOs</p><p>Contrato Nº: 20230316. Origem: Pregão Nº 9.2023-015 PMEC. Contratante: Prefeitura Municipal de Eldorado do Carajás. Contratada: FORTALEZA CONSTRUCAO E LOCACOES. Objeto: Sistema de registro de preço para eventual e futura contratação de empresa para prestação de serviço de locação de maquinas pesadas e caminhões micro -ônibus e demais veículos e entre outros para atender diversas secretarias do município de Eldorado do Carajás conforme especificações e quantidades discriminadas neste Termo de Referência. Valor Total: R$ 181.200,00 (cento e oitenta e um mil, duzentos reais). Vigência: 08 de maio de 2023 a 08 de maio de 2024. Data da Assinatura: 08 de maio de 2023. Iara Braga Miranda. Prefeita.</p><p>Contrato Nº: 20230317. Origem: Pregão Nº 9.2023-015 PMEC. Contratante: Fundo Municipal de Meio Ambiente. Contratada: FORTALEZA CONSTRUCAO E LOCACOES. Objeto: Sistema de registro de preço para eventual e futura contratação de empresa para prestação de serviço de locação de maquinas pesadas e caminhões micro -ônibus e demais veículos e entre outros para atender diversas secretarias do município de Eldorado do Carajás conforme especificações e quantidades discriminadas neste Termo de Referência. Valor Total: R$ 163.200,00 (cento e sessenta e três mil, duzentos reais). Vigência: 08 de maio de 2023 a 08 de maio de 2024. Data da Assinatura: 08 de maio de 2023. Pryscylla Coelho Amorim Rodrigues, Secretária de Meio Ambiente.</p><p>Contrato Nº: 20230318. Origem: Pregão Nº 9.2023-015 PMEC. Contratante: Prefeitura Municipal de Eldorado do Carajás. Contratada: J.F. DOS SANTOS SILVA PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS LTDA. Objeto: Sistema de registro de preço para eventual e futura contratação de empresa para prestação de serviço de locação de maquinas pesadas e caminhões micro -ônibus e demais veículos e entre outros para atender diversas secretarias do município de Eldorado do Carajás conforme especificações e quantidades discriminadas neste Termo de Referência. Valor Total: R$ 3.647.040,76 (três milhões, seiscentos e quarenta e sete mil, quarenta reais e setenta e seis centavos). VIGÊNCIA: 08 de maio de 2023 a 08 de maio de 2024. Data da Assinatura: 08 de maio de 2023. Iara Braga Miranda. Prefeita.</p><p>Contrato Nº: 20230319. Origem: Pregão Nº 9.2023-015 PMEC. Contratante: Fundo Municipal de Saúde. Contratada: J.F. DOS SANTOS SILVA PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS LTDA. Objeto: Sistema de registro de preço para eventual e futura contratação de empresa para prestação de serviço de locação de maquinas pesadas e caminhões micro -ônibus e demais veículos e entre outros para atender diversas secretarias do município de Eldorado do Carajás conforme especificações e quantidades discriminadas neste Termo de Referência. Valor Total: R$ R$ 231.200,00 (duzentos e trinta e um mil, duzentos reais). Vigência: 08 de maio de 2023 a 08 de maio de 2024. Data da Assinatura: 08 de maio de 2023. Aldenir Pereira Aires. Secretário de Saúde.</p><p>Contrato Nº: 20230320. Origem: Pregão Nº 9.2023-015 PMEC. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: J.F. DOS SANTOS SILVA PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS LTDA. Objeto: Sistema de registro de preço para eventual e futura contratação de empresa para prestação de serviço de locação de maquinas pesadas e caminhões micro -ônibus e demais veículos e entre outros para atender diversas secretarias do município de Eldorado do Carajás conforme especificações e quantidades discriminadas neste Termo de Referência. Valor Total: R$ R$ R$ 299.264,20 (duzentos e noventa e nove mil, duzentos e sessenta e quatro reais e vinte centavos). Vigência: 08 de maio de 2023 a 08 de maio de 2024. Data da Assinatura: 08 de maio de 2023. Severiano Sampaio Nascimento Macedo. Secretário de Educação.</p><p>Contrato Nº: 20230322. Origem: Pregão Nº 9.2023-015 PMEC. Contratante: Prefeitura Municipal de Eldorado do Carajás. Contratada: IX EMPREENDIMENTOS LTDA. Objeto: Sistema de registro de preço para eventual e futura contratação de empresa para prestação de serviço de locação de maquinas pesadas e caminhões micro -ônibus e demais veículos e entre outros para atender diversas secretarias do município de Eldorado do Carajás conforme especificações e quantidades discriminadas neste Termo de Referência. Valor Total: R$ 1.783.805,50 (um milhão, setecentos e oitenta e três mil, oitocentos e cinco reais e cinquenta centavos). Vigência: 08 de maio de 2023 a 08 de maio de 2024. Data da Assinatura: 08 de maio de 2023. Iara Braga Miranda. Prefeita.</p><p>Contrato Nº: 20230323. Origem: Pregão Nº 9.2023-015 PMEC. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: IX EMPREENDIMENTOS LTDA. Objeto: Sistema de registro de preço para eventual e futura contratação de empresa para prestação de serviço de locação de maquinas pesadas e caminhões micro -ônibus e demais veículos e entre outros para atender diversas secretarias do município de Eldorado do Carajás conforme especificações e quantidades discriminadas neste Termo de Referência. Valor Total: R$ 26.768,00 (vinte e seis mil, setecentos e sessenta e oito reais). Vigência: 08 de maio de 2023 a 08 de maio de 2024. Data da Assinatura: 08 de maio de 2023. Severiano Sampaio Nascimento Macedo. Secretário de Educação.</p><p>Contrato Nº: 20230324. Origem: Pregão Nº 9.2023-015 PMEC. Contratante: Prefeitura Municipal de Eldorado do Carajás. Contratada: BM LOCAÇÕES LTDA. Objeto: Sistema de registro de preço para eventual e futura contratação de empresa para prestação de serviço de locação de maquinas pesadas e caminhões micro -ônibus e demais veículos e entre outros para atender diversas secretarias do município de Eldorado do Carajás conforme especificações e quantidades discriminadas neste Termo de Referência. Valor Total: R$ 1.060.600,00 (um milhão, sessenta mil, seiscentos reais). Vigência: 08 de maio de 2023 a 08 de maio de 2024. Data da Assinatura: 08 de maio de 2023. Iara Braga Miranda. Prefeita.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>