<xml><article id="32050927" name="DE EXTRA_REEQUILIBRIO ECONOMICO " idOficio="9586310" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00003:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Amapá/Prefeitura Municipal de Vitória do Jari" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="202" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=202" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20586391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>Reequilíbrio Econômico-Financeiro</p><p>CONTRATO Nº 099/2021-PMVJ. Processo Administrativo nº. 813/2023-PMVJ, oriundo da CONCORRÊNCIA Nº 003/2021-CPLCSO/PMVJ. Objeto: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA CONSTRUÇÃO DE PASSARELAS EM CONCRETO ARMADO, NO MUNICÍPIO DE VITÓRIA DO JARI, CONFORME CONVÊNIO: 905640/2020-MINISTÉRIO DA DEFESA-DEPARTAMENTO DO PROGRAMA CALHA NORTE, constante no Processo Administrativo Licitatório nº 2236/2021-PMVJ. Contratada: EQUATORIAL ENGENHARIA EIRELI, inscrita no CNPJ: 04.227.797/0001-15, estabelecida no Conjunto Residencial Mônaco, Rua Um, nº. , Bairro Pedrinhas, Cidade de Macapá, Estado Amapá, CEP 68.903-19. DO REEQUILÍBRIO ECONÔMICO-FINANCEIRO: Pela presente justificativa apresentada na planilha, procede-se o reequilíbrio econômico dos serviços, que se encontram no valor global de R$ 3.849.915,96 (três milhões, oitocentos e quarenta e nove mil, novecentos e quinze reais e noventa e seis centavos), e o reequilíbrio no valor de R$ 1.069.641,58 (um milhão, sessenta e nove mil seiscentos e quarenta e um reais e cinquenta e oito centavos) equivalente a 27,78%, em relação ao valor global do contrato, somados, passará a ter o total de R$ 4.919.557,54 (quatro milhões novecentos e dezenove mil quinhentos e cinquenta e sete reais e cinquenta e quatro centavos) conforme solicitação através do Ofício nº 100/2023-SEMIE/PMVJ de 09 de março de 2023 em conformidade a documentação Secretaria de Infraestrutura, comprovando o reequilíbrio econômico. Amparo Legal: Lei 8.666 de 21/06/1993, alterada pela Lei nº 8.883/1994 e Lei nº 9.648 de 27/05/1998. Amparo Legal: Lei 8.666 de 21/06/1993, alterada pela Lei nº 8.883/1994 e Lei nº 9.648 de 27/05/1998.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>