<xml><article id="32060019" name="1205_CEMAB_AVILIC_1227" idOficio="9589153" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00027:00039:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Centralizadora Nacional Manutenção para Alienação de Bens" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=94" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p>AVISO DE VENDA COMISSÃO PERMANENTE DE ALIENAÇÃO - CPA/RE LICITAÇÃO CAIXA DISPUTA ABERTA Nº 8029 / 2023 A CAIXA ECONÔMICA FEDERAL - CAIXA, por meio da CEMAB - Centralizadora Nacional Manutenção para Alienação de Bens, torna público aos interessados que vende, pela maior oferta, respeitado o valor mínimo de venda, no estado físico e de ocupação em que se encontram os imóveis de sua propriedade, discriminados no Anexo II do edital. O edital de Licitação CAIXA, do qual é parte integrante o presente Aviso de Venda, esta à disposição dos interessados de 12.05.2023 a 30.05.2023, em horário bancário, na(s) Agências da CAIXA situadas em todo o território nacional, na página da CAIXA no endereço www.caixa.gov.br; no escritório do leiloeiro WESLEY SILVA RAMOS, situado no Rua Três Marias, 139, Raiar do Sol - Boa Vista / Roraima CEP 69316-158 - telefone: (92) 98401-8244 / (95) 99970-3797 e no site www.wrleiloes.com.br. O certame realizar-se-á em 30.05.2023, 10:00h, exclusivamente no site do leiloeiro - www.wrleiloes.com.br A divulgação do resultado oficial do certame disputa aberta é efetuada a partir do dia 06.06.2023, nos mesmos locais onde foi divulgado o edital. Para os imóveis que não acudirem interessados, a CAIXA, a seu exclusivo critério, leva os imóveis à Venda Direta a partir das 12:00 horas do dia 14/06/2023. Outras informações nos telefones (92) 98401-8244 / (95) 99970-3797.</p><p></p><p class="assina">FRANCISCO DE ASSIS DE SOUZA AMARAL</p><p class="cargo">GERENTE DE CENTRALIZADORA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>