<xml><article id="32060388" name="contrato - CCU - CI 37 e 38-2023" idOficio="9589262" pubName="DO3" artType="Extrato de Rerratificação" pubDate="12/05/2023" artClass="00017:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00049:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Centrais de Abastecimento de Minas Gerais S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=29" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590730">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs DE RERRATIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOs DE RERRATIFICAÇÃO</p><p>Primeiro Termo de Rerratificação ao Contrato de Concessão de Uso - CCU Nº LIC/02/001-23. Partes: CEASAMINAS e QUALLY FOOD HORTIFRUTI LTDA. Objeto: Altera o endereço da concessionária e dá a seguinte redação à Cláusula Segunda: "O presente Contrato de Concessão de Uso - CCU possui prazo de vigência de 25 anos, contados a partir de 15 de fevereiro de 2023, data do aviso de homologação do Pregão Eletrônico nº 02/2023". Data da assinatura: 05/05/2023.</p><p>Primeiro Termo de Rerratificação ao Contrato de Concessão de Uso - CCU Nº LIC/C/002-22. Partes: CEASAMINAS e G10 EMPREENDIMENTOS E PARTICIPAÇÕES COMERCIAIS LTDA. Objeto: Altera o endereço da concessionária e dá a seguinte redação à Cláusula Segunda: "O presente Contrato de Concessão de Uso - CCU possui prazo de vigência de 25 anos, contados a partir de 16 de setembro de 2022, data do aviso de homologação do Pregão Eletrônico nº 43/2022". Data da assinatura: 05/05/2023.</p><p>Segundo Termo de Ratificação ao Contrato de Concessão de Uso Nº MLP/003-07. Partes: CEASAMINAS e CANTINHO DO PRODUTOR LTDA. Objeto: Em face da 13ª alteração contratual da empresa a Concessionária passa a ser assim qualificada: Cantinho do Produtor Ltda, CNPJ nº 41.737.305/0001-68, Inscrição Estadual nº 004.098787.00-17, representada na sua forma legal pelo Sr. Rogério de Souza. Data da assinatura: 19/04/2023.</p><p>Segundo Termo de Rerratificação ao Contrato de Concessão de Uso - CCU Nº LIC/UB/GPIII/013-11. Partes: CEASAMINAS e Wilson Bezerra Finco. Objeto: Em face da alteração de sua denominação social e de sua representação, a Concessionária passa a ser assim qualificada: "FRUTIMAX COMÉRCIO DE FRUTAS E VERDURAS LTDA", representada pela sócia Roberta Oliveira Lima. Data da assinatura: 19/04/2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>