<xml><article id="32060541" name="DOU Aviso de Resultado PE 21 e A" idOficio="9589294" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00073:00001:00024:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Governo do Estado/Governo do Distrito Federal/SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURANÇA PÚBLICA/Polícia Civil do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="192" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=192" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Resultado de julgamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Brasília, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Resultado de julgamento</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico nº 21/2023</p><p>PROCESSO Nº. 00052-00001265/2023-97. OBJETO: Contratação de empresa especializada para confecção de conjuntos de Medalha do Mérito Policial Civil Presidente Juscelino Kubitschek de Oliveira e Medalha do Mérito Policial Civil Presidente Juscelino Kubitschek de Oliveira - GRAU COMENDADOR, conforme especificações e condições estabelecidas no Termo de Referência constante do Anexo I do Edital. Menor Preço.</p><p>A PREGOEIRA da Polícia Civil do Distrito Federal comunica que no Pregão Eletrônico nº. 21/2023 sagrou-se vencedora a empresa: NOVA FORMALTA INDUSTRIA E COMERCIO DE MATERIAIS MILITARES LTDA, CNPJ: 14.550.838/0001-63, para os lotes 01 e 02, no valor total de R$ 225.557,20 (duzentos e vinte e vinco mil e quinhentos e cinquenta e sete reais e vinte centavos). A ata do pregão e o Termo de Adjudicação podem ser visualizados no www.gov.br/compras. Maiores informações na CPL/PCDF fones: 3207-4071/4046.</p><p class="data">Brasília, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Lorelei de A.P. Santos Faustino</p><p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃOPregão Eletrônico nº 24/2023</p><p>PROCESSO Nº. 00052-00011206/2020-84. OBJETO: Aquisição de equipamentos para uso nos laboratórios de química e física forense - LQFF e laboratório de biologia forense - LBioF, conforme especificações e condições estabelecidas no Termo de Referência constante do Anexo I do Edital. Menor Preço. Valor estimado da licitação: R$ 1.658.956,57 (um milhão, seiscentos e cinquenta e oito mil, novecentos e cinquenta e seis reais e cinquenta e sete centavos). Natureza de Despesa: 33.90.30 e 44.90.52, Fonte 100. Programa de Trabalho 28.845.0903.00NR.0053 - Manutenção da Polícia Civil do Distrito Federal. Unidade Orçamentária: 73.901 - Fundo Constitucional do Distrito Federal. UASG 926015. Prazo de entrega: 90 (noventa) dias corridos. Data limite do recebimento das propostas: 26 de maio de 2023, às 10:30h.</p><p>O Edital, com todos seus anexos, deverá ser obtido nos sites gov.br/compras e www.pcdf.df.gov.br ou ainda na Comissão Permanente de Licitação, localizada no SPO, Conjunto A, Lote 23, Edifício da Direção Geral, 3º Andar, Complexo da PCDF, Brasília-DF, nos dias úteis, das 12h às 18h30min, através de mídia, a qual deverá ser fornecida pelo interessado.</p><p>Maiores informações na CPL/PCDF fones: 3207-4071/4046.</p><p class="data">Brasília, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Júnia Maria de almeida Santos</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>