<xml><article id="32064700" name="DEMAB_2023-05-11_1Comunicado" idOficio="9590024" pubName="DO3" artType="Comunicado" pubDate="12/05/2023" artClass="00051:00007:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00113:00000" artCategory="Banco Central do Brasil/Área de Política Monetária/Departamento de Operações do Mercado Aberto" artSize="12" artNotes="" numberPage="148" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=148" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591922">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ COMUNICADO Nº 40.147, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">COMUNICADO Nº 40.147, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>Divulga as condições de oferta pública para a realização de operações de swap para fins de rolagem do vencimento de 01/06/2023.</p><p>O Banco Central do Brasil, tendo em vista o disposto na Resolução CMN nº 2.939, de 26 de março de 2002, e na Resolução BCB nº 76, de 23 de fevereiro de 2021, torna público que, das 11:30 às 11:40 horas do dia 11 de maio de 2023, acolherá propostas das instituições financeiras participantes do módulo Oferta Pública (Ofpub) para a realização de operações de swap a serem registradas na B3 - Brasil, Bolsa, Balcão S.A., nos termos do "Contrato de Swap Cambial com Ajuste Periódico Baseado em Operações Compromissadas de Um Dia - SCS" daquela bolsa, com as seguintes características:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Data de Início</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Data de Vencimento</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Posição assumida pelo Banco Central</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Posição assumida pelas inst. financeiras</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Quantidade de contratos</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>01/06/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01/09/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>compradora</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>vendedora</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>até 16.000</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>01/06/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01/02/2024</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>compradora</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>vendedora</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>até 16.000</p></td></tr></table><p>2. Serão aceitos no máximo até 16.000 (dezesseis mil) contratos a serem distribuídos a critério do Banco Central do Brasil, entre os vencimentos acima mencionados.</p><p>3. Na formulação das propostas, limitadas a 5 (cinco) por instituição, deverão ser informadas a quantidade de contratos e a respectiva taxa de juros representativa de cupom cambial, expressa como taxa linear anual, base 360 (trezentos e sessenta) dias corridos, com 3 (três) casas decimais.</p><p>4. Na apuração da presente oferta pública será utilizado o critério de preço único, acatando-se todas as propostas com taxa igual ou inferior à taxa máxima aceita pelo Banco Central do Brasil, a qual será aplicada a todas as propostas vencedoras.</p><p>5. O resultado desta oferta pública será divulgado após a apuração realizada pelo Banco Central do Brasil.</p><p>6. Após a divulgação do resultado, o Banco Central do Brasil enviará à B3 a relação das instituições contempladas, a quantidade de contratos aceita para cada uma e a taxa de juros apurada no leilão.</p><p>7. Conforme previsto em Ofício-circular da B3, as instituições que tiverem suas propostas aceitas deverão eleger uma corretora associada àquela bolsa para que proceda ao pré-registro das operações de swap de que se trata.</p><p>8. As pessoas físicas e as demais pessoas jurídicas poderão participar da oferta de que trata este comunicado, por intermédio das instituições referidas no parágrafo primeiro.</p><p>9. A presente oferta pública será realizada exclusivamente pelo módulo Ofpub, previsto no Regulamento do Sistema Especial de Liquidação e de Custódia (Selic).</p><p class="identifica">COMUNICADO Nº 40.148, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>Divulga condições para a realização de operações compromissadas com instituições financeiras participantes do módulo Oferta Pública (Ofpub).</p><p>O Banco Central do Brasil, com base no disposto na Resolução BCB nº 75, de 23 de fevereiro de 2021, torna público que, das 12:00 às 12:30 horas do dia 11 de maio de 2023, acolherá propostas das instituições financeiras participantes do módulo Ofpub para a realização de operações de venda de títulos públicos com compromisso de revenda assumido pela instituição financeira compradora, admitida a livre movimentação dos títulos, com as seguintes características:</p><p>I - títulos:</p><p>a) Letras do Tesouro Nacional (LTN): vencimentos em 1º/10/2023, 1º/1/2024, 1º/4/2024, 1º/7/2024, 1º/10/2024, 1º/1/2025, 1º/4/2025, 1º/7/2025, 1º/1/2026 e 1º/7/2026;</p><p>b) Notas do Tesouro Nacional, Série B (NTN-B): vencimentos em 15/8/2024, 15/5/2025, 15/8/2026, 15/5/2027, 15/8/2028, 15/8/2030, 15/8/2032, 15/5/2033, 15/5/2035, 15/8/2040, 15/5/2045, 15/8/2050, 15/5/2055 e 15/8/2060;</p><p>c) Notas do Tesouro Nacional, Série F (NTN-F): vencimentos em 1º/1/2025, 1º/1/2027, 1º/1/2029, 1º/1/2031 e 1º/1/2033; e</p><p>d) Letras Financeiras do Tesouro (LFT): vencimentos em 1º/9/2023, 1º/9/2024, 1º/3/2025, 1º/9/2025, 1º/3/2026, 1º/9/2026, 1º/3/2027, 1º/9/2027, 1º/3/2028,1º/9/2028 e 1º/3/2029.</p><p>II - valor financeiro máximo desta oferta: R$ 4.000.000.000,00 (quatro bilhões de reais), observado que, de um mesmo título/vencimento, cada instituição financeira poderá adquirir, no máximo, 100% do valor de sua(s) proposta(s) aceita(s);</p><p>III - preços unitários de venda: os informados pelo Departamento de Operações do Mercado Aberto (Demab), às 11:30 horas de 11/5/2023, na página do Sistema Especial de Liquidação e de Custódia (Selic) na internet (www.rtm.selic.gov.br);</p><p>IV - divulgação do resultado: 11/5/2023, a partir das 12:30 horas;</p><p>V - data de liquidação da venda: 12/5/2023; e</p><p>VI - data de liquidação da revenda: 11/8/2023.</p><p>2. Na formulação das propostas, limitadas a 3 (três) por instituição, deverão ser informados o percentual, com 4 (quatro) casas decimais, a ser aplicado sobre o fator diário da taxa Selic deduzido de uma unidade e o valor financeiro, em milhares de reais.</p><p>3. As propostas deverão ter curso na aba Ofpub/Ofdealer do Selic, opção "Lançamento" do submenu "Operações Compromissadas".</p><p>4. O resultado será apurado pelo critério de percentual único, acatando-se todas as propostas com percentual igual ou inferior ao percentual máximo aceito pelo Banco Central do Brasil, o qual será aplicado a todas as propostas vencedoras.</p><p>5. A instituição com proposta aceita deverá informar ao Demab, até as 16:00 horas de 11/5/2023, o vencimento e o valor financeiro de cada um dos títulos objeto de sua compra, utilizando o módulo "Lastro" do Selic.</p><p>6. O preço unitário da revenda será calculado com a seguinte fórmula:</p><p>n m</p><p>PUrevenda = PUvenda x P {[(fk - 1) x S/100] +1} - CJ1 x P {[(fk - 1) x</p><p>k=1 k=1</p><p>q</p><p>S/100]+1} - CJ2 x P {[(fk -1) x S/100]+1}</p><p>k=1</p><p>em que:</p><p>I - PUrevenda corresponde ao preço unitário de revenda do título ao Banco Central do Brasil na data do compromisso, arredondado na oitava casa decimal;</p><p>II - PUvenda corresponde ao preço unitário de venda do título pelo Banco Central do Brasil, conforme definido no primeiro parágrafo, inciso III;</p><p>III - f corresponde ao fator diário da taxa Selic, divulgado pelo Banco Central do Brasil, relativo ao k-ésimo dia útil;</p><p>IV - S corresponde ao percentual definido no quarto parágrafo;</p><p>V - n corresponde ao número de dias úteis compreendidos entre a data de liquidação da venda, inclusive, e a data de liquidação da revenda, exclusive;</p><p>VI - CJ1 corresponde ao primeiro cupom de juros unitário pago pelo título durante a vigência do compromisso;</p><p>VII - m corresponde ao número de dias úteis compreendidos entre a data de pagamento do cupom de juros, inclusive, e a data de liquidação da revenda, exclusive;</p><p>VIII - CJ2 corresponde ao segundo cupom de juros unitário pago pelo título durante a vigência do compromisso;</p><p>IX - q corresponde ao número de dias úteis compreendidos entre a data de pagamento do segundo cupom de juros, inclusive, e a data de liquidação da revenda, exclusive; e</p><p>X - P corresponde ao produtório.</p><p>7. Não havendo pagamento de cupom de juros durante a vigência do compromisso, os valores "CJ1" e "CJ2" contidos na fórmula definida no sexto parágrafo serão iguais a zero.</p><p>8. As operações de que tratam este Comunicado devem ser registradas no Selic sob o código 1047.</p><p class="assina">ANDRE DE OLIVEIRA AMANTE</p><p class="cargo">Chefe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>