<xml><article id="32053306" name="AVISO DE HOMOLOGACAO" idOficio="9587964" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Itupiranga" artSize="12" artNotes="" numberPage="262" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=262" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃO PREGÃO ELETRÔNICO (SRP) Nº 9/2023-  8 - srp]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Itupiranga - PA, 11 de Maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO PREGÃO ELETRÔNICO (SRP) Nº 9/2023- 8 - srp</p><p>REGISTRO DE PREÇO PARA EVENTUAL E FUTURA CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE COMBUSTÍVEIS, LUBRIFICANTES E OUTROS, EM POSTO DE ABASTECIMENTO PRÓPRIO, PARA ATENDER AS DEMANDAS DAS FROTAS DA PREFEITURA E SUAS SECRETARIAS VINCULADAS, acatando o resultado apresentado, referente ao Processo em epígrafe, não havendo óbice de ordem legal, administrativa ou judicial, quanto à regularidade do processo, conforme evidenciado nos Pareceres emitidos pela Procuradoria Jurídica e Controladoria Geral, ambas desta Unidade Administrativa Municipal, HOMOLOGA a presente licitação em favor das empresas: I V PAIANO COMBUSTIVEIS E LUBRIFICANTES EIRELI, CNPJ nº. 13.318.047/0001-40, com valor global da arrematado de R$ 3.454.409,00 (três milhões e quatrocentos e cinquenta e quatro mil e quatrocentos e nove reais), AMA FILTROS &amp; LUBRIFICANTES LTDA, CNPJ nº. 02.234.616/0001-52, com valor global da arrematado de R$ 313.441,00 (trezentos e treze mil e quatrocentos e quarenta e um reais). R M CHAVES COMBUSTIVEIS E LUBRIFICANTES, CNPJ nº. 06.038.222/0001-80, com valor global da arrematado de R$ 11.353.762,50 (onze milhões e trezentos e cinquenta e três mil e setecentos e sessenta e dois reais e cinquenta centavos).. ambas constantes nos Autos do Processo Licitatório em epígrafe. Valor Total Homologado: R$ 15.121.612,50 (quinze milhões e cento e vinte e um mil e seiscentos e doze reais e cinquenta centavos).</p><p class="data">Itupiranga - PA, 11 de Maio de 2023</p><p class="assina">BENJAMIN TASCA</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>