<xml><article id="32063297" name="GO - INCORPORACAO - 52020.100675" idOficio="9589816" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00028:00030:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria do Patrimônio da União/Superintendência em Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="95" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=95" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO DE INCORPORAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO DE INCORPORAÇÃO</p><p>NTERESSADO: UNIÃO, por meio da Secretaria do Patrimônio da União, do Ministério da Gestão e Inovação em Serviços Públicos, representada no ato pela Superintendência do Patrimônio da União no Estado de GO.</p><p>OBJETO: Termo de Incorporação nº 33866465, referente ao imóvel situado no Reservatório da Usina Hidrelétrica Canabrava, correspondente a uma área de área de 29.880,00 m² com perímetro de 875,10 m de extensão ao longo do limite do município de Minaçu- GO, pertencente à divisão administrativa do Município de Minaçu- GO, do Estado de Goiás, objeto do procedimento de Identificação Direta de Áreas da União que trata a Instrução Normativa SPU n° 02, de 27 de julho de 2018, instruído no processo administrativo n° 52020.100675/2017-70.</p><p>FUNDAMENTO LEGAL: Inciso III, do artigo 20, da Constituição Federal de 1988, com base na competência atribuída pelo artigo 2° da Lei nº 9.636, de 15 de maior de 1998.</p><p>DATA DE LAVRATURA DO TERMO DE INCORPORAÇÃO: 09/05/2023, nas folhas 55-56 do Livro de Registro de Contratos n.º 20 da Superintendência do Patrimônio da União no Estado de Goiás.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>