<xml><article id="32052543" name="DOU TP 042023" idOficio="9579471" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Tomada de Preços" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00025:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00164:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Sergipe/Prefeitura Municipal de Barra dos Coqueiros" artSize="12" artNotes="" numberPage="318" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=318" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20577012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Aviso de LICITAÇÃOTomada de Preços Nº 4/2023-PMBC]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Barra dos Coqueiros/SE, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Aviso de LICITAÇÃOTomada de Preços Nº 4/2023-PMBC</p><p>A Comissão Permanente de Licitação da Prefeitura Municipal de Barra dos Coqueiros/SE torna público, para o conhecimento de todos os interessados, que realizará licitação, na modalidade acima epigrafada, nos termos previstos no Projeto Básico, anexo ao Instrumento Convocatório.</p><p>OBJETO: Contratação de Empresa Especializada dm Engenharia para execução da obra de construção de Espaço Cultural, situado na Avenida Santos Dumont, Atalaia Nova, Município de Barra dos Coqueiros/se, na forma estabelecida nas planilhas de serviços e insumos diversos, descritos no Orçamento de Sergipe/ORSE.</p><p>DATA: 31/05/2023 HORA: 09h00min.</p><p>LOCAL: Sala de licitação, situado na Avenida Moisés Gomes, n. 16, Bairro Centro, no Município da Barra dos Coqueiros - Sergipe.</p><p>TIPO: Menor preço</p><p>PRAZO: 03(três) meses</p><p>VALOR GLOBAL MÁXIMO PARA CONTRATAÇÃO: R$ 185.826,27.</p><p>FONTE DE RECURSOS: 15000000 - Recursos não vinculados a Impostos</p><p>BASE LEGAL: Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, da Lei Complementar n° 123, de 14 de dezembro de 2006.</p><p>PARECER JURÍDICO: 173/2023/PMBC</p><p>INFORMAÇÕES: O Edital e informações complementares se encontram à disposição dos interessados, na sala da Comissão Permanente de Licitação, situada à Av. Moisés Gomes Pereira, n. 16, Centro, Barra dos Coqueiros/SE, de Segunda-feira à Sexta-feira, em dias de expediente, no horário das 07h00min às 12h00min, ou através do e-mail: pregao@barradoscoqueiros.se.gov.br</p><p class="data">Barra dos Coqueiros/SE, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Thayse Ribeiro Santana de Assis</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Permanente de Licitação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>