<xml><article id="32063881" name="12 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARARI" idOficio="9589911" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Pernambuco/Prefeitura Municipal de Araripina" artSize="12" artNotes="" numberPage="280" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=280" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591744">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Avisos De Licitação ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Em 11 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Avisos De Licitação</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico Nº 25/2022 - srp</p><p>PROCESSO LICITATÓRIO Nº 034/2022.</p><p>A Secretaria Municipal de Saúde, torna público a licitação referente a NATUREZA: AQUISIÇÃO. OBJETO: Aquisição de gases medicinais, com fornecimento de equipamentos necessários (cilindro, regulador, unificador e extintor), em regime em cômodo para suprir as demandas/necessidades da Secretaria Municipal de Saúde de Araripina-PE, segundo quantitativos, especificações e condições descritas neste termo de referência (anexo i) deste edital. Recebimento das propostas dia 12 de MAIO de 2023 à partir das 15:00, abertura das propostas dia 26 de MAIO de 2023 a partir das 08:00, início da sessão de disputa de Preços 26 de MAIO de 2023 partir das 09:00. LOCAL: Portal: LICITANET licitações online www.licitanet.com.br. Valor Total Estimado: R$ 582.852,50 (Quinhentos e oitenta e dois mil e oitocentos e cinquenta e dois reais e cinquenta centavos). MAIORES INFORMAÇÕES: Comissão Permanente de Licitação da Secretaria Municipal de Saúde - Araripina - PE, rua Jose Arnoud campos, 2º andar, (87) 9 88353114 ramal 106, na sala da CPL ou pelo e-mail cpl@araripina.pe.gov.br, de segunda a sexta feira das 08:00 às 14:00h, exceto feriados¸ o Edital será disponibilizado no site www.arararipina.pe.gov.br.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 26/2023 - srp</p><p>PROCESSO LICITATÓRIO Nº 036/2023. NATUREZA: AQUISIÇÃO.</p><p>OBJETO: Aquisição futura de 01 (uma) unidade móvel de saúde (Ambulância de Tipo D - UTI Móvel) veículo tipo furgão, ano, modelo do ano corrente (2022), zero quilômetro, motorização mínima: 130vs; motor dianteiro; 4 cilindros, turbo com intercooler; combustível diesel com carroceria em aço e original de fábrica, de teto alto; unidade devidamente adaptado em ambulância do Tipo D - UTI Móvel, visando atender a demanda da Secretaria Municipal de Saúde, segundo quantitativos, especificações e condições descritas neste termo de referência (anexo i) deste edital. Recebimento das propostas dia 12 de MAIO de 2023 à partir das 15:00, abertura das propostas dia 24 de MAIO de 2023 a partir das 08:00, início da sessão de disputa de Preços 24 de MAIO de 2022 partir das 09:00. LOCAL: Portal: LICITANET licitações online www.licitanet.com.br. Valor Total Estimado: R$ 454.300,00 (quatrocentos e cinquenta e quatro mil e trezentos reais). MAIORES INFORMAÇÕES: Comissão Permanente de Licitação da Secretaria Municipal de Saúde - Araripina - PE, rua Jose Arnoud campos, 2º andar, (87) 9 88353114 ramal 106, na sala da CPL ou pelo e-mail cpl@araripina.pe.gov.br, de segunda a sexta feira das 08:00 às 14:00h, exceto feriados¸ o Edital será disponibilizado no site www.arararipina.pe.gov.br.</p><p class="data">Em 11 de maio de 2023</p><p class="assina">Lunna Talitha Amorim Carvalho</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>