<xml><article id="32050674" name="EDITALAICHS UFR NAA14 DE 10 DE M" idOficio="9587785" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00117:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Rondonópolis/Instituto de Ciências Humanas e Sociais" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=68" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL ICHS/UFR N° 14, DE 10 DE MAIO DE 2023 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL ICHS/UFR N° 14, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p class="identifica">PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATAÇÃO DE PROFESSOR SUBSTITUTO</p><p>Processo nº 23853.004884/2023-31</p><p>A Universidade Federal de Rondonópolis, por meio do EDITAL ICHS/UFR N° 14, DE 10 de maio de 2023, torna público o Edital de abertura de inscrição do PROCESSO SELETIVO para contratação de PROFESSOR SUBSTITUTO para a área de História, sob a égide da Lei nº 8.745/93 de 09/12/93, e estabelece as normas para o processo de seleção com base na Instrução Normativa PROGEP/UFR N° 1, de 21 de março de 2023:</p><p>DAS DISPOSIÇÕES GERAIS DA VAGA:</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior - Substituto.</p><p>Área de conhecimento: História.</p><p>Número de vagas: 01 (uma).</p><p>Regime de trabalho: 20 (vinte) horas semanais. O turno de trabalho será definido conforme a necessidade e interesse da Universidade Federal de Rondonópolis. O candidato deverá ter disponibilidade para trabalhar nos turnos matutino, vespertino e noturno.</p><p>Remuneração (VB+RT): 40 HORAS SEMANAIS - Graduação: 3.412,63/Especialização: 3.924,53/Mestrado: 4.692,37/ Doutorado: 6.356,02 ou 20 HORAS SEMANAIS - Graduação: 2.437,59/Especialização: 2.681,35/Mestrado: 3.046,99/ Doutorado: 3.839,21.</p><p>Vigência do Contrato: 01 (ano) de acordo com a autorização. Os contratos poderão ser prorrogados até o limite de dois anos de contratação.</p><p>Requisito Básico: Graduação em História.</p><p>Requisitos Complementares: diploma superior ao exigido no item requisito básico.</p><p>DAS INSCRIÇÕES:</p><p>Período das inscrições: 18/05/2023 a 31/05/2023.</p><p>As inscrições poderão ser realizadas de maneira presencial ou por link de inscrição https://forms.gle/XsCvoqtXvVR2eokeA.</p><p>Presencial na Sala da Secretaria do ICHS, da Universidade Federal de Rondonópolis, Avenida dos Estudantes, 5555 - Cidade Universitária - Rondonópolis - MT. das 08 h às 11h, e das 13h. às 17h.</p><p>Não haverá taxa de inscrição.</p><p>DAS DISPOSIÇÕES FINAIS</p><p>O processo seletivo simplificado terá a validade de um ano, sem prorrogação, contada a partir da data de assinatura do primeiro contrato.</p><p>Os candidatos aprovados e classificados deverão manter seu endereço de e-mail atualizado, com o dever de entregar dos documentos previstos no inciso IX do art 31 no prazo de cinco dias.</p><p>Será desclassificado o candidato que não entregar a documentação no prazo estabelecido.</p><p>Os casos omissos serão resolvidos pela Banca do Seletivo para professor substituto em História.</p><p class="assina">Beatriz dos Santos de Oliveira Feitosa</p><p class="cargo">Diretora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>