<xml><article id="32058185" name="EXTRATO_TP 006_2023_habilitacao1" idOficio="9588846" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00016:00010:00029:00002:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Secretaria de Economia e Finanças e Administração da Aeronáutica/Diretoria de Administração da Aeronáutica/Grupamento de Apoio de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=10" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO De HABILITACAO DA TOMADA  PREÇOS Nº 6/GAP-SP/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO De HABILITACAO DA TOMADA PREÇOS Nº 6/GAP-SP/2023</p><p>Reuniu-se, aos 11 dias do mês de maio do ano de 2023, às 10h 00min, a Comissão Permanente de Licitações (CPL),no intuito do recebimento dos envelopes de habilitação e das propostas de preços da Tomada de Preços nº 006/GAP-SP/2023, cujo objeto é a contratação de serviço de engenharia para a reforma da edificação E-013 para implantação da Central de Manipulação de Infusão de Quimioterápicos. Após analisadas as documentações de habilitação apresentadas pelas empresas participantes, foram julgadas habilitadas as seguintes empresas: CALVITEC ENGENHARIA E COMERCIO LTDA, inscrita no CNPJ nº 02.045.056/0001-98; MRO SERVICOS LTDA, inscrita no CNPJ nº 03.539.770/0001-03; e MULTICON ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ nº 00.242.092/0001-16. Ademais, as empresas que seguem foram consideradas INABILITADAS para prosseguir neste certame, pelos motivos expostos abaixo: G PRADO COMERCIO E CONSTRUCAO LTDA, inscrita no CNPJ nº 17.792.041/0001-60: deixou de apresentar Certidão de Acervo Técnico relativa à execução de serviços de instalações elétricas de baixa tensão para engenheiro eletricista ou técnico em eletrotécnica, conforme alínea "b" do subitem 7.7.4 do instrumento convocatório; e VENEZIAN MAVEN ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ nº 22.209.013/0001-08: deixou de apresentar Certidão de Acervo Técnico relativa à execução de serviços de instalações elétricas de baixa tensão para engenheiro eletricista ou técnico em eletrotécnica, conforme alínea "b" do subitem 7.7.4 do instrumento convocatório; deixou de apresentar as declarações exigidas nos subitens 7.1.2 e 7.1.4 do edital, em desconformidade ao disposto no subitem 7.1.Em ato contínuo, em conformidade à Lei nº 8.666/93, art. 109, inciso I, alínea "a", será aberto prazo para interposição de recurso, a ser apresentado até o quinto dia útil após a publicação desta ata na imprensa Oficial, nos termos do § 1º do mesmo artigo mencionado. Não havendo a interposição de recurso, a sessão para abertura dos envelopes nº 2 das empresas habilitadas ocorrerá no dia 22 de maio de 2023, no mesmo local e horário indicado no preâmbulo do edital.</p><p class="assina">Cel Int LEYZIA DE CARVALHO MIRANDA DA SILVA</p><p class="cargo">Ordenadora de Despesas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>