<xml><article id="32059971" name="Avisos 11mai23" idOficio="9589206" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Mato Grosso do Sul/Prefeitura Municipal de Água Clara" artSize="12" artNotes="" numberPage="238" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=238" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Avisos  de licitação ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Água Clara/MS, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Avisos de licitação</p><p class="identifica">Tomada de Preços nº 2/2023 Reabertura</p><p>Processo Administrativo n° 023/2023.</p><p>O Município de Água Clara/MS, torna público a reabertura da Licitação, que será regida nos termos da Legislação em vigor e condições constantes no edital: tipo: "menor preço global". Objeto: Contratação de empresa para prestação do serviço de pintura do paço municipal desta cidade, seguindo as disposições deste projeto básico e seus documentos anexos. Recebimento e Abertura das Propostas: ás 08:00 horas do dia 17 de maio de 2023. Local: na Sala de Reuniões da Prefeitura Municipal de Agua Clara/MS, sito a Rodovia BR 262 - Km 135 - Centro - CEP 79.680.000.</p><p>Edital: O Edital encontra-se a disposição dos interessados, no portal de transparência do município no endereço http://189.86.4.18:8079/transparencia/, portal de compras e edital no endereço: http://189.86.4.18:8079/comprasedital/. ou pelo e-mail edital@pmaguaclara.ms.gov.br.</p><p>INFORMAÇÕES: Telefone (0XX67) 3239-1291 das 07h00min ás 13h00min. Se ocorrer feriado ou outros fatos impeditivos, que impeça a realização da sessão pública, fica a mesma adiada para o primeiro dia útil que se seguir, no mesmo local e horário.</p><p class="identifica">Tomada de Preços nº 5/2023 Reabertura</p><p>Processo Administrativo n° 063/2023. Tomada de Preços n° 005/2023.</p><p>O Município de Água Clara/MS, torna público a reabertura da Licitação, que será regida nos termos da Legislação em vigor e condições constantes no edital: tipo: "menor preço global". Objeto: Contratação de empresa de engenharia para prestação de serviço de reforma da Extensão Custodio Candido em conformidade com o Projeto Básico, Memorial descritivo dos Serviços, Cronograma físico financeiro, planilha orçamentária, edital e seus anexos em atendimento a Secretaria Municipal de Educação do Município de Água Clara/MS. Recebimento e Abertura das Propostas: ás 08:00 horas do dia 18 de maio de 2023. Local: na Sala de Reuniões da Prefeitura Municipal de Agua Clara/MS, sito a Rodovia BR 262 - Km 135 - Centro - CEP 79.680.000.</p><p>Edital: O Edital encontra-se a disposição dos interessados, no portal de transparência do município no endereço http://189.86.4.18:8079/transparencia/, portal de compras e edital no endereço: http://189.86.4.18:8079/comprasedital/. ou pelo e-mail edital@pmaguaclara.ms.gov.br.</p><p>INFORMAÇÕES: Telefone (0XX67) 3239-1291 das 07h00min ás 13h00min. Se ocorrer feriado ou outros fatos impeditivos, que impeça a realização da sessão pública, fica a mesma adiada para o primeiro dia útil que se seguir, no mesmo local e horário.</p><p class="data">Água Clara/MS, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Guilherme Nascimento Barbosa</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p><p class="identifica">aviso de adjudicação</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 28/2023</p><p>O Município de Água Clara/MS, por intermédio do Pregoeiro, designado pela portaria nº 569, de 02 de junho de 2022, publicada no Diário Oficial do Município de Água Clara, com base no Decreto Federal nº 10.024, de 20 de outubro de 2019 e Decreto Municipal nº 060/2020. Resolve: ADJUDICAR o objeto do Processo Administrativo nº 072/2023, na modalidade Pregão Eletrônico nº 028/2023, que tem como objeto a Contratação de empresa para Consultoria Médica Especializada para apoio na gestão e operacionalização das atividades e serviços de saúde da Secretaria Municipal de Saúde de Água Clara/MS, conforme condições, especificações e exigências estabelecidas neste Termo de Referência, Edital e seus anexos, a licitante vencedora no menor valor, conforme relacionada abaixo:</p><p>Resultado da Licitação: Empresa: AMED Assessoria e Consultoria Medica Ltda, CNPJ/MF nº 23.411.086/0001-40, Valor Mensal R$ 85.500,00 (oitenta e cinco mil e quinhentos reais) totalizando o Valor Total de R$ 1.026.000,00 (um milhão, vinte e seis mil reais) para execução de 12 (doze) meses.</p><p class="data">Água Clara/MS, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Izequias Moreira Dias</p><p class="identifica">AVISO DE dispensa de licitação</p><p>A Prefeita do Munícipio de Água Clara - MS, no uso de suas atribuições e fundamentada no inciso II do art. 24 da Lei Federal nº 8.666/93, conforme solicitação e justificativas exaradas no processo abaixo, tendo como objeto contratação de empresa para fornecimento de material permanente e de consumo para atender as necessidades do Hospital Municipal Nossa Senhora Aparecida de Água Clara/MS, conforme condições, quantidades, especificações e exigências estabelecidas no termo de referencia, solicitado pela Secretaria Municipal de Saúde. Ratifico a dispensa de licitação, em cumprimento às determinações contidas no art. 26, da Lei retro mencionada. Processo Administrativo n° 132/2023. Dispensa de Licitação n° 049/2023. Empresa no menor valor: Fanem Ltda. CNPJ nº. 61.100.244/0001-30. Valor: R$ 14.117,48 (quatorze mil, cento e dezessete reais, quarenta e oito centavos).</p><p class="data">Água Clara/MS, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Gerolina da Silva Alves</p><p class="cargo">Prefeita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>