<xml><article id="32057879" name="CAIRU 12 05 23" idOficio="9588804" pubName="DO3" artType="Aviso de Adiamento" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00005:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00064:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Cairu" artSize="12" artNotes="" numberPage="209" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=209" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE ADIAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Cairu - BA, 11 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE ADIAMENTO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 18/2023</p><p>O MUNICÍPIO DE CAIRU, Estado da Bahia, pessoa jurídica de direito público interno, com sede na Praça Marechal Deodoro, 03 - Centro, CEP 45.420-000, inscrita no CNPJ nº 14.235.907/0001-44, através do Pregoeiro Oficial do Município, abaixo assinado, designado pelo Decreto nº 503, datado de 02 de março de 2021, em atendimento às disposições contidas na lei federal nº 10.520, de 17 de julho de 2002, subsidiariamente a lei federal nº 8.666/93, de 21 de junho de 1993, Decreto nº 3.555/2000, Decreto Municipal n° 501 de 02 de março de 2021, Decreto Municipal n° 551 de 17 de março de 2021, Decreto Federal nº 10.024/2019 e legislação pertinente, torna público para conhecimento de quem possa interessar o ADIAMENTO do PREGÃO ELETRÔNICO Nº 018/2023, cujo objeto consiste na contratação de empresa especializada para prestação de serviços de confecção de fardamentos para atender às necessidades da Secretaria Municipal de Administração do Município de Cairu, no estado da Bahia, com fundamentando no Art. 21, §4º da Lei Federal 8.666/93, uma vez que houve modificação no Termo de Referência Anexo II do Edital, a fim de adequar as especificações dos itens licitados. Neste contexto comunicamos aos interessados a decisão de ADIAR o certame, que aconteceria na terça-feira, dia 16 de maio de 2023 às 09:00hs, no site do licitanet www.licitanet.com.br, alterando a data para o dia 24 de maio de 2023, às 09:00hs. Em tempo, salientamos que o Edital retificado, está disponível no sistema eletrônico Licitanet, na página www.licitanet.com.br e no site www.cairu.ba.gov.br, as informações complementares poderão ser solicitadas junto à Diretoria de Compras, Contratos e Licitações, através do Setor de Licitações, nos dias úteis, na sala da Comissão Permanente de Licitação, situada no Complexo Administrativo Diogo Magalhães Brandão - Praça Marechal Deodoro, nº 03, Centro, nesta cidade de Cairu - Bahia, CEP 45.420-000, das 08:00HS às 12:00HS e das 13:00HS às 17:00HS, Telefones: (75) 3653-2151, Ramal: 214, ou por e-mail: licitacao@cairu.ba.gov.br.</p><p class="data">Cairu - BA, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Carlos Benedito Guimarães da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>