<xml><article id="32054831" name="TPS 05 2023 - AVISO DE LICITACAO" idOficio="9588236" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Tomada de Preços" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00009:00184:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00164:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/Prefeitura Municipal de Primeira Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="234" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=234" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Primeira Cruz-MA, 8 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 5/2023</p><p>O MUNICÍPIO DE PRIMEIRA CRUZ, através do Presidente da Comissão Permanente de Licitação, torna público, para conhecimento dos interessados que fará realizar, sob a égide da Lei nº 8.666/93, suas alterações posteriores, bem como da Medida Provisória n.º 1.167, de março de 2023, licitação na modalidade TOMADA DE PREÇO, do tipo MENOR PREÇO GLOBAL, sob o regime Empreitada por Preço Unitário, objetivando a Contratação de empresa de engenharia para conclusão de obras remanescentes das escolas padrão FNDE, nos povoados Areinhas, Campo Novo e Mairizinho na zona rural de Primeira Cruz - MA, conforme Termo de Compromisso n.º 7498/2013, no dia 30 de maio de 2023, às 08h:00min (oito horas), no auditório da Comissão Permanente de Licitação, situada à Praça Rua da Matriz, S/N, Centro, Primeira Cruz/MA, sendo presidida pelo Presidente da CPL desta Prefeitura Municipal.</p><p>O Edital e seus anexos estão a disposição dos interessados no endereço supra, de 2ª a 6ª feira, no horário das 08:00 às 12:00 onde poderão ser consultados gratuitamente ou obtidos mediante o recolhimento da importância de R$ 10,00 (dez reais) feito, exclusivamente, através de Documento de Arrecadação Municipal. Também está disponível na Internet no Site: http://www.primeiracruz.ma.gov.br/portal. Esclarecimentos adicionais, no mesmo endereço ou pelo e-mail cpl-primeiracruz@hotmail.com.</p><p class="data">Primeira Cruz-MA, 8 de maio de 2023.</p><p class="assina">Lucas Artur Bezerra Pinheiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>