<xml><article id="32052164" name="AVISO__KAP4E2" idOficio="9571965" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação e Adjudicação" pubDate="12/05/2023" artClass="00072:04814:30498:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00076:00000" artCategory="Ineditoriais/FUNDAÇÃO DE APOIO E DESENVOLVIMENTO DO ENSINO TECNOLÓGICO" artSize="12" artNotes="" numberPage="185" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=185" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20566764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Salinas-MG, 2 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO</p><p class="identifica">SELEÇÃO PÚBLICA DE FORNECEDOR Nº 1/2023 - UASG 929687</p><p>O Diretor-Presidente da Fundação de Apoio ao Desenvolvimento do Ensino Tecnológico - FADETEC, neste ato, torna público aos interessados o resultado do julgamento da Seleção Pública de Fornecedor nº 001/2022, que teve como objetivo a seleção de empresas para "IMPLANTAÇÃO DE INFRAESTRUTURA TECNOLÓGICA PARA RECUPERAÇÃO FLORESTAL, O USO SUSTENTÁVEL DA SOCIOBIODIVERSIDADE E A ADEQUAÇÃO PAISAGÍSTICA DE ÁREAS VERDES", onde toda sua tramitação atendeu aos princípios constitucionais e legislação pertinente, notadamente ao Decreto 8.241/2014. Assim sendo, satisfazendo à lei e ao mérito, HOMOLOGO o processo Seleção Pública de Fornecedor nº 001/2023 e ADJUDICO o objeto pertinente às empresas Nunes Ribeiro Infraestrutura e Construções Ltda. - NR Infra, CNPJ 35.387.076/0001-04, Grupo 01, valor R$958.000,00 (novecentos e cinquenta e oito mil reais) e o Instituto Brasil Empreendedor - IBE, CNPJ 07.209.647/0001-77, grupo 2, valor R$325.000,00 (trezentos e vinte e cinco mil reais), conforme exarado na Ata de Sessão Pública de Habilitação e Julgamento das Propostas da Seleção Pública de Fornecedor nº 001/2023 emitida pela comissão designada pela Portaria do Conselho Diretor n° 015/2023 da FADETEC.</p><p class="data">Salinas-MG, 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">RAFAEL CORREIA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>