<xml><article id="32052296" name="Publicacao Pregao Eletronico nA " idOficio="9586107" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00070:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Administração do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="162" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=162" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20586145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO  DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Porto Alegre-RS, 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 4/2023</p><p>Processo Eletrônico n°2023/000362</p><p>Torna-se público, para conhecimento dos interessados, que o CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO RIO GRANDE DO SUL, por meio da Comissão de Licitações, sediado na Rua Marcilio Dias, 1030, Porto Alegre realizará licitação, na modalidade PREGÃO, na forma ELETRÔNICA, do tipo menor valor global, nos termos da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, da Instrução Normativa SLTI/MPOG nº 02, de 11 de outubro de 2010, da Lei Complementar n° 123, de 14 de dezembro de 2006, da Lei nº 11.488, de 15 de junho de 2007, do Decreto n° 8.538, de 06 de outubro de 2015, aplicando-se, subsidiariamente, a Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e as exigências estabelecidas neste Edital. OBJETO: O objeto da presente licitação é a contratação de empresa especializada em impressão de BOLETOS DE COBRANÇA para atender às necessidades do CRA-RS, conforme descrição e quantitativos estimados no Termo de Referencia, anexo I do Edital de publicação. INÍCIO DE RECEBIMENTO DE PROPOSTAS: 09 horas do dia 12/05/2023. LIMITE PARA RECEBIMENTO DE PROPOSTAS: 09 horas do dia 24/05/2023. ABERTURA DAS PROPOSTAS: 09 horas do dia 24/05/2023. INÍCIO DA SESSÃO DE DISPUTA: 09h30min do dia 24/05/2023. LOCAL: Portal de Compras do Banrisul - www.pregaobanrisul.com.br</p><p class="data">Porto Alegre-RS, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">FLAVIO CARDOZO DE ABREU</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>