<xml><article id="32065162" name="PREF - SERRANOPOLIS - TP 002 - E" idOficio="9590147" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00008:00292:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Goiás/Prefeitura Municipal de Serranópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="230" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=230" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE HOMOLOGAÇÃO PREGÃO ELETRÕNICO Nº 6/2023 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Serranópolis-GO,  5 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO PREGÃO ELETRÕNICO Nº 6/2023</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 2.663/2023</p><p>O MUNICÍPIO DE SERRANÓPOLIS/GO, através da Secretaria Municipal de Educação, CNPJ nº 01.343.086/0001-18, torna público aos interessados que, no dia 05 de Maio de 2023, foi devidamente HOMOLOGADO a licitação na modalidade de Pregão Eletrônico SRP nº 006/2023, tendo por objeto a AQUISIÇÃO DE GÊNEROS ALIMENTÍCIOS PARA UTILIZAÇÃO NA MERENDA ESCOLAR DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO DA ZONA URBANA E RURAL, EM ATENDIMENTO AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTAÇÃO ESCOLAR (PNAE), no valor total de R$ 568.603,68 (quinhentos e sessenta e oito mil, seiscentos e três reais e sessenta e oito centavos). Maiores informações no tel:(64) 3668-1259 ou pelo site www.serranopolis.go.gov.br.</p><p class="data">Serranópolis-GO, 5 de maio de 2023.</p><p class="assina">ZILMAR FERREIRA DA SILVA CARVALHO</p><p class="cargo">Secretaria Municipal de Educação</p><p class="identifica">AVISO DE ADJUDICAÇÃO PREGÃO ELETRÕNICO Nº 6/2023</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 2.663/2023.</p><p>O MUNICÍPIO DE SERRANÓPOLIS/GO, através da Secretaria Municipal de Educação, CNPJ nº 01.343.086/0001-18, através do Pregoeiro Oficial do Município, informa que no dia 05/05/2023, foi devidamente ADJUDICADO às Empresas COMERCIAL ATACADÃO 2 LTDA, CNPJ nº 29.930.668/0001-10, R$ 453.479,88, IRMÃOS SOUZA BORGES LTDA, CNPJ nº 38.348.805/0001-01, R$ 231.035,25 e NA CONTRAMÃO LTDA-EPP, CNPJ nº 14.111.790/0001-97, R$ 114.892,45, a licitação na modalidade Pregão na forma Eletrônica sob o nº 006/2023 do tipo MENOR PREÇO POR ITEM e modalidade REGISTRO DE PREÇO, tendo por objeto a AQUISIÇÃO DE GÊNEROS ALIMENTÍCIOS PARA UTILIZAÇÃO NA MERENDA ESCOLAR DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO DA ZONA URBANA E RURAL, EM ATENDIMENTO AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTAÇÃO ESCOLAR (PNAE).</p><p class="data">Serranópolis-GO, 5 de maio de 2023.</p><p class="assina">MAXWILLAN DA COSTA LIMA</p><p class="cargo">Pregoeiro</p><p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO TOMADA DE PREÇOS Nº 2/2023</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 4.861/2023.</p><p>O FUNDO MUNICIPAL DA EDUCAÇÃO DO MUNICÍPIO DE SERRANÓPOLIS/GO, CNPJ nº 44.745.911/0001-13, COMUNICA AOS INTERESSADOS QUE NO DIA 29.05.2023, ÀS 09 HORAS, SERÁ REALIZADA, NA SALA DA COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÕES E CONTRATOS, LOCALIZADA NA AV. RAMIRO TEIXEIRA, Nº 01, CENTRO, CEP 75820-000, SERRANÓPOLIS/GO, LICITAÇÃO NA MODALIDADE TOMADA DE PREÇOS, TIPO MENOR PREÇO GLOBAL, VISANDO A CONTRATAÇÃO DE EMPRESA DE ENGENHARIA, PARA EXECUÇÃO DAS OBRAS DE AMPLIAÇÃO DA ESCOLA MUNICIPAL EMÍDIA HONÓRIA DE OLIVEIRA (REFEITÓRIO COM COZINHA C/ 223m2), de acordo com as especificações constantes do edital e de seus anexos, projetos, planilhas orçamentárias, memoriais descritivos, cronogramas físico-financeiros e memórias de cálculos. O Edital completo está disponível no site: ww.serranopolis.go.gov.br ou poderá ser retirado gratuitamente na Sala da Comissão de Licitações e Contratos. Informações: (64) 3668-1259.</p><p class="data">Serranópolis-GO, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">MAXWILLAN DA COSTA LIMA</p><p class="cargo">Presidente da Comissão de Licitação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>