<xml><article id="32064949" name="DOU_PREF. DE MIRIM DOCE - SC. AD" idOficio="9590113" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00023:00201:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Santa Catarina/Prefeitura Municipal de Mirim Doce" artSize="12" artNotes="" numberPage="305" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=305" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Extrato de Contrato nº 22/2023 - PMMD/OBRAS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Mirim Doce/SC, 24 de abril de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Extrato de Contrato nº 22/2023 - PMMD/OBRAS</p><p>Tomada de Preços nº 1/2023. Processo Administrativo nº 10/2023. Objeto: Contratação de empresa especializada (empreitada global por lote), para execução de pavimentação em concreto da Estrada Geral Voltapinho no município de Mirim Doce/SC. Contratante: Município de Mirim Doce. Contratada: Adriano Construtora LTDA CNPJ: 49.350.260/0001-86 Valor Total: O valor total para cada lote do presente Contrato se dá conforme segue: Lote 1 - R$ 2.036.270,18 (dois milhões e trinta e seis mil duzentos e setenta reais e dezoito centavos). Lote 2 - R$ 400.301,48 (quatrocentos mil trezentos e um reais e quarenta e oito centavos). Lote 3 - R$ 252.284,04 (duzentos e cinquenta e dois mil duzentos e oitenta e quatro reais e quatro centavos). Vigência: 02/05/2023 e término no dia 31/12/2023. Registrado no TCE Chave: 3BE8A9479BD7301D5D2BAD01194D81A102379CF7.</p><p class="identifica">Aviso de Adjudicação e Homologação Tomada de Preços nº 1/2023</p><p>Processo 10/2023</p><p>Através do presente termo, fica ADJUDICADO o objeto constante do processo de licitação 1/2023, consoante ata de julgamento. Fornecedor: Adriano Construtora LTDA. Valor Total: R$ 2.688.855,70. Tendo em vista a decisão proferida pela comissão de abertura e julgamento de licitações, designada através do n.º 2.948/2023, HOMOLOGO: Nesta data a referida decisão e constante da ata anexa, considerando vencedor da licitação, Relação de Participantes Código: 9181520; Fornecedor: Adriano Construtora LTDA. Valor total: R$ 2.688.855,70.</p><p class="data">Mirim Doce/SC, 24 de abril de 2023.</p><p class="assina">Bernardo Peron</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>