<xml><article id="32050704" name="Aviso de Licitacao TP.04.CPL.202" idOficio="9585428" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Tomada de Preços" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00021:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00164:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Rondônia/Prefeitura Municipal de Alto Alegre dos Parecis" artSize="12" artNotes="" numberPage="297" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=297" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20585284">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO  TOMADA DE PREÇos Nº 4/CPL/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Alto Alegre dos Parecis-RO, 10 de Maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO TOMADA DE PREÇos Nº 4/CPL/2023</p><p>A Prefeitura Municipal de Alto Alegre dos Parecis - RO, através do Presidente da Comissão Permanente de Licitação, torna público aos interessados que será realizada a Licitação sob a modalidade de TOMADA DE PREÇO do tipo Menor Preço Por Valor Global, para Contratação de empresa especializada em Construção de Poço Artesiano, para atender as necessidades do Distrito de Vila Bosco do município de Alto Alegre dos Parecis Rondônia, em regime de empreitada por preço Global, em conformidade com o Processo Administrativo n° 0000750.7.1-2023/SEMURB. Data para recebimento e abertura dos envelopes contendo a documentação e proposta e início da sessão previsto para o dia 29/05/2023, a partir das 08h30min, horário local, na sala de licitações na sede da Prefeitura Municipal). Valor estimado R$ 89.024,01 (oitenta e nove mil vinte e quatro reais e um centavo), Recurso TRANSF ESP PLAT+BRASIL PA09032022-015502. Informações e o Edital estão à disposição dos interessados no site www.altoalegre.ro.gov.br e na Sala da CPL da Prefeitura Municipal de Alto Alegre dos Parecis - RO, sito à Av. Afonso Pena n.º 3370, Bairro Centro, no horário das 07h00min às 13h00min, ou pelo Fone- Fax (69) 3643-1255 Opção 11.</p><p class="data">Alto Alegre dos Parecis-RO, 10 de Maio de 2023.</p><p class="assina">Alex Franiques Ferreira da Costa</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>