<xml><article id="32051536" name="EXTRATO DE CONTRATO WAGNER" idOficio="9583068" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00026:00113:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Tocantins/PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO JARDIM" artSize="12" artNotes="" numberPage="320" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=320" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20581872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>CONTRATO Nº 16/2023 PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº02/2023</p><p>CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVIÇO DE ENGENHARIA E ARQUITETURA DESTINADOS A ELABORAÇÃO DE PROJETOS E LICENÇA DE PAVIMENTAÇÃO ASFÁLTICA NA ZONA URBANA DO MUNICÍPIO DE NOVO JARDIM-TO, REFERENTE AOS CONVÊNIOS Nº 922240/2021 E Nº 921707/2021</p><p>CONTRATADA: V. FERNANDES SOUSA BORGES- ME, pessoa jurídica de direito privado, CNPJ nº 11.955.426/0001-15, situada à Rua Maria Angélica da Silva Prado, 1221 - Sala A - Nova Capital - Porto Nacional - To, neste ato, representada por seu proprietário, Vinicius Fernandes Sousa Borges, brasileiro, Solteiro, Engenheiro Civil, portador(a) do RG nº 750607. - SSP/TO e CPF nº 010.925.071-08, residente e domiciliado na cidade de Porto Nacional - To</p><p>CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO JARDIM - Estado do Tocantins, inscrita no CNPJ sob o n.º 33.265.943/0001-03, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, situada na Praça Coronel Abílio Wolney, s/n - Centro - Novo Jardim/TO, neste ato representada pelo Prefeito Municipal, Sr. JOSÉ VIEIRA NEVES, brasileiro, casado, Agropecuarista, residente e domiciliado nesta cidade, portador do RG. N° 6.243.054 SSP / SP e inscrito no CPF sob o n.º 911.593.508-68</p><p>VALOR GLOBAL: R$ R$ 31.500,00 ( Trinta e um mil e quinhentos reais)</p><p>Novo Jardim - To, 21 de março de 2023 Vigência:45(quarenta e cinco) dias</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>