<xml><article id="32058308" name="Aviso de Edital - PE 019-2023 (1" idOficio="9588886" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00008:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Goiás/Prefeitura Municipal de Anápolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="226" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=226" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE Licitação - UASG 989221]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Anápolis-GO, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE Licitação - UASG 989221</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 19/2023</p><p>O MUNICÍPIO DE ANÁPOLIS torna público aos interessados que no dia 25/05/2023 às 09h00min (horário de Brasília-DF) far-se-á a abertura da sessão pública de lances do Pregão Eletrônico nº 019/2023, do tipo MENOR PREÇO por lote, cujo objeto é o CONTRATAÇÃO DE PESSOA JURIDICA ESPECIALIZADA NA PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS DE ORGANIZAÇÃO DE EVENTOS, CONTEMPLANDO: COORDENAÇÃO, SUPORTE TÉCNICO OPERACIONAL, FORNECIMENTO DE INFRAESTRUTURA, DE MÃO-DE-OBRA, ARTIGOS DE EVENTOS E APOIO LOGÍSTICO PARA A REALIZAÇÃO DO ARRAIANA 2023, que será realizado no período de 27 a 31 de julho de 2023, no Estádio Municipal Jonas Duarte, localizado à Avenida Brasil Sul, S/N, Bairro Jardim Ana Paula - Anápolis-GO, conforme Solicitação de Material/ Serviço nº 000147/2023 da Secretaria Municipal de Integração Social, Cultura, Esportes, Trabalho, Emprego e Renda constante no Processo Administrativo SIM - 000012563/2023 e SEI - 01111.00000431/2023-11, de acordo com os termos e especificações do edital e seus anexos. O Pregão acontecerá por meio do Portal de Compras do Governo Federal - www.gov.br/compras/pt-br/. O edital encontra-se disponível no Centro Administrativo à Avenida Brasil, nº. 200, Setor Central, Anápolis-GO, CEP 75075-210, Tel.: (62) 3902-2000, das 08h00min às 12h00min e das 14h00min às 18h00min ou pelos portais eletrônicos: https://acessoainformacao.anapolis.go.gov.br/informacao/licitacoes, https://transparencia.anapolis.go.gov.br:8091/transparencia/licitacao.jsf, www.anapolis.go.gov.br e www.compras/pt-br/.</p><p class="data">Anápolis-GO, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Amanda Celestino Mendes</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>