<xml><article id="32066280" name="Extrato_Edital_14_2023_mecatroni" idOficio="9590258" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00065:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Avançado Conselheiro Lafaiete" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=39" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   EDITAL Nº 14, DE  11 DE MAIO DE 2023   PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA PROFESSOR VISITANTE]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 14, DE 11 DE MAIO DE 2023 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA PROFESSOR VISITANTE</p><p>O Diretor-Geral do INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS CONSELHEIRO LAFAIETE, por intermédio do Diretor de Campus Rodrigo de Andrade Reis, reconduzido ao cargo pela Portaria IFMG nº 183, de 12/02/2020, com vigência de 02/01/2020 a 22/09/2023, publicada no DOU de 13/02/2020, Edição 31, Seção 2, pág. 26, no uso das atribuições conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria do IFMG nº 805, 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, pela Portaria do IFMG nº 1078, de 29 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, e pela Portaria do IFMG nº 122, de 31 de janeiro de 2017, publicada no DOU de 02 de fevereiro de 2017, Seção 1, p.p. 34-35, usando das atribuições legais que lhe são conferidas pelo art. 61, parágrafo 5° do Regimento Geral do IFMG, aprovado pela Resolução CS/IFMG N° 015 de 15 de Junho de 2016, torna pública a abertura de inscrições ao PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, destinado à seleção de candidatos para contratação como PROFESSOR VISITANTE para este Campus Conselheiro Lafaiete, por tempo determinado e conforme o que se segue:</p><p>ÁREA Mecatrônica ou Controle e Automação (01 vaga). Habilitação Exigida:</p><p>I - Ser portador do título de Graduação em Engenharia Mecatrônica ou Engenharia de Controle e Automação;</p><p>II - Ser portador do título de Doutor em Engenharia Mecatrônica ou Engenharia de Controle e Automação ou Engenharia Mecânica ou Engenharia Elétrica, no mínimo, há 2 (dois) anos ou no caso de não possuir o título de Doutor, possua comprovada competência em ensino, pesquisa e extensão tecnológicos ou reconhecimento da qualificação profissional pelo mercado de trabalho, atestados pela Comissão de Seleção deste edital;</p><p>III - ser docente ou pesquisador de reconhecida competência em sua área; IV - ter produção científica relevante, preferencialmente nos últimos 5 (cinco) anos.</p><p>Regime de Trabalho: 40 horas. Unidade de atuação: Campus Conselheiro Lafaiete.</p><p>REMUNERAÇÃO: Vencimento Básico: R$3.412,63; Retribuição por Titulação - Doutorado: R$2.943,39; Auxílio Alimentação: R$658,00; Remuneração Total: R$ 7.014,02.</p><p>Período de Inscrição: 15/05/2023 a 02/06/2023.</p><p>E-mail: concursos.lafaiete@ifmg.edu.br.</p><p>O Edital 014/2023 na íntegra estará disponível no portal do IFMG (https://www.ifmg.edu.br/portal/concursos).</p><p>Base Legal: Lei nº 8.745/1993, Lei n°12.772/2012.</p><p class="assina">RODRIGO DE ANDRADE REIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>