<xml><article id="32054513" name="216C" idOficio="9588164" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00046:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Grupo Hospitalar Conceição" artSize="12" artNotes="final ........." numberPage="126" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=126" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOs DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISOs DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 41/2023 - SRP</p><p>Objeto: aquisição de Material de Confecção e Costura (Campo, Lençol, Propé e Roupas para Pediatria), pelo Sistema de Registro de Preços, pelo período de 12 (doze) meses, para o Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. e Hospital Cristo Redentor. ABERTURA: 31/05/2023 às 09:00h. Local: Plataforma do Banco do Brasil.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 162/2023</p><p>Objeto: Contratação de empresa para prestação de serviços de Locação de 02 (dois) equipamentos de unitarização, com fornecimento de insumos, para aproximadamente 300.000 (trezentas mil) unidades para atendimento da demanda do Grupo Hospitalar Conceição, pelo período de 24 (vinte e quatro) meses prorrogável até o limite legal, mediante acordo entre as partes, conforme Termo de Referência e demais especificações e condições constantes no edital e seus anexos. ABERTURA: 06/06/2023 às 09:00h. Local: Plataforma do Banco do Brasil.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 139/2023- SRP</p><p>Objeto: aquisição de Órteses e Próteses e Materiais Especiais (CATETER VENTRICULAR E CATETER ATRIAL/PERITONEAL), pelo Sistema de Registro de Preços, pelo período de 12 (doze) meses, para o Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A. ABERTURA: 06/06/2023 às 09:00h. Local: Plataforma do Banco do Brasil.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 156/2023 -SRP</p><p>Objeto: aquisição de Material Médico Hospitalar (EXTENSOR P/INFUSÃO SOLUÇÃO PARENTERAL), pelo Sistema de Registro de Preços, pelo período de 12 (doze) meses, para o Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A., Hospital Cristo Redentor e Hospital Fêmina,. ABERTURA: 31/05/2023 às 09:00h. Local: Plataforma do Banco do Brasil.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 132/2023 - SRP</p><p>Objeto: aquisição de Medicamentos Quimioterápicos - Industrializados ou Manipulados na ausência de industrializado (ANASTROZOL, BICALUTAMIDA, CAPECITABINA, CITARABINA, DOXORRUBICINA, FLUORURACILA, IFOSFAMIDA, OXALIPLATINA, TAMOXIFENO, DENTRO OUTROS), pelo Sistema de Registro de Preços, pelo período de 12 (doze) meses, para o Hospital Nossa Senhora da Conceição S.A., Hospital Cristo Redentor e Hospital Fêmina,. ABERTURA: 31/05/2023 às 08:30h. Local: Plataforma do Banco do Brasil.</p><p class="assina">Neury João Moretto</p><p class="cargo">Gerente de Materiais</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>