<xml><article id="32052260" name="SRNE GERENCIA EXECUTIVA IMPERATR" idOficio="9587641" pubName="DO3" artType="Extrato de Acordo de Cooperação Técnica" pubDate="12/05/2023" artClass="00043:00017:00090:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00035:00000" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste/Gerência Executiva Imperatriz" artSize="12" artNotes="" numberPage="119" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=119" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO   DE ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA</p><p>INSTRUMENTO: Processo nº 35014.026215/2023-81.</p><p>ESPÉCIE: Acordo de Cooperação Técnica.</p><p>PARTES: Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, CNPJ n° 29.979.036/0082-06 e a Associação dos Pescadores e Pescadoras Profissionais, Artesanais Aquicultores, Criadores de peixe Trabalhadores e Trabalhadores na Pesca e Extrativista da região nas águas doces do município de Pindaré-Mirim/MA , CNPJ 28.791.964/0001-14.</p><p>OBJETO: Permitir que a Acordante realize, em favor de seus representados, informações, orientações, instrução e preparação de requerimentos de benefícios e serviços previdenciários, exceto benefícios por incapacidade (auxílio-doença, auxílio-acidente e aposentadoria por invalidez); benefícios assistenciais ao idoso e ao portador de deficiência; seguro desemprego do pescador artesanal - defeso; recurso; e atualizações para manutenção de benefício, na modalidade de atendimento à distância, para posterior análise do INSS a quem incumbe reconhecer ou não o direito à percepção de benefícios e serviços requeridos.</p><p>SIGNATÁRIOS: Romerio Batista dos Santos, Gerente-Executivo do INSS em Imperatriz/MA, e Gilvan Cardoso, presidente Associação dos Pescadores e Pescadoras Profissionais, Artesanais Aquicultores, Criadores de peixe Trabalhadores e Trabalhadores na Pesca e Extrativista da região nas águas doces do município de Pindaré- Mirim/MA.</p><p>VIGÊNCIA: Este Acordo vigorará pelo prazo de 60 (sessenta) meses, a contar da data de publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>DATA DE ASSINATURA: 04 de maio de 2023.</p><p>Encaminhe-se ao Serviço de Publicidade Legal - SEPL, para publicação deste extrato no DOU.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>