<xml><article id="32065964" name="BRAGANCA PAULISTA_7976_23" idOficio="9590242" pubName="DO3" artType="Edital de Convocação" pubDate="12/05/2023" artClass="00072:09956:18921:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00058:00000" artCategory="Ineditoriais/SINDICATO DOS PROFESSORES E AUXILIARES DA ADMINISTRAÇÃO DE ENSINO DE BRAGANÇA PAULISTA" artSize="12" artNotes="" numberPage="190" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=190" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital de Convocação   Assembleia Geral Extraordinária]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Bragança Paulista, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Edital de Convocação Assembleia Geral Extraordinária</p><p>O Sindicato dos Professores e Auxiliares da Administração de Ensino de Bragança Paulista, inscrito no CNPJ/MF n° 61.699.666/0001-74, com sede à Av. Carlos de Campos, 443, Jd. São José, na cidade de Bragança Paulista/SP, neste ato representado por seu presidente Moacir Pereira, RG 120.930-SSP/SC, CPF 056.292.5090/06, residente e domiciliado à Av. Carlos de Campos, 258, na cidade de Bragança Paulista/SP, CONVOCA todos os integrantes das categorias profissionais representadas "Professores" e "Auxiliares de Ensino" (empregados em estabelecimentos de ensino da rede privada), sediados nos municípios de Águas de Lindóia, Atibaia, Bom Jesus dos Perdões, Bragança Paulista, Caieiras, Cajamar, Campo Limpo Paulista, Francisco Morato, Franco da Rocha, Itatiba, Jarinu, Joanópolis, Lindóia, Louveira, Mairiporã, Monte Alegre do Sul, Morungaba, Nazaré Paulista, Pedra Bela, Pinhalzinho, Piracaia, Serra Negra, Socorro, Tuiuti, Vargem, Várzea Paulista, para se reunirem em Assembleia Geral Extraordinária, que será realizada dia 05/06/2023, às 9:00 horas em primeira convocação, com a presença de 2/3 dos representados ou em 2 <sup>a</sup> convocação, às 9:30 horas, na Av. Carlos de Campos, 443, Jardim São José, CEP 12916-220, Bragança Paulista/SP, com qualquer número de convocados presentes para deliberarem sobre: 1- Alteração do artigo 1º do Estatuto social para incluir na sua base de representação os Municí-pios de Cajamar, Itatiba e Monte Alegre do Sul, conforme Portaria MTP, 671, de 08/11/21, atualizada pela Portaria MTP 1.486, de 2022.</p><p class="data">Bragança Paulista, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Moacir Pereira</p><p class="cargo">Presidente do Sindicato</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>