<xml><article id="32061005" name="AVISO DE ANULACAO Pregao Presenc" idOficio="9589411" pubName="DO3" artType="Aviso de Anulação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00018:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00107:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio Grande do Norte/Prefeitura Municipal de Felipe Guerra" artSize="12" artNotes="" numberPage="287" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=287" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE ANULAÇÃO PREGÃO PRESENCIAL Nº 10/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Felipe Guerra/RN, 11 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE ANULAÇÃO PREGÃO PRESENCIAL Nº 10/2023</p><p>Termo de Anulação de Procedimento Licitatório. Constatação de Vício Insanável. Falha do Termo de Referência. Fato Superveniente. Interesse Público. Anulação. Referente: Pregão Presencial nº10/2023.</p><p>A Prefeitura Municipal de Felipe Guerra/RN, no uso de suas atribuições legais, com fundamento em decisão administrativa lastreada no art. 49, da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, bem como em conformidade com as recomendações da Súmula 473 do Supremo Tribunal Federal, e CONSIDERANDO que em razão de vício insanável claramente prejudicial ao interesse público encontrado no instrumento convocatório, CONSIDERANDO as razões apontadas no parecer jurídico da Procuradoria do Município, anexo aos autos do processo e levando em consideração a conveniência do órgão licitante, no qual verificou que o interesse público poderá ser satisfeito de uma melhor forma, resolve ANULAR o Pregão Presencial nº10/2023, consequentemente, tornando-se sem efeito todas as Publicações Oficiais e atos praticados do referido processo licitatório, cujo Objeto é o Registro de Preço para contratação de empresa nos serviços com veículos adaptados à condução/transporte de estudantes das comunidades rurais do município de Felipe Guerra, de suas residências até as unidades escolares de ensino da educação na sede do município (ida e volta), denominadas rotas interna, através da Secretaria Municipal de Educação da Prefeitura Municipal de Felipe Guerra-RN, para o exercício de 2023, conforme especificações e quantidades estabelecidas no Anexo I (Termo de Referência).</p><p class="data">Felipe Guerra/RN, 11 de maio de 2023</p><p class="assina">SALOMÃO GOMES DE OLIVEIRA</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>