<xml><article id="32067681" name="EDITAL PROCESSO NA 00350.000749-" idOficio="9590499" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00037:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:350000749" artCategory="Ministério da Pesca e Aquicultura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="114" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=114" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL de NOTIFICAÇÃO PRÉVIA ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL de NOTIFICAÇÃO PRÉVIA</p><p>PROCESSO Nº 350.000749/2004-19</p><p>O Ministro da Pesca e Aquicultura, em cumprimento ao disposto nos § 3º e 4º do art. 26 da Lei nº 9.784, de 29/1/1999, no art. 3º da IN/TCU/35, de 23/8/2000 e na Portaria Interministerial Nº 127, de 29 de maio de 2008, NOTIFICA, pelo presente edital, por se encontrar em local incerto e não sabido, a Sr. NATALINO MATSUI, CPF Nº 668.403.684-91 para pronunciar-se formalmente, se assim desejar, no prazo de 05 (cinco) dias improrrogáveis, na condição de responsável solidária pelo convênio nº 517297/2004, celebrado entre a extinta Secretaria Especial de Aquicultura e Pesca e a Fundação de Amparo à Pesquisa de Recursos Vivos na Zona Econômica Exclusiva - PROZEE, sobre a constatação de irregularidades na sua execução e/ou na prestação de contas, sob pena de instauração de Tomada de Contas Especial, conforme art. 8º da Lei nº 8.443, de 16 de julho de 1992 e na Instrução Normativa - TCU 71/2012, de 28 de novembro de 2012 alterada pela Instrução Normativa -TCU 76/2016 de 23 de novembro de 2016 e nos termos que dispõe a Instrução Normativa STN nº 01, de 15/01/1997.</p><p>As informações relativas ao convênio poderão ser obtidas junto a este Ministério no seguinte endereço:</p><p>MINISTÉRIO DA PESCA E AQUICULTURA</p><p>SAUS QD. 02 LT. 03 BL. E 2º Andar - Edifício Siderbrás,</p><p>70070-906 - Brasília/DF.</p><p>(61) 3276 4201</p><p>E-mail: convenios.mpa@agro.gov.br.</p><p class="assina">ANDRÉ CARLOS ALVES DE PAULA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>