<xml><article id="32063411" name="EXTRATO ACT 9+" idOficio="9589849" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00047:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="138" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=138" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591648">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA Nº 9/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA Nº 9/2023</p><p>ESPÉCIE: Acordo de Cooperação Técnica, sem ônus, firmado entre a a UNIÃO, por intermédio do MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO - MTE, CNPJ nº 23.612.685/0001-22 e o CONFEDERAÇÃO NACIONAL DAS EMPRESAS DE SEGUROS GERAIS, PREVIDÊNCIA PRIVADA E VIDA, SAÚDE SUPLEMENTAR E CAPITALIZAÇÃO - CNseg, CNPJ nº 10.393.001/0001-05.</p><p>OBJETO: Acesso da CNseg às informações cadastrais nas bases da RELAÇÃO ANUAL DE INFORMAÇÕES SOCIAIS - RAIS e do CADASTRO GERAL DE EMPREGADOS E DESEMPREGADOS - CAGED, mantidos pelo MTE, com a finalidade, exclusiva, de prevenir e combater a fraude contra o seguro, agindo assim a favor dos consumidores e beneficiando a sociedade em geral.</p><p>Processo administrativo: SEI nº 14021.148400/2021-02</p><p>Data de assinatura e vigência: 09 de maio de 2023, entrará em vigor na data de sua assinatura, pelo prazo de trinta e seis meses, podendo ser prorrogado por meio de Termo Aditivo.</p><p>Signatários: FRANCISCO MACENA DA SILVA - Secretário-Executivo do Ministério do Trabalho e Emprego e ROBERTO DE SOUZA SANTOS - Presidente da Confederação Nacional das Empresas de Seguros Gerais, Previdência Privada e Vida, Saúde Suplementar e Capitalização. FRANCISCO MACENA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>