<xml><article id="32056819" name="12 - 3J - EXTRATO DE HOMOLOGACAO" idOficio="9588630" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Marabá" artSize="12" artNotes="" numberPage="263" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=263" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Marabá, 10 de maio de 2023 ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO (SRP) nº 128/2022-CPL/PMM</p><p>Processo Licitatório nº 29.366/2022-PMM. Objeto: REGISTRO DE PREÇOS PARA EVENTUAL AQUISIÇÃO DE PROTEÍNA ANIMAL (CARNE), PARA ATENDIMENTO DOS HOSPITAIS E DEMAIS UNIDADES VINCULADAS AO FUNDO MUNICIPAL DE SAÚDE DE MARABÁ. UASG: 927495. Onde sagraram-se vencedoras as empresas: GAMELEIRA COM. E SERVICOS LTDA inscrita no CNPJ sob 03.687.304/0001-67, vencedora dos Itens: 01, 03, 05, 07, 11, 16, 28 e 34, perfazendo o Valor Total de R$ 1.599.369,90 (Um milhão, quinhentos e noventa e nove mil, trezentos e sessenta e nove reais e noventa centavos); CRS - COMERCIO E SERVICOS LTDA inscrita no CNPJ sob 06.029.507/0001-54, vencedora dos Itens: 15, 24 e 25, perfazendo o Valor Total de R$ 523.104,00 (Quinhentos e vinte e três mil, cento e quatro reais); BELICHE LTDA inscrita no CNPJ sob 12.463.041/0001-01, vencedora dos Itens: 04, 06, 18, 19, 30, 31, 32, 33, 36 e 37, perfazendo o Valor Total de R$ 776.081,15 (Setecentos e setenta e seis mil, oitenta e um reais e quinze centavos); JR COM. E REPRES. COMERCIAIS LTDA inscrita no CNPJ sob 31.552.803/0001-82, vencedora do Item: 08, 13, 14, e 29, perfazendo o Valor Total de R$ 141.292,30 (Cento e quarenta um mil, duzentos e noventa e dois reais e trinta centavos); PIONEIRA DISTRIBUIDORA LTDA inscrita no CNPJ sob 32.320.881/0001-14, vencedora dos Itens: 02, 09, 10, 12, 17, 22, 23, 26, e 27, perfazendo o Valor Total de R$ 809.494,50 (Oitocentos e nove mil, quatrocentos e noventa e quatro reais e cinquenta centavos); pelo que HOMOLOGO o resultado.</p><p class="data">Marabá, 10 de maio de 2023</p><p class="assina">Monica Borchart Nicolau</p><p class="cargo">Secretaria Municipal de Saúde</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>