<xml><article id="32061185" name="EDITAL DE NOTIFICACAO 052-2023" idOficio="9589447" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="12/05/2023" artClass="00049:00008:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria de Infraestrutura Rodoviária" artSize="12" artNotes="" numberPage="146" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=146" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - EXTRATO DE EDITAL DE NOTIFICAÇÃO DE PENALIDADE DE MULTA POR INFRAÇÃO DE TRÂNSITO N.º 052/2023 - Com base nas competências elencadas no art. 21 e fulcro no 281 e 282 da Lei 9.503/97 - CTB, e ainda, conforme art. 13 da Resolução 619/2016 do CONTRAN, NOTIFICA-SE as pessoas físicas ou jurídicas, proprietárias de veículos autuados ou responsáveis pelo cometimento da infração de trânsito, concedendo o prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir do primeiro dia útil subsequente à publicação deste Edital, para proceder ao pagamento da multa por 80% (oitenta por cento) do seu valor, na forma estabelecida pelo art. 284 do CTB ou, se for o caso, apresentar Recurso nos termos das Resoluções 299/2008 e 619/2016 do CONTRAN. O Recurso deverá conter no mínimo: requerimento com a descrição das razões, datado e assinado; provas admitidas em direito; cópia do CRLV e documento de identificação do requerente que comprove sua assinatura; procuração, quando for o caso; sendo pessoa jurídica, ato constitutivo e documento que confirma a representação. O Recurso deverá ser apresentado via internet no Portal de Multas de Trânsito (https//:gov.br/dnit/multas) ou enviado pelos Correios para SAN QD. 03, Lote A - Edifício Núcleo dos Transportes - Coordenação de Multas e Educação para o Trânsito - Brasília/DF - CEP 70.040-902. Não serão conhecidos Recursos apresentados fora do prazo, sem comprovação de legitimidade, sem assinatura ou em inconformidade com a legislação. A lista completa das penalidades e demais informações poderão ser consultadas no Portal de Multas ou canais de comunicação do DNIT. Total de penalidades publicadas neste Edital: 25.875 (vinte e cinco mil oitocentos e setenta e cinco).</p><p class="assina">THAILINE DE SOUSA BARBOSA</p><p class="cargo">Autoridade de Trânsito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>