<xml><article id="32054583" name="02 Extrato MAIO 2023 (1)" idOficio="9588184" pubName="DO3" artType="Convênio" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00155:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00153:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=88" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[extratos de CONVÊNIOs ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">extratos de CONVÊNIOs</p><p>ESPÉCIE: Termo de Convênio de Estágio que entre si celebram Universidade Federal do Tocantins - UFT e R M P Romero.</p><p>OBJETO: Oferta de vagas para realização de de estágio obrigatório e não-obrigatório aos alunos de Graduação da UFT.</p><p>DATA DA ASSINATURA: 05/05/2023</p><p>VIGÊNCIA: 05 (cinco) anos a partir da data da assinatura.</p><p>SIGNATÁRIOS: Luis Eduardo Bovolato - Reitor da Universidade Federal do Tocantins - UFT e Michele de Matos Araújo - Procuradora.</p><p>ESPÉCIE: Termo de Convênio de Estágio que entre si celebram Universidade Federal do Tocantins - UFT e Assessorar Consultoria e Assessoria Contábil Ltda.</p><p>OBJETO: Oferta de vagas para realização de de estágio obrigatório e não-obrigatório aos alunos de Graduação da UFT.</p><p>DATA DA ASSINATURA: 03/05/2023</p><p>VIGÊNCIA: 05 (cinco) anos a partir da data da assinatura.</p><p>SIGNATÁRIOS: Luis Eduardo Bovolato - Reitor da Universidade Federal do Tocantins - UFT e Cleydson C. Coimbra - Diretor.</p><p>ESPÉCIE: Termo de Convênio de Estágio que entre si celebram Universidade Federal do Tocantins - UFT e Secretaria de Assistência Social de Lago do Junco/MA.</p><p>OBJETO: Oferta de vagas para realização de de estágio obrigatório e não-obrigatório aos alunos de Graduação da UFT.</p><p>DATA DA ASSINATURA: 03/05/2023</p><p>VIGÊNCIA: 05 (cinco) anos a partir da data da assinatura.</p><p>SIGNATÁRIOS: Luis Eduardo Bovolato - Reitor da Universidade Federal do Tocantins - UFT e Romário da Costa Conceição - Secretário.</p><p>ESPÉCIE: Termo de Convênio de Estágio que entre si celebram Universidade Federal do Tocantins - UFT e Instituto de Direito Global.</p><p>OBJETO: Oferta de vagas para realização de de estágio obrigatório e não-obrigatório aos alunos de Graduação da UFT.</p><p>DATA DA ASSINATURA: 02/05/2023</p><p>VIGÊNCIA: 05 (cinco) anos a partir da data da assinatura.</p><p>SIGNATÁRIOS: Luis Eduardo Bovolato - Reitor da Universidade Federal do Tocantins - UFT e Carlos Pagano Botana Portugal Gouvêa - Diretor.</p><p>ESPÉCIE: Termo de Convênio de Estágio que entre si celebram Universidade Federal do Tocantins - UFT e G A C Consultoria Ltda.</p><p>OBJETO: Oferta de vagas para realização de de estágio obrigatório e não-obrigatório aos alunos de Graduação da UFT.</p><p>DATA DA ASSINATURA: 08/05/2023</p><p>VIGÊNCIA: 05 (cinco) anos a partir da data da assinatura.</p><p>SIGNATÁRIOS: Luis Eduardo Bovolato - Reitor da Universidade Federal do Tocantins - UFT e Flávio Gomes de Assis - Sócio-administrador.</p><p>ESPÉCIE: Termo de Convênio de Estágio que entre si celebram Universidade Federal do Tocantins - UFT e CIDE - Capacitação, Inserção e Desenvolvimento.</p><p>OBJETO: Oferta de vagas para realização de de estágio obrigatório e não-obrigatório aos alunos de Graduação da UFT.</p><p>DATA DA ASSINATURA: 03/05/2023</p><p>VIGÊNCIA: 05 (cinco) anos a partir da data da assinatura.</p><p>SIGNATÁRIOS: Luis Eduardo Bovolato - Reitor da Universidade Federal do Tocantins - UFT e Maria Marines da Silva Freitas- Presidente.</p><p>ESPÉCIE: Termo de Convênio de Estágio que entre si celebram Universidade Federal do Tocantins - UFT e F.A.Morelli Apoio a Educação Ltda.</p><p>OBJETO: Oferta de vagas para realização de de estágio obrigatório e não-obrigatório aos alunos de Graduação da UFT.</p><p>DATA DA ASSINATURA: 10/05/2023</p><p>VIGÊNCIA: 05 (cinco) anos a partir da data da assinatura.</p><p>SIGNATÁRIOS: Luis Eduardo Bovolato - Reitor da Universidade Federal do Tocantins - UFT e Felipe Algazal Morelli - Diretor presidente.</p><p>ESPÉCIE: Termo de Convênio de Estágio que entre si celebram Universidade Federal do Tocantins - UFT e HF Assessoria Contabil Ltda.</p><p>OBJETO: Oferta de vagas para realização de de estágio obrigatório e não-obrigatório aos alunos de Graduação da UFT.</p><p>DATA DA ASSINATURA: 09/05/2023</p><p>VIGÊNCIA: 05 (cinco) anos a partir da data da assinatura.</p><p>SIGNATÁRIOS: Luis Eduardo Bovolato - Reitor da Universidade Federal do Tocantins - UFT e Hugo Freitas Jatobá - Sócio-administrador.</p><p>ESPÉCIE: Termo de Convênio de Estágio que entre si celebram Universidade Federal do Tocantins - UFT e Secretaria Municipal de Saúde de Dianópolis.</p><p>OBJETO: Realização de estágio e/ou pesquisas em saúde (ou quaisquer áreas de conhecimento que se demonstrarem afins à saúde na área rural em unidades de saúde do município, especialmente voltados aos alunos dos cursos de Medicina, Nutrição, Enfermagem e Serviço Social.</p><p>DATA DA ASSINATURA: 10/04/2023</p><p>VIGÊNCIA: 05 (cinco) anos a partir da data da assinatura.</p><p>SIGNATÁRIOS: Luis Eduardo Bovolato - Reitor da Universidade Federal do Tocantins - UFT e Israel Leite Furtado - Secretário Municipal de Saúde.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>