<xml><article id="32060415" name="SIMEFRE_7951" idOficio="9589270" pubName="DO3" artType="Aviso de Eleição" pubDate="12/05/2023" artClass="00072:09956:17573:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00115:00000" artCategory="Ineditoriais/Sindicato Interestadual da Indústria de Materiais e Equipamentos Ferroviários e Rodoviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="190" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=190" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  AVISO DE REGISTRO DE CHAPA  ELEIÇÕES SINDICAIS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ São Paulo-SP, 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>CNPJ: 62.520.960/0001-30</p><p class="identifica">AVISO DE REGISTRO DE CHAPA ELEIÇÕES SINDICAIS</p><p>Comunico aos associados que foi registrada a chapa seguinte, como concorrente à eleição a que se refere o Aviso publicado no dia 19 de abril de 2023, neste jornal: Diretoria: José Antonio Fernandes Martins, Massimo Andrea Giavina-Bianchi, Alexandre Dorival Gazzi, Cyro Cola Gazola, Nilton Prascidelli, Renato de Souza Meirelles Neto, Alcides Geraldes Braga; Suplentes: Marcelo Mahfuz Facchini, Luiz Armando Piunti, Hilário Haruomi Kobayashi, Alexandre Massaki Oiwa Gomes, Edyval Antonio Campanelli Júnior, Adelson Portela Martins Júnior, Constantino Henrique Mehlmann; Conselho Fiscal: Ruben Antonio Bisi, Milton Hobus, Joel Henrique Tobal; Suplentes: Luis Eduardo Baltuilhe Kirmaier Monteiro, Rosmari Ghellery, Silas Cláudio Mori Fernandes; Delegados junto às Federações das Indústrias: FIESP: Titulares: Massimo Andrea Giavina-Bianchi, Renato de Souza Meirelles Neto; Suplentes: Vicente Abate, Andreas Naf; FIERGS: Titulares: José Antonio Fernandes Martins, Ruben Antonio Bisi; Suplentes: Rodrigo Bernardi, Alexandre Dorival Gazzi; FIEAM: Titulares: Hilário Haruomi Kobayashi, Auro Levorin; Suplente: Marcos Antonio Bagatim; João Claudino Fernandes Júnior; FIEMG: Titulares: Márcia Cristina Gomes, Daniel Ângelo Rossetti; Suplentes: Luiz Antonio Pinto Matheus, Luis Eduardo Baltuilhe Kirmaier Monteiro. FIEP: Titulares: Claude André Emile Longeard, Constantino Henrique Mehlmann; Suplentes: Valter José de Almeida, Ricardo Shiguenobu Kado; FIESC: Titulares: Milton Hobus, Cesar Salvarani Tonoli; Suplentes: Milton Jonathas Hobus, Thomaz Alberto D'Agostini Aquino. Comunico, outrossim, que o prazo para impugnação de candidaturas é de 5 (cinco) dias, a contar da publicação deste Aviso.</p><p class="data">São Paulo-SP, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">JOSÉ ANTONIO FERNANDES MARTINS</p><p class="cargo">Presidente do Sindicato</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>