<xml><article id="32051348" name="RESULTADO TP 004 REPUBLICACAO DO" idOficio="9587751" pubName="DO3" artType="Resultado de Habilitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00003:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00093:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Amapá/Prefeitura Municipal de Calçoene" artSize="12" artNotes="" numberPage="201" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=201" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588560">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE HABILITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Calçoene-AP, 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO DE HABILITAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 4/2023-CPL/PMC-REPUBLICAÇÃO</p><p>PROCESSO Nº 05.990.006/2023-PMC</p><p>A COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÃO TORNA PÚBLICO O RESULTADO DO JULGAMENTO DA HABILITAÇÃO DA TOMADA DE PREÇOS Nº 004/2023-CPL/PMC-REPUBLICAÇÃO, a qual tem por objeto a Contratação de empresa especializada para CONSTRUÇÃO DE RESERVATÓRIO ELEVADO NA COMUNIDADE DO CALAFATE NO MUNICÍPIO DE CALÇOENE/AP, conforme especificações constantes do Projeto Básico/Especificações Técnicas do Edital, a saber: Empresa J. S. CONSTRUÇOES LTDA-EPP, CNPJ: 07.377.291/0001-80, não cumpriu o item o item 5.5.2 (apresentou atestado da capacidade técnica sem os itens relevantes bem como a certidão de acervo técnico sem os itens relevantes; descumpriu o item 5.5.1.1 (a empresa apresentou certidão e quitação pessoa física com validade até o dia 31/03/2023, abertura do certame no dia 28/04/2023), declarando a empresa INABILITADA. Decisão proferida conforme relatório técnico da Secretaria de Infraestrutura da PMC. A empresa G. T. COSTA EPP, CNPJ: 29.575.318/0001-82 cumpriu com todos os requisitos de HABILITAÇÃO previsto V do edital, declarando a empresa HABILITADA. Após publicação em diário oficial e conforme Art. 109 da Lei 8666/93 os representantes terão o prazo de 05 (cinco) dias uteis para ingressar com recurso administrativo contra a decisão do referido resultado em epígrafe. Os autos do processo estão disponíveis aos interessados para conhecimento do inteiro teor da decisão da comissão.</p><p class="data">Calçoene-AP, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">Sebastião Cléssio Alfaia da Trindade</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>