<xml><article id="32054647" name="Edital de decisao AI BARRETOS MA" idOficio="9588215" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="12/05/2023" artClass="00047:00025:00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo/Seção de Multas e Recursos" artSize="12" artNotes="" numberPage="128" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=128" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p class="identifica">DECISÃO DE AUTO DE INFRAÇÃO</p><p></p><p>O Chefe do Setor de Inspeção do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho e Emprego de Barretos/SP, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista a impossibilidade da notificação via postal, vem notificar as empresas abaixo relacionadas da decisão que julgou procedente o auto de infração, bem como a efetuar o pagamento das multas nos valores mencionados, impostas por infração à legislação trabalhista. As multas poderão ser pagas com REDUÇÃO de 50% prevista no parágrafo 6° do artigo 636 da CLT, na rede bancária, através de DARF, que pode ser emitida pela internet por meio do site http://cpmr.mte.gov.br/DARF/EmissaoDARF.aspx, no prazo de 10 dias consecutivos, a contar do décimo dia da publicação deste Edital, nos termos do artigo 23, inciso III, da Portaria n° 854/2015. Após o pagamento, a 1ª via da guia DARF deverá ser apresentada à Gerência Regional do Trabalho e Emprego de Barretos/SP, situada na Avenida 23, nº 1302, Centro, a fim de ser juntada ao processo para arquivamento. A falta de comprovação do recolhimento da multa implicará no encaminhamento dos autos para inscrição no CADIN/Dívida Ativa da União e posterior cobrança executiva judicial. No mesmo prazo caberá a interposição de recurso, para a instância administrativa superior a ser apresentado no mesmo endereço da Gerência. Não serão conhecidos recursos que não atendam aos requisitos de admissibilidade (tempestividade, legitimidade, representação), nos termos do parágrafo único do art. 37 da Portaria 854/2015.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>EMPRESA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PROCESSO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MULTA (R$)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FERROFORT CONSTRUCAO E COMERCIO DE FERRAGENS OLIMPIA LTDA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>46252.001254/2019-01</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1.368,61</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FERROFORT CONSTRUCAO E COMERCIO DE FERRAGENS OLIMPIA LTDA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>46252.001255/2019-47</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>6.708,08</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FERROFORT CONSTRUCAO E COMERCIO DE FERRAGENS OLIMPIA LTDA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>46252.001256/2019-91</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>6.708,08</p></td></tr></table><p>EVAIR DE JESUS ZAGO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>