<xml><article id="32055647" name="BIOPLASMA" idOficio="9588423" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00131:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00000" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares/Filial Hospital Universitário Prof. Alberto Antunes" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=74" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ edital de NOTIFICAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">edital de NOTIFICAÇÃO</p><p class="identifica">APRESENTAÇÃO DE DEFESA PRÉVIA (lugar incerto e não sabido)</p><p>À empresa BIOPLASMA PRODUTOS PARA LABORATORIOS E CORRELATOS LTDA</p><p>Cnpj - 04.086.552/0001-15</p><p>Assunto: Instauração de processo administrativo para apuração de responsabilidade e aplicação de penalidade</p><p>Prezado fornecedor,</p><p>Com fulcro no art. 83, §2º da Lei n.º 13.303/2016, notifico vossa senhoria para apresentação de DEFESA PRÉVIA, sobre os fatos abaixo relacionados, nos seguintes termos:</p><p>1. Fatos e evidências</p><p>A referida empresa não entregou até a presente data os produtos referente ao CONTRATO 13/2023, Extrato Contrato (29269930), foram realizados contatos com o fornecedor com o objetivo de cumprimento da entrega do(s) material conforme Documento - E-mails enviados a empresa (29261224), haja vista a necessidade de reposição dos estoques, para se evitar o desabastecimento e o consequente prejuízo nos serviços prestados pelo HUPAA aos cidadãos. O fornecedor não informou nenhuma previsão para a entrega, e nem respondeu aos nossos questionamentos sobre prazos nos e-mails enviados, não cumprindo com suas obrigações contratuais, Extrato Contrato (29269930), e do termo de referência, Termo (Externo) (29269600).</p><p>2. Previsão</p><p>As infrações e sanções correspondentes encontram-se previstas nos itens 11.20, 12.1, 16.5, do Anexo I do edital, Termo (Externo) (29269600).</p><p>11.20. Os aparelhos deverão ser entregues em no máximo 15 (quinze) dias úteis após a conclusão da licitação e estarem aptos à realização dos testes em no máximo 4 (quatro) dias após a entrega;</p><p>12.1. O prazo de entrega dos bens é de 20 (vinte) dias, em remessas parceladas, no endereço do Hospital Universitário Professor Alberto Antunes - HUPAA/UFAL/EBSERH, a partir do envio da Nota de Empenho.</p><p>16.5. Comunicar à Contratante, no prazo máximo de 24 (vinte e quatro) horas que antecede a data da entrega, os motivos que impossibilitem o cumprimento do prazo previsto, com a devida comprovação;</p><p>3. Legislação correlata</p><p>O processo administrativo tem suporte normativo na Lei n.º 13.303/2016, na Lei n.º 10.520/2002 e no Regulamento de Licitações e Contratos da Ebserh¹.</p><p>4. Procedimento</p><p>Por oportuno, informa-se que o procedimento terá as seguintes fases:</p><p>fase instrutória (fase atual): com a possibilidade de apresentação de defesa prévia e produção de prova, encerrando-se com relatório conclusivo elaborado pela Unidade de Fiscalização Administrativa;</p><p>fase decisória: com a decisão da autoridade competente;</p><p>fase recursal: protocolado o recurso, não sendo caso de retratação da autoridade sancionadora, o processo será remetido à autoridade imediatamente superior para análise e decisão.</p><p>5. Orientações e prazos</p><p>Assim, fica essa empresa notificada para, querendo, apresentar DEFESA PRÉVIA, no prazo de 10 (dez) dias úteis, através de e-mail: ufac.hupaa-ufal@ebserh.gov.br e/ou felipe.auto@ebserh.gov.br .</p><p>Será dada continuidade ao processo independentemente de resposta a presente notificação.</p><p>6. Conclusão</p><p>Processo Administrativo nº 23540.006358/2023-39, encontra-se à disposição para vista do interessado, na Unidade de Fiscalização Administrativa de Contratos.</p><p class="assina">Felipe Auto de Medeiros</p><p class="cargo">Assistente Adm. Unidade de Fiscalização Administrativa de Contratos do HUPAA-UFAL/EBSERH SIAPE: 3266942</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>