<xml><article id="32056897" name="DOU IRECE 12-05-2023" idOficio="9588596" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00005:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Irecê" artSize="12" artNotes="" numberPage="213" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=213" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOs DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Irecê/Ba, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOs DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO PRESENCIAL Nº 17/2023</p><p>Republicação</p><p>O Município de Irecê-BA, faz saber que realizará licitação na modalidade Pregão Presencial sob o nº 017/2023. Objeto: Contratação de empresa especializada em gestão de compras com ênfase no fluxo da despesa, bem como o fornecimento de software próprio e integrado para solução corporativa para gestão do planejamento, licitações e contratos, compras municipais, almoxarifado e financeira, implantação com capacitação e treinamentos, destinados ao atendimento das necessidades do Município de Irecê/BA. Tipo: Menor Preço por Lote. Data da Sessão: 30 de maio de 2023 às 09:00h. Local da Sessão: Setor de Licitações. E-mail: irecepregao@gmail.com. Site: www.irece.ba.gov.br.</p><p class="identifica">PREGÃO PRESENCIAL Nº 23/2023</p><p>O Município de Irecê-BA, faz saber que realizará licitação na modalidade Pregão Presencial para Registro de Preços sob o nº. 023/2023. Objeto: Registro de preços para futura e eventual aquisição de prestação de serviço na confecção de fardamento para atender a demanda do Município de Irecê/BA. Tipo: Menor Preço por Lote. Data da Sessão: 25 de maio de 2023 às 09:00h; Local da Sessão: Setor de Licitações. Maiores inf. no setor de licitação da Prefeitura.</p><p class="identifica">PREGÃO PRESENCIAL Nº 24/2023</p><p>O Município de Irecê-BA, faz saber que realizará licitação na modalidade Pregão Presencial para Registro de Preços sob o nº. 024/2023. Objeto: Registro de preços para futura e eventual prestação de serviço de recargas e fornecimento de extintores de incêndio para atender a demanda do Município de Irecê/BA. Tipo: Menor Preço por Lote. Data da Sessão: 29 de maio de 2023 às 09:00h. Local da Sessão: Setor de Licitações. E-mail: irecepregao@gmail.com. Site: www.irece.ba.gov.br.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 7/2023</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº PA020805/2023. N° DA LICITAÇÃO: 1000832.</p><p>O Município de Irecê-Ba, faz saber que realizará licitação denominada PREGÃO na forma ELETRÔNICA, tipo MENOR PREÇO LOTE, Modo de Disputa Aberto, nº 007/2023. Sítio: www.licitacoes-e.com.br. N° da Licitação: 1000832. Objeto: Contratação de empresa para aquisição de um carro e duas motos, zero km, destinados a premiação do Programa "IPTU Premiado" da Secretaria Municipal da Fazenda de Irecê/BA. www.irece.ba.gov.br. Início da Sessão Pública virtual: 24/05/2023 - 08:30h. (Horário de Brasília).</p><p class="data">Irecê/Ba, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Carla Cristiane Rocha Ferreira</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>