<xml><article id="32056666" name="Resultado da fase de habilitacao" idOficio="9588581" pubName="DO3" artType="Resultado de Habilitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00002:00138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00093:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Alagoas/PREFEITURA MUNICIPAL DE UNIAO DOS PALMARES" artSize="12" artNotes="" numberPage="200" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=200" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Resultado de habilitação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ União dos Palmares, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Resultado de habilitação</p><p class="identifica">Concorrência nº 2/2023</p><p>Em 09 de maio de 2023, às dez horas, na Prefeitura Municipal de União dos Palmares, reuniram-se os presentes para análise dos documentos apresentados para a habilitação das empresas participantes da Concorrência Pública n° 02/2022, para serviços remanescentes de pavimentação e drenagem no conjunto Padre Donald. Após análise técnica, foi declarado o seguinte resultado:</p><p>IDB SOLUÇÕES E SERVIÇOS LTDA - INABILITADA pelos seguintes motivos alegados a aceitos: 1. Não apresentou Certificado de Regularidade de Obras - CRO (item 8.2.14 do edital); 2. Não apresentou a CND do Município de União dos Palmares/AL (item 8.3.20 do edital); 3. Apresentou o capital social inferior a 10% do exigido (item 8.3.14.4 do edital); 4. Não apresentou a relação de CEIS (itens 8.3.27 a 8.3.30 do edital); 5. Não apresentou Certificado de Registro Cadastral - CRC de União dos Palmares (item 8.2 do edital); 6. Apresentou o CRC do Contador vencido (item 8.3.14.1 do edital); 7. Não apresentou acervo operacional (item 8.2.11 do edital); 8. Apresentou o seguro com data de emissão posterior ao prazo exigido em edital (item 5.1 do edital).</p><p>JANAINA B N DE OLIVEIRA LTDA - INABILITADA pelos seguintes motivos alegados a aceitos: 1. Não apresentou Certificado de Registro Cadastral - CRC de União dos Palmares (item 8.2 do edital); 2. Não apresentou Certificado de Regularidade de Obras - CRO (item 8.2.14 do edital); 3. Não apresentou a CND do Município de União dos Palmares/AL (item 8.3.20 do edital); 4. Apresentou o seguro com data de emissão posterior ao prazo exigido em edital (item 5.1 do edital); 5. O capital social da empresa não atende aos dois lotes licitados (item 8.3.14.4 do edital); 6. Não apresentou acervo operacional (item 8.2.11 do edital); 7. Não atendeu o quantitativo mínimo exigido de acervo técnico (item 8.2.8, alíneas "a" e "b").</p><p>LEAFAR CONSULTORIA PROJETOS E CONSTRUÇÕES LTDA - HABILITADA, por atender a todas as exigências do edital.</p><p>RJ DOS SANTOS EIRELI - HABILITADA, por atender a todas as exigências do edital.</p><p>De acordo com o inciso I do art. 109 da Lei 8.666/93, fica estabelecido o prazo de 05 (cinco) dias úteis após publicação deste resultado na imprensa oficial para a interposição de recursos, e desde já estabelecido o dia 23 de maio de 2023 para a continuação do certame, às 10h00min no mesmo endereço constante do edital.</p><p class="data">União dos Palmares, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Amanda Santos de Oliveira</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>