<xml><article id="32057762" name="HOMOLOGACAO E ADJUDICAO PERP 12_" idOficio="9588740" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00024:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/PREFEITURA MUNICIPAL DE BASTOS" artSize="12" artNotes="" numberPage="306" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=306" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ aviso de HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ BASTOS - SP, 11 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso de HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICÃO</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico nº 12/2023</p><p>O Prefeito do município de Bastos, torna público a Adjudicação e Homologação do Pregão Eletrônico nº 12/2023, para aquisição de MEDICAMENTOS destinadas ao Fundo Municipal de Saúde, homologando os lotes de menores preços das Empresas vencedoras: PRO-REMEDIOS DIST DE PROD FARM E COSM EIRELI - ME (05159591000168) com os lotes: 59 e 298 no valor total de R$20.716,40 (vinte mil e setecentos e dezesseis reais e quarenta centavos). ALTERMED MATERIAL MEDICO HOSPITALAR LTDA (00802002000102) com os lotes: 161 e 285 no valor total de R$2.265,27 (dois mil e duzentos e sessenta e cinco reais e vinte e sete centavos). FRAGNARI DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA (14271474000182) com os lotes: 54, 154, 202, 207 e 258 no valor total de R$27.845,50 (vinte e sete mil e oitocentos e quarenta e cinco reais e cinquenta centavos). INOVAMED HOSPITALAR LTDA (12889035000102) com os lotes: 36, 47, 48, 51, 52, 60, 67, 71, 87, 118, 124, 125, 127, 144, 162, 172, 177, 220, 221, 224, 225, 233, 239, 240, 247, 260, 261, 267, 274, 282, 283 e 284 no valor total de R$162.066,86 (cento e sessenta e dois mil e sessenta e seis reais e oitenta e seis centavos). AVAREMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI (11195057000100) com os lotes: 70, 114, 147 e 223 no valor total de R$20.614,50 (vinte mil e seiscentos e quatorze reais e cinquenta centavos). NOVASUL COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA (14595725000184) com o lote: 86 no valor total de R$4.470,00 (quatro mil e quatrocentos e setenta reais). TRIUNFAL MARILIA COMERCIAL LTDA EPP (64815897000194) com os lotes: 5, 15, 16, 18, 78, 100, 115, 184, 190, 232, 244 e 252 no valor total de R$22.944,90 (vinte e dois mil e novecentos e quarenta e quatro reais e noventa centavos). NOVA MEDICAMENTOS LTDA (41365113000178) com os lotes: 21 e 200 no valor total de R$11.478,00 (onze mil e quatrocentos e setenta e oito reais). JOSIANE CRISTINA FUSCO CARRARO EPP (21940274000130) com o lote: 14 no valor total de R$39.000,00 (trinta e nove mil reais). PONTAMED FARMACEUTICA LTDA (02816696000154) com os lotes: 84, 85, 117, 131, 143, 151, 155, 156, 157, 169, 173, 186, 235, 238, 245, 251, 266, 276 e 280 no valor total de R$74.486,80 (setenta e quatro mil e quatrocentos e oitenta e seis reais e oitenta centavos). MEDICAMENTAL HOSPITALAR LTDA (31378288000409) com o lote: 175 no valor total de R$3.200,00 (três mil e duzentos reais). ATIVA COMERCIAL HOSPITALAR LTDA (04274988000138) com os lotes: 62, 96, 176, 216 e 288 no valor total de R$26.892,00 (vinte e seis mil e oitocentos e noventa e dois reais). CRISTÁLIA PRODUTOS QUÍMICOS FARMACÊUTICOS LTDA. (44734671000151) com os lotes: 41, 65, 72, 76, 101, 102, 104, 113, 121, 132, 135, 163, 166, 171, 188, 189, 194, 195, 219, 286, 291, 296 e 297 no valor total de R$71.046,30 (setenta e um mil e quarenta e seis reais e trinta centavos). CIAMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA (05782733000149) com o lote: 294 no valor total de R$10.800,00 (dez mil e oitocentos reais). CONQUISTA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI (12418191000195) com os lotes: 141, 158 e 277 no valor total de R$16.819,20 (dezesseis mil e oitocentos e dezenove reais e vinte centavos). DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS BACKES EIRELI ME (25279552000101) com os lotes: 19, 37, 136 e 198 no valor total de R$14.666,00 (quatorze mil e seiscentos e sessenta e seis reais). BELLPHARMA MEDICAMENTOS LTDA ME (26089337000100) com os lotes: 7, 12, 31, 105 e 257 no valor total de R$57.578,50 (cinquenta e sete mil e quinhentos e setenta e oito reais e cinquenta centavos). DMC DISTRIBUIDORAS, COMÉRCIO DE MEDICAMENTOS EIRELI (16970999000131) com o lote: 90 no valor total de R$9.800,00 (nove mil e oitocentos reais). MG2 DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA (47893919000115) com os lotes: 33, 53, 55 e 81 no valor total de R$118.075,00 (cento e dezoito mil e setenta e cinco reais). VALINPHARMA COMÉRCIO E REPRESENTAÇÕES LTDA (01857076000109) com os lotes: 77, 146 e 230 no valor total de R$27.500,00 (vinte e sete mil e quinhentos reais). R.A.P.APARECIDA COMÉRCIO DE MEDICAMENTOS LTDA (06968107000104) com os lotes: 97, 130, 153, 182, 193, 201, 217, 246 e 269 no valor total de R$98.733,50 (noventa e oito mil e setecentos e trinta e três reais e cinquenta centavos). PARTNER FARMA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA (28123417000160) com os lotes: 39, 203 e 218 no valor total de R$22.470,00 (vinte e dois mil e quatrocentos e setenta reais). AGLON COMERCIO E REPRESENTAÇOES LTDA (65817900000171) com os lotes: 123, 215 e 292 no valor total de R$91.256,00 (noventa e um mil e duzentos e cinquenta e seis reais). CENTERMEDI COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA (03652030000170) com os lotes: 46, 49, 64, 73, 112, 133, 138, 145, 152, 197, 212, 236, 241, 254, 259, 262, 270 e 290 no valor total de R$67.697,20 (sessenta e sete mil e seiscentos e noventa e sete reais e vinte centavos). AR FIORENZANO DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA EPP (10869890000126) com o lote: 61 no valor total de R$14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). CIRURGICA ONIX - EIRELI (20419709000133) com os lotes: 1, 8, 20, 22, 28, 32, 38, 40, 43 e 44 no valor total de R$45.681,78 (quarenta e cinco mil e seiscentos e oitenta e um reais e setenta e oito centavos). ILG COMERCIAL LTDA (20657155000102) com os lotes: 2, 6, 9, 23, 24, 27, 56, 57, 69, 74, 75, 92, 98, 134, 150, 159, 160, 168, 191, 192, 208, 213, 214, 222, 256, 265, 271, 272 e 289 no valor total de R$207.019,75 (duzentos e sete mil e dezenove reais e setenta e cinco centavos). DROGAFONTE LTDA (08778201000126) com os lotes: 45, 63, 66, 88, 89, 119, 122, 164, 180 e 226 no valor total de R$62.213,00 (sessenta e dois mil e duzentos e treze reais). KENAN MEDICAMENTOS LTDA ME (21257684000181) com o lote: 273 no valor total de R$2.300,00 (dois mil e trezentos reais). DENTMED - MATERIAIS MÉDICOS E ODONTOLÓGICOS LTDA - EPP (03526176000170) com os lotes: 17, 80, 82, 83, 185, 210, 211 e 231 no valor total de R$138.975,00 (cento e trinta e oito mil e novecentos e setenta e cinco reais). VELOX TRANSPORTES PRODUTOS E SERVIÇOS LTDA (14990752000151) com o lote: 295 no valor total de R$46.499,70 (quarenta e seis mil e quatrocentos e noventa e nove reais e setenta centavos). COMERCIAL CIRÚRGICA RIOCLARENSE LTDA (67729178000491) com os lotes: 58, 103, 170, 196, 206 e 242 no valor total de R$89.140,70 (oitenta e nove mil e cento e quarenta reais e setenta centavos). LUMAR COMERCIO DE PRODUTOS FARMACÊUTICOS LTDA. (49228695000152) com os lotes: 243, 263 e 264 no valor total de R$10.250,00 (dez mil e duzentos e cinquenta reais).valor total homologado: R$1.638.901,86 (um milhão e seiscentos e trinta e oito mil e novecentos e um reais e oitenta e seis centavos). e torna publico que as atas de registro de preços oriundas do Pregão Eletrônico de Registro de Preços nº 075/2022 contendo preço unitário e total, encontra-se à disposição dos interessados no site desta Prefeitura www.bastos.sp.gov.br em cumprimento a determinação da Lei nº 8.666/93.</p><p>Itens desertos: 29, 42, 94, 106, 107, 126, 137, 199, 204, 205, 229, 253, 278, 299 e 302</p><p>Itens fracassados: 3, 4, 10, 11, 13, 25, 26, 30, 34, 35, 50, 68, 79, 91, 93, 95, 99, 108, 109, 110, 111, 116, 120, 128, 129, 139, 140, 142, 148, 149, 165, 167, 174, 178, 179, 181, 183, 187, 209, 227, 228, 234, 237, 248, 249, 250, 255, 268, 275, 279, 281, 287, 293, 300, 301, 303, 304, 305, 306 e 307</p><p class="data">BASTOS - SP, 11 de maio de 2023</p><p class="assina">MANOEL IRONIDES ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>