<xml><article id="32060109" name="PAULOAFONSO.RES.CP.01" idOficio="9589178" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00005:00365:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Paulo Afonso" artSize="12" artNotes="" numberPage="215" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=215" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE JULGAMENTO CP Nº 1/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Paulo Afonso-Ba,  11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO DE JULGAMENTO CP Nº 1/2023</p><p>Proc. Adm. n.54/23 - CP n. 001/2023</p><p>Contratação de empresa especializada em serviço de construção civil, para a construção de 30 Unidades Habitacionais de interesse social, na área urbana e rural do Município de Paulo Afonso - Ba, destinadas a atender famílias em situação de vulnerabilidade socioeconômica cadastradas na Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social. A Comissão Permanente de Licitação comunica aos interessados que, após Parecer Técnico do setor responsável, o qual acolhe e decide DESCLASSIFICAR a proposta da empresa TEMARCEU CONSTRUTORA EIRELLI.</p><p>Desse modo, declara VENCEDORA a empresa CONTRATTU'S SERVIÇOS DE ENGENHARIA E CONSULTORIA LTDA - R$ 2.539.629,90 (dois milhões quinhentos e trinta e nove mil seiscentos e vinte e nove reais e noventa centavos). Declara ainda CLASSIFICADA em 2º LUGAR a empresa PWA CONSTRUTORA LTDA - R$ 2.739.887,17 (dois milhões setecentos e trinta e nove mil oitocentos e oitenta e sete reais e dezessete centavos). Em 3º LUGAR a empresa LEANDRO FERRAZ EMPREENDIMENTOS LTDA - R$ 2.833.358,95 (dois milhões oitocentos e trinta e três mil trezentos e cinqüenta e oito reais e noventa e cinco centavos). Em 4º LUGAR a empresa CIMBRES CONSTRUTORA LTDA - R$ 3.007.992,50 (três milhões sete mil novecentos e noventa e dois reais e cinquenta centavos). Em 5º LUGAR a empresa IFC ENGENHARIA LTDA - R$ 3.023.105,29 (três milhões vinte e três mil cento e cinco reais e vinte e nove centavos). Face ao exposto, fica aberto o prazo de recurso de 05 (cinco) dias úteis a partir desta data.</p><p class="data">Paulo Afonso-Ba, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Kelyanne Andrade Barros Brandão</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>