<xml><article id="32061278" name="HML TP NA 001-2023 - 11-05-2023" idOficio="9589468" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00026:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Tocantins/Prefeitura Municipal de Palmeirópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="320" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=320" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Palmeirópolis/TO, 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 1/2023</p><p>A Prefeitura Municipal de Palmeirópolis/TO, CNPJ: 00.007.401/0001-73, neste ato representado pelo Sr. Prefeito Municipal Bartolomeu Moura Junior, torna público para conhecimento de todos os interessados que em conformidade com o parecer do Senhor Pregoeiro e da Equipe de Apoio e ainda o parecer da assessoria jurídica, HOMOLOGA o resultado do processo licitatório na modalidade Tomada de Preço, para: Contratação de empresa especializada na prestação de serviços no ramo de engenharia civil para implementação de obra da pavimentação asfáltica com meio fio e sarjetas, sinalização vertical/ horizontal, calçadas e rampas de acessibilidade nas vias urbanas do município de Palmeirópolis/TO, proveniente do Convênio nº 912249/2021- Ministério do Desenvolvimento Regional/ CAIXA e Prefeitura Municipal de Palmeirópolis/TO. Homologo a empresa: (A) R L FERNANDES ENGENHARIA - CNPJ: 29.720.510/0001-15, estabelecida na Rua 4, Quadra Lote 2, Vila Operaria, Porangatu/GO, CEP: 76.550-000, neste ato representado pelo Sra. Rafael Lopes Fernandes, portador do CPF nº 030.664.241-70, RG nº 5251677 SPTC GO, contato: e-mail: conelengenharia.engpro@gmail.com, (62) 9 9865-4000/ (62) 3367-1437, com os valores total. R$ 675.127,49 (Seiscentos e setenta e cinco mil e cento e vinte e sete reais e quarenta e nove centavos). Nos termos da Ata de Julgamento do dia 09 de maio de 2023.</p><p class="data">Palmeirópolis/TO, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">Bartolomeu Moura Junior</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>