<xml><article id="32052007" name="7 - AVISO DE LICITACAO - DOU - 2" idOficio="9586607" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00012:01066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Turmalina" artSize="12" artNotes="" numberPage="255" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=255" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20586892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Em 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico nº 1/2023</p><p>Torna público para conhecimento dos interessados a publicação do edital do Pregão Eletrônico nº 001/2023 Tipo: Menor Preço por Item, destinada ao registro de preços para futura e eventual aquisição de gêneros alimentícios (açúcar cristal, aveia em flocos e cebola branca), e plástico para forrar mesa (térmico/encerado) destinados a manutenção das atividades das secretarias do município de Turmalina/MG que será regido pela Lei Federal nº 10.520, de 17 de julho de 2002, Decretos Municipais nº 078/2021 e nº 006/2017, e normas constantes deste procedimento, aplicando-se subsidiariamente, no que couber, as disposições da Lei Federal nº 8.666, de 21 de Dezembro de 1993, com alterações posteriores, Lei Complementar 123/2006 e alterações posteriores, Decretos Federais nº 10.024/2019 e nº 8.538/2015, e demais normas regulamentares aplicáveis à espécie, com envio de propostas e documentos de habilitação por meio do sistema www.portaldecompraspublicas.com.br até as 08h59min do dia 30 de maio de 2023, Data e Horário de Abertura da Sessão: 30/05/2023 às 09h00min. Demais informações e Edital à disposição na Av. Lauro Machado, nº 230 - Centro ou pelo telefone nº (38) 3527-1257 (atendimento em h. comercial) e pelo e-mail: licita20172020@yahoo.com.</p><p class="data">Em 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">Bruna Laura da Cruz</p><p class="cargo">Pregoeira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>