<xml><article id="32066518" name="Pref. de Rondolandia Aviso Licit" idOficio="9590315" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-RDC Presencial" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00010:00145:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00148:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Mato Grosso/PREFEITURA MUNICIPAL DE RONDOLÂNDIA" artSize="12" artNotes="" numberPage="238" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=238" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO PREGÃO PRESENCIAL Nº 12/2023 - srp]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Rondolândia - MT, 11 de Maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO PREGÃO PRESENCIAL Nº 12/2023 - srp</p><p>A Prefeitura Municipal De Rondolândia-Mt, através de sua Pregoeira Oficial nomeada através do Decreto nº 192/GAB/PMR de 17 de Janeiro de 2023, torna Público para o conhecimento dos interessados que está instaurado o procedimento licitatório sob a modalidade Pregão Presencial Com O Sistema De Registro De Preço De Nº. 12/2023, processado nos autos do Processo Administrativo de nº. 179/2023, cujas especificações detalhadas encontram-se no Edital e seus anexos. O julgamento da referida licitação será através do Menor Preço Por Item, objetivando o "Futura e Eventual Locação de máquinas e Veículos para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Obras".A sessão pública para recebimento e julgamento da(s) Proposta(s) de Preços e Documentos de Habilitação ocorrerá às 09h00min (Horário Oficial de Brasília), do dia: 23/05/2023, na Sala de Licitações da Prefeitura Municipal de Rondolândia.A integra deste Edital poderá ser obtido junto ao Departamento de Licitação, na sede da Prefeitura Municipal de Rondolândia - MT, situada na Av. Joana Alves de Oliveira, s/n°, Centro, Rondolândia-MT, Cep: 78.338-000, durante o horário normal de expediente ou através do endereço de e-mail: pregoeiro@rondolandia.mt.gov.br, maiores informações poderão ser obtidas junto ao Departamento de Licitação, na Prefeitura Municipal em horário normal de expediente das 07h00min às 13h00min ou através do telefone 0xx (66) 3542-1177.</p><p class="data">Rondolândia - MT, 11 de Maio de 2023.</p><p class="assina">Keila Taiane Nascimento Freire</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>