<xml><article id="32051170" name="DOU PE 27_2023 (AVISO)" idOficio="9585258" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00015:00101:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Paraná/Prefeitura Municipal de Congonhinhas" artSize="12" artNotes="" numberPage="276" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=276" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20585094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[aviso de licitação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ 10 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso de licitação</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico nº 27/2023</p><p>O Município de Congonhinhas torna público, para conhecimento dos interessados que realizará o credenciamento, a seguir:</p><p>Modalidade da Licitação: Pregão Eletrônico nº27/2023</p><p>Registro de Preços para eventual contratação de Serviços técnicos especializados na elaboração de projetos de engenharia e arquitetura, executivos e complementares, ambiental e acompanhamento técnico em obras de construção civil e instalações elétricas de manutenção, reforma, adequação, ampliação e construção dos prédios públicos do município de Congonhinhas.</p><p>ENCAMINHAMENTO: As propostas iniciais deverão ser encaminhadas exclusivamente por meio eletrônico, para o seguinte endereço: www.comprasgovernamentais.gov.br.</p><p>RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: Até às 08h59min do dia 26/05/2023, com ABERTURA DA SESSÃO às 09h00min do mesmo dia, no endereço acima. Para todas as referências de tempo mencionadas neste edital será observado o horário de BRASÍLIA.</p><p>Disponibilidade do Edital e Anexos: Exemplares deste Edital e seus anexos poderão ser obtidos pessoalmente na Divisão de Licitação da Prefeitura, situada a Av. Dr. Davi Xavier da Silva, 266, Centro, Congonhinhas/PR, no horário normal de expediente, ou nos sites www.congonhinhas.pr.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br.</p><p>Informações: Demais informações através de telefone (43) 3554-1212, no horário normal de expediente.</p><p class="data">10 de maio de 2023</p><p class="assina">FRANCIELE APARECIDA DA CRUZ</p><p class="cargo">Agente de Contratação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>