<xml><article id="32066941" name="Escada DOU 10.05.2023" idOficio="9590389" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00016:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Pernambuco/PREFEITURA MUNICIPAL DE ESCADA" artSize="12" artNotes="" numberPage="282" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=282" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE   ALTERAÇÃO  PREGÃO ELETRÔNICO Nº 23/2023 - PL Nº 058/2023 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE ALTERAÇÃO PREGÃO ELETRÔNICO Nº 23/2023 - PL Nº 058/2023</p><p>OBJETO: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS MECÂNICOS COM FORNECIMENTO DE PEÇAS E ACESSÓRIOS GENUÍNOS, ORIGINAIS OU OUTRAS PEÇAS (PARALELAS DE 1 LINHA) DA MARCA DO VEÍCULO, NA MANUTENÇÃO PREVENTIVA E CORRETIVA DOS VEÍCULOS, CAMINHÕES, ÔNIBUS, MÁQUINAS E TRATORES, QUE COMPÔE A FROTA DA PREFEITURA MUNICIPAL DA ESCADA E DEMAIS ÓRGÃOS PARTICIPANTES. Total de 4 itens. VALOR MÁXIMO ACEITÁVEL: R$ 539.748,27 Sessão de Disputas de Preços: 31/05/2023 às 10h30min, horário de Brasília, no site www.bnc.org.br</p><p class="assina">JOYCE DE BARROS FIGUEIREDO</p><p class="cargo">Pregoeira</p><p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÃOPREGÃO ELETRÔNICO Nº 25/2023 - PL Nº 044/2023</p><p>COTA PRINCIPAL E RESERVADA OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS GLOBAL, CONSIGNADO EM ATA, PELO PRAZO DE 12 (DOZE) MESES, PARA EVENTUAL E FUTURA AQUISIÇÃO DE CESTAS BÁSICAS PARA DOAÇÃO À POPULAÇÃO CARENTE DO MUNICÍPIO DE ESCADA. VALOR MÁXIMO ACEITÁVEL: R$ 1.059.700,00 Sessão de Disputas de Preços: 30/05/2023 às 09h00min, horário de Brasília, no site www.bnc.org.br.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 26/2023 - PL Nº 045/2023</p><p>OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS POR ITEM, CONSIGNADO EM ATA, PELO PRAZO DE 12 (DOZE) MESES, PARA EVENTUAL AQUISIÇÃO DE VEÍCULOS DE PEQUENO, MÉDIO E GRANDE PORTE E IMPLEMENTOS, NOVOS E USADOS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ESCADA. VALOR MÁXIMO ACEITÁVEL: R$ 1.365.978,07. Sessão de Disputas de Preços: 31/05/2023 às 09h00min, horário de Brasília, no site www.bnc.org.br</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 27/2023 - PL Nº 046/2023</p><p>COTA EXCLUSIVA OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS POR ITEM, CONSIGNADO EM ATA, PELO PRAZO DE 12 (DOZE) MESES, PARA EVENTUAL AQUISIÇÃO DE MATERIAIS PERMANENTES PARA ATENÇÃO ESPECIALIZADA EM SAÚDE DESTINADOS AO HOSPITAL REGIONAL DOUTOR BENÉVOLO WANDERLEY DO AMARAL DO MUNICÍPIO DE ESCADA/PE, CONFORME PROPOSTA Nº 10291311000120001 DO MINISTÉRIO DA SAÚDE E PARA REAPARELHAMENTO DAS UNIDADES BÁSICAS DE SAÚDE DE ESCADA, CONFORME EMENDA Nº 268/2022 DO GOVERNO DO ESTADO DE PERNAMBUCO. VALOR MÁXIMO ACEITÁVEL: R$ 27.877,66 Sessão de Disputas de Preços: 30/05/2023 às 10h00min, horário de Brasília, no site www.bnc.org.br</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 28/2023 - PL Nº 047/2023</p><p>OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS POR ITEM, CONSIGNADO EM ATA, PELO PRAZO DE 12 (DOZE) MESES, PARA EVENTUAL AQUISIÇÃO DE CONJUNTO RADIOLÓGICO COM INSTALAÇÃO INCLUSA DESTINADO AO HOSPITAL REGIONAL DOUTOR BENÉVOLO WANDERLEY DO AMARAL DO MUNICÍPIO DE ESCADA/PE.. VALOR MÁXIMO ACEITÁVEL: R$ 160.331,67 Sessão de Disputas de Preços: 30/05/2023 às 11h00min, horário de Brasília, no site www.bnc.org.br</p><p>Os editais encontram-se disponibilizados sem ônus através do site: https://www.escada.pe.gov.br/ ou por email: edital.escada@gmail.com</p><p class="assina">JOYCE DE BARROS FIGUEIREDO</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>