<xml><article id="32051373" name="EDITAL DE INTIMACAO_Marcelo Alme" idOficio="9587601" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério da Previdência Social/Câmara de Recursos da Previdência Complementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="118" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=118" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE INTIMAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE INTIMAÇÃO</p><p>Julgamento do Processo Administrativo Sancionador nº 44011.000446/2019-07</p><p>INTIMADOS: Marcelo Almeida de Souza, Ricardo Berretta Pavie e Wagner Pinheiro de Oliveira</p><p>Procurador: Roberto Eiras Messina - OAB/SP nº 84.267</p><p>FINALIDADE: Dar publicidade que, nos termos do art. 38-A, inc. IV c/c o §3º, da Portaria ME nº 422, de 28 de dezembro de 2020, ficam devidamente INTIMADOS os Senhores Marcelo Almeida de Souza, Ricardo Berretta Pavie e Wagner Pinheiro de Oliveira, do julgamento dos Embargos de Declarações opostos no bojo do Processo Administrativo Sancionador nº 44011.000446/2019-07, na 124ª Reunião Ordinária, agendada para os dias 30 e 31 de maio de 2023, às 9h30h, de forma não presencial, mediante videoconferência, por encontrarem-se atualmente em lugar incerto e não sabido.</p><p>Os autos do processo eletrônico estão à disposição para vistas, a qualquer tempo, pelo intimado ou seu procurador devidamente constituído, podendo ser acessados:</p><p>a) presencialmente, na Secretaria-Executiva da CRPC, localizada na Esplanada dos Ministérios. Bloco "F". Sala 736. 7º andar. Ministério da Previdência Social. CEP 70.059-900, Brasília/DF, nos dias úteis, mediante prévio agendamento pelo e-mail: crpc.sppc@mtp.gov.br, ou;</p><p>b) remotamente, mediante cadastramento de usuário externo, na forma do artigo 50-B e 50-C, da Portaria ME nº 422, de 28 de dezembro de 2020 e orientações constantes no sítio desse Colegiado, na internet (https://www.gov.br/previdencia/pt-br/acesso-a-informacao/participacao-social/conselhos-e-orgaos colegiados/camara-de-recursos-da-previdencia-complementar/consulta-processual-e-peticionamento).</p><p>O julgamento do processo terá continuidade independentemente do comparecimento ou manifestação do intimado.</p><p class="assina">VIRGÍLIO ANTÔNIO RIBEIRO DE OLIVEIRA FILHO</p><p class="cargo">Presidente da CRPC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>