<xml><article id="32065099" name="EDITAL DE INTIMACAO - 8590294" idOficio="9590063" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00040:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=115" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591981">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE INTIMAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE INTIMAÇÃO</p><p>Pelo presente Edital, nos termos do art. 292 da Lei nº 7.565, de 19 de dezembro de 1986 e do § 4º do Art. 26 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, por terem sido frustradas as intimações pela via postal, fica a interessada AS COMUNICACAO E EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ nº 15.093.997/0001-49, comunicada da abertura de prazo para manifestação em virtude da convalidação (alteração de enquadramento) dos Autos de Infração nº. 000089.I/2023 e nº 000090.I/2023 para RBHA 91, PARÁGRAFO 91.203(A) C/C ART. 302, INCISO I, ALÍNEA "D" DA LEI Nº 7.565/1986 (CBA). REFERÊNCIA: Processos SEI (NUP) 00058.002787/2023-83 e 00058.002793/2023-31; Autos de Infração nº. 000089.I/2023 e nº 000090.I/2023; Unidade Emissora GTFI; Unidade de Julgamento COJUG/GTAG/SFI (Coordenadoria de Julgamento e Gestão de Processos Administrativos Sancionadores). Em função da alteração promovida, fica concedido o prazo de 20 (vinte) dias, contado da data de recebimento desta notificação, para que, querendo, formule alegações antes da decisão de primeira instância, ou requeira a concessão de desconto de 50% (cinquenta por cento) sobre o valor da multa aplicável, calculado pelo valor médio do novo enquadramento, conforme faculta o art. 28 da Resolução ANAC nº 472, de 6 de junho de 2018. Caso sejam apresentados simultaneamente a defesa prévia e o requerimento de desconto, este último será desconsiderado e apenas a defesa será apreciada. A resposta deve ser peticionada por meio do Protocolo Eletrônico. Para se cadastrar, acesse https://www.gov.br/anac/pt-br/sistemas/protocolo-eletronico-sei . O processo terá continuidade independentemente do atendimento a esta intimação. Para consultar processos ostensivos, utilize a Pesquisa Pública. Saiba mais em https://www.gov.br/anac/pt-br . Os processos e os documentos restritos não poderão ser visualizados por meio da Pesquisa Pública e é concedido mediante cadastro prévio do interessado, do representante legal ou do advogado pelo Protocolo Eletrônico da ANAC. Após a liberação do cadastro, o usuário deverá autuar processo no Protocolo Eletrônico com o tipo: Gestão Interna - Gestão da Informação: Solicitação de Vista de Processo. Para outras informações, acesse a página da ASJIN, na internet: www.anac.gov.br/acesso-a-informacao/junta-recursal . AVISO: Com a entrada em vigor da Resolução ANAC nº 520, de 3 de julho de 2019, que regulamenta o processo eletrônico no âmbito da ANAC e estabelece regras para intimação eletrônica, as pessoas físicas ou jurídicas que figurarem como interessados em processos administrativos em tramitação na Agência deverão se cadastrar no Protocolo Eletrônico, para o envio e o recebimento de documentos por meio da internet. Usuários não cadastrados poderão ser comunicados dos atos processuais por meio da imprensa oficial. Mais informações no endereço https://www.gov.br/anac/pt-br/sistemas/protocolo-eletronico-sei .</p><p class="assina">BRUNO KRUCHAK BARROS</p><p class="cargo">Chefe de Assessoria Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>