<xml><article id="32059041" name="Extrato_Termo_Aditivo_altera rem" idOficio="9589033" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00072:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Campus Currais Novos" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=41" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EXTRATO DE  TERMO ADITIVO Nº 8/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 8/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN</p><p>Espécie: Termo Aditivo ao Contrato nº 5/2021- COGPE/DG/CN/IFRN. Contratante: INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE - IFRN. Contratado: ANA RITA RIBEIRO DE ARAÚJO CORDEIRO. OBJETO: Alteração do valor da remuneração de professor substituto, tendo em vista o que consta na Medida Provisória 1.170/2023 e no Processo Administrativo nº 23035.001236.2023-66. Carga Horária: 40 (quarenta) horas semanais. Data de Assinatura: 10/05/2023. Assinado por ANDREILSON OLIVEIRA DA SIVLA - Contratante, e ANA RITA RIBEIRO DE ARAÚJO CORDEIRO - Contratado.</p><p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 9/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN</p><p>Espécie: Termo Aditivo ao Contrato nº 4/2022- COGPE/DG/CN/IFRN. Contratante: INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE - IFRN. Contratado: CAIO CESAR DA SILVA GARCIA. OBJETO: Alteração do valor da remuneração de professor substituto, tendo em vista o que consta na Medida Provisória 1.170/2023 e no Processo Administrativo nº 23035.001245.2023-57. Carga Horária: 40 (quarenta) horas semanais. Data de Assinatura: 10/05/2023. Assinado por ANDREILSON OLIVEIRA DA SIVLA - Contratante, e CAIO CESAR DA SILVA GARCIA - Contratado.</p><p>EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 10/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN</p><p>Espécie: Termo Aditivo ao Contrato nº 5/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN. Contratante: INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE - IFRN. Contratado: FABYANA SOARES DE OLIVEIRA. OBJETO: Alteração do valor da remuneração de professor substituto, tendo em vista o que consta na Medida Provisória 1.170/2023 e no Processo Administrativo nº 23035.001246.2023-00. Carga Horária: 40 (quarenta) horas semanais. Data de Assinatura: 10/05/2023. Assinado por ANDREILSON OLIVEIRA DA SIVLA - Contratante, e FABYANA SOARES DE OLIVEIRA - Contratado.</p><p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 11/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN</p><p>Espécie: Termo Aditivo ao Contrato nº 3/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN. Contratante: INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE - IFRN. Contratado: JARLES TARSSO GOMES SANTOS. OBJETO: Alteração do valor da remuneração de professor substituto, tendo em vista o que consta na Medida Provisória 1.170/2023 e no Processo Administrativo nº 23035.001247.2023-46. Carga Horária: 40 (quarenta) horas semanais. Data de Assinatura: 10/05/2023. Assinado por ANDREILSON OLIVEIRA DA SIVLA - Contratante, e JARLES TARSSO GOMES SANTOS - Contratado.</p><p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 12/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN</p><p>Espécie: Termo Aditivo ao Contrato nº 1/2022 - COGPE/DG/CN/IFRN. Contratante: INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE - IFRN. Contratado: JOÃO VICTOR RODRIGUES DA COSTA. OBJETO: Alteração do valor da remuneração de professor substituto, tendo em vista o que consta na Medida Provisória 1.170/2023 e no Processo Administrativo nº 23035.001248.2023-91. Carga Horária: 40 (quarenta) horas semanais. Data de Assinatura: 10/05/2023. Assinado por ANDREILSON OLIVEIRA DA SIVLA - Contratante, e JOÃO VICTOR RODRIGUES DA COSTA - Contratado.</p><p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 13/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN</p><p>Espécie: Termo Aditivo ao Contrato nº 2/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN. Contratante: INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE - IFRN. Contratado: JORGE CHRYSTIANN GUIMARÃES DA CUNHA NUNES. OBJETO: Alteração do valor da remuneração de professor substituto, tendo em vista o que consta na Medida Provisória 1.170/2023 e no Processo Administrativo nº 23035.001250.2023-60. Carga Horária: 40 (quarenta) horas semanais. Data de Assinatura: 10/05/2023. Assinado por ANDREILSON OLIVEIRA DA SIVLA - Contratante, e JORGE CHRYSTIANN GUIMARÃES DA CUNHA NUNES - Contratado.</p><p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 14/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN</p><p>Espécie: Termo Aditivo ao Contrato nº 4/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN. Contratante: INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE - IFRN. Contratado: JOSÉ MARCOS LOPES CELESTINO. OBJETO: Alteração do valor da remuneração de professor substituto, tendo em vista o que consta na Medida Provisória 1.170/2023 e no Processo Administrativo nº 23035.001251.2023-12. Carga Horária: 40 (quarenta) horas semanais. Data de Assinatura: 10/05/2023. Assinado por ANDREILSON OLIVEIRA DA SIVLA - Contratante, e JOSÉ MARCOS LOPES CELESTINO - Contratado.</p><p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 15/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN</p><p>Espécie: Termo Aditivo ao Contrato nº 1/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN. Contratante: INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE - IFRN. Contratado: MATEUS ARNAUD SANTOS DE SOUSA GOLDBARG. OBJETO: Alteração do valor da remuneração de professor substituto, tendo em vista o que consta na Medida Provisória 1.170/2023 e no Processo Administrativo nº 23035.001252.2023-59. Carga Horária: 40 (quarenta) horas semanais. Data de Assinatura: 10/05/2023. Assinado por ANDREILSON OLIVEIRA DA SIVLA - Contratante, e MATEUS ARNAUD SANTOS DE SOUSA GOLDBARG - Contratado.</p><p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 16/2023 - COGPE/DG/CN/IFRN</p><p>Espécie: Termo Aditivo ao Contrato nº 3/2022 - COGPE/DG/CN/IFRN. Contratante: INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE - IFRN. Contratado: ARIANE FERREIRA LACERDA. OBJETO: Alteração do valor da remuneração de professor visitante, tendo em vista o que consta na Medida Provisória 1.170/2023 e no Processo Administrativo nº 23035.001269.2023-14. Carga Horária: 40 (quarenta) horas semanais. Data de Assinatura: 10/05/2023. Assinado por ANDREILSON OLIVEIRA DA SIVLA - Contratante, e ARIANE FERREIRA LACERDA - Contratado.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>