<xml><article id="32064619" name="2023_05_10_extrato de aditivo_DI" idOficio="9590038" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00005" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=38" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS</p><p>Espécie: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo de Prestação de Serviços nº 035/2022 - DIGEP/IFMS. Contratante: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS). CARLOS ALBERTO MIDON SILVA: modificação da cláusula sexta (vigência e rescisão) do Contrato. Passando a vigorar com a seguinte redação: Cláusula Sexta - Vigência e Rescisão: Este Contrato vigerá no período de 31.01.2023 a 04.07.2023. Fundamento Legal: Lei nº 8.745 de 09/12/1993. Data de Assinatura: 23/12/2022. Campus Campo Grande.</p><p>Espécie: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo de Prestação de Serviços nº 036/2022 - DIGEP/IFMS. Contratante: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS). CAMILA LIMA GUISONE: modificação da cláusula sexta (vigência e rescisão) do Contrato. Passando a vigorar com a seguinte redação: Cláusula Sexta - Vigência e Rescisão: Este Contrato vigerá no período de 31.01.2023 a 31.07.2023. Fundamento Legal: Lei nº 8.745 de 09/12/1993. Data de Assinatura: 19/01/2023. Campus Nova Andradina.</p><p>Espécie: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo de Prestação de Serviços nº 043/2022 - DIGEP/IFMS. Contratante: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS). BLANCA FLOR DEMENJOUR MUNOZ MEJIA: modificação da cláusula sexta (vigência e rescisão) do Contrato. Passando a vigorar com a seguinte redação: Cláusula Sexta - Vigência e Rescisão: Este Contrato vigerá no período de 01.01.2023 a 01.07.2023. Fundamento Legal: Lei nº 8.745 de 09/12/1993. Data de Assinatura: 01/01/2023. Campus Jardim.</p><p>Espécie: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo de Prestação de Serviços nº 051/2022 - DIGEP/IFMS. Contratante: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS). RENATO TEODORO DE LIMA: modificação da cláusula sexta (vigência e rescisão) do Contrato. Passando a vigorar com a seguinte redação: Cláusula Sexta - Vigência e Rescisão: Este Contrato vigerá no período de 01.01.2023 a 01.07.2023. Fundamento Legal: Lei nº 8.745 de 09/12/1993. Data de Assinatura: 01/01/2023. Campus Ponta Porã.</p><p>Espécie: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo de Prestação de Serviços nº 052/2022 - DIGEP/IFMS. Contratante: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS). CARLA ALUCHNA CORRÊA: modificação da cláusula sexta (vigência e rescisão) do Contrato. Passando a vigorar com a seguinte redação: Cláusula Sexta - Vigência e Rescisão: Este Contrato vigerá no período de 18.01.2023 a 04.07.2023. Fundamento Legal: Lei nº 8.745 de 09/12/1993. Data de Assinatura: 23/12/2022. Campus Campo Grande.</p><p>Espécie: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo de Prestação de Serviços nº 053/2022 - DIGEP/IFMS. Contratante: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS). MATHEUS CICERO DA SILVA RIBEIRO: modificação da cláusula sexta (vigência e rescisão) do Contrato. Passando a vigorar com a seguinte redação: Cláusula Sexta - Vigência e Rescisão: Este Contrato vigerá no período de 18.01.2023 a 04.07.2023. Fundamento Legal: Lei nº 8.745 de 09/12/1993. Data de Assinatura: 23/12/2022. Campus Campo Grande.</p><p>Espécie: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo de Prestação de Serviços nº 053/2022 - DIGEP/IFMS. Contratante: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS). SUELLEN DA SILVA PANIAGO: modificação da cláusula sexta (vigência e rescisão) do Contrato. Passando a vigorar com a seguinte redação: Cláusula Sexta - Vigência e Rescisão: Este Contrato vigerá no período de 18.01.2023 a 04.07.2023. Fundamento Legal: Lei nº 8.745 de 09/12/1993. Data de Assinatura: 23/12/2022. Campus Campo Grande.</p><p>Espécie: Primeiro Termo Aditivo ao Contrato Administrativo de Prestação de Serviços nº 057/2022 - DIGEP/IFMS. Contratante: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS). WELINTON YOSHIO HIRAI: modificação da cláusula sexta (vigência e rescisão) do Contrato. Passando a vigorar com a seguinte redação: Cláusula Sexta - Vigência e Rescisão: Este Contrato vigerá no período de 18.01.2023 a 04.07.2023. Fundamento Legal: Lei nº 8.745 de 09/12/1993. Data de Assinatura: 23/12/2022. Campus Campo Grande.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>