<xml><article id="32051482" name="16. EDITAL DE DECISAO DE NDFC NA" idOficio="9586822" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="12/05/2023" artClass="00047:00045:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00063:162023" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Superintendência Regional do Trabalho no Estado do Ceará/Seção de Multas e Recursos" artSize="12" artNotes="" numberPage="144" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=144" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20587363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE   NOTIFICAÇÃO DE   10 DE MAIO DE 2023 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p class="identifica">FGTS/CONTRIBUIÇÃO SOCIAL Nº 16/2023</p><p>Por se encontrarem em lugar incerto ou não sabido, ficam os responsáveis pelas empresas abaixo relacionadas intimados a comparecerem, no prazo de 10 (dez) dias consecutivos, a contar do décimo dia da publicação deste edital, na SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DO TRABALHO E EMPREGO NO CE - SRT/CE, sito Rua Barão de Aracati, 909, 1º Andar - Aldeota, Fortaleza/CE CEP: 60115-901, a fim de comprovarem o pagamento dos débitos oriundos de Notificações de Débito do Fundo de Garantia e da Contribuição Social - NDFCs/NFGCs/NRFCs, emitidas por infração à Lei nº 8.036/90 e/ou Lei Complementar 110/01. O não comparecimento dos interessados implicará no envio do(s) processo(s) à Caixa Econômica Federal para inscrição na Dívida Ativa da União e Cobrança Judicial. No mesmo prazo caberá a interposição de recurso para a instância administrativa superior, a ser protocolado no local acima mencionado. Não serão conhecidos recursos que não atendam aos requisitos de admissibilidade (tempestividade, legitimidade e representação), nos termos do parágrafo único do art. 41 da Portaria 667/2021.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Razão Social</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CNPJ/CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Processo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>F. HELMAR VASCONCELOS DE ALENCAR</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>30.849.222.0001-44</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>14185.019737/2020-41</p></td></tr></table><p>FRANCISCO CARLOS BRITO VERCOSA</p><p class="cargo">Chefe da Seção de Multas e Recursos/SRTE-CE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>