<xml><article id="32058155" name="CHAMADAPUBLICA-001-23-HABILITACA" idOficio="9588844" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00014:00067:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Paraíba/Prefeitura Municipal de Campina Grande/Secretaria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="270" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=270" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Campina Grande, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO</p><p class="identifica">CHAMAMENTO PÚBLICO Nº 1/2023</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 140/2023 - JULGAMENTO DE HABILITAÇÃO</p><p>A PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPINA GRANDE, através da COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÃO, torna público, para conhecimento dos interessados, o Resultado de Julgamento de Habilitação do Chamamento Público nº 001/2023, Cujo Objeto É A Aquisição de Gêneros Alimentícios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural Ou Suas Organizações, Para O Atendimento Ao Programa Nacional de Alimentação Escolar - PNAE, Destinados Aos Alunos da Rede Municipal de Ensino, da Secretaria Municipal de Educação do Município de Campina Grande, Estado da Paraíba. Empresas Habilitadas: CAPRIBOM COOPERATIVA DOS PRODUTORES RURAIS DE MONTEIRO LTDA, inscrita no CNPJ sob o Nº 08.855.043/0001-60; COOPERATIVA MISTA DOS PRODUTORES RURAIS NA AGRICULTURA FAMILIAR DA PARAÍBA, inscrita no CNPJ sob o Nº 24.637.299/0001-58; FRUTIACU - COOPERATIVA AGROINDUSTRIAL DE PIABUCU - RIO TINTO/PB, inscrita no CNPJ sob o Nº 11.451.337/0001-31; COOPERATIVA PARAIBANA DE AVICULTURA E AGRICULTURA FAMILIAR LTDA, inscrita no CNPJ sob o Nº 09.403.048/0001-15; COOP DE PROD. AGROP. DO ASSENT. ZUMBI DOS PALMARES-COOPAZ-LTDA, inscrita no CNPJ sob o Nº 07.123.473/0001-25; COOPERATIVA DE COMERCIALIZAÇÃO E INDUSTRIALIZACÃO DA AGRICULTURA FAMILIAR DE CAMPINA GRANDE AGRICAMP, inscrita no CNPJ sob o Nº 36.310.106/0001-39, contudo está INABILITADA para os itens 28, 29, 30 e 31 por descumprir o subitem 18.1. (apresentou registro do produto em nome de outra empresa); COOPERATIVA DOS PROD. RURAIS DO MUN. DE C. GRANDE E BOA VISTA LTDA, inscrita no CNPJ sob o Nº 02.027.253/0001-84, contudo está INABILITADA para os itens 28, 29, 30 e 31 por descumprir o subitem 18.1. do Edital (apresentou registro do produto em nome de outra empresa); COOPESCAF - COOPERATIVA DE PESCADORES, AQUICULTORES E AGRICULTORES FAMILIARES DE CAMALAU E REGIÃO, inscrita no CNPJ sob o Nº 24.818.087/0001-77, contudo está INABILITADA para os itens 28, 29, 30 e 31 por descumprir o subitem 18.1. (apresentou registro do produto em nome de outra empresa); AGRINORTE - COOPERATIVA DOS PRODUTORES E AGRICULTORES DA ZONA DA MATA NORTE DA PARAIBA, inscrita no CNPJ sob o Nº 41.092.823/0001-71, contudo está INABILITADA para o Item 8 - do Edital, por descumprir o subitem 7.2.3. alínea "g." (apresentou prova de atendimento de requisitos higiênico-sanitário em cópia simples); COOPERATIVA DE DESENVOLVIMENTO E FOMENTO A AGRICULTURA FAMILIAR DA PARAIBA - CODEFAP, inscrita no CNPJ sob o Nº 49.761.111/0001-00, contudo está INABILITADA para o Item 8 - do Edital, por descumprir o subitem 7.2.3. alínea "g." (apresentou prova de atendimento de requisitos higiênico-sanitários em cópia simples). Empresas INABILITADAS: COAFAB COOPERATIVA DA AGRICULTURA FAMILIAR DOS MUNICÍPIOS PARAIBANOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o Nº 26.816.208/0001-77, por descumprir o subitem 7.2.3. alínea "d." (apresentou estatuto incompleto); COOPERATIVA DE PRODUÇÃO E COMERCIALIZACAO DOS CAPRINOCULTORES E OVINOCULTORES DO CURIMATAU PARAIBANO-COOPAC, inscrita no CNPJ sob o Nº 42.859.610/0001-95, por descumprir os subitens 7.2.3. alíneas "b." (apresentou o extrato da DAP jurídica com emissão fora do prazo estabelecido no edital) "c." (apresentou regularidade perante o Fundo de Garantia por Tempo de Serviço - FGTS vencida) e "d." (apresentou Estatuto sem o devido registro no órgão competente), "g." (apresentou atendimento de requisitos higiênico-sanitários em cópia simples), 7.2.4. (não apresentou Termo de Adesão ao edital) e 7.2.5. (não apresentou declaração de ausência de servidor público); COOPERATIVA COAFAM CARIRI, inscrita no CNPJ sob o Nº 32.551.912/0001-48, por descumprir os subitens: 7.2.3. alíneas "b." (não apresentou o extrato da DAP jurídica), "c." (não apresentou prova de regularidade perante a fazenda Federal e Fundo de Garantia por Tempo de Serviço - FGTS) e "d." (apresentou Estatuto sem o devido registro no órgão competente), 7.2.5. (não apresentou declaração de ausência de servidor público), 7.2.6. (não apresentou declaração de mão de obra infantil) e 7.2.7. (não apresentou declaração de inexistência de fatos impeditivos) e o subitem 18.1. (apresentou registro do produto em nome de outra empresa). Com fundamento no Art. 36, § 4º da RESOLUÇÃO Nº 6, DE 8 DE MAIO DE 2020, concomitantemente com o Subitem 6.4. do referido edital, a COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÃO abre o prazo de 5 (cinco) dias úteis, contados a partir da publicação deste aviso, para apresentação de nova documentação. Fica concedido o prazo de 5 (cinco) dias úteis para apresentação de recursos, conforme previsto no art. 109 da Lei nº 8.666/93.</p><p class="data">Campina Grande, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">DAVYSON ODILON DE MELO</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Permanente de Licitação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>