<xml><article id="32066210" name="ANAPU - D.O.U - 11.05.2023 - EXT" idOficio="9590203" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00082:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Anapú" artSize="12" artNotes="" numberPage="256" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=256" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>CONTRATO Nº 20230096: Origem: Pregão Eletronico nº 005.2023-Pma; Contratante: Prefeitura Municipal de Anapu; Contratado: Jr Ferragens e Ferramentas Ltda; Objeto: Registro de preços para futura e eventual contratação de empresa(s) especializada(s) no fornecimento de materiais para construção destinados a atender a demanda da Prefeitura Municipal, secretarias e fundos do município de Anapu/Pa, conforme Anexo I - Termo de Referência. Valor Total: R$ 265.967,44 (duzentos e sessenta e cinco mil, novecentos e sessenta e sete reais quarenta e quatro centavos); Vigência: 03 de maio de 2023 a 02 de maio de 2024; data da Assinatura:03 de maio de 2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230097: Origem: Pregão Eletronico nº 005.2023-Pma; Contratante: Fundo Municipal de Meio Ambiente e Turismo; Contratado: Jr Ferragens e Ferramentas Ltda; Objeto: Registro de preços para futura e eventual contratação de empresa(s) especializada(s) no fornecimento de materiais para construção destinados a atender a demanda da Prefeitura Municipal, secretarias e fundos do município de Anapu/PA, conforme Anexo I - Termo de Referência. Valor Total: R$ 26.951,17 (vinte e seis mil, novecentos e cinquenta e um reais dezessete centavos); Vigência: 03 de maio de 2023 a 02 de maio de 2024; data da Assinatura: 03 de maio de 2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230098: Origem: Pregão Eletronico nº 005.2023-Pma; Contratante: Fundeb-Fundo Manut. e desenv. da educação Basica; Contratado: JR Ferragens e Ferramentas Ltda; Objeto: Registro de preços para futura e eventual contratação de empresa(s) especializada(s) no fornecimento de materiais para construção destinados a atender a demanda da Prefeitura Municipal, secretarias e fundos do município de Anapu/Pa, conforme Anexo I - Termo de Referência. Valor Total: R$ 119.053,35 (cento e dezenove mil, cinquenta e três reais trinta e cinco centavos); Vigência:03 de maio de 2023 a 02 de maio de 2024; data da Assinatura: 03 de maio de 2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230102: Origem: Pregão Eletronico nº 005.2023-Pma; Contratante: Prefeitura Municipal de Anapu; Contratado: S. F. Marinho Ltda; Objeto: Registro de preços para futura e eventual contratação de empresa(s) especializada(s) no fornecimento de materiais para construção destinados a atender a demanda da Prefeitura Municipal, secretarias e fundos do município de Anapu/Pa, conforme Anexo I - Termo de Referência. Valor Total: R$ 351.395,77 (trezentos e cinquenta e um mil, trezentos e noventa e cinco reais setenta e sete centavos); Vigência: 08 de maio de 2023 a 07 de maio de 2024; data da Assinatura: 08 de maio de 2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230103: Origem: Pregão Eletronico nº 005.2023-Pma; Contratante: Fundeb-Fundo Manut. e desenv. da educação Basica; Contratado: S. F. Marinho Ltda; Objeto: Registro de preços para futura e eventual contratação de empresa(s) especializada(s) no fornecimento de materiais para construção destinados a atender a demanda da Prefeitura Municipal, secretarias e fundos do município de Anapu/Pa, conforme Anexo I - Termo de Referência.Valor Total: R$ 106.193,08 (Cento e seis mil, cento e noventa e três reais oito centavos); Vigência: 08 de maio de 2023 a 07 de maio de 2024; data da Assinatura:08 de maio de 2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230104: Origem: Pregão Eletronico nº 005.2023-Pma; Contratante: Fundo Municipal de Meio Ambiente e Turismo; Contratado: S. F. Marinho Ltda; Objeto: Registro de preços para futura e eventual contratação de empresa(s) especializada(s) no fornecimento de materiais para construção destinados a atender a demanda da Prefeitura Municipal, secretarias e fundos do município de Anapu/PA, conforme Anexo I - Termo de Referência. Valor Total: R$ 75.929,25 (setenta e cinco mil, novecentos e vinte e nove reais vinte e cinco centavos); Vigência: 08 de maio de 2023 a 07 de maio de 2024; data da Assinatura:08 de maio de 2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230111: Origem: Pregão Eletronico nº 007.2022-Pma; Contratante: Fundo Municipal de educação; Contratado: Posto Parana Ltda; Objeto: Registro de preços para futura e eventual contratação de empresa(s) especializada(s) para fornecimento de combustíveis, destinados à atender as necessidades da Prefeitura Municipal e todos os Fundos do Município de Anapu/PA, conforme Anexo I - Termo de Referência. Valor Total: R$ 60.700,00 (Sessenta mil, setecentos reais); Vigência: 11 de maio de 2023 a 31 de dezembro de 2023; data da Assinatura:11 de maio de 2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>