<xml><article id="32060724" name="EXTRATO DE CONVOC PARA AUDIENCIA" idOficio="9589347" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00020:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio de Janeiro/Prefeitura Municipal de Nilópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="295" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=295" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE   AUDIÊNCIA PÚBLICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Nilópolis, 8 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE AUDIÊNCIA PÚBLICA</p><p>O Município de Nilópolis, através da Secretaria Municipal de Serviços Públicos - SEMSERP, por intermédio do Secretário Municipal, Rodrigo Bilard Figueira da Silva, em cumprimento ao artigo 5º da Lei 8.987/95, torna Público para conhecimento e participação de todos os cidadãos, institucionais públicas e privadas e representativas dos diversos segmentos da sociedade que estará realizando Audiência Pública, para dirimir dúvidas, prestar esclarecimentos, colher sugestões e informações que poderão contribuir na construção definitiva do certame, apresentando as condições gerais que regerão o processo de licitação para concessão comum dos SERVIÇOS públicos funerários e cemiteriais do Município de Nilópolis, no Estado do Rio de Janeiro, e contemplando o fornecimento de sistemas, reforma e ampliação do cemitério público, Operação, Conservação e manutenção, como Ato Justificador da conveniência de outorga de sua Concessão.</p><p>DATA/HORÁRIO: 02 de junho de 2023 às 10:00 hs.</p><p>LOCAL: Rua Nicolau Cobelas nº 01, Centro, Nilópolis, Rj.</p><p>As contribuições aos documentos submetidos a consulta pública deverão ser enviados através do e-mail: semserp2020.gov.rj@gmail.com ou encaminhados por correspondência sob a rubrica "CONSULTA PÚBLICA EDITAL CONCESSÃO DO CEMITÉRIO" para o endereço: Rua Coronel França Leite nº 2010, bairro Nossa Senhora de Fátima, Nilópolis-Rj, CEP: 26520-652. As informações pertinentes encontram-se disponíveis no sítio eletrônico da Prefeitura Municipal de Nilópolis: www.nilopolis.rj.gov.br, bem como a minuta de Edital, minuta de contrato e seus anexos estão devidamente publicadas na íntegra para Consulta.</p><p class="data">Nilópolis, 8 de maio de 2023.</p><p class="assina">Rodrigo Bilard Figueira da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>