<xml><article id="32065389" name="11 TA ao Contrato n. 35-2019 - R" idOficio="9590142" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00069:00069:00068:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/1ª Região/Seção Judiciária em Rondônia/Diretoria do Foro/Secretaria Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="160" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=160" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592106">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>Décimo Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n. 35/2019. CONTRATANTE: Justiça Federal de Primeira Instância - Seção Judiciária do Estado de Rondônia. CONTRATADA: COLUMBIA SEGURANÇA E VIGILÂNCIA PATRIMONIAL LTDA. CNPJ: 02.050.778/0001-30. OBJETO: Supressão de 1 (um) posto 44 horas semanais, no valor mensal de R$ 6.889,45 e acréscimo de 1 (um) posto 12x36 diurno, equivalente ao aditamento mensal de R$ 12.971,60. A supressão e o acréscimo importarão aumento de R$ 6.082,15 (seis mil, oitenta e dois reais e quinze centavos), no valor mensal atualizado do Contrato, com efeitos a partir de 10/05/2023. VALOR ATUALIZADO DO CONTRATO: R$ 3.727.588,20. BASE LEGAL: A supressão e o acréscimo decorrem de pedido formulado pelo gestor do contrato, em razão da instalação provisória da rodoviária no local onde funciona a feira municipal do Cai N'água; a extrema alteração da ocupação das áreas adjacentes à sede da Seção Judiciária de Rondônia; bem como o fato de a CONTRATANTE contar somente com uma uma força de trabalho, nos finais de semana e feriados, de acordo com informação do gestor do contrato, id. 17980509. E encontra amparo legal no artigo 65, inciso I, alínea "b", e § 1°, da Lei 8.666/1993. PROCESSO ADMINISTRATIVO: 0002947-18.2019.4.01.8012. DATA DE ASSINATURA: 09/05/2023. SIGNATÁRIOS: Aline Freitas da Silva, Diretora da Secretaria Administrativa, pela contratante, e por Rivaldo Fernandes de Almeida Filho, pela contratada.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>