<xml><article id="32066476" name="GW - RIBEIRAO GRANDE" idOficio="9590312" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00024:00609:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/PREFEITURA MUNICIPAL DE RIBEIRAO GRANDE" artSize="12" artNotes="" numberPage="314" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=314" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  AVISOS DE LICITAÇÃO   PREGÃO PRESENCIAL Nº 5/2023  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[  Ribeirão Grande-SP,  11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÃO PREGÃO PRESENCIAL Nº 5/2023</p><p>Processo: 6546/2022</p><p>A Prefeitura Municipal De Ribeirão Grande torna público, que na sala do Setor de Compras, localizada na Rua Francisco Fhellipe de Lima, nº 40, CEP 18.315-000, Ribeirão Grande/SP, Centro, do tipo Menor Preço Global, de acordo com a Legislação Vigente, para Contratação de empresa especializada no ramo de informática, para locação de sistemas de computador - softwares para gestão da secretaria de educação desenvolvido em linguagem web, integrado à secretaria digital -SED- de forma automatizada, com disponibilização de datacenter e backups sob a responsabilidade da contratada. Conforme especificações e demais condições constantes no Anexo I - Termo de Referência do edital. Os documentos de habilitação, bem como a proposta financeira, deverão ser entregues até às 10h00 do dia 26/05/2023, local supra indicado.</p><p class="identifica">PREGÃO PRESENCIAL Nº 6/2023</p><p>Processo: 8492/2023.</p><p>A Prefeitura Municipal De Ribeirão Grande torna público para conhecimento dos interessados que na sala do Setor de Compras e Licitações, sito a Rua Francisco Fhellipe de Lima, nº 40, CEP 18.315-000, Centro, Ribeirão Grande/SP, do tipo Menor Preço por Item, de acordo com a Legislação Vigente, para Registro de Preços para Aquisição de Combustíveis para esta Prefeitura Municipal. Conforme especificações e demais condições constantes no Anexo I - Termo de Referência do edital. Os documentos de habilitação, bem como a proposta financeira, deverão ser entregues até às 10h00 do dia 30/05/2023, local supra indicado.</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 6/2023</p><p>Processo: 9076/2023.</p><p>A Prefeitura Municipal De Ribeirão Grande torna público, para conhecimento dos interessados, que, na sede da Prefeitura Municipal, Rua Francisco Fhellipe de Lima, nº 40, CEP 18.315-000, Centro, Ribeirão Grande/SP, do tipo MENOR PREÇO GLOBAL, a qual será processada de acordo com o que determina a Legislação Vigente, para Contratação de empresa especializada para Construção de Ponte de Concreto armado no Bairro Queiroz, pelo regime de empreitada global - compreendendo execução de serviços e fornecimento de materiais (Contrato de Repasse nº 871266/2018/MAPA/CAIXA). Conforme Anexo I - Termo de Referência do edital. Os documentos de habilitação, bem como a proposta financeira, deverão ser protocolados até às 10h00 do dia 06/06/2023, local supra indicado.</p><p>Os interessados que desejarem cópia integral destes Editais e seus Anexos poderão retirá-los na Prefeitura no horário de expediente, até o último dia útil que antecede a data de abertura da licitação, ou podendo ser solicitado através do e-mail: licitacao@ribeiraogrande.sp.gov.br. e/ou compras@ribeiraogrande.sp.gov.br, e no site da Prefeitura www.ribeiraogrande.sp.gov.br</p><p class="data">Ribeirão Grande-SP, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Marcelo Luis Nunes</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>