<xml><article id="32051194" name="CNP_EDITAL DE CITACAO - 12-05-20" idOficio="9584119" pubName="DO3" artType="Edital de Citação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00010:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00057:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Mato Grosso/Prefeitura Municipal de Campo Novo do Parecis" artSize="12" artNotes="" numberPage="236" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=236" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20583477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Campo Novo do Parecis-MT, 9 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CITAÇÃO</p><p>O Presidente da Comissão de Processo Administrativo nº 002/2023, comunica que em cumprimento a determinação da Portaria nº. 355/2023, datada de 18 de abril de 2023, publicada no Jornal Oficial Eletrônico dos Municípios do Estado de Mato Grosso, Ano XVIII, nº 4.219, pagina 147, no dia 24/04/2023, pelo Excelentíssimo Prefeito Municipal Sr. Rafael Machado, recebido por esta Comissão em 24/04/2023, com o fim específico de "Em desfavor da empresa ARMAZEM DOS MEDICAMENTOS EIRELLI, inscrita no CNPJ: 27.718.661/0001-03, devido o descumprimento do compromisso de fornecimento firmado com o Município de Campo Novo do Parecis-MT, por meio da Ata de Preços nº 024/2023 do Pregão eletrônico nº 137/2022. Diante dos fatos, estamos comunicando, convocando e citando a empresa em questão, que está localizada na Rua Cilostro Carneiro, nº 309, no Bairro Vila São João, na cidade de Senador Canedo, CEP: 75.250-000, no estado de Goiás. Neste ato, INTIMAMOS vossa senhoria a apresentar defesa escrita para instruir o presente Processo, no prazo legal de 05 (cinco) dias, conforme art.87, § 2º, da Lei nº 8.666/93, a contar do recebimento desta, podendo solicitar cópia integral do referido processo administrativo disciplinar, sem prejuízo do direito de vista aos autos, que lhe é assegurado, durante o horário de atendimento, em dias úteis, das 07h00min às 11h00min e das 13h00min às 17h00min. A Comissão processante encontra-se instalada no endereço acima mencionado, podendo ser contatada no telefone: (65) 3382-5100/ (65) 9 9912-8117.</p><p class="data">Campo Novo do Parecis-MT, 9 de maio de 2023.</p><p class="assina">GERALDO BASTOS RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>