<xml><article id="32066126" name="AUGUSTO CORREA - D.O.U - 11.05.2" idOficio="9590203" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Augusto Corrêa" artSize="12" artNotes="" numberPage="256" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=256" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>CONTRATO Nº 20230447. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: Assuncao &amp; Lavor Tecnologia Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades do Fundo de Valorização da Educação - Fundeb, do Município de augusto Corrêa/Pa. Valor Total: R$ 7.553,50. Vigência: 08/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 08/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230448. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: Assuncao &amp; Lavor Tecnologia Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educação de augusto Corrêa/Pa. Valor Total: R$ 6.987,00. Vigência: 08/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 08/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230449. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: Mtsi Comercio e Serviços de Impressão Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades do Fundo de Valorização da Educação - Fundeb, do Município de augusto Corrêa/Pa. Valor Total: R$ 462,60. Vigência: 08/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 08/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230450. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: Mtsi Comercio e Serviços de Impressão Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educação de augusto Corrêa/Pa. Valor Total: R$ 583,90. Vigência: 08/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 08/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230451. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: Eletron Comercio E Serviços Em Informática Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades do Fundo de Valorização da Educação - Fundeb, do Município de augusto Corrêa/Pa. Valor Total: R$ 6.783,73. Vigência: 08/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 08/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230452. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: Eletron Comercio e Serviços em Informática Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educação de augusto Corrêa/Pa. Valor Total: R$ 9.380,24. Vigência: 08/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 08/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230453. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: DLB Comercio de Produtos de Informática Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades do Fundo de Valorização da Educação - Fundeb, do Município de augusto Corrêa/Pa. Valor Total: R$ 2.141,10. Vigência: 08/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 08/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230454. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: DLB Comercio de Produtos de Informática Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educação de augusto Corrêa/Pa. Valor Total: R$ 3.211,65. Vigência: 08/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 08/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230456. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: J E da Costa Lima Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades do Fundo de Valorização da Educação - Fundeb, do Município de augusto Corrêa/Pa. Valor Total: R$ 21.182,00. Vigência: 08/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 09/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230457. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de Educação. Contratada: J E da Costa Lima Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educação de augusto Corrêa/Pa. Valor Total: R$ 18.740,00. Vigência: 08/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 09/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230458. Origem: Pregão Eletrônico nº 8/2023. Contratante: Fundo Municipal de assistencia Social. Contratada: J E da Costa Lima Ltda. Objeto: aquisição de Suprimentos de Informática Para atender as necessidades da Secretaria Municipal de assistência Social de augusto Corrêa/Pa.Valor Total: R$ 18.236,00. Vigência: 09/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 10/05/2023.</p><p>CONTRATO Nº 20230459. Origem: Dispensa de Licitação nº 0205001/2023. Contratante: Fundo Municipal de Saúde. Contratada: Fundação de amparo e desenvolvimento da Pesquisa. Objeto: Contratação de Empresa Especializada Para Realização de Processo Seletivo Para admissão de agentes Comunitários de Saúde (ACS) E agentes de Combate às Endemias (ACE) no Município de augusto Corrêa/Pa.Valor Total: R$ 116.250,00. Vigência: 09/05/2023 a 29/12/2023. Data da assinatura: 10/05/2023.</p><p class="identifica">EXTRATO DE REGISTRO DE PREÇOS</p><p>REGISTRO DE PREÇOS Nº 20230455, Celebrada Entre o Fundo Municipal de assistência Social, e a Empresa Cujo Preços Estão a Seguir Registrados, Em Face à Realização da Licitação na Modalidade Pregão Eletrônico nº 29/2023. Empresa: Eurico Rocha da Cunha. Vencedora dos Seguintes Itens: Item 1-R$ 356,00; Item 2-R$ 445,00; Item 3-R$ 345,00; Item 4-R$ 857,00; Item 5-R$ 858,00; Item 6-R$ 890,00; Item 7-R$ 193,00; Item 8-R$ 240,00; Item 9-R$ 200,00; Item 10-R$ 395,00; Item 11-R$ 400,00; Item 12-R$ 400,00; Item 13 -R$ 400,00; Item 14-R$ 390,00; Item 15-R$ 395,00; Item 16-R$ 495,00; Item 17-R$ 392,00; Item 18-R$ 292,00; Item 19-R$ 222,00; Item 20-R$ 332,00; Item 21-R$ 345,00.</p><p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>Termo aditivo ao Contrato n° 20229842. Origem: Tomada de Preços n° 12/2022. Contratante: Fundo Municipal de Saúde. Contratada: N. Esthefany F. da Silva Com. Const. E Serviços Ltda. Objeto: 2º Termo aditivo Que Objetiva a alteração Contratual no Valor de R$ 294.080,66, nos Termos do art. 65, Inciso I, alínea B E § 1º da Lei Federal nº 8.666/93, Passando o Contrato a ter o Valor Total de R$ 366.745,24.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>