<xml><article id="32053804" name="Edital de Convocacao Flash" idOficio="9588101" pubName="DO3" artType="Edital de Convocação" pubDate="12/05/2023" artClass="00068:00001:00002:00007:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00058:00000" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria Administrativa/Departamento de Material e Patrimônio/Coordenação de Compras" artSize="12" artNotes="" numberPage="151" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=151" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CONVOCAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CONVOCAÇÃO</p><p>Tendo em vista o não fornecimento do material objeto da Nota de Empenho 2022NE001713 (testes rápidos e imunocromatográficos para determinação qualitativa de antígeno de SARS-COV-2), cujo prazo de entrega venceu em 12/1/2023, fica a empresa Flash Prestação de Serviços Eireli EPP, inscrita no CNPJ sob o n° 19.458.719/0002-80, atualmente em local incerto e não sabido, convocada a comparecer à CÂMARA DOS DEPUTADOS (Central de Compras - Anexo I - Sala 1209), no prazo máximo de 10 (dez) dias úteis a contar desta publicação, para apresentar defesa prévia em vista da intenção da administração superior desta Casa de aplicar à empresa as sanções de multa, no valor de R$ 457,80 (quatrocentos e cinquenta e sete reais e oitenta centavos), conforme previsto no item 9 do Anexo n° do Edital do Pregão Eletrônico para Registro de Preços n° 25/2022, e de impedimento de licitar e de contratar com a União, com descredenciamento no SICAF, pelo prazo de até 5 (cinco) anos, conforme item 4 do mesmo anexo (Processo n° 624656/2023, ref. Processo n° 217172/2022). Esclarece-se que é facultado, no prazo já assinalado, o envio da defesa, bem como de qualquer solicitação que possa subsidiar a defesa, para o e-mail seliq.demap@camara.leg.br ou para o endereço Praça dos Três Poderes, Edifício Anexo I da Câmara dos Deputados, Sala 1209, Brasília (DF), CEP 70160-900.</p><p class="assina">Luciane Rodrigues de Paiva Ferreira</p><p class="cargo">Diretora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>