<xml><article id="32052525" name="MARIA VITORIA 1205" idOficio="9584330" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00072:09956:17628:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Ineditoriais/SINDICATO INTERMUNICIPAL DOS EMPREGADOS EM COOPERATIVAS DE PRODUÇÃO AGRÍCOLA DO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL" artSize="12" artNotes="" numberPage="190" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=190" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20583776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CONVOCAÇÃO ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDINÁRIA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Espumoso-RS, 3 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CONVOCAÇÃO ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDINÁRIA</p><p>O SINDICATO INTERMUNICIPAL DOS EMPREGADOS EM COOPERATIVAS DE PRODUÇÃO AGRICOLA DO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, sociedade civil, com sede na Av. Ângelo Macalós, nº 1622, Sala 01, na cidade de Espumoso-RS, inscrita no CNPJ 92.452.143/0001-52, por intermédio de sua presidente e com base no Estatuto Social, convoca os funcionários das Cooperativas integrantes deste sindicato para reunirem-se em Assembleia Geral Extraordinária a ser realizada na AFECO, situada na Av. João Bertani s/n, na cidade de Espumoso/RS, dia 02 de junho de 2023, às 19:00h, devendo estar presente no mínimo o quórum de 50%(cinquenta por cento) do quadro social apto, mais um associado, em primeira convocação ou, não atingindo-se esse quórum mínimo, em segunda convocação uma hora depois, às 20:00h., com um mínimo de 5% (cinco por cento) dos associados aptos, com a seguinte ordem do dia:</p><p>1- 1) Votação para alteração do Estatuto Social do Sindicato, cuja Área Geoeconômica é Urbana e o Grupo é de Trabalhadores, a Classe é de Empregados, incluídos na Categoria de Empregados em Cooperativa de Produção Agrícola, com Abrangência Intermunicipal, com a finalidade de ampliar a sua base territorial.</p><p>2- 2) Alteração dos Artigos 1º, 8º, 11º, 26º, 27º e 39º do Estatuto Social do Sindicato.</p><p class="data">Espumoso-RS, 3 de maio de 2023.</p><p class="assina">MARIA VITORIA SILVA PRETTO</p><p class="cargo">Presidente do Sindicato</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>