<xml><article id="32051312" name="Aviso_DOU REP." idOficio="9579493" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Concorrência" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00025:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00159:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Sergipe/Prefeitura Municipal de Barra dos Coqueiros" artSize="12" artNotes="" numberPage="318" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=318" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20577050">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Aviso de LICITAÇÃO Concorrência SRP Nº 1/2023-PMBC Republicação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Barra dos Coqueiros/SE, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Aviso de LICITAÇÃO Concorrência SRP Nº 1/2023-PMBC Republicação</p><p>A Comissão Permanente de Licitação da Prefeitura Municipal de Barra dos Coqueiros/SE torna público, para o conhecimento de todos os interessados, que realizará licitação, na modalidade acima epigrafada, tipo menor preço, nos termos previstos no Projeto Básico, anexo ao Instrumento Convocatório.</p><p>OBJETO: Registro de Preços destinado à futura e eventual contratação de Empresa especializada na elaboração de Projetos Complementares de Engenharia, arquitetura e Infraestrutura Urbana, bem como documentos técnicos (plantas) e memoriais descritivos dos projetos, que deverão ser de caráter executivo, a fim de atender às demandas da Secretaria Municipal de Obras Públicas de Barra dos Coqueiros/Se, de acordo com o Decreto Municipal 371/2019.</p><p>DATA: 19/06/2023 HORA: 09h00min.</p><p>LOCAL: Sala de licitação, situado na Avenida Moisés Gomes, n. 16, Bairro Centro, no Município da Barra dos Coqueiros - Sergipe.</p><p>TIPO: MENOR PREÇO</p><p>PRAZO: 12(doze) meses</p><p>VALOR GLOBAL MÁXIMO PARA CONTRATAÇÃO: R$ 5.183.987,65</p><p>BASE LEGAL: Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, da Lei Complementar n° 123, de 14 de dezembro de 2006, Decreto Municipal 371/2019.</p><p>PARECER JURÍDICO: 023/2023/PMBC</p><p>INFORMAÇÕES: O Edital e informações complementares se encontram à disposição dos interessados, na sala da Comissão Permanente de Licitação, situada à Av. Moisés Gomes Pereira, n. 16, Centro, Barra dos Coqueiros/SE, de Segunda-feira à Sexta-feira, em dias de expediente, no horário das 07h00min às 12h00min, ou através do e-mail: pregao@barradoscoqueiros.se.gov.br</p><p class="data">Barra dos Coqueiros/SE, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Thayse Ribeiro Santana de Assis</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Permanente de Licitação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>