<xml><article id="32061564" name="Resultado da licitacao" idOficio="9589510" pubName="DO3" artType="Resultado de Julgamento de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00007:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00158:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Espírito Santo/Prefeitura Municipal de Fundão" artSize="12" artNotes="" numberPage="223" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=223" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO de julgamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO de julgamento</p><p class="identifica">CHAMADA PÚBLICA N° 1/2023</p><p>Agricultura Familiar</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 7275/2022</p><p>O MUNICÍPIO DE FUNDÃO/ES, por meio da Comissão Permanente de Licitação - CPL, torna público para conhecimento dos interessados o resultado da Chamada Pública nº 001/2023, objetivando a Aquisição de Gêneros Alimentícios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural ou suas organizações, destinado ao atendimento do Programa Nacional de Alimentação Escolar/PNAE, com base na Lei 11.947, de 16 de junho de 2009, Resolução nº 6 de 08 de maio de 2020 e suas alterações. Grupo formal Habilitado: CAF - COOPERATIVA DOS AGRICULTORES FAMILIARES DE COLATIVA. Grupo formal Classificado e vencedor: CAF - COOPERATIVA DOS AGRICULTORES FAMILIARES DE COLATIVA para os itens 01 (abóbora) no valor unitário de R$ 3,90 (três reais e noventa centavos) perfazendo o valor total de R$ 7.792,00 (sete mil, setecentos e noventa e dois reais), 02 (Biscoito Caseiro) no valor unitário de R$ 22,50 (vinte e dois reais e cinqüenta centavos) perfazendo o valor total de R$ 45.000,00 (quarenta e cinco mil reais), 03 (Biscoito Caseiro de Polvilho) no valor unitário de R$ 21,00 (vinte e um reais) perfazendo o valor total de R$ 84.000,00 (oitenta e quaro mil), 05 (Pão Caseiro) no valor unitário de R$ 12,00 (doze reais) perfazendo o valor total de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais), 06 (Pão Caseiro Integral) no valor unitário de R$ 18,47 (dezoito reais e quarenta e sete centavos) perfazendo o valor total de R$ 36.940,00 (trinta e seis mil, novecentos e quarenta reais), 07 (Polpa de Fruta Integral de Abacaxi) no valor unitário de R$ 13,00 (treze reais) perfazendo o valor total de R$ 28.600,00 (vinte e oito mil e seiscentos reais), 08 (Polpa de Fruta Integral de Acerola) no valor unitário de R$ 12,33 (doze reais e trinta e três centavos) perfazendo o valor total de R$ 27.126,00 (vinte e sete mil reais, cento e vinte e seis reais), 09 (Polpa de Fruta Integral de Caju,) no valor unitário de R$ 15,23 (quinze reais e vinte e três centavos) perfazendo o valor total de R$ 33.506,00 (trinta e três mil, quinhentos e seis reais), 10 (Polpa de Fruta Integral de Goiaba) no valor unitário de R$ 11,04 (onze reais e quatro centavos) perfazendo o valor total de R$ 24.288,00 (vinte e quatro mil, duzentos e oitenta e oito reais), 11 (Polpa de Fruta Integral de Graviola) no valor unitário de R$ 12,48 (doze reais e quarenta e oito centavos) perfazendo o valor total de R$ 27.456,00 (vinte e sete mil, quatrocentos e cinqüenta e seis reais), 12 (Polpa de Fruta Integral de Manga) no valor unitário de R$ 11,54 (onze reais e cinqüenta e quatro centavos) perfazendo o valor total de R$ 25.388,00 (vinte e cinco mil, trezentos e oitenta e oito reais).</p><p>Registra-se que o item 04 (ovos de galinha branco) restou deserto.</p><p>Fica aberto o prazo de 05 (cinco) dias úteis, a partir da publicação, para interposição de recurso, nos termos do §1º do art. 109, da Lei nº 8.666/93.</p><p>Maiores informações através do e-mail licitacao@fundao.es.gov.br.</p><p>ID CIDADES: 2023.026E0600012.18.0001</p><p class="assina">ALINE DE ALMEIDA SILVA PEROVANO</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>