<xml><article id="32058071" name="19_AVISO DE HOMOLOGACAO PE 002 D" idOficio="9588837" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00012:00916:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Santana do Paraiso" artSize="12" artNotes="" numberPage="252" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=252" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃO   PREGÃO ELETRÔNICO Nº 2/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Em 9 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO PREGÃO ELETRÔNICO Nº 2/2023</p><p>Nos termos da Lei Federal nº. 10.520/02, da Lei Federal nº. 8.666/93, da Lei Complementar nº. 123/2006 e da Lei Complementar nº. 147/2014, tendo em vista o que consta dos presentes autos e considerando a regularidade de todo o procedimento de compras/licitação na modalidade Pregão Eletrônico n.º 002/2023, em especial o correto julgamento procedido pelo pregoeiro, inserto nestes autos, bem como diante da inexistência de recursos administrativos pendentes de julgamento, e ainda, o atendimento à todas as recomendações constantes no parecer jurídico, resolvo, no uso de minhas atribuições legais, Proceder com a HOMOLOGAÇÃO do procedimento de licitação instaurado na modalidade Pregão Eletrônico, de numeração 002/2023, que visa a aquisição de uma máquina do tipo pá carregadeira, nova, a diesel, zero hora e um caminhão, zero quilômetro, motor 255cv ou superior, incluso transporte dos mesmos, a serem utilizados em manutenção de estradas vicinais em geral, de forma a garantir o desenvolvimento do Município de Santana do Paraíso, conforme especificações constantes no Termo de Referência. As empresas se sagraram vencedoras, conforme abaixo: Item 01, empresa vencedora: Mason Caminhões e Ônibus Ltda - CPF/CNPJ: 28.832.531/0001-60, valor unitário de R$728.000,00; Item 02, empresa vencedora: Agro PL Comercio e Representações de Tratores e Maquinas Agrícolas Ltda - CPF/CNPJ: 96.325.394/0001-27, valor unitário de R$615.000,00.</p><p class="data">Em 9 de maio de 2023.</p><p class="assina">Bruno Campos Morato</p><p class="cargo">Prefeito</p><p class="assina">Gilberto Albertino Ramos</p><p class="cargo">Secretário Municipal de Obras, Serviços Urbanos e Meio Ambiente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>