<xml><article id="32059511" name="DOU PM MATUREIA" idOficio="9589079" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00014:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Paraíba/Prefeitura Municipal de Maturéia" artSize="12" artNotes="" numberPage="273" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=273" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs DE TERMOs ADITIVOs]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOs DE TERMOs ADITIVOs</p><p>Espécie: Primeiro Aditivo De Supressão Contratual CONTRATO Nº 1.022/2023 CONTRATANTE: Prefeitura Municipal De Matureia CONTRATADO: AG Construtora E Servicos LTDA, CNPJ N° 32.843.159/0001-64. OBJETO: SUPRESSÃO ao valor do Contrato nº 01.022/2023 de 10 de março de 2023 - da Tomada de Preços nº 006/2022, em sua clausula terceira, tendo o valor inicial de R$ 500.236,07 (quinhentos mil, duzentos e trinta e seis reais e sete centavos), itens para suprimir: nos itens 1.1.; 2.2.; 2.4; 2.7.; 2.8.; 2.11.; 2.12 e 2.13, no valor total de R$ 258,49 (duzentos e cinquenta e oito reais, quarenta e nove centavos), passando o contrato ao valor de R$ 499.977,58 (quatrocentos e noventa e nove mil, novecentos e setenta e sete reais e cinquenta e oito centavos), referente a correção nos cálculos constantes na proposta de preços. FUNDAMENTAÇÃO LEGAL: 65, inciso II, §1º e 2º, da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993 atualizada, com previsão na clausula nona do contrato. TOMADA DE PREÇO 006/2022 DATA ASSINATURA: 03 de maio de 2023 José Pereira Freitas Da Silva Prefeito Constitucional de Matureia-PB</p><p>Espécie: Primeiro Aditivo De Supressão Contratual CONTRATO Nº 01.021/2023. CONTRATANTE: Prefeitura Municipal De Matureia CONTRATADO: AG Construtora E Servicos LTDA, CNPJ N° 32.843.159/0001-64. OBJETO: SUPRESSÃO ao valor do Contrato nº 01.021/2023 de 10 de março de 2023 - da Tomada de Preços nº 006/2022, em sua clausula terceira, tendo o valor inicial de R$ 289.092,96 (Duzentos e oitenta e nove mil, noventa e dois reais e noventa e seis centavos), visando suprimir os valores: nos itens 1.1.; 2.1.; 2.2.; 2.3.; 2.5.; 2.7.; 2.9.; 2.10.; 2.11.; 2.12.; 2.13. e 2.14., no valor de R$ 258,48 (duzentos e cinquenta e oito reais, quarenta e oito centavos), passando o contrato ao valor de R$ 288.834,48 (Duzentos e oitenta e oito mil, oitocentos e trinta e quatro reais e quarenta e oito centavos), referente a correção nos cálculos constantes na proposta de preços. FUNDAMENTAÇÃO LEGAL: 65, inciso II, §1º e 2º, da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993 atualizada, com previsão na clausula nona do contrato. TOMADA DE PREÇO 006/2022. DATA ASSINATURA: 03 de maio de 2023.</p><p>Espécie: Primeiro Aditivo De Supressão Contratual CONTRATO Nº 01.020/2023. CONTRATANTE: Prefeitura Municipal De Matureia. CONTRATADO: AG Construtora E Servicos LTDA, CNPJ N° 32.843.159/0001-64. OBJETO: SUPRESSÃO ao valor do Contrato nº 01.020/2023 de 10 de março de 2023 - da Tomada de Preços nº 006/2022, em sua clausula terceira, tendo o valor inicial de R$ 249.812,27 (Duzentos e quarenta e nove mil, oitocentos e doze reais e vinte e sete centavos), itens para suprimir: nos itens 1.1.; 2.1.; 2.3; 2.5.; 2.6.; 2.7.; 2.12 e 2.13, no valor total de R$ 258,48 (duzentos e cinquenta e oito reais, quarenta e oito centavos), passando o contrato ao valor de R$ 249.553,79 (Duzentos e quarenta e nove mil, quinhentos e cinquenta e três reais e setenta e nove centavos), referente a correção nos cálculos constantes na proposta de preços. FUNDAMENTAÇÃO LEGAL: 65, inciso II, §1º e 2º, da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993 atualizada, com previsão na clausula nona do contrato. TOMADA DE PREÇO 006/2022. DATA ASSINATURA: 03 de maio de 2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>