<xml><article id="32054393" name="01 Aviso de Julgamento Fase Habi" idOficio="9588170" pubName="DO3" artType="Aviso de Julgamento" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00006:00223:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00152:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Várzea Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="222" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=222" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[resultado de HABILITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Várzea Alegre - CE, 11 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">resultado de HABILITAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 2023.03.08.1</p><p>A CPL da Prefeitura de Várzea Alegre, Estado do Ceará, torna público, que concluiu o julgamento da Fase de Habilitação do Certame Licitatório na modalidade Tomada de Preços nº 2023.03.08.1, sendo o seguinte - Empresas habilitadas: L B Construcoes Ltda, Construtora &amp; Serviços Sobralense Ltda, G7 Construcoes E Servicos Ltda, Construtora Alves Machado Ltda, Eletrocampo Serviços E Construções Ltda, Nordeste Construções E Infraestrutura Ltda, Ff Empreendimentos E Serviços Ltda, Klebio Landim De França, Barbosa Construções E Serviços, Medeiros Construções E Serviços Eireli - Me, Constram - Construcoes E Aluguel De Maquinas Ltda, A.I.L Construtora Ltda-Me, M Minervino Neto Construções, Amparo Servicos E Empreendimentos Eireli, por cumprimento integral ao edital convocatório. Empresas inabilitadas: Pro Limpeza Serviços E Construções Eireli, H B Serviços De Construção Eireli - Me, S &amp; T Const. E Locações De Mão De Obra Eireli Me, Teotonio Contruções Com. Ind. E Serviços Ltda - Me, por apresentar atestados de capacidade técnica operacional não compatíveis com o objeto licitado, descumprindo o Item 3.2.4.1 do Edital Convocatório; Vision Contruções E Serviços Ltda - Me, Sertao Construções Serviços E Locações Ltda, Real Serviços Eireli, Flay Engenharia Empreendimentos E Serviços Eireli, Eletroport Serviços Projetos E Const. Eireli - Me, Jose Urias Filho - Me, N3 Construtora Eireli, Ar Empreendimentos,Serviços E Locações Eireli, Venus Serviços E Entretenimentos Ltda, Motiva Construções E Serviços Eireli, Pablo E Gonçalves Pinheiro Eireli, Caldas Empreendimentos E Construcoes Eireli, Construtora Astron Ltda, Momentum Construtora Limitada, Ecos Edificações Construcoes E Servicos Ltda Me, Jmc Conceito Servicos Construção E Emp. Eireli -Me, Combase Construcoes E Empreendimentos Ltda, Gjs Construtora Eireli, Exata Serviços Construções E Locações Ltda, Onstrutora Reis E Serviços Eireli, Meta Empr. E Serv. Loc. Mão De Obra Ltda - Me, por apresentar atestados de capacidade técnica operacional e profissional não compatíveis com o objeto licitado, descumprindo o Item 3.2.4.1 e 3.2.4.2 do Edital Convocatório; Abrav Construcoes Servicos E Eventos E Locacoes, por apresentar atestados de capacidade técnica profissional não compatíveis com o objeto licitado, descumprindo o Item 3.2.4.2 do Edital Convocatório; Pv X1 Serviços Administrativo Eireli, V.F Da Silva Construções, por apresentar atestados de capacidade técnica operacional e profissional não compatíveis com o objeto licitado, descumprindo o Item 3.2.4.1 e 3.2.4.2 do Edital Convocatório e por possuir capital social menor que 10% (dez por cento) do valor estimado descumprindo o item 3.2.3.1; PV Engenharia, Serviços E Locações Ltda - Me, por possuir capital social menor que 10% (dez por cento) do valor estimado descumprindo o item 3.2.3.1. Ato contínuo, o Senhor Presidente informou que o presente resultado será publicado na Imprensa Oficial e em Jornal de Grande Circulação no Estado, quando a partir da data da regular publicação, ficará aberto prazo legal para a interposição de possíveis recursos junto ao julgamento da fase de habilitação. Maiores informações na sede da Comissão de Licitação, sito à Rua Dep. Luis Otacílio Correia, nº 153, Centro, ou pelo telefone (88) 9 9839 - 7074, no horário de 08:00 às 14:00 horas.</p><p class="data">Várzea Alegre - CE, 11 de maio de 2023</p><p class="assina">Everton Clementino de Souza</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>