<xml><article id="32062106" name="Documento sem titulo (3)__N1HSVW" idOficio="9589586" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00063:00014:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Sorriso/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=37" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital de Notificação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Sorriso-MT, 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital de Notificação</p><p>1. O Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso - Campus Sorriso, por intermédio do Diretor Geral, vem NOTIFICAR a empresa Gramado Comercial de Alimentos Zafira - Eireli - CNPJ: 32.605.118/0001-30, da aplicação da sanção administrativa de advertência, prevista no subitem 19.3.1. do Edital do Pregão Eletrônico nº 2/2019 da UASG 158950; multa compensatória de 9,78%, equivalente a R$ 309,82 (trezentos e nove reais e oitenta e dois centavos), previsto no item 11.3.1 e 11.3.2 do Termo de Referência, a ser recolhida/paga no prazo de 30 (trinta) dias; impedimento de licitar e contratar com a União com o consequente descredenciamento no SICAF pelo prazo de 01 (um) ano, previsto no item 11.3.4 do Termo de Referência, conforme decisão fundamentada no Despacho 34/2023 - SRS-GAB/SRS-DG/CSRS/RTR/IFMT, juntada ao Processo nº 23444.000676.2021-12.</p><p>2. Assim, fica a empresa NOTIFICADA para, querendo, apresentar PEDIDO DE RECONSIDERAÇÃO, acompanhado das respectivas razões, conforme previsão do artigo 109 da Lei 8666/1993, no prazo de cinco dias úteis, a contar da publicação desta notificação.</p><p>3. O Pedido de Reconsideração dever ser emitido por escrito e assinado pelo sócio, representante legal ou procurador (anexando a procuração), e dirigido ao Reitor/Autoridade Máxima do IFMT, Sr. Júlio César dos Santos, e deve ser encaminhado ao e-mail: gabinete.srs@ifmt.edu.br ou pelo endereço de correspondência, Av. dos Universitários, 799, Santa Clara, CEP: 78.895-150, Caixa Postal 1063, Sorriso - MT, local onde se encontram disponíveis os autos para consulta.</p><p>4. Caso seja apresentado o Pedido de Reconsideração no prazo supracitado, o IFMT Campus Sorriso irá analisar, em cinco dias úteis, a possibilidade de rever a decisão apresentada no referido despacho, ou, neste mesmo prazo, encaminhá-lo à instância superior, para decisão final.</p><p class="data">Sorriso-MT, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">Claudir Von Dentz</p><p class="cargo">Diretor-Geral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>