<xml><article id="32063703" name="21.2023 - RATIFICACAO - DOU" idOficio="9589843" pubName="DO3" artType="Ratificação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00023:00172:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00088:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Santa Catarina/Prefeitura Municipal de Jaraguá do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="304" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=304" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[aviso de  INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO Nº 21/2023-FMS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Jaraguá do Sul-SC, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso de INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO Nº 21/2023-FMS</p><p>FUNDO MUNICIPAL DE SAÚDE</p><p>FUNDAMENTO LEGAL: Artigo 25 caput da Lei Federal nº 8.666/93 e suas alterações posteriores.</p><p>Código registro TCE: 836E265F3F1B94763ABBDBCE826A06A7F2033ADF</p><p>ORIGEM: CREDENCIAMENTO 34/2022-FMS</p><p>CONTRATANTE: MUNICÍPIO DE JARAGUÁ DO SUL ATRAVÉS DO FUNDO MUNICIPAL DE SAÚDE.</p><p>CONTRATADA: JULIANA BIZATTO</p><p>OBJETO: A presente contratação tem por objeto a realização de procedimentos com a finalidade de Consulta Médica em Atenção Especializada em Ginecologia, que se encontra disponível no Sistema de Gerenciamento da Tabela de Procedimentos, Medicamentos e OPM do SUS, para atender a demanda do Sistema Único de Saúde do Município de Jaraguá do Sul, nas condições e prazos estipulados no Edital de Credenciamento nº 34/2022-FMS, nas condições e prazos estipulados no Edital de Credenciamento nº 34/2022-FMS.</p><p>PAGAMENTO: O pagamento será efetuado após o processamento e fechamento da produção no SIA/SUS em até trinta (30) dias, posterior da apresentação da Nota Fiscal de Serviços Eletrônica, por meio de ordem bancária/crédito em conta, condicionado à apresentação da relação de atendimentos e guias correspondentes que deverão ser atestadas pela Secretaria Municipal de Saúde, sendo efetuado somente para os procedimentos discriminados no objeto do termo de credenciamento.</p><p>DO PRAZO: O prazo de execução do presente Termo de Credenciamento será de 12 (doze) meses, a contar de 15/05/2023, podendo ser prorrogado nos termos do art. 57, inc. II, da Lei 8.666/93 e suas alterações. O prazo de vigência será igual ao prazo de execução acrescido de 60 (sessenta) dias.</p><p>DOTAÇÃO ORÇAMENTÁRIA: A despesa decorrente desta contratação será coberta pela Dotação Orçamentária do Fundo Municipal de Saúde constante no exercício de 2023 e 2024.</p><p class="data">Jaraguá do Sul-SC, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">José Jair Franzner</p><p class="cargo">Prefeito</p><p class="assina">ALCEU GILMAR MORETTI</p><p class="cargo">Gestor do Fundo Municipal de Saúde</p><p class="assina">Bruni Hubner Schwartz</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Especial</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>