<xml><article id="32063615" name="Edital 009_2023_Efetivo - Conver" idOficio="9589830" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00154:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="24" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=84" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591624">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>15. DO RESULTADO FINAL DAS PROVAS</p><p>15.1. A Comissão Examinadora deverá divulgar o resultado final das provas no site do Departamento/Núcleo e/ou quadro de avisos ao final do concurso, especificando a pontuação obtida pelo candidato em cada avaliação, e o resultado final da classificação dos candidatos no certame.</p><p>15.2. O candidato poderá solicitar reavaliação da pontuação em qualquer das provas didática e/ou de títulos (no caso de Auxiliar e Assistente-A) e das provas didática, de títulos e/ou projeto de pesquisa (no caso de Adjunto-A) à Comissão Examinadora, em até vinte e quatro horas do dia útil seguinte à divulgação do resultado final do concurso, mediante requerimento, conforme Anexo V deste Edital, datado e assinado, contendo as justificativas, que deverá ser enviado, pelos meios descritos no Cronograma de Provas, à unidade acadêmica ao qual o concurso está vinculado.</p><p>15.3. Caberá exclusivamente à Comissão Examinadora avaliar a pertinência ou não do requerimento, divulgando a conclusão da análise em até vinte e quatro horas do dia útil seguinte ao do recebimento do requerimento, no site do Departamento e/ou quadro de avisos.</p><p>15.4. Quando houver reavaliação de notas, a Comissão Examinadora deverá divulgar o resultado atualizado para todos os candidatos, com as devidas justificativas da Comissão.</p><p>15.5. Realizadas todas as provas, o presidente da Comissão Examinadora convocará os seus membros para levantamento das notas atribuídas, de 0 (zero) a 100 (cem), considerando 02 (duas) casas decimais, por cada examinador a cada candidato, devendo desta reunião, em sessão pública, ser lavrada ata circunstanciada.</p><p>15.6. De acordo com o que consta na Resolução nº 06/2019/CONSU, a apuração final das notas será feita mediante o uso de uma média ponderada, na qual as provas, para as diversas categorias, terão os seguintes pesos:</p><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Provas/Cargos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Professor Adjunto-A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Professor Assistente-A</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prova Escrita</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Peso 03</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Peso 04</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prova Didática</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Peso 03</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Peso 04</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prova de Títulos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Peso 02</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Peso 02</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prova de Projeto de Pesquisa</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Peso 02</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>-</p></td></tr></table><p>15.7. Será eliminado o candidato que obtiver Nota Final inferior a 70 (setenta) pontos em cada uma das provas, não considerando o seu respectivo peso, excetuando-se a de títulos, que terá efeito puramente classificatório.</p><p>15.8. Após a conclusão dos trabalhos da Comissão Examinadora, seu Relatório Final deverá ser aprovado pelo Conselho do Departamento ou do Núcleo Acadêmico responsável pela aplicação das provas, bem como pelo respectivo Conselho de Centro.</p><p>15.9. Após a lavratura da ata contendo resultado final do certame, esta deverá ser publicada imediatamente no site do Departamento/Núcleo e/ou afixado no seu mural, podendo haver outras formas de divulgação.</p><p>15.10. No prazo máximo de até cinco dias contados da aprovação e divulgação do relatório do resultado do concurso pelo Departamento/Núcleo ou CODAP em seu site e/ou quadro de avisos, caberá recurso ao Conselho de Centro ou do CODAP, mediante requerimento destinado à Direção de Centro/Campus ou CODAP, quando for o caso.</p><p>15.11. Caso haja candidatos autodeclarados negros entre os aprovados, primeiramente será divulgado, na página do Edital, o resultado preliminar do concurso público e, após a realização da aferição das autodeclarações, será realizada a publicação do resultado final do processo seletivo no Diário Oficial da União (D.O.U.) e na página do Edital.</p><p>16. DA HOMOLOGAÇÃO DO CONCURSO</p><p>16.1. O resultado do concurso público será homologado e publicado no Diário Oficial da União, na forma de relação nominal disposta em ordem crescente de classificação, dentro do limite estabelecido pelo Anexo II do Decreto nº 6.944, de 21 de agosto de 2009.</p><p>16.2. Os candidatos não classificados no número máximo de aprovados de que trata o Anexo II do Decreto nº 9.739, de 28 de março de 2019, estarão automaticamente reprovados neste concurso público.</p><p>16.3. Nenhum dos candidatos empatados na última classificação de aprovados será considerado reprovado.</p><p>16.4. O resultado final será divulgado em três listas, contendo a primeira, a pontuação de todos os candidatos, inclusive a dos candidatos que se autodeclararam pretos ou pardos e dos candidatos portadores de deficiência, a segunda, somente a pontuação dos candidatos que se autodeclararam pretos ou pardos, e a terceira, somente a pontuação dos candidatos portadores de deficiência, conforme determinam a Lei nº 12.990, de 9 de junho de 2014 e o art. 42 do Decreto nº 3.298, de 20 de dezembro de 1999.</p><p>17. DAS RECLAMAÇÕES E DOS RECURSOS</p><p>17.1. Da publicação da homologação do resultado final do concurso público no Diário Oficial da União - DOU, caberá recurso ao Conselho Universitário - CONSU, em um prazo máximo de 03 (três) dias úteis contados da referida publicação no DOU, mediante requerimento destinado à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>17.1.1. Os recursos destinados ao CONSU devem ser exclusivamente por arguição de ilegalidade no cumprimento deste Edital e da Resolução 06/2019/CONSU, o qual, em nenhuma hipótese, dará prosseguimento ao processo se o recurso não se referir à ilegalidade, como também não cabe ao CONSU promover reavaliação de notas da Comissão Examinadora.</p><p>17.2. O candidato poderá enviar o recurso pelos seguintes meios:</p><p>17.2.1. Através do envio por SEDEX, desde que postado dentro do prazo de que trata o item 17.1, para a Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas - PROGEP/UFS - Concurso Edital 009/2023 (recurso), localizada na Avenida Marechal Rondon, s/n, Cidade Universitária Prof. José Aloísio de Campos, Bairro Jardim Rosa Elze, São Cristóvão/SE, CEP: 49100-000.</p><p>17.2.2. Através da entrega pessoalmente no Setor de Movimentação de Processos - SEMOP, localizado no prédio da Reitoria do Campus de São Cristóvão, no horário de 08h às 12h e de 14h às 18h, dentro do prazo de que trata o item 17.1.</p><p>17.3. Os recursos serão anexados ao processo do concurso, no prazo de 02 (dois) dias úteis, pela Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, que os encaminhará ao Conselho Universitário para julgamento.</p><p>17.4. A interposição do recurso, por qualquer uma das vias previstas neste edital, é de responsabilidade exclusiva do candidato. A UFS não se responsabiliza por qualquer tipo de extravio ou atraso que impeça a chegada dessa documentação a seu destino.</p><p>17.5. Não serão aceitos recursos entregues fora dos prazos estabelecidos ou em desacordo com este edital.</p><p>18. CRITÉRIOS DE DESEMPATE</p><p>18.1. No caso de igualdade da pontuação final serão adotados os critérios de desempate descritos abaixo em ordem decrescente de prioridade para os cargos de Auxiliar, Assistente-A e Adjunto-A do Magistério Superior:</p><p>a) Candidato que tiver idade igual ou superior a sessenta anos, até o último dia de inscrição neste Concurso Público, conforme artigo 27, parágrafo único, da Lei 10.741, de 1º de outubro de 2003 (Estatuto do Idoso);</p><p>b) Persistindo o empate, maior nota na prova escrita;</p><p>c) Persistindo o empate, maior nota na prova didática;</p><p>d) Persistindo o empate, maior nota na prova de títulos;</p><p>e) Persistindo o empate, maior tempo de magistério em Instituição de Ensino Superior; e,</p><p>f) Persistindo o empate, maior idade.</p><p>18.2. Nenhum dos candidatos empatados na última classificação de aprovados será considerado reprovado.</p><p>19. DOS REQUISITOS BÁSICOS PARA A INVESTIDURA NOS CARGOS:</p><p>19.1. Para assumir o cargo o candidato deverá:</p><p>a) Ter sido aprovado no concurso público objeto deste Edital;</p><p>b) Ser brasileiro nato ou naturalizado ou ainda, no caso de estrangeiro, estar com situação regular no país, por intermédio de visto permanente que o habilite, inclusive, a trabalhar no território nacional. No caso de nacionalidade portuguesa, estar amparado pelo estatuto de igualdade entre brasileiros e portugueses, nos termos do §1º do art. 12 da Constituição Federal;</p><p>c) Ter aptidão física e mental para o exercício das atribuições do cargo;</p><p>d) Ter idade mínima de 18 anos completos, na data da posse;</p><p>e) Estar quite com as obrigações eleitorais e militares;</p><p>f) Estar em gozo dos direitos políticos;</p><p>g) Possuir a habilitação exigida para o cargo pretendido, conforme indicado no Anexo I;</p><p>h) Quando necessário, o certificado ou diploma deve ser reconhecido pelo Ministério da Educação (MEC);</p><p>i) Não ter sofrido, no exercício de função pública, penalidade incompatível com a investidura em cargo público federal, prevista no artigo 137, parágrafo único, da Lei 8.112/1990;</p><p>j) Não acumular cargo, emprego e funções públicas, exceto aqueles permitidos em lei, assegurada a hipótese de opção dentro do prazo para a posse determinado no § 1º do art. 13 da Lei 9.527/1997;</p><p>k) Não receber proventos de aposentadoria que caracterizem acumulação ilícita de cargos, na forma do artigo 37, inciso XVI, da Constituição Federal, assegurada a hipótese de opção dentro do prazo para a posse determinado no § 1º do art. 13 da Lei 9.527/1997.</p><p>19.2. No ato de posse, o candidato convocado deverá comprovar os requisitos mínimos exigidos para o cargo neste Edital, e ainda o que determina a Lei, sob pena de ficar impossibilitado de assumir o cargo.</p><p>19.2.1. Para fins de comprovação do requisito de titulação, somente será aceito diploma de conclusão de curso, não sendo admitido, portanto, atas, certidões, declaração, atestados, comunicações e ofícios de defesa.</p><p>19.2.2. Somente serão admitidos diplomas expedidos por universidades estrangeiras, se devidamente revalidados e/ou reconhecidos por universidades públicas brasileiras, nos termos do Art. 48 da Lei 9.394/1996, da Resolução CNE/CES nº 1/2007, publicada no D.O.U. em 08/07/2007, seção 1, pág. 9, da Resolução CNE/CES nº 8/2007, publicada no D.O.U. em 05/10/2007, seção 1, pág. 49-50 e da Resolução CNE/CES nº 3/2016, publicada no D.O.U. em 23/06/2016, seção 1, pág. 9-10.</p><p>20. DA NOMEAÇÃO E POSSE</p><p>20.1. O candidato aprovado dentro do número de vagas será nomeado durante a vigência do concurso e terá o prazo de 30 (trinta) dias para tomar posse.</p><p>20.1.1. O candidato aprovado dentro do quantitativo de vagas previsto no edital poderá solicitar à DIRESP a sua reclassificação para a última posição da lista de candidatos classificados, mediante a assinatura de termo em caráter irretratável, acessando o endereço eletrônico drs.ufs.br (menu Concursos e Seleções, Formulários Diversos).</p><p>a) Na hipótese de o candidato ter sido nomeado para o cargo, a referida solicitação deverá ser protocolada junto à PROGEP, durante o prazo legal para a posse.</p><p>b) A nomeação do candidato, cuja solicitação tenha sido realizada nos termos do item 20.1.1, será tornada sem efeito e publicada no Diário Oficial da União.</p><p>c) A reclassificação do candidato será divulgada no sítio oficial da publicação do edital.</p><p>20.2. O candidato nomeado será convocado, por correio eletrônico e/ou telegrama, para apresentar a documentação e os exames necessários para a posse, com relação presente no site drs.ufs.br (menu Concursos e Seleções, Documentos e Exames para Admissão).</p><p>20.2.1. As cópias dos documentos deverão ser apresentadas autenticadas ou, caso não tenham sido autenticadas por tabelião, poderão ser apresentadas mediante conferência com os originais por servidor público.</p><p>20.2.2. O candidato nomeado deverá ser submetido à avaliação da Junta Médica Oficial da Universidade Federal de Sergipe, apresentado, presencialmente, os exames solicitados para a posse. Esses exames terão validade de 90 (noventa) dias, contados da data do resultado até a sua apresentação à Junta Médica.</p><p>20.2.3. Somente poderá ser empossado o candidato aprovado que for julgado apto por Junta Médica Oficial da Universidade Federal de Sergipe.</p><p>20.3. O não comparecimento do candidato ou a não apresentação dos documentos e exames, no decorrer de trinta dias da nomeação, implicará em tornar sem efeito a portaria de nomeação e posterior convocação do próximo classificado.</p><p>20.4. A posse dos candidatos observará o limite de vagas estabelecido no presente Edital.</p><p>20.5. A jornada de trabalho poderá ocorrer durante o turno diurno e/ou noturno de acordo com as necessidades da instituição.</p><p>20.6. Os candidatos aprovados serão lotados nos respectivos Departamentos/Núcleos em conformidade com interesse e necessidade da Instituição.</p><p>20.7. Em até 20 (vinte) dias corridos após a data da publicação da Portaria de Nomeação no Diário Oficial da União, o candidato aprovado deverá apresentar à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, os títulos exigidos conforme requisitos constantes no Anexo I.</p><p>20.8. O candidato nomeado só poderá pleitear a alteração do seu regime de trabalho após o estágio probatório, respeitado o interesse da Administração Pública.</p><p>21. DA VALIDADE DO CONCURSO</p><p>21.1. O prazo de validade do concurso será de 01 (um) ano, a contar da data da publicação da homologação do resultado no Diário Oficial da União, podendo ser prorrogado por igual período a critério da instituição.</p><p>22. DAS DISPOSIÇÕES GERAIS</p><p>22.1. A Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, a qualquer momento, poderá utilizar detectores de metal para verificação de porte de equipamentos eletrônicos, principalmente na ida dos candidatos ao banheiro.</p><p>22.2. Na hipótese de surgirem novas vagas, observado o prazo de validade do concurso, a UFS poderá convocar os demais candidatos homologados, obedecendo rigorosamente à ordem da classificação final, ficando a concretização deste ato condicionada à observância das disposições legais pertinentes, disponibilidade de vagas autorizadas para o cargo que concorreu, e, sobretudo, ao predominante interesse da Administração.</p><p>22.3. A habilitação no concurso público não assegura ao candidato o direito à nomeação, mas apenas a expectativa de ser admitido segundo a ordem de classificação, ficando a concretização desse ato condicionada à observância das disposições legais pertinentes e disponibilidade de vagas autorizadas para o cargo que concorreu.</p><p>22.4. Não será fornecido ao candidato qualquer documento comprobatório de habilitação e classificação no concurso público, valendo, para este último fim, o resultado do concurso publicado no Diário Oficial da União.</p><p>22.5. A inscrição do candidato implica aceitação das decisões que venham a ser tomadas pela Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas em casos omissos ou em situações não previstas.</p><p>22.6. Os candidatos aprovados poderão ser nomeados, no interesse exclusivo da Administração Pública, em outros Departamentos/Núcleos Acadêmicos da Universidade Federal de Sergipe, assim como, por outras Instituições Federais de Ensino vinculadas ao MEC, respeitando a ordem de classificação e a validade do concurso.</p><p>22.6.1. No aproveitamento por outras Instituições Federais de Ensino, devem ser observados os requisitos elencados no Acórdão/TCU/ nº 4623/2015 - Primeira Câmara, de 18/08/2015.</p><p>22.7. O candidato deverá manter atualizado seu endereço e os seus dados pessoais junto à Divisão de Recrutamento e Seleção de Pessoal da UFS, durante o prazo de validade do concurso. Os prejuízos advindos da não atualização do seu endereço e dos seus dados pessoais são de exclusiva responsabilidade do candidato.</p><p>22.8. Os casos omissos serão resolvidos pelo Conselho Universitário no prazo de 30 (trinta) dias da solicitação da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p class="assina">Thais Ettinger Oliveira Salgado</p><p class="cargo">Pró-Reitora de Gestão de PessoasANEXO I</p><p>DESCRIÇÃO DO CARGO, NÚMERO DE VAGAS, MATÉRIAS DE ENSINO,</p><p>REGIME DE TRABALHO E ÁREA DE TITULAÇÃO</p><p>CAMPUS DE LAGARTO - CAMPUS UNIVERSITÁRIO PROF. ANTÔNIO GARCIA FILHO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Depto./Núcleo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Regime de trabalho</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Área da titulação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Áreas do Conhecimento/Matérias de Ensino</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Disciplinas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nº de vagas</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Odontologia</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto - A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Dedicação Exclusiva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Odontologia com Especialização em Radiologia Odontológica e Imaginologia e Doutorado em Odontologia ou em</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Radiologia e Imaginologia Aplicadas à Odontologia; Propedêutica Estomatológica I e II.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Radiologia e Imaginologia Aplicadas à Odontologia; Propedêutica Estomatológica I e II</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ciências da Saúde; ou Graduação em Odontologia, com Doutorado em Radiologia Odontológica e Imaginologia.</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /></tr></table><p>CAMPUS DE SÃO CRISTÓVÃO - CIDADE UNIVERSITÁRIA PROF. JOSÉ ALOÍSIO DE CAMPOS</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Depto./Núcleo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Regime de trabalho</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Área da titulação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Áreas do Conhecimento/Matérias de Ensino</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Disciplinas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nº de vagas</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Computação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Assistente-A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Dedicação Exclusiva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Engenharia Elétrica, Engenharia Eletrônica, Ciência da Computação, Engenharia da Computação ou em Sistemas de Informação, com Mestrado em</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Hardware</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Fundamentos de Sistemas Digitais; Fundamentos de Sistemas Embarcados; Prática em Sistemas Digitais; Arquitetura de</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Engenharia Elétrica, Engenharia Eletrônica, Ciência da Computação, Ciência da Computação Aplicada, Engenharia da Computação ou em Sistema de Informação.</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Computadores; Interface Hardware/Software; Sistemas Operacionais, Programação Imperativa e Informática Instrumental</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Serviço Social</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto -A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Dedicação Exclusiva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Serviço Social, com Doutorado em Serviço Social, Educação, Economia, Ciências</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Fundamentos da Formação Sócio-Histórica da Sociedade Brasileira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Formação Sócio-Histórica do Brasil I e II; Movimentos Sociais e Serviço Social; Política Social I e II; Questão Social; Realidade</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sociais, Ciência Política, Filosofia, História, Política Social, Políticas Públicas, Sociologia, Saúde Coletiva ou Geografia.</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Regional; Seguridade Social</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Serviço Social</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto-A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Dedicação Exclusiva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Serviço Social, com Doutorado em Serviço Social, Educação, Economia, Ciências Sociais, Ciência Política, Filosofia,</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Fundamentos do Trabalho Profissional</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Administração e Planejamento em Serviço Social; Estágio Supervisionado em Serviço Social I, II e III; Ética e Serviço Social I e</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>02</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>História, Política Social, Políticas Públicas, Sociologia, Saúde Coletiva ou Geografia.</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>II; Fundamentos Históricos e TeóricoMetodológicos do Serviço Social I, II e III; Gestão Social; Laboratório de Ensino da Prática I, II e III; Oficina de</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Instrumentalidade Profissional I e</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>II; Pesquisa Social; Pesquisa Social e Serviço Social; Seminário Temático I; Serviço Social e Processo de Trabalho; e Trabalho de Conclusão de Curso I e II</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr></table><p>CAMPUS DA SAÚDE/HU - CAMPUS UNIVERSITÁRIO PROF. JOÃO CARDOSO NASCIMENTO JÚNIOR</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Depto./Núcleo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Regime de trabalho</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Área da titulação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Áreas do Conhecimento/Matérias de Ensino</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Disciplinas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nº de vagas</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Medicina</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto-A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 Horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Medicina, com Residência Médica credenciada pelo MEC em Cirurgia Geral, Cirurgia Cardiovascular,</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Propedêutica Médica, Princípios da Técnica Operatória e Anestesiologia, Introdução à Clínica Cirúrgica e Internato em Clínica Cirúrgica</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Propedêutica Médica I/II, Princípios da Técnica Operatória e Anestesiologia, Introdução à Clínica Cirúrgica, Internato em</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Neurocirurgia ou Ortopedia e Traumatologia e Doutorado em área das Ciências da Saúde</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Clínica Cirúrgica I/II, Atividades de Extensão e Atividades de Habilidades e de Integração</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr></table><p>ANEXO II</p><p>PONTOS DAS PROVAS E ÁREAS DOS PROJETOS DE PESQUISA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>