<xml><article id="32057554" name="MONTE ALEGRE DO PIAUI 10-05-2023" idOficio="9588750" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação e Adjudicação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00017:00173:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00076:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Piauí/Prefeitura Municipal de Monte Alegre do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="285" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=285" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Monte Alegre do Piauí - PI, 9 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>Contrato: 006/2023. Processo nº 002/2023. Tomada de Preço nº 002/2023. Contratante: Prefeitura Municipal de Monte Alegre do Piauí - PI. Contratado: ECOPONTES - Sistemas Estruturais Sustentáveis LTDA, CNPJ: 13.613.420/0001-95. Objeto: Contratação de empresa para prestação de serviços de construção de uma ponte mista (aço e concreto) no município de Monte Alegre do Piauí - PI. Valor: R$ 764.321,60 (setecentos e sessenta e quatro mil trezentos e vinte e um reais e sessenta centavos). Fonte de Recurso: FPM / ICMS / Recursos Próprios / Proposta nº 054660/2021 - Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento. Assinatura do Contrato: 09 de maio de 2023. Vigência: 09 de maio de 2023 a 08 de maio de 2024. Monte Alegre do Piauí - PI, 09 de maio de 2023. Dijalma Gomes Mascarenhas - prefeito municipal.</p><p class="identifica">AVISO DE ADJUDICAÇÃO E HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 2/2023</p><p>A Prefeitura de Monte Alegre do Piauí - PI, em observância aos ditames da Lei 8.666/93, torna público a Adjudicação e Homologação, do processo licitatório nº 006/2023, procedimento nº 002/2023, sob a modalidade Tomada de Preço, em favor da empresa primeira colocada ECOPONTES - Sistemas Estruturais Sustentáveis LTDA, CNPJ: 13.613.420/0001-95, com valor total de R$ 764.321,60 (setecentos e sessenta e quatro mil trezentos e vinte e um reais e sessenta centavos).</p><p class="data">Monte Alegre do Piauí - PI, 9 de maio de 2023.</p><p class="assina">DIJALMA GOMES MASCARENHAS</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>