<xml><article id="32057353" name="ADJ TP 02-2023" idOficio="9588662" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação e Adjudicação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00016:00155:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00076:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Pernambuco/Prefeitura Municipal de Ouricuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="283" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=283" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃOTOMADA DE PREÇOS Nº 2/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Ouricuri/PE, 11 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃOTOMADA DE PREÇOS Nº 2/2023</p><p>PROCESSO Nº 12/2023</p><p>Após constatada a regularidade dos atos procedimentais, na forma do artigo 41, inciso VI da Lei Federal nº 8.666/1993, e suas alterações posteriores, a Ordenadora de Despesas da Secretaria de Educação, Cultura e Esportes, HOMOLOGA o presente certame para que surta os devidos efeitos legais e ADJUDICA, o processo licitatório na modalidade TOMADA DE PREÇOS Nº 2/2022, PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 12/2022, que trata da Contratação de pessoa jurídica para reforma de 09 (nove) escolas na Zona Rural do Município de Ouricuri, conforme memorial descritivo e especificações técnicas, possuindo o seguinte vencedor, a saber: WILLGTON SOARES CAVALCANTE LTDA - EPP, CNPJ Nº 11.512.762/0001-93, pelo menor valor global nos seguintes LOTES: LOTE 01, valor de 73.804,13 (setenta e três mil, oitocentos e quatro reais e treze centavos); LOTE 02, valor de R$ 71.846,20 (setenta e um mil, oitocentos e quarenta e seis reais e vinte centavos); LOTE 03, valor de R$ 88.210,22 (oitenta e oito mil, duzentos e dez reais e vinte e dois centavos); LOTE 04, valor de R$ 75.885,38 (setenta e cinco mil, oitocentos e oitenta e cinco reais e trinta e oito centavos); LOTE 05, valor de 78.711,06 (setenta e oito mil, setecentos e onze reais e seis centavos); LOTE 06, valor de R$ 72.219,07 (setenta e dois mil, duzentos e dezenove reais e sete centavos); LOTE 07, valor de R$ 83.358,20 (oitenta e três mil, trezentos e cinquenta e oito reais e vinte centavos); LOTE 08, valor de R$ 76.830,29 (setenta e seis mil, oitocentos e trinta reais e vinte e nove centavos); LOTE 09, valor de R$ 69.539,86 (sessenta e nove mil, quinhentos e trinta e nove reais e oitenta e seis centavos). VALOR GLOBAL GERAL: R$ 690.401,41 (Seiscentos e noventa mil, quatrocentos e um reais e quarenta e um centavos), conforme Mapa Comparativo de Preços. Notifique-se o licitante vencedor para assinatura do instrumento contratual no prazo indicado no Instrumento Convocatório. Ciência aos interessados.</p><p class="data">Ouricuri/PE, 11 de maio de 2023</p><p class="assina">Edmundo Cavalcante Siqueira</p><p class="cargo">Secretario de Serviços Públicos e Urbanismo</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>