<xml><article id="32060730" name="EXTRATO DE CONTRATO MAIO 12 - so" idOficio="9589303" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00070:00278:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="165" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=165" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>Contratado: SODEXO PASS DO BRASIL SERVIÇOS E COMÉRCIO S/A. Espécie: 2° Termo Aditivo ao Contrato de Prestação de Serviços. Objeto: Contratação de empresa especializada na implementação gerenciamento, distribuição e fornecimento de documentos de legitimação (cartão eletrônico-magnético com chip de segurança ou tecnologia superior) para concessão pelo Crea-RS de auxílio "vale alimentação" e/ou "vale-refeição" aos seus colaboradores contratados, visando à aquisição de gêneros alimentícios in natura e refeições prontas em estabelecimentos, em conformidade com Programa de Alimentação do Trabalhador (PAT) e as especificações constantes no termo de referência e seus anexos - deste Aditivo: Data-base: Altera-se a data-base do contrato, passando para 11/05/2023, de forma coincidente com a data da prorrogação contratual; do percentual de desconto: Altera-se a cláusula contratual relativa ao percentual de desconto, de forma que o desconto de 4,71% estabelecido seja, a partir de 12 de maio de 2023 suprimido, passando a incidir, desde então (12/05), taxa zero, o que corresponde à inexistência de desconto sobre o valor mensal de consumo a ser pago. Tal alteração é realizada por força da Lei 14.442/2022, ressalvado melhor juízo e eventuais alterações legislativas. Contrato n° PS036/2020. Modalidade: Pregão Eletrônico 18/2020. Processo: 2020.000006718-2. Vigência prorrogada: 12 (doze) meses, a contar de 11/05/2023. Rubrica: 6.2.2.1.1.01.04.01.002. Signatários: Engenheira Ambiental Nanci Cristiane Josina Walter pelo CREA-RS e Giovana Vieira Alves pela Sodexo Pass do Brasil Serviços e Comércio S/A.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>