<xml><article id="32063071" name="JCAM - MARAA 38920" idOficio="9589775" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00004:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Amazonas/PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAÃ" artSize="12" artNotes="" numberPage="207" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=207" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO De TERMO ADITIVO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO De TERMO ADITIVO</p><p>TC Nº. 035/2022 - CML/PMM - Partes: Contratante PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAÃ, sob o CNPJ: 04.505.640/0001-04 e a empresa Contratada: ATUARIA EDIFICAÇÕES LTDA-ME, pessoa jurídica de direito privado, inscrita no CNPJ sob nº. 20.953.738/0001-80, estabelecida na Rua Conde de Itaguai, nº. 161, Bairro: Flores, Cep: 69.058-582, Manaus/AM. cujo objeto: "Contratação de Serviço de Pavimentação em Área Urbana, no município de Maraã/AM'', oriundo do Processo Administrativo nº 041/2022 modalidade Tomada de Preços nº 009/2022, que gerou o Termo de Contrato nº 035/2022, que entre si fazem nesta cidade, têm entre si, justos e contratados, têm justo e ADITADO, mediante as seguintes cláusulas abaixo. CLÁUSULA PRIMEIRA: Da Prorrogação da Vigência: O presente Termo Aditivo tem por objetivo a prorrogação da vigência do contrato do Contrato de "Pavimentação em Área Urbana", por 150 (cento e cinquenta) dias, iniciando-se em 20 de abril de 2023 a 17 de setembro de 2023, contados a partir da data de sua assinatura. CLÁUSULA SEGUNDA - Da fundamentação legal: O presente termo aditivo decorre do amparo legal nos art. 57, §2º da Lei nº. 8.666/93 de 21 de junho de 1993. CLÁUSULA TERCEIRA - Da publicação: O contratante providenciará a publicação deste Termo Aditivo, em imprensa Oficial conforme determina o parágrafo único, do art. 61 da Lei 8.666/93. Maraã/AM, 20 de abril de 2023. Edir Costa Castelo Branco - Prefeito Municipal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>