<xml><article id="32059464" name="2023-05-11 - AVISO DE CONCORRENC" idOficio="9589073" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00020:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio de Janeiro/Prefeitura Municipal de Macaé" artSize="12" artNotes="" numberPage="295" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=295" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE ALTERAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Macaé-RJ, 11 de Maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE ALTERAÇÃO</p><p class="identifica">CONCORRÊNCIA PÚBLICA SEMINF Nº 10/2023</p><p></p><p>O Município de Macaé, através da Comissão Especial de Licitação da Secretaria Municipal de Infraestrutura, torna público, para conhecimento dos interessados, que visando atender adequações no edital estabelecidas pela Secretaria Municipal Adjunta de Obras, adota as seguintes providências, em forma de ERRATA: Itens, subitens e anexos alterados no edital: 5.1, IV, V, VI, VII e VIII. Sendo assim, fica remarcado para o dia 19 de junho de 2023, às 10:00h, no Auditório do Paço Municipal, sito à Av. Presidente Feliciano Sodré, 534, Térreo, Centro na cidade de Macaé/RJ, a CONCORRÊNCIA PÚBLICA SEMINF Nº 010/2023 do tipo MENOR PREÇO GLOBAL, sob o regime de EXECUÇÃO INDIRETA EMPREITADA POR PREÇO UNITÁRIO de acordo com as Leis em vigência. O Edital, seus anexos e demais informações estarão disponíveis para download no site do Município de Macaé (www.macae.rj.gov.br). O edital também estará disponível para retirada na sala da Coordenadoria Especial de Licitações - SEMINF, situada na Secretaria Municipal Adjunta de Obras, sito Avenida Camilo Nogueira da Gama, n° 250, Novo Botafogo, Macaé-RJ, através de pessoa credenciada e com carimbo do CNPJ, de segunda a sexta-feira das 08:00h das 17:00h, tel. contato (22) 2757-6028.</p><p>Objeto: Contratação de empresa especializada em construção civil para infraestrutura da Estrada Portal do Sana a Cabeceira do Sana, Macaé/RJ, com fornecimento de mão-de-obra, materiais e equipamentos.</p><p class="data">Macaé-RJ, 11 de Maio de 2023.</p><p class="assina">Augusto Damaceno Alonso Ferrom</p><p class="cargo">Coordenador(a) Especial de Licitações - SEMINF</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>