<xml><article id="32066413" name="AVISO DE LICITACAO PREGAO ELETRO" idOficio="9590266" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Pregão" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00164:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00162:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Oriximiná" artSize="12" artNotes="" numberPage="264" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=264" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Oriximiná- PA, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO nº PE-008-PMO/2023</p><p>O Município de Oriximiná, Estado do Pará, por meio da PREFEITURA MUNICIPAL DE ORIXIMINÁ, por intermédio do Pregoeiro, designado pela Portaria nº 589/2023, de 26 de abril de 2023, comunica a quem interessar que realizará licitação na modalidade de PREGÃO, na forma ELETRONICA, denominado PREGÃO ELETRÔNICO Nº PE-008-PMO/2023. OBJETO: Contratação de empresa especializada na prestação de serviços de locação de veículos leves sem condutor e máquinas pesadas com condutores para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Oriximiná e suas Secretarias e Setores Atrelados, em consonância de quantidades e especificações constantes no Anexo I do Instrumento Convocatório. DATA DE ABERTURA: 24/05/2023, às 09:00h. O Edital completo está à disposição dos interessados na Prefeitura Municipal de Oriximiná, Setor de Licitação, nos dias úteis das 08h00min às 14h00min, sito à Rua Barão do Rio Branco nº 2336, Bairro Centro - 68270-000, e gratuitamente através de mídia gravada em dispositivo do interessado ou em download nos seguintes sites: www.oriximina.pa.gov.br e https://www.licitanet.com.br. Para outras informações no e-mail: pmolicitacaoecompras@gmail.com.</p><p class="data">Oriximiná- PA, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">JEFERSON AUGUSTO NASCIMENTO DE OLIVEIRA</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>