<xml><article id="32053438" name="EXTRATO DOU - Enxoval" idOficio="9588012" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00009:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/Prefeitura Municipal de Bom Jesus das Selvas" artSize="12" artNotes="" numberPage="231" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=231" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO SRP. N° 007/2023. PROC. ADM. 020/2023. CONTRATO Nº 1.2023.020.2023. 'PARTES: Prefeitura Municipal de Bom Jesus das Selvas - MA, inscrita no CNPJ/MF sob n° 01.612.668/0001-52 com sede na Rua João Fabricante, n^ 64, JK, Bom Jesus das Selvas - MA 65.395-000, por intermédio da (o) Fundo Municipal de Assistência Social, inscrita no CNPJ/MF sob n- 18.230.952/0001-67, com sede na Rua Icatu s/n° - Centro, Bom Jesus das Selvas/MA 65.395-000, neste ato, representada por EDMARA AZEVEDO ROCHA COELHO. CPF N" 023.576.443-46, doravante denominado (a) CONTRATANTE e, do outro lado, a empresa PAULA V M FALCAO SERVIÇOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o número 28.033.910/0001-90, localizado à ROO BR 222, 210, KM 40, PURAQUEU, CEP 65.350-000, no Município de VITORIA DO MEARIM-MA, doravante denominada CONTRATADA, firmam o presente instrumento contratual. Base Legal: Lei 8.666/93 e alterações posteriores, O presente contrato tem por objeto contratação de pessoa jurídica para fornecimento de kits de enxoval para recém-nascido (Kits natalidade) para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assistência Social de Bom Jesus das Selvas/MA, Vigência do presente Contrato será até 31 de dezembro do exercício do respectivo crédito orçamentário, O valor global é de R$ 234.500,00 (duzentos e trinta e quatro mil e quinhentos reais).Poder :02 PODER EXECUTIVO Órgão :31 FMAS - FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTÊNCIA SOCIAL Unidade: 0 FMAS-FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTÊNCIA SOCIAL Dotação: 08.244.0051.2101.0000 3.3.90.30.00 AÇÃO Benefícios Eventuais.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>