<xml><article id="32058299" name="EXTRATO NA 228 - 2023 - ADITIVO " idOficio="9588885" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00012:00690:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Montes Claros" artSize="12" artNotes="" numberPage="249" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=249" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMOS ADITIVOS  nº 228/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMOS ADITIVOS nº 228/2023</p><p>PROCESSO: 390/2021- MODALIDADE: Concorrência Pública 013/2021- OBJETO: Contratação de empresa especializada para execução das obras de conclusão do CEMEI tipo B padrão FNDE - Bairro Santa Lúcia, na forma estabelecida nas planilhas de quantitativos e custos, memorial descritivo e cronograma físico-financeiro. CONTRATO P390/2021-01 - CONTRATADO: CONSTRUTORA PERCAM LTDA - QUINTO TERMO DE ADITAMENTO: Repactuam-se as planilhas orçamentárias contratuais acostadas aos autos de acordo com os demonstrativos apresentados não havendo alteração do valor global contratado. FUNDAMENTO: Lei nº. 8.666/93 §1º do art. 57 c/c parágrafo único do art. 61. ASSINADO por meio físico em 11 de abril de 2023. Secretaria Municipal de Educação.</p><p>PROCESSO: 390/2021- MODALIDADE: Concorrência Pública 013/2021- OBJETO: Contratação de empresa especializada para execução das obras de conclusão do CEMEI tipo B padrão FNDE - Bairro Santa Lúcia, na forma estabelecida nas planilhas de quantitativos e custos, memorial descritivo e cronograma físico-financeiro. CONTRATO P390/2021-01 - CONTRATADO: CONSTRUTORA PERCAM LTDA - SEXTO TERMO DE ADITAMENTO: Acresce-se ao valor previsto na cláusula quarta do contrato original a quantia de R$ 106.297,78 (cento e seis mil duzentos e noventa e sete reais e setenta e oito centavos). Tal valor representa 7,01% (sete, zero um por cento) do valor inicialmente contratado. Com tal a acréscimo o valor total do contrato será de R$ 1.843.166,34 (um milhão, oitocentos e quarenta e três mil cento e sessenta e seis reais e trinta e quatro centavos). FUNDAMENTO: Lei nº. 8.666/93 §1º do art. 57 c/c parágrafo único do art. 61. ASSINADO por meio físico em 11 de abril de 2023. Secretaria Municipal de Educação.</p><p>PROCESSO: 390/2021- MODALIDADE: Concorrência Pública 013/2021- OBJETO: Contratação de empresa especializada para execução das obras de conclusão do CEMEI tipo B padrão FNDE - Bairro Santa Lúcia, na forma estabelecida nas planilhas de quantitativos e custos, memorial descritivo e cronograma físico-financeiro. CONTRATO P390/2021-01 - CONTRATADO: CONSTRUTORA PERCAM LTDA - SÉTIMO TERMO DE ADITAMENTO: Reequilibram-se os valores previstos na cláusula quarta do contrato original, considerando os valores originalmente contratados e o saldo contratual atual apurado, o presente reequilíbrio importará em um acréscimo total de R$ 6.409,83 (seis mil quatrocentos e nove reais e oitenta e três centavos) sobre o valor inicialmente contratado. Com tal acréscimo, o valor total do contrato será de R$ 1.849.576,17 (um milhão, oitocentos e quarenta e nove mil quinhentos e setenta e seis reais e dezessete centavos). FUNDAMENTO: Lei nº. 8.666/93 §1º do art. 57 c/c parágrafo único do art. 61. ASSINADO por meio físico em 11 de abril de 2023. Secretaria Municipal de Educação.</p><p>PROCESSO: 390/2021- MODALIDADE: Concorrência Pública 013/2021- OBJETO: Contratação de empresa especializada para execução das obras de conclusão do CEMEI tipo B padrão FNDE - Bairro Santa Lúcia, na forma estabelecida nas planilhas de quantitativos e custos, memorial descritivo e cronograma físico-financeiro. CONTRATO P390/2021-01 - CONTRATADO: CONSTRUTORA PERCAM LTDA - OITAVO TERMO DE ADITAMENTO: Reajustam-se as planilhas orçamentárias contratuais bem como o valor contratado, conforme previsão da cláusula quarta do Contrato. Calcula-se tal reajuste na quantia total de R$ 141.898,84 (cento e quarenta e um mil oitocentos e noventa e oito reais e oitenta e quatro centavos). Com tal a acréscimo o valor total do contrato será de R$ 1.991.475,01 (um milhão, novecentos e noventa e um mil quatrocentos e setenta e cinco reais e um centavo). FUNDAMENTO: Lei nº. 8.666/93 §1º do art. 57 c/c parágrafo único do art. 61. ASSINADO por meio físico em 11 de abril de 2023. Secretaria Municipal de Educação. Montes Claros/MG, 11 de maio de 2023 - Maria Fernanda Medeiros Lopes Martins Ramalho - Gerente de Contratos e Ata de Registro de Preços</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>