<xml><article id="32056250" name="EI7ALFITAGUAI6" idOficio="9588527" pubName="DO3" artType="Edital de Intimação" pubDate="12/05/2023" artClass="00027:00028:00432:00099:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00061:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil 7ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto de Itaguaí" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=92" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE INTIMAÇÃO Nº 6, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE INTIMAÇÃO Nº 6, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>Tendo em vista o art. 87 da Lei 8.666/93, e subitem 9.1.1.1 do EDITAL do Leilão n° 717800/001/2023, e visando garantir o contraditório e a ampla e prévia defesa ao interessado, intimo a empresa RAFAEL RAMOS DE OLIVEIRA, CNPJ 29.835.569/0001-59, por não ter sido localizada em seu endereço registado nos sistemas informatizados da Receita Federal, para, no prazo de 05 dias úteis, contados a partir da data da publicação deste Edital de Intimação, a contrapor suas razões de defesa com relação às irregularidades apontadas no Processo Administrativo nº 11684.720056/2023-53.</p><p>O envio de quaisquer documentos que se relacionem com esta Intimação deverá ser feito diretamente para esta Alfândega do Porto de Itaguaí, aos cuidados da Seção de Gestão Corporativa, no endereço Estrada Prefeito Wilson Pedro Francisco, S/N°, Porto de Itaguaí, prédio institucional, Ilha da Madeira, Itaguaí - RJ, Cep 23826-600, ou juntada ao processo acima referido por meio digital. Fica, a partir desta data franqueada a vista ao processo que originou este procedimento. Informamos que o processo também poderá ser consultado por meio do acesso ao Portal e-CAC (Centro Virtual de Atendimento ao Contribuinte).</p><p class="assina">IURI FERNANDES DE CARVALHO</p><p class="cargo">Presidente da Comissão de Leilão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>