<xml><article id="32058278" name="11.05.2023 SENADOR POMPEU DOU re" idOficio="9588879" pubName="DO3" artType="Resultado de Habilitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00006:00202:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00093:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Senador Pompeu" artSize="12" artNotes="" numberPage="221" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=221" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE HABILITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[  Senador Pompeu-CE, 10 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO DE HABILITAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº SE-TP006/2023,</p><p>A Comissão de licitação torna público resultado da fase de Habilitação referente à TOMADA DE PREÇOS N° SE-TP006/2023, que objetiva a contratação de empresa especializada para serviços de conclusão de reforma do ginásio poliesportivo de Senador Pompeu, localizado na Rua Pedro Jardim, S/N, Centro, para atender as necessidades da Secretaria De Educação, Cultura E Desporto, Do Município De Senador Pompeu-CE, com recurso da união federal, por intermédio do ministério do esporte, representado pela caixa econômica federal - contrato de repasse nº 869718/2018/me/caixa e recursos próprios. Empresas Habilitadas: 01. Engnord Construções E Serviços Ltda; 02. F Da Rocha Forte Junior Consultoria E Serviços - ME; 03. Pro Limpeza Serviços E Construções Eireli; 04. Sertão Construções Serviços E Locações Ltda-EPP; 05. Aguia Construções E Incorporações Ltda; 06. Arcturo Construções E Serviços Ltda - ME; 07. Medeiros Construções E Serviços Eireli-ME; 08. Flay Engenharia Empreendimentos E Serviços Eireli - ME; 09. R M Clemente Candido - ME; 10. Construtora Moraes Ltda - EPP; 11. Mt Projetos E Serviços De Engenharia Ltda - ME; 12. Abrav Construções Serviços Eventos E Locações Ltda - EPP; 13. Talisma Construção &amp; Locação Ltda. Empresas Inabilitadas: 01. I C V Construção Civil Ltda; 02. Momentum Construtora Limitada - ME; 03. A.I.L. Construtora Ltda - ME. Fica aberto prazo recursal previsto no artigo 109, I, "a" da Lei nº 8.666/93. Maiores informações: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. - https://www.senadorpompeu.ce.gov.br/.</p><p class="data">Senador Pompeu-CE, 10 de maio de 2023</p><p class="assina">José Higo dos Reis Rocha</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>