<xml><article id="32057885" name="CANDEIAS(2) 12 05 23" idOficio="9588804" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Pregão" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00005:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00162:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Candeias" artSize="12" artNotes="" numberPage="209" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=209" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590129">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOS DE LICITAÇão]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Candeias/BA, 11 de Maio 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇão</p><p class="identifica">pregões eletrônicos</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO Nº 48, 049, 050, 051, 052, 053 E 062/2023</p><p>Comunicamos aos interessados que a PREFEITURA MUNICIPAL DE CANDEIAS estará realizando as seguintes licitações: PREGÃO ELETRÔNICO Nº 048/2023. OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS PARA FUTURAS E EVENTUAIS AQUISIÇÕES DE MEDICAMENTOS NA FORMA FARMACÊUTICA COLÍRIO COM O OBJETIVO DE SUPRIR AS NECESSIDADES DO SERVIÇO DE OFTALMOLOGIA, BEM COMO DAS UNIDADES DE SAÚDE VINCULADAS A SESAU - SECRETARIA DE SAÚDE DO MUNICÍPIO DE CANDEIAS - BAHIA. Abertura das propostas: 24/05/2023 às 09h; Disputa: 24/05/2023 às 09h30min. PREGÃO ELETRÔNICO Nº 049/2023. OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS PARA EVENTUAIS E FUTURAS AQUISIÇÕES DE INSUMOS MÉDICOS DE CONTROLE DE GLICEMIA CAPILAR COM O OBJETIVO DE ATENDER ÀS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE SAÚDE DE CANDEIAS - BAHIA. Abertura das propostas: 24/05/2023 às 13h; Disputa: 24/05/2023 às 13h30min. PREGÃO ELETRÔNICO Nº 050/2023. OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS PARA AQUISIÇÃO DE MEDICAMENTO (TENECTEPLASE) COM O OBJETIVO DE SUPRIR AS NECESSIDADES DO HOSPITAL MUNICIPAL JOSÉ MARIO DOS SANTOS E A UNIDADE DE SAÚDE VINCULADA A SESAU - SECRETARIA DE SAÚDE DO MUNICÍPIO DE CANDEIAS - BAHIA. Abertura das propostas: 25/05/2023 às 09h; Disputa: 25/05/2023 às 09h30min. PREGÃO ELETRÔNICO Nº 051/2023. OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS PARA AQUISIÇÕES DE SOLUÇÕES TERAPÊUTICAS COM O OBJETIVO DE SUPRIR AS NECESSIDADES DAS UNIDADES DE SAÚDE VINCULADAS A SESAU - SECRETARIA DE SAÚDE DO MUNICÍPIO DE CANDEIAS - BAHIA. Abertura das propostas: 25/05/2023 às 13h; Disputa: 25/05/2023 às 13h30min. PREGÃO ELETRÔNICO Nº 052/2023. OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS PARA AQUISIÇÕES DE MEDICAMENTOS COM O OBJETIVO DE SUPRIR AS NECESSIDADES DAS UNIDADES DE SAÚDE VINCULADAS A SESAU - SECRETARIA DE SAÚDE DO MUNICÍPIO DE CANDEIAS - BAHIA. Abertura das propostas: 30/05/2023 às 09h; Disputa: 30/05/2023 às 09h30min. PREGÃO ELETRÔNICO Nº 053/2023. OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS PARA AQUISIÇÕES DE MEDICAMENTOS COM O OBJETIVO DE SUPRIR AS NECESSIDADES DAS UNIDADES DE SAÚDE VINCULADAS A SESAU - SECRETARIA DE SAÚDE DO MUNICÍPIO DE CANDEIAS - BAHIA. Abertura das propostas: 31/05/2023 às 09h; Disputa: 31/05/2023 às 09h30min. PREGÃO ELETRÔNICO Nº 062/2023. OBJETO: Registro de Preços para aquisição de MEDICAMENTOS E COLÍRIO (AMISSULPRIDA, AMIODARONA, DIMENIDRINATO, EPINEFRINA E TRAVOPROSTA) com o objetivo de suprir as necessidades do Hospital Municipal José Mario dos Santos e a Unidade de Saúde vinculada a SESAU - Secretaria de Saúde do Município de Candeias - Bahia. Abertura das propostas: 31/05/2023 às 14h; Disputa: 31/05/2023 às 14h30min. Editais disponíveis nos sites https://sai.io.org.br/ba/candeias/site/licitacoes e www.licitacoes-e.com.br. Maiores informações através do e-mail: copel.pmcandeias@gmail.com. Telefone para contato: (71) 3599-0011 ramal 3006.</p><p class="data">Candeias/BA, 11 de Maio 2023.</p><p class="assina">Eduardo Fernandes</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>