<xml><article id="32062815" name="AVISO DE HOM. E ADJ._Imprensa na" idOficio="9589733" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00018:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio Grande do Norte/Prefeitura Municipal de Felipe Guerra" artSize="12" artNotes="" numberPage="287" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=287" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591467">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Felipe Guerra/RN, 5 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO</p><p class="identifica">CHAMADA PÚBLICA Nº 2/2023</p><p>PROCESSO Nº 21030001/2023 - CHAMADA PÚBLICA Nº 02/2023</p><p>O PREFEITO MUNICIPAL DE FELIPE GUERRA, no uso de suas atribuições, Homologa o procedimento Licitatório - CHAMADA PÚBLICA Nº 02/2023. Objeto: CHAMADA PÚBLICA destinado para contratação de Cooperativas de Agricultores e/ou Associações e Empreendedores Rurais Familiares para o fornecimento dos gêneros alimentícios de agroindústria conforme especificação no ANEXO I e nas demais condições estabelecidas neste Termo de Referência, para os alunos matriculados nas Unidades Municipais de Ensinos em atendimento ao Programa Nacional de Alimentação Escolar - PNAE, considerando o disposto no artigo 21 da Lei nº 11.947/2009 e Resolução FNDE nº 06/2020 e demais normativos. Adjudicando o objeto licitado aos proponentes COOPERATIVA DA AGRICULTURA FAMILIAR DE APODI - COOAFAP - CNPJ: 04.652.213/0001-59, município de Apodi/RN, com o valor global de R$ 42.152,80 (quarenta e dois mil cento e cinquenta e dois reais e oitenta centavos), vencedora dos itens 01; 02; 12; 13 e 14. Os Fornecedores Individuais detentores de DAP Física - WELDER CARPEGIGIANI DOS SANTOS - CPF: 024.071.704-07 - do Município de Felipe Guerra RN, com o valor global de R$ 39.752,00 (trinta e nove mil setecentos e cinquenta e dois reais), vencedor dos itens 04; 07; 11 e 12. Luiz Francisco de Carvalho - CPF: 721.661.344-91 - do Município de Felipe Guerra RN, com o valor global de R$ 39.899,80 (trinta e nove mil oitocentos e noventa e nove mil e oitenta centavos), vencedor dos itens 08 e 10. José Reis de Oliveira - CPF - 010.566.494-45 - do Município de Felipe Guerra RN, com o valor global de R$ 38.176,00 (trinta e oito mil cento e setenta e seis reais), vencedor dos itens 01, 05, 06 e 09, para que produza seus jurídicos e legais efeitos. Ciência aos interessados, observadas as prescrições legais pertinentes.</p><p class="data">Felipe Guerra/RN, 5 de maio de 2023.</p><p class="assina">SALOMÃO GOMES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>