<xml><article id="32061988" name="UNIAO 05 12 parte 2" idOficio="9589570" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00020:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio de Janeiro/Prefeitura Municipal de Três Rios" artSize="12" artNotes="" numberPage="296" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=296" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591097">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO De licitação  PREGÃO ELETRÔNICO Nº 54/2023  - UASG: 985919]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO De licitação PREGÃO ELETRÔNICO Nº 54/2023 - UASG: 985919</p><p>OBJETO: Aquisição de material de cama, mesa e banho para atender a estruturação de Rede de Serviços Socioassistências.</p><p>DATA DE ABERTURA DA LICITAÇÃO: 29 de maio de 2023 às 8 horas.</p><p class="assina">Caio Correa de Carvalho</p><p class="cargo">Diretor Geral de Gestão Pública e Compras Governamentais</p><p>AVISO DE ADIAMENTOTOMADA DE PREÇOS Nº 5/2023</p><p>OBJETO: O Município de Três Rios torna público que decide ADIAR "SINE DIE" o certame referente a Tomada de Preços nº 005/2023 tendo em vista o atingimento da tubulação de gás pelo Saaetri na Rua Gomes Porto, em decorrência do vazamento de gás o prédio necessitou ser evacuado sem previsão de liberação, impossibilitando a abertura da sessão por fato superveniente.</p><p>Processo nº 16626/2022.</p><p>OBJETO: Contratação de empresa para execução de obra de Revitalização da Avenida Rui Barbosa no Bairro Cantagalo, no Município de Três Rios, conforme condições, quantidades e exigências estabelecidas neste Edital e seus anexos. A nova data de abertura será divulgada na forma da Lei.</p><p>INFORMAÇÕES COMPLEMENTARES: Os editais completos poderão ser examinados e adquiridos através do endereço eletrônico: Portal de Compras do Governo Federal - www.comprasgovernamentais.gov.br e no site www.tresrios.rj.gov.br. Outras informações poderão ser obtidas na Secretaria de Gestão Pública e Compras Governamentais sediada na Rua Gomes Porto, nº 225, Centro Empresarial Américo Silva, Sala 803, Centro, Três Rios/RJ, no horário compreendido das 09 às 17 horas, ou pelo telefone (24) 2252-2286.</p><p class="assina">Caio Correa de Carvalho</p><p class="cargo">Diretor Geral de Gestão Pública e Compras Governamentais</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>