<xml><article id="32066298" name="DOU PM VIGIA NAZARE 002" idOficio="9590290" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00232:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Vigia de Nazaré" artSize="12" artNotes="" numberPage="268" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=268" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>Contrato Nº 290422-001-PMVN. Origem: 1° termo aditivo de alteração no que tange a prorrogação contratual, pelo prazo de 12 (doze) meses e aditivo de quantidade de MBPS equivalente a 20% da quantidade atual do contrato. Conforme O art. 57 da lei n°8.666/93 (serviço continuado) do contrato n° 290422-001-PMVN. Contratantes: Prefeitura Municipal De Vigia De Nazaré, CNPJ N.º 05.351.606/0001-95. Fundo municipal de Saúde, CNPJ-MF n° 11.672.396/001-30. Fundo municipal de meio ambiente, CNPJ-MF n° 28.283.978/0001-27. Fundo municipal de trabalho e assistência social, CNPJ-MF n°18.649.097/0001-23 Fundo municipal da educação, CNPJ-MF n° 29.517.467/0001-95. Contratada: HALLEY TELECOM COMERCIO SERVIÇOS LTDA CNPJ N° 01.003.578/0001-64. Objeto: Contratação De Prestação De Serviços De Acesso À Internet Através De Link Dedicado Via Fibra Óptica Para Atender As Secretarias E Fundos Municipais Pertencentes A Prefeitura Municipal Vigia De Nazaré/PA. Valor total do contrato: 221.400,00 (duzentos e vinte e um mil e quatrocentos reais) dividindo-se assim: Secretaria municipal de trabalho e assistência social-SEMTAS- R$ 57.700,00 (cinquenta e sete mil e setecentos reais). Prefeitura municipal de Vigia de Nazaré-PMVN-R$ 81.700,00 (oitenta e um mil e setecentos reais). Secretaria municipal de saúde-SEMSA -R$ 49.500,00 (quarenta e nove mil e quinhentos reais). Secretaria municipal de educação-SEMED- R$ 22.500,00 (vinte e dois mil e quinhentos reais). Secretaria municipal de meio ambiente -SEMMA- R$ 10.000,00 (dez mil reais). Vigência: 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura. Data da assinatura: 07 de abril de 2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>