<xml><article id="32067049" name="SELVA 01-Tefe" idOficio="9590401" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00004:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Amazonas/Prefeitura Municipal de Tefé" artSize="12" artNotes="" numberPage="208" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=208" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ADESÃO A REGISTRO DE PREÇOs Nº 6/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ADESÃO A REGISTRO DE PREÇOs Nº 6/2023</p><p>Adesao à ata de registro de preço nº 06/2023, oriundo do Pregão Presencial nº 06/2023 de Sistema de Registro de Preço, da Prefeitura Municipal de Maraã/AM, de acordo o que rege o Decreto nº 7.892/2013 de 23 de janeiro de 2013 e de suas alterações vigentes, que regulamenta a adesão de ata de registro de preços. Orgão Detentor da Ata: Prefeitura Municipal de Maraã/AM. Orgão/Unidade de Carona: Prefeitura Municipal de Tefé/AM. Empresa: E. SILVA DOS SANTOS - EPP, inscrito no CNPJ 04.578.807/0001-67. Fundamento Legal: Processo n 072/2023/PMT, art. 15, § 3º da Lei nº 8.666/93 e o Decreto nº 7.892/2013 de 23 de janeiro de 2013 de suas alterações vigentes. Dotação Orçamentária: Unidade: 01 - Fundo Municipal de Saúde; Elemento de Despesa - 3.3.90.39.00 - Outros Serviços de Terceiros de Pessoa Jurídica; Projeto Atividde: 2.090 - Manutenção e Funcionamento da Atenção Básica; Fonte de Recurso: 745 - Pab Fixo. Valor Global: R$ 4.175.665,59 (quatro milhões cento e setenta e cinco mil seiscentos e sessenta e cinco reais e cinquenta e nove centavos). Autorização: NICSON MARREIRA LIMA - Prefeito Municipal de Tefé/AM. Esclarecemos que baseado nos princípios da Razoabilidade, da Impessoabilidade e da Economicidade, realizou-se pesquisa de mercado, onde o Preço Registrado em ATA apresentou-se inferior ao citado. Tefé /AM, ao 2 dias do maio de abril 2023.</p><p class="assina">NICSON MARREIRA LIMA</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>