<xml><article id="32055194" name="13 - Publicacao Extrato Ata de J" idOficio="9588308" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00012:00446:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Frutal" artSize="12" artNotes="" numberPage="246" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=246" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO PREGÃO PRESENCIAL Nº 14/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Frutal, 11 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO PREGÃO PRESENCIAL Nº 14/2023</p><p>Processo Licitatório 35/2023. Pregão Presencial n. 14/2023. (...) Procedência da impugnação com relação às empresas: AMADOR JOSÉ DE QUEIROZ NETO, OPERA SOLUÇÕES E GESTÃO EMPRESARIAL LTDA, VANAIR SILVA DOS SANTOS, ADRIANO FERREIRA DA SILVA ME e LETÍCIA TAMARA DE ANDRADE e, por conseguinte, julgamos desclassificadas as propostas financeiras apresentadas por referidas empresas por se referirem a produtos diversos dos licitados. Procedência da impugnação com relação às empresas COMERCIAL CARIACICA MULTIMODAL LTDA e MATHEUS CAZOLLI MARQUES DE SOUZA E CIA LTDA EPP por apresentar produtos sem marca e julgamos desclassificadas as propostas financeiras apresentadas por referidas empresas. Julgamos desclassificadas as propostas financeiras apresentadas pelas empresas VICTOR DUARTE SILVA e JOSÉ HENRIQUE ASSUNÇÃO FARIA por falta de reconhecimento de firma de suas assinaturas. Julgamos classificada a proposta financeira apresentada pela empresa DISTRIBUIDORA LIDER FRUTAL LTDA. Ato contínuo, designa-se para 18/05/2023, às 11:00 horas, a sessão de continuidade dos trabalhos, com início da fase de lances e seguintes; data esta sujeita à alteração em caso de interposição de recursos (...).</p><p class="data">Frutal, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Marciel de Paula Souza</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>