<xml><article id="32058603" name="PARAIPABA CONCORRENCIA PUBLICA N" idOficio="9588955" pubName="DO3" artType="Resultado de Julgamento" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00006:00168:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00118:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Paraipaba" artSize="12" artNotes="" numberPage="220" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=220" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Resultado de Habilitação  Concorrência Nº 9/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[  Paraipaba - CE, 10 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Resultado de Habilitação Concorrência Nº 9/2023</p><p>A Comissão Permanente de Licitação comunica aos interessados o resultado do Julgamento de habilitação da Concorrência Pública N° 009.2023, cujo o objeto é a contratação de empresa para execução de pavimentação asfáltica e sinalização em diversas ruas do Município de Paraipaba - CE. Empresas Habilitadas: Caldas &amp; Furlani Engenharia LTDA, Constram - Construções e Aluguel de Máquinas LTDA, Brimax Engenharia LTDA, Copa Engenharia LTDA, Quality Emprendimentos LTDA, STAFF - Construções e Edificações e Serviços Imobiliários LTDA, Whipec Empreendimentos LTDA, EQV Empreendimentos e Serviços LTDA, Martins e Carneiro Construção Civil LTDA, Águia Construções e Incorporações LTDA, PMG Construção e Locação LTDA, Ferreira Construtora LTDA, ARN Construções LTDA, Construtora Morais LTDA, Tecta Construções e Serviçois LTDA, RG2 Terraplenagem LTDA, Construtora Beija-Flor LTDA, A T L Construções e Serviços LTDA, F T S Serviços de Construções e Comercio LTDA, N.R Construções e Serviços LTDA, Quatro I Construções LTDA, MSP Construções &amp; Empreendimentos LTDA, Consbral Construções E Empreendimentos LTDA. Empresa Inabilitada: H M V Construções e Locações LTDA. Fica aberto o prazo recursal, previsto no artigo 109, inciso I, alínea "a", da Lei n° 8.666/93, e caso não haja interposição de recursos fica marcado o dia 22 de maio de 2023 às 14h00min, para abertura dos envelopes Propostas.</p><p class="data">Paraipaba - CE, 10 de maio de 2023</p><p class="assina">EDILEUZA DE ALBUQUERQUE FERNANDES</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>