<xml><article id="32066437" name="11.05.23" idOficio="9590308" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00024:00512:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/Prefeitura Municipal de Osvaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="313" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=313" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EXTRATO DE CONTRATO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Osvaldo Cruz-SP, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO nº 26/23 - Processo nº 71/23. Obj.: Reg. de Preços p/ aquisição de medicamentos a serem utilizados p/ pacientes assistidos p/ Secr. Munic. de Saúde. ATA DE REGISTRO: 221/23 - CONTRATADA: ACÁCIA COM. DE MEDIC. LTDA, VR R$ 2.303,20. ATA DE REGISTRO: 222/23: - CONTRATADA: AGLON COM. E REPRES. LTDA, VR R$ 125.424,50. ATA DE REGISTRO: 223/23 - CONTRATADA: ALTERMED MAT. MÉDICO HOSP. LTDA, VR R$ 11.305,40. ATA DE REGISTRO: 224/23 - CONTRATADA: ANJOMEDI DISTRIB. DE MEDICAM. LTDA, VR R$ 2.228,00. ATA DE REGISTRO: 225/23 - CONTRATADA: ATIVA COM. HOSP. LTDA, VR R$ 15.356,40. ATA DE REGISTRO: 226/23 - CONTRATADA: AVAREMED DISTRIB. DE MEDIC. EIRELI, VR R$ 31.745,80. ATA DE REGISTRO: 227/23 - CONTRATADA: BELLPHARMA MEDIC. LTDA, VR R$57.984,00. ATA DE REGISTRO: 228/23 - CONTRATADA: CENTERMEDI COM. DE PROD. HOSP. LTDA, VR R$ 45.710,00. ATA DE REGISTRO: 229/23 - CONTRATADA: CIAMED DISTRIB. DE MEDIC. LTDA, VR R$ 6.379,20. ATA DE REGISTRO: 230/23 - CONTRATADA: CIRURG. OLIMPIO LTDA, VR R$ 82.980,00. ATA DE REGISTRO: 231/23 - CONTRATADA: CIRURG. SÃO JOSÉ LTDA, VR R$ 1.800,00. ATA DE REGISTRO: 232/23 - CONTRATADA: COM. CIRURGICA RIOCLARENSE LTDA, VR R$ 187.950,00. ATA DE REGISTRO: 233/23 - CONTRATADA: COM. MARK ATACADISTA ME, VR R$ 5.354,00. ATA DE REGISTRO: 234/23 - CONTRATADA: CONQUISTA DISTRIB. DE MEDIC. E PROD. HOSPIT. LTDA, VR R$ 8.050,00. ATA DE REGISTRO: 235/23 - CONTRATADA: CRISTÁLIA PROD. QUÍMICOS FARMACÊUTICOS LTDA, VR R$ 84.683,40. ATA DE REGISTRO: 236/23 - CONTRATADA: DAKFILM COM. LTDA, VR R$ 22.902,80. ATA DE REGISTRO: 237/23 - CONTRATADA: DIMEVA DISTRIB. DE MEDIC. LTDA, VR R$ 71.858,00. ATA DE REGISTRO: 238/23 - CONTRATADA: DISTR. DE MEDIC. BACKES EIRELI ME, VR R$ 16.816,40. ATA DE REGISTRO: 239/23 - CONTRATADA: DISTRIB. DE MEDICAM. PRO SAÚDE LTDA, VR R$ 6.708,00. ATA DE REGISTRO DE: 240/23 - CONTRATADA: DROGAFONTE LTDA, VR R$ 26.700,00. ATA DE REGISTRO: 241/23 - CONTRATADA: FUTURA COM. DE REP. COMERC. LTDA, VR R$ 9.620,00. ATA DE REGISTRO: 242/23 - CONTRATADA: GENÉRICA ITATIBA DISTRIB. DE MEDICAM. LTDA, VR R$ 5.089,00. ATA DE REGISTRO: 243/23 - CONTRATADA: ILG COMERCIAL LTDA ME, VR R$ 137.226,14. ATA DE REGISTRO: 244/23 - CONTRATADA: INOVAMED HOSP. LTDA, VR R$ 134.401,30. ATA DE REGISTRO: 245/23 - CONTRATADA: INTERLAB FARM. LTDA, VR R$ 204.651,28. ATA DE REGISTRO: 246/23 - CONTRATADA: LEMOS DISTRIB. HOSP. ME, VR R$ 13.588,00. ATA DE REGISTRO: 247/23 - CONTRATADA: LUMAR COM. DE PROD. FARM. LTDA, VR R$ 3.370,00. ATA DE REGISTRO: 248/23 - CONTRATADA: M.G. DOMINGUES DISTRIB. DE MEDIC. EIRELI, VR R$ 4.250,00. ATA DE REGISTRO: 249/23 - CONTRADA: MAFRA HOSPITALAR S.A., VR R$ 8.640,00. ATA DE REGISTRO: 250/23 - CONTRATADA: MCW PROD. MÉDICOS E HOSP., VR R$ 31.725,00. ATA DE REGISTRO: 251/23 - CONTRATADA: MEDIC. HOSP. LTDA, VR R$ 1.750,00. ATA DE REGISTRO: 252/23 - CONTRATADA: NOVA MEDIC. LTDA, VR R$ 9.720,00. ATA DE REGISTRO: 253/23 - CONTRATADA: PARTNER FARMA DISTRIB. DE MEDIC. LTDA, VR R$ 68.220,00. ATA DE REGISTRO: 254/23 - CONTRATADA: PONTAMED FARM. LTDA, VR R$ 62.051,00. ATA DE REGISTRO: 255/23 - CONTRATADA: PORTAL LTDA, VR R$ 102.224,00. ATA DE REGISTRO: 256/23 - CONTRADADA: PRO-REMEDIOS DISTRIB. DE PROD. FARM. E COSMÉTICOS LTDA, VR R$ 12.340,68. ATA DE REGISTRO: 257/23 - CONTRATADA: PROGRESSO MED DISTRIB. LTDA, VR R$ 54.302,00. ATA DE REGISTRO: 258/23 - CONTRATADA: PROMEFARMA MED. E PROD. HOSP. LTDA, VR R$ 2.500,00. ATA DE REGISTRO: 259/23 - CONTRATADA: R.A.P. AP. COM. DE MED. LTDA, VR R$ 208.722,81. ATA DE REGISTRO: 260/23 - CONTRATADA: RHODES DISTRIB. DE MAT. HOSPIT. LTDA, VR R$ 8.280,00. ATA DE REGISTRO: 261/23 - CONTRATADA: SEND PHARMA DISTRIB. DE MEDICAM. E MAT. HOSP. LTDA, VR R$ 34.120,00. ATA DE REGISTRO: 262/23 - CONTRATADA: SOMA/SP PROD. HOSP. LTDA, VR R$ 70.294,80. ATA DE REGISTRO: 263/23 - CONTRATADA: SULMEDIC COM. DE MEDICAM. LTDA, VR R$ 17.658,40. ATA DE REGISTRO: 264/23 - CONTRATADA: TECHPHARMA HOSP. COM., IMP. E EXP. EIRELI, VR R$ 26.832,00. ATA DE REGISTRO: 265/23 - CONTRATADA: TRIUNFAL MARÍLIA COM. LTDA, VR R$ 23.806,30. ATA DE REGISTRO DE: 266/23 - CONTRATADA: ULTRA MED DISTRIB. DE MEDICAM. LTDA, VR R$ 36.440,00. Ass.: 05/05/23 - Vig.: 05/05/23 a 04/05/24. Osv. Cruz, 11.05.2023 - Vera Lúcia Alves - Prefeita</p><p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃOPREGÃO ELETRÔNICO nº 26/2023</p><p>Processo nº 71/23. Obj.: Reg. de Preços p/ aquisição de medicamentos a serem utilizados p/ pacientes assistidos p/ Secr. Munic. de Saúde, HOMOLOGAR e ADJUDICAR, os itens 52, 122, 222 e 230 obj. licit. a licitante Venc. ACÁCIA COMÉRCIO DE MEDICA. LTDA, VR R$ 2.303,20. Os itens 15, 44, 85, 149, 182, 233, 235, 261 e 273 do obj. licit. a licitante Venc. AGLON COM. E REP. LTDA, VR R$ 125.424,50. Os itens 56, 91, 124 e 267 do obj. licit. a licitante Venc. ALTERMED MAT. MÉDICO HOSP. LTDA, VR R$ 11.305,40. O item 101 do obj. licit. a licitante Venc. ANJOMEDI DISTRIB. DE MEDIC. LTDA, VR R$ 2.228,00. Os itens 54, 95, 126, 183 e 276 do obj. licit. a licitante Venc. ATIVA COM. HOSP. LTDA, VR R$ 15.356,40. Os itens 10, 12, 35, 57, 110, 117, 145, 166, 213, 223, 247 e 277 do obj. licit. a licitante Venc. AVAREMED DISTRIB. DE MEDIC. EIRELI, VR R$ 31.745,80. Os itens 23, 26, 76, 307 e 309 do obj. licit. a licitante Venc. BELLPHARMA MEDIC. LTDA, VR R$57.984,00. Os itens 04, 08, 24, 27, 37, 47, 62, 104, 114, 178, 201, 203, 205 e 260 do obj. licit. a licitante Venc. CENTERMEDI COM. DE PROD. HOSP. LTDA, VR R$ 45.710,00. O item 133 do obj. licit. a licitante Venc. CIAMED DISTRIB. DE MEDIC. LTDA, VR R$ 6.379,20. Os itens 43, 89, 92, 125, 130, 161, 200, 209 e 242 do obj. licit. a licitante Venc. CIRURG. OLIMPIO LTDA, VR R$ 82.980,00. O item 181 do obj. licit. a licitante Venc. CIRURG. SÃO JOSÉ LTDA, VR R$ 1.800,00. Os itens 09, 11, 28 e 123 do obj. licit. a licitante Venc. COMERCIAL CIRURG. RIOCLARENSE LTDA, VR R$ 187.950,00. Os itens 33 e 84 do obj. licit. a licitante Venc. COM. MARK ATAC. ME, VR R$ 5.354,00. O item 93 do obj. licit. a licitante Venc. CONQUISTA DISTRIB. DE MEDIC. E PROD. HOSPIT. LTDA, VR R$ 8.050,00. Os itens 90, 94, 96, 107, 160, 162, 165, 169, 186 e 234 do obj. licit. a licitante Venc. CRISTÁLIA PROD. QUÍMICOS FARM. LTDA, VR R$ 84.683,40. Os itens 170, 172 e 174 do obj. licit. a licitante Venc. DAKFILM COM. LTDA, VR R$ 22.902,80. Os itens 65, 66, 70, 108, 129, 164, do obj. licit. a licitante Venc. DIMEVA DIST. DE MEDIC. LTDA, VR R$ 71.858,00. Os itens 63, 74,296, 300, 301 e 306 do obj. licit. a licitante Venc. DISTR. DE MEDIC. BACKES EIRELI ME, VR R$ 16.816,40. O item 302 do obj. licit. a licitante Venc. DISTRIB. DE MEDIC. PRO SAÚDE LTDA, VR R$ 6.708,00. Os itens 105, 184 e 258 do obj. licit. a licitante Venc. DROGAFONTE LTDA, VR R$ 26.700,00. Os itens 193 e 266 do obj. licit. a licitante Venc. FUTURA COM. DE REP. COMERC. LTDA, VR R$ 9.620,00. Os itens 06 e 239 do obj. licit. a licitante Venc. GENÉRICA ITATIBA DISTRIB. DE MEDIC. LTDA, VR R$ 5.089,00. Os itens 25,61,83, 112, 116, 132, 143, 153, 179, 180, 190, 208, 216, 224, 225, 226, 227, 249, 250, 264, 268, 271, 278, 281, 292, 294, 298 e 308 do obj. licit. a licitante Venc. ILG COM. LTDA ME, VR R$ 137.226,14. Os itens 01, 02, 05, 29, 30, 39,51, 55, 64, 75, 87, 97, 99, 127, 136, 137, 146, 155, 158, 159, 163, 195, 204, 210, 211, 220, 244, 246, 254, 255, 256, 262, 263, 272 e 274 do obj. licit. a licitante Venc. INOVAMED HOSP. LTDA, VR R$ 134.401,30. Os itens 20, 21, 98, 119, 120, 121, 167, 168, 175, 248, 251, 252 e 253 do obj. licit. a licitante Venc. INTERLAB FARM. LTDA, VR R$ 204.651,28. Os itens 231, 289 e 293 do obj. licit. a licitante Venc. LEMOS DIST. HOSP. ME, VR R$ 13.588,00. Os itens 38 e 229 do obj. licit. a licitante Venc. LUMAR COM. DE PROD. FARM. LTDA, VR R$ 3.370,00. O item 60 do obj. licit. a licitante Venc. M.G. DOMINGUES DISTRIB. DE MEDICAM. EIRELI, VR R$ 4.250,00. Os itens 151 e 259 do obj. licit. a licitante Venc. MAFRA HOSP. S.A., VR R$ 8.640,00. Os itens 19, 67, 111, 202, 241 e 269 do obj. licit. a licitante Venc. MCW PROD. MÉDICOS E HOSP., VR R$ 31.725,00. O item 34 do obj. licit. a licitante Venc. MEDICAM. HOSP. LTDA, VR R$ 1.750,00. Os itens 232, 243, 245 e 297 do obj. licit. a licitante Venc. NOVA MEDIC. LTDA, VR R$ 9.720,00. Os itens 176, 187, 188, 192 e 257 do obj. licit. a licitante Venc. PARTNER FARMA DISTRIB. DE MEDICAM. LTDA, VR R$ 68.220,00. Os itens 18, 36, 40, 71, 72, 135, 139, 154 e 197 do obj. licit. a licitante Venc. PONTAMED FARM. LTDA, VR R$ 62.051,00. Os itens 07, 13, 14, 68, 73, 77, 138, 156, 157, 171, 214, 218 e 275 do obj. licit. a licitante Venc. PORTAL LTDA, VR R$ 102.224,00. Os itens 185, 207, 219 e 265 do obj. licit. a licitante Venc. PRO-REMEDIOS DISTRIB. DE PROD. FARMAC. E COSMÉTICOS LTDA, VR R$ 12.340,68. Os itens 22, 49, 100, 280 e 299 do obj. licit. a licitante Venc. PROGRESSO MED DISTRIB. LTDA, VR R$ 54.302,00. O item 236 do obj. licit. a licitante Venc. PROMEFARMA MEDIC. E PROD. HOSPIT. LTDA, VR R$ 2.500,00. Os itens 03, 32, 58, 79, 82, 88, 103, 106, 115, 134, 144, 150, 152, 189, 191, 194, 199, 206, 238 e 240 do obj. licit. a licitante Venc. R.A.P. AP. COM. DE MEDIC. LTDA, VR R$ 208.722,81. O item 279 do obj. licit. a licitante Venc. RHODES DISTRIB. DE MAT. HOSP. LTDA, VR R$ 8.280,00. Os itens 285 e 286 do obj. licit. a licitante Venc. SEND PHARMA DISTRIB. DE MEDICAM. E MAT. HOSP. LTDA, VR R$ 34.120,00. Os itens 16, 17, 42, 46, 48, 53, 59, 69, 78, 81, 86, 109, 140, 147, 177, 198, 217 e 228 do obj. licit. a licitante Venc. SOMA/SP PROD. HOSP. LTDA, VR R$ 70.294,80. Os itens 31, 102, 113, 128, 131 e 270 do obj. licit. a licitante Venc. SULMEDIC COM. DE MEDICA. LTDA, VR R$ 17.658,40. O item 173 do obj. licit. a licitante Venc. TECHPHARMA HOSP. COM., IMP. E EXP. EIRELI, VR R$ 26.832,00. Os itens 80, 212, 215, 282, 283, 291, 303 e 305 do obj. licit. a licitante Venc. TRIUNFAL MARÍLIA COM. LTDA, VR R$ 23.806,30. Os itens 141, 196 e 304 do obj. licit. a licitante Venc. ULTRA MED DISTRIB. DE MEDICAM. LTDA, VR R$ 36.440,00; em 05/05/23.</p><p class="data">Osvaldo Cruz-SP, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Vera Lúcia Alves</p><p class="cargo">Prefeita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>