<xml><article id="32051608" name="TA_WHTE MARTINS_1" idOficio="9584968" pubName="DO3" artType="Extrato de Ajuste" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00131:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00018:00000" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares/Filial Hospital Universitário Getúlio Vargas" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=73" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20584752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE termo aditivo ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE termo aditivo</p><p>Primeiro Termo de Ajustes de Contas, firmado entre a EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - FILIAL HOSPITAL UNIVERSITÁRIO GETÚLIO VARGAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, inscrito no CNPJ/MF sob o nº 15.126.437/0011-15 e a empresa WHITE MARTINS GASES INDUSTRIAIS DO NORTE LTDA, inscrita no CNPJ/MF nº 34.597.955/0004-32. Objetivo: O presente Termo tem por finalidade viabilizar a liquidação da indenização que o Hospital Universitário Getúlio Vargas reconhece, com fulcro no parágrafo único do art. 59 da Lei nº 8.666/1993 e na Orientação nº 4 da AGU, como devida à empresa WHITE MARTINS GASES INDUSTRIAIS DO NORTE LTDA, pelos serviços prestados de gases medicinais com equipamento em regime de comodato para o HUGV-UFAM/EBSERH, no período de 44 dias sem cobertura contratual, no mês de julho do ano de 2022, conforme consta no Termo de Recebimento Definitivo (26633518). Valor: O valor do presente TERMO DE AJUSTE DE CONTAS consiste na quantia de R$ 1.200,63. Assinado por: Juscimar Carneiro Nunes, Ordenador de Despesas do HUGV, Vitorio Fernando Acioli Lins Junior e Itamar dos Santos Farofa em 03/05/2023, pela White Martins Gases Industriais do Norte LTDA.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>