<xml><article id="32062076" name="Extrato para Publicacao - (SUBST" idOficio="9589611" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00072:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Campus São Paulo do Potengi" artSize="12" artNotes="xx" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=42" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 14, DE 11 DE MAIO DE 2023 Processo Seletivo Simplificado]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 14, DE 11 DE MAIO DE 2023 Processo Seletivo Simplificado</p><p>O Diretor - Geral Pro Tempore do CAMPUS SÃO PAULO DO POTENGI DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE no uso de suas atribuições, delegadas através da Portaria nº. 310/2022-Reitoria/IFRN, de 03 de maio de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 04 de março de 2022, torna pública a abertura das inscrições para Processo Seletivo Simplificado, destinado à seleção e à posterior contratação, por tempo determinado, de PROFESSOR SUBSTITUTO para atuar no ensino básico, na educação profissional de nível médio e no ensino superior, objetivando atender à necessidade temporária de excepcional interesse público. O processo ocorrerá de acordo com as normas a seguir:</p><p>I. Das inscrições:</p><p>Período: das 10h00min do dia 16 de maio de 2022 às 20h00min do dia 24 de maio de 2022.</p><p>Local: através do preenchimento da ficha de inscrição localizada no site do IFRN (http://professorsubstituto.ifrn.edu.br).</p><p>Taxa: R$ 78,00 (setenta e oito reais) a ser paga através de Guia de Recolhimento da União (GRU) gerado no ato da inscrição, em qualquer agência bancária até o vencimento.</p><p>O candidato poderá acessar a cópia completa do Edital no site do IFRN (http://portal.ifrn.edu.br/servidores/processos-seletivos/buscar/) e no site do Campus São Paulo do Potengi do IFRN(https://portal.ifrn.edu.br/campus/sao-paulo-do-potengi/).</p><p>II. Da Remuneração Inicial Bruta, do Cargo, do Regime de Trabalho, das Matérias/Disciplinas, das Vagas, da Habilitação/Requisito Mínimo:</p><p>Os salários a serem percebidos pelos candidatos contratados correspondem a uma remuneração inicial bruta de R$ 3.412,63, que equivale ao nível D-I-1 da carreira de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico da Lei n° 12.772 de 28 de dezembro de 2012, podendo ser acrescidos do valor da Retribuição por Titulação (RT) e de vantagens, benefícios e adicionais previstos na legislação.</p><p>Cargo: Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto.</p><p>Regime de Trabalho: 40 (quarenta) horas semanais.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATÉRIA/ DISCIPLINA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGAS PARA O CAMPUS SÃO PAULO DO POTENGI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>HABILITAÇÃO / REQUISITO MÍNIMO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Instalações Prediais</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Engenharia Civil ou Construção Civil ou Construção de Edifícios ou Construção Predial</p></td></tr></table><p>III. Da validade:</p><p>O Processo Seletivo terá validade de 02 (dois) anos, a contar da data em que for publicada a homologação do resultado final no Diário Oficial da União, podendo ser prorrogado por igual período.</p><p class="assina">RENATO DANTAS ROCHA DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>