<xml><article id="32053855" name="DOU - Aviso de Licitacao 023.202" idOficio="9588111" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00009:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/PREFEITURA MUNICIPAL DE AÇAILÂNDIA" artSize="12" artNotes="" numberPage="231" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=231" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Açailândia-MA, 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 23/2023 - SRP</p><p>A Prefeitura Municipal de Açailândia por meio da Secretaria Municipal de Cultura, torna público para o conhecimento dos interessados, que realizará no dia 29 de maio de 2023 às 09:00h (nove horas) horário de Brasília, a licitação para registro de preços, na modalidade Pregão Eletrônico nº 23/2023, do tipo Menor Preço (Por Item), modo de disputa "aberto e fechado", cujo objeto é o Registro de Preços para eventual contratação de pessoa(s) jurídica(s) para o fornecimento de materiais de decoração para o evento São João, de interesse desta Secretaria Municipal de Cultura, nos termos da Lei nº 10.520/02, Lei nº 123/2006 e ulteriores alterações, Decreto Nº 7.892/2013, Decreto Municipal nº 134/2015, Decreto Municipal nº 027/2022, Decreto Municipal nº 136/2015, Decreto Municipal nº 155/2019 ulteriores alterações, do Decreto Municipal nº 149/2020 e ulteriores alterações, Decreto Municipal nº 150/2021 e ulteriores alterações, e subsidiariamente as disposições da Lei nº 8.666/93 e suas alterações posteriores, e demais normas pertinentes à espécie, e as exigências estabelecidas neste Edital. A Sessão Pública será realizada através do site licitanet.com.br e conduzida pelo PREGOEIRO, na sala da COMISSÃO CENTRAL DE LICITAÇÃO, na sede da Prefeitura Municipal de Açailândia, com sede à Av. Santa Luzia, s/n°, Parque das Nações, Cep 65.930-000, Açailândia-MA.</p><p>Ocorrendo decretação de feriado ou outro fato superveniente que impeça a realização desta licitação na data acima mencionada, o evento será automaticamente transferido para o primeiro dia útil subsequente, independentemente de nova comunicação. Comissão Central de Licitação,</p><p class="data">Açailândia-MA, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">Francisco Antônio Cruz de Sousa</p><p class="cargo">Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>