<xml><article id="32066410" name="Termo de Homologacao e Adjudicac" idOficio="9590296" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação e Adjudicação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00024:00260:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00076:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/Prefeitura Municipal da Estância Turística de Itu" artSize="12" artNotes="" numberPage="309" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=309" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ aviso DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Itu, 11 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico nº 12/2023</p><p>Pelo presente, HOMOLOGA-SE o procedimento licitatório, na modalidade Pregão Eletrônico nº 12/2023, e ADJUDICO o objeto é o CONTRATAÇÃO DE EMPRESA PARA FORNECIMENTO DE MATERIAL HIDRÁULICO EM FERRO FUNDIDO, PARA SEREM UTILIZADOS NO SISTEMA DE BOMBEAMENTO DE ÁGUA BRUTA MOMBAÇA, as licitantes LUPY BRASIL VÁLVULAS E EQUIPAMENTOS EIRELI EPP, por ter ofertado o menor preço nos itens 20, 22 e 23, a licitante SAINT GOBAIN CANALIZAÇÃO LTDA, por ter ofertado o menor preço nos itens 05, 08, 09, 18, 21, 26, 28 e 29, a licitante FLUITER ENGENHARIA E SOLUÇÕES INTEGRADAS LTDA por ter ofertado o menor preço no item 02, a licitante ALPHA SOLUÇÕES EM SANEAMENTO LTDA, por ter ofertado o menor preço no item 17, a licitante HIDROTAM COMÉRCIO DE TUBOS E CONEXÕES LTDA, por ter ofertado o menor preço nos itens 12, 14 e 24, a licitante STARTUBO INDÚSTRIA E COMÉRCIO LTDA, por ter ofertado o menor preço nos itens 10, 25 e 27, a licitante POLIHYDRO MATERIAIS HIDRÁULICOS LTDA, por ter ofertado o menor preço no item 07, compatível com a estimativa prévia e atendendo as condições do edital. Itu, 11 de maio de 2023. José Roberto Fernandes Barreira. Secretário Municipal de Planejamento, Habitação e Gestão de Projetos.</p><p class="data">Itu, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">José Roberto Fernandes Barreira</p><p class="cargo">Secretário Municipal de Planejamento, Habitação e Gestão de Projetos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>