<xml><article id="32067070" name="SELVA 003 SGC" idOficio="9590401" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00004:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Amazonas/Prefeitura Municipal de São Gabriel da Cachoeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="207" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=207" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO Nº 20/2023-PMSGC]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO Nº 20/2023-PMSGC</p><p>Processo Administrativo: 252/2023. Originado Do Chamada Pública Nº004/2023. Contratante: Prefeitura Municipal De São Gabriel Da Cachoeira-AM. Empresa: Caio Silva Machado, CNPJ: 23.803.245/0001-52, Objeto: "Credenciamento De Empresas Interessadas Em Formalizar Parceria Em Regime De Mútua Cooperação Para A Utilização Da Infraestrutura De Comunicação Óptica Da Rede Vitória-Régia, Com Capacidade De 2 Gbps, Desenvolvida No Âmbito Programa Amazônia Conectada Do Exército Brasileiro E Que Está A Cargo Do Município De São Gabriel Da Cachoeira". Lote 1; Detalhamento Do Lote: Cessão De Uso Para Troca De Capacidade Do Tráfego De Link De Dados Da Infovia Vitória-Régia Em Sede Do Programa Amazônia Conectada, Coordenadoria Do Exército Brasileiro/Centro Integrado De Telemático Do Exército, Trecho Manaus/São Gabriel Da Cachoeira. Unid. GB; Quant. 1.5GB; Empresa: Caio Silva Machado - CNPJ: 23.803.245/0001-52. Prazo: O Prazo Para Execução Dos Serviços Será De Até 180 (Cento E Oitenta) Dias Corridos, A Contar Do Recebimento Da Ordem De Serviços. O Prazo De Vigência Deste Contrato Iniciar-Se-Á No Ato De Sua Assinatura E Encerrar-Se-Á Após 5 (Cinco) Anos Corridos. Ficam Mantidas As Demais Cláusulas E Obrigações Contratuais Estabelecidas. Suporte Legal: Lei Nº8.666/93 E Demais Alterações Posteriores. São Gabriel da Cachoeira, 12 de maio de 2023. CLOVIS MOREIRA SALDANHA PREFEITO MUNICIPAL DE SÃO GABRIEL DA CACHOEIRA CAIO SILVA MACHADO, INSCRITA NO CNPJ: 23.803.245/0001-52 CONTRATADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>