<xml><article id="32059692" name="DOU PM JAGUARIAIVA__TIPW1F" idOficio="9589105" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00015:00202:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Paraná/Prefeitura Municipal de Jaguariaiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="277" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=277" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOS DE LICITAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Jaguariaíva, 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÃO</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO Nº 37/2023</p><p>REGISTRO DE PREÇOS</p><p>Objetivando a eventual e parcelada aquisição de Pães, visando suprir a demanda das secretariais municipais, pelo período de 12 meses. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: das 08h00min do dia 15 de maio de 2023, às 13h50min do dia 31 de maio de 2023. ABERTURA E JULGAMENTO DAS PROPOSTAS: das 13h51min às 13h59 do dia 31 de maio de 2023. INÍCIO DA SESSÃO DE DISPUTA DE PREÇOS: às 14h00min do dia 31 de maio de 2023.</p><p>INFORMAÇÕES COMPLEMENTARES: O edital completo poderá ser examinado através da Plataforma onde será processado Bolsa de Licitações e Leilões - BLL: http://bllcompras.com/ ou através do link http://portal.jaguariaiva.pr.gov.br/transparencia/licitacoes/. Maiores Informações: e-mail comprasjag@gmail.com.</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO Nº 35/2023</p><p>Aquisição de 01 (um) triturador de galhos e resíduos com engate reboque, para ser empregado na limpeza das ruas, em atendimento às necessidades do Departamento de Utilidade Pública. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: das 08h00min do dia 15 de maio de 2023, às 13h50min do dia 30 de maio de 2023. ABERTURA E JULGAMENTO DAS PROPOSTAS: das 13h51min às 13h59 do dia 30 de maio de 2023. INÍCIO DA SESSÃO DE DISPUTA DE PREÇOS: às 14h00min do dia 30 de maio de 2023.</p><p>INFORMAÇÕES COMPLEMENTARES: O edital completo poderá ser examinado através da Plataforma onde será processado Bolsa de Licitações e Leilões - BLL: http://bllcompras.com/ ou através do link http://portal.jaguariaiva.pr.gov.br/transparencia/licitacoes/. Maiores Informações: e-mail comprasjag@gmail.com.</p><p>PREGÃO PRESENCIAL Nº 42/2023</p><p>Outorga a título oneroso de espaço público para realização, organização e exploração do evento "VIII Festival Cultural e IV Festa do Peão de Jaguariaíva/PR", no período entre 14 a 17 de setembro de 2022, compreendendo o fornecimento de estrutura, produção local de 04 (quatro) shows musicais, contratação onerosa de 01 (um) show musical a se realizar na data 17/09/2023, parque de diversões, praça de alimentação, equipamentos, materiais, mão de obra, estacionamento e outros serviços.</p><p>ABERTURA DA LICITAÇÃO: 1º de junho de 2023 às 15h00min. LOCAL DE ABERTURA: Sala de Reuniões e Licitações, 3º Andar no endereço informado abaixo.</p><p>INFORMAÇÕES COMPLEMENTARES: O edital completo poderá ser adquirido através do e-mail: comprasjag@gmail.com ou através do link http://portal.jaguariaiva.pr.gov.br/transparencia/licitacoes/. Maiores Informações no Dept.º de Compras e Licitação - sito a Praça Isabel Branco, 142, Centro Administrativo Otélio Renato Baroni - telefone (43) 3535-9400 - Ramal: 9458 no horário: das 08h00 às 12h00 e das 13h30min às 17h30min.</p><p class="data">Jaguariaíva, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">Alcione Lemos</p><p class="cargo">Prefeita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>