<xml><article id="32064002" name="MUNICIPIO DE RIO BRILHANTE" idOficio="9589930" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00011:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Mato Grosso do Sul/Prefeitura Municipal de Rio Brilhante" artSize="12" artNotes="" numberPage="240" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=240" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO PREGÃO ELETRÔNICO Nº 15/2023 - SRP]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Rio Brilhante - MS, 11 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO PREGÃO ELETRÔNICO Nº 15/2023 - SRP</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 035/2023.</p><p>Objeto: Registro de preço para aquisição futura de medicamentos objetivando a reposição do estoque da central de abastecimento farmacêutico (CAF), com os medicamentos essenciais da REMUME 2022, sendo estes distribuídos na farmácia do centro de saúde, nas farmácias das estratégias de saúde da família (ESF), nas penitenciárias masculina e feminina do município, atendendo as demandas e necessidades do Fundo Municipal de Saúde de Rio Brilhante - MS. Com base nas informações constantes do Processo Administrativo nº 035/2023, referente à licitação modalidade Pregão Eletrônico nº 015/2023, e considerando que foram observados os prazos recursais, nos termos do artigo 44, do Decreto nº 10.024/19, HOMOLOGO e ADJUDICO o procedimento licitatório. Empresas vencedoras valor total: R$ 2.263.427,55 (dois milhões e duzentos e sessenta e três mil e quatrocentos e vinte e sete reais e cinquenta e cinco centavos): FARMACIA DEMANIPULAÇÃO IDEAL FORMULAS LTDA-ME (04522343000177) com o item: 57 no valor total de R$ 92.520,00 (noventa e dois mil e quinhentos e vinte reais). LS COMERCIO DE PRODUTOSHOSPITALARES LTDA (28194914000230) com o item: 6 no valor total de R$ 680.700,00 (seiscentos e oitenta mil e setecentos reais). DIMASTER COMERCIO PRODUTOS HOSPITALARES LTDA (02520829000140) com os itens: 5, 39 e 48 no valor total de R$ 117.400,00 (cento e dezessete mil e quatrocentos reais). CONQUISTA DISTRIBUIDORA DEMEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI (12418191000195) com o item: 40 no valor total de R$ 51.000,00 (cinquenta e um mil reais). CIRURGICA ITAMBE EIRELI ME (26847096000111) com os itens: 35, 52 e 53 no valor total de R$ 89.350,00 (oitenta e nove mil e trezentos e cinquenta reais). BELLPHARMA MEDICAMENTOS LTDA ME (26089337000100) com o item: 56 no valor total de R$ 39.500,00 (trinta e nove mil e quinhentos reais). INOVAMEDHOSPITALAR LTDA (12889035000102) com os itens: 8, 22, 26, 41, 43, 44, 45 e 47 no valor total de R$ 176.401,55 (cento e setenta e seis mil e quatrocentos e um reais e cinquenta e cinco centavos). GOLDENPLUS-COMÉRCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA (17472278000164) com os itens: 46 e 49 no valor total de R$ 79.050,00 (setenta e nove mil e cinquenta reais). DISTRIMIX DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA (01417694000472) com o item: 3 no valor total de R$ 16.000,00 (dezesseis mil reais). L.E COMERCIO DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS HOSPITALARES LTDA (44134704000122) com os itens: 2, 14,17, 19, 20 e 34 no valor total de R$ 214.711,00 (duzentos e quatorze mil e setecentos e onze reais). ABC DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA (12014370000167) com os itens: 16 e28 no valor total de R$ 147.820,00 (cento e quarenta e sete mil e oitocentos e vinte reais). HEALTH DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA (35472743000149) com os itens: 10, 18e 64 no valor total de R$ 70.794,00 (setenta mil e setecentos e noventa e quatro reais). PROGRESSO MED (46709597000149) com os itens: 7 e 32 no valor total de R$ 68.480,00(sessenta e oito mil e quatrocentos e oitenta reais). PROMEFARMA MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA (81706251000198) com os itens: 1, 4 e 23 no valor total de R$ 44.227,00 (quarenta e quatro mil e duzentos e vinte e sete reais). FIA COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA (40724582000173) com os itens: 9, 29 e 38 no valor total de R$ 34.829,00 (trinta e quatro mil e oitocentos e vinte e nove reais). ARMAZEM DOSMEDICAMENTOS EIRELLI ME (27718661000103) com os itens: 54 e 55 no valor total de R$ 23.420,00 (vinte e três mil e quatrocentos e vinte reais). CENTERMEDI COMERCIO DEPRODUTOS HOSPITALARES LTDA (03652030000170) com os itens: 15, 59, 60 e 62 no valor total de R$ 134.350,00 (cento e trinta e quatro mil e trezentos e cinquenta reais). SOS DISTRIBUIDORA IMPORTADORA E EXPORTADORA DE PRODUTOS PARA SAUDE LTDA (28289799000105) com o item: 24 no valor total de R$ 5.000,00 (cinco mil reais). COMERCIAL CIRÚRGICA RIO CLARENSE LTDA (67729178000491) com os itens: 11, 25, 58 e 63 no valor total de R$ 90.320,00 (noventa mil e trezentos e vinte reais). SUPERMEDICA DISTRIBUIDORA HOSPITALAR EIRELI (06065614000138) com o item: 36 no valor total de R$ 3.555,00 (três mil e quinhentos e cinquenta e cinco reais). CONSENSUS COMERCIAL E SERVIÇOS LTDA (41628698000171) com os itens: 13, 27 e 51 no valor total de R$ 84.000,00 (oitenta e quatro mil reais). Os itens: 30, 42 e 61 tornaram-se DESERTOS. Os itens: 12, 21, 31, 33, 37 e 50 tornaram-se FRACASSADOS. Em consequência o licitante acima fica convocado para a assinatura da ata de registro de preços no prazo máximo de 05 (cinco) dias úteis, nos termos do item 15.2 do Edital, sob as penalidades da lei.</p><p class="data">Rio Brilhante - MS, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">LUCAS CENTENARO FORONI -</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>