<xml><article id="32058888" name="OF 349.2023.CE- EXTRATO DE CONTR" idOficio="9589001" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00017:00027:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Companhia Nacional de Abastecimento/Superintendência Regional no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=28" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>Processo nº 21204.000345/2009-93 - Contrato Nº 27502925/2023 - Contratante: Cia. Nacional de Abastecimento - CONAB - CNPJ 26.461.699/0108-10 - Contratado: Companhia Energética do Ceará - COELCE, CNPJ Nº 07.047.251/0001-70, Contrato nº 27502925/2023. Objeto: O Presente CONTRATO tem por objeto regular as condições, procedimentos, direitos e obrigações das partes, em relação ao uso do Sistema de Distribuição, descritas na tabela constante no inicio deste Contrato e as Condições Gerais de fornecimento de Energia Elétrica, requeridas nas instalações da Conab no âmbito da SUREG- CE, expedidos pela Agência Nacional de Energia Elétrica- ENEL, expressa em Kuilowatts - Hora(KWh), conforme descritos no Termo de Referência. Dispensa de Licitação nº 28242332/2023- Fundamento Legal: Art. 24, Inciso XXII da Lei 8.666/93 e nos Termos do Regulamento de Licitações e Contratos da Conab (RLC/CONAB) Art. 416 Inciso X, e demais alterações. Programa de Trabalho (PTRES): 225313, Empenho: 2023NE000269 - Natureza da Despesa: 33.90.39 - Vigência: 12 Meses a partir da data da assinatura. Valor estimado anual: R$ 272.203,08. Data da Assinatura: 03 / 05 / 2023 - Assinam: Pela Contratante: Priscila Araújo Lopes - Superintendente Regional e Juscelino Augusto de Paula Nogueira - Gerente de Finanças e Administração - Pelo Contratado: Francisca Girlene Cavalcante Da Silva - Executiva de Clientes Governo.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>