<xml><article id="32055494" name="13 - Publicacao PP 14-2023" idOficio="9588373" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00012:00446:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Frutal" artSize="12" artNotes="" numberPage="246" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=246" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO  PREGÃO PRESENCIAL Nº 14/2023 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Frutal, 11 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO PREGÃO PRESENCIAL Nº 14/2023</p><p>Processo Licitatório 35/2023</p><p>(...) Procedência da impugnação com relação às empresas: Amador José de Queiroz Neto, Opera Soluções e Gestão Empresarial Ltda, Vanair Silva dos Santos, Adriano Ferreira da Silva Me e Letícia Tamara de Andrade e, por conseguinte, julgamos desclassificadas as propostas financeiras apresentadas por referidas empresas por se referirem a produtos diversos dos licitados. Procedência da impugnação com relação às empresas Comercial Cariacica Multimodal Ltda e Matheus Cazolli Marques de Souza e Cia Ltda Epp por apresentar produtos sem marca e julgamos desclassificadas as propostas financeiras apresentadas por referidas empresas. Julgamos desclassificadas as propostas financeiras apresentadas pelas empresas Victor Duarte Silva e José Henrique Assunção Faria por falta de reconhecimento de firma de suas assinaturas. Julgamos classificada a proposta financeira apresentada pela empresa Distribuidora Lider Frutal Ltda. Ato contínuo, designa-se para 18/05/2023, às 11:00 horas, a sessão de continuidade dos trabalhos, com início da fase de lances e seguintes; data esta sujeita à alteração em caso de interposição de recursos (...).</p><p class="data">Frutal, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Marciel de Paula Souza</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>