<xml><article id="32050566" name="8 - AVISO DE PUBLICACAO DA IMPRE" idOficio="9587556" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Tomada de Preços" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00025:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00164:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Sergipe/Prefeitura Municipal de Salgado" artSize="12" artNotes="" numberPage="319" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=319" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  AVISO DE PRORROGAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Salgado-SE, 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE PRORROGAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 4/2023 - PMS</p><p>A Comissão Permanente de Licitação do Município de Salgado, torna público, para conhecimento de todos, a realização de licitação, na modalidade acima especificada, e mediante informações a seguir: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA PARA PAVIMENTAÇÃO EM PARALELEPIPADOS COM CONSTRUÇÃO DE SARJETAS, GUIAS, DRENAGEM DE AGUAS PLUVIAIS EM DIVERSAS RUAS NO MUNICIPIO DE SALGADO-SE (área urbana da cidade de Salgado - SE (Conjunto Fausta Alves, Povoado Matatas, Povoado Camboata), de acordo com ESPECIFICAÇÕES CONTIDAS NO EDITAL E SEUS ANEXOS. A DATA DE RECEBIMENTO DAS PROPOSTASFICA PRRROGADA PARA O DIA: 30/05/2023 às 09:00h. TIPO: Menor Preço Global. PRAZO CONTRATUAL: 12 (doze) meses. PRAZO DE EXECUÇÃO: 12 (doze) meses. CLASSIFICAÇÃO ORÇAMENTÁRIA: UE-18031- Ação: 1041 - Elemento: 44905100 - Fonte: 17063110.BASE LEGAL: Lei n 8.666 de 21 de junho de 1993, atualizada e consolidada pela Lei no 9.648, de 27 de maio de 1998, pela Lei no9.854, de 27 de outubro de 1999, pela Lei no 11.079, de 30 de dezembro de 2004, pela Lei Complementar n° 123, de 14 de dezembro de 2006, e demais legislações pertinentes em vigor, além das disposições constantes deste Edital, de suas especificações e respectivos anexos. PARECER JURÍDICO: No 021/2023/PMS. Valor Global: R$ 712.343,58 (setecentos e doze mil, trezentos e quarenta e três reais e cinquenta e oito centavos). O Edital e informações complementares, encontram-se à disposição dos interessados na sala da Comissão Permanente de Licitação, situada à Avenida João Alves Filho, SN, Salgado, Estado de Sergipe. - Telefone/Fax: (0.XX.79) 3651.1569, ou pelo e-mail: licitacao@salgado.se.gov.br, ou ainda pelo endereço eletrônico: http://www.salgado.se.gov.br/licitacoes. Horário de funcionamento: das 08hs às 12hs de segunda a sexta nos dias de expediente da Prefeitura Municipal de salgado.</p><p class="data">Salgado-SE, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">SONIA REGINA DE OLIVEIRA</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>