<xml><article id="32065795" name="1205_CEFOR_EXTTERADI_1217" idOficio="9590210" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00027:00039:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Centralizadora Nacional Gestão Formal de Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=93" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS</p><p>4 Termo Aditivo; Processo: 7062.01.0957.0/2020,; Contrato: 472/2022; Fornecedor: ALBATROZ SEGURANÇA E VIGILÂNCIA LTDA; Objeto: prestação de serviços de vigilância ostensiva, bem como os serviços de implantação temporária de vigilante para atendimento a sinistro - ITS e os serviços de segurança privada a pessoas - ASPP, , visando a inibir e obstar ações criminosas, tais como roubos, furtos qualificados, furtos simples, sequestros, respectivas tentativas, bem como outros delitos do gênero, garantindo a incolumidade de empregados e clientes e a preservação do patrimônio da CAIXA em suas unidades (imóveis próprios e imóveis sob sua responsabilidade) no Estado de São Paulo..; CNPJ: 66.700.295/0001-17; Enquadramento Legal:Lei n.º 13.303/2016 Art. 69, Inciso III/ RLCC Art. 88, CF/1988 Art. 37, Inciso XXI, Decreto n.º 9.507/2018 Art. 12, Resolução CCE n.º 10/1996 Art. 3º; Itens de Acompanhamento: - documento SAP 8000014331; Valor da Repactuação: R$ 61.228,88 ; Data de assinatura: 10/05/2023, Vigência.10/05/2023 a 26/10/2023.</p><p></p><p>2º TA de Renovação do Contrato 90382/2018 de locação de imóvel de uso da CAIXA relativo a unidade Ag. Praça do Avião/GO, na Avenida Pires Fernandes, nº 426, Qd. 57-A, Lotes 03 e 04, Setor Aeroporto, Goiânia/GO pelo período de 05/08/2023 a 04/08/2028 com alteração do índice de reajuste de IGP-M para IGP-M ou INPC, o que for menor no período, e data de pagamento do 5º (quinto) para o 10º (décimo) dia útil do mês subsequente, mantendo as demais condições pactuadas, com base nas Leis 8.245/1991, da Lei nº. 8.666/93 e Lei nº. 13.303/2016. PROCESSO:08.08.038/1190. VALOR MENSAL DO ALUGUEL: R$29.000 (vinte e nove mil reais). LOCADOR: DATA DA ASSINATURA:09/05/2023. RUBRICA: 5704-01 - Aluguéis de imóveis para uso da CAIXA.</p><p></p><p>2º Termo de Aditamento para acréscimo de serviços e prorrogação do contrato nº 3036/2021, de prestação de serviços para o fornecimento de crachás, cordões e roller clips para identificação dos empregados da CAIXA, estagiários e menores aprendizes. Contratada: EVOLUTION CARD PERSONALIZAÇÃO EM CARTÕES DE PVC LTDA-EPP, inscrita no CNPJ(MF) sob o nº 07.486.520/0001-03; Valor do Acréscimo: R$ 26.381,50; Nova vigência de 13/05/2023, até 12/11/2023; Modalidade: Contrato de Escopo; Enquadramento legal: Lei 13.303/06 e na Cláusula Sétima do contrato; Item de Acompanhamento: SAP 80000014890. Processo Administrativo; 5688.01.0316.0/2021</p><p></p><p>MODALIDADE: 3º Termo Aditivo para inclusão de cláusula de pagamento, informando a conta dos novos locadores do imóvel e os percentuais cabíveis do aluguel a cada um deles, referente ao imóvel para uso da CAIXA, que abriga a Agência Concórdia/SC, situado na Rua Getúlio Vargas, nº 267, Centro Concórdia/SC. LOCADORES: ARAMIS KARAM DE ARAÚJO, LUCAS KARAM DE ARAÚJO e GABRIEL KARAM DE ARAÚJO. ENQUADRAMENTO LEGAL: Leis nº 13.303/2016 e nº 8.245/91L. PROCESSO: 7068.01.0066/2002. DATA DA ASSINATURA: 02/05/2023. RUBRICA: 5704-01 Aluguéis de Imóveis para Uso da CAIXA.</p><p></p><p>TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE LOCAÇÃO MODALIDADE: Renovação do contrato de locação de imóvel para uso da CAIXA destinado à instalação da agência Pilar/AL, na R Luiz Ramos, nº 188, Centro, Pilar/AL pelo período de 11/10/2023 a 10/10/2028 nas mesmas condições pactuadas, com base nas Leis 8.245/1991 e Lei 13.303/2016. PROCESSO: 01.01.00010/1997. VALOR MENSAL DO ALUGUEL: R$ 4057,62. LOCADOR: MARIA ADRIANA MARTINS PALMEIRA. DATA DA ASSINATURA: 09/05/2023. RUBRICA: 5704-01</p><p></p><p>4º Termo de Aditamento de acréscimo de serviços do contrato nº 7068/2019, de prestação de gestão de contratos e administração de imóveis de terceiros, vinculados ao Programa de Arrendamento Residencial PAR, representando a CAIXA e o Fundo de Arrendamento Residencial FAR, para o estado do Maranhão; Contratada: INOVARE NEGÓCIOS IMOBILIÁRIOS E GESTÃO CONDOMINIAL LTDA; CNPJ: 14.097.709/0001-61; Modalidade: Pregão Eletrônico; Valor do acréscimo: R$ 42.380,50; Enquadramento legal: art. 81, 1º da Lei 13.303/2016; Compromisso orçamentário SAP 8000014671; Processo 7070.01.0731.01/2019.</p><p></p><p>2º Termo de Aditamento para prorrogação do contrato 3250/2021, Processo nº 5625.01.702.01/2021, firmado entre a CAIXA ECONÔMICA FEDERAL e a empresa CHUBB SEGUROS BRASIL S.A; CNPJ: 03.502.099/0001-18; Objeto: Emissão de Apólice de Responsabilidade Civil para administradores Seguro D&amp;O (Directors e Offices) no âmbito da CAIXA ECONOMICA FEDERAL e todas as suas subsidiárias e controladas integrais, com exceção da CAIXA Seguridade e CAIXA Participações CAIXAPAR, sediadas no Brasil; Enquadramento legal: Artigos 71 da Lei nº 13.303/16, Artigo 78 do Regulamento de Licitação e Contratos da Caixa e Clausula Sétima do contrato. A CAIXA e a CONTRATADA resolvem prorrogar o referido contrato em mais 12 (doze) meses, a contar de 21/05/2023 até 20/05/2024. Data de assinatura: 05/05/2023.</p><p></p><p>Termo Aditivo de Quitação de Repactuação de Preços do contrato nº 8654/2016, cujo objeto é a prestação de serviços de manutenção preventiva e corretiva de ambientes, compreendendo toda infraestrutura, tais como instalações civis, elétricas, hidráulicas, cabeamento estruturado, prevenção e combate a incêndio, sistemas de climatização e ventilação e equipamentos de transporte vertical, com reposição e substituição de peças e a execução de serviço sob demanda, com objetivo de garantir a continuidade dos serviços de forma integrada e conjunta em unidades Caixa vinculadas à Superintendência Regional BH Sul, MG; Contratada: EQS ENGENHARIA S.A; CNPJ: 33.146.648/0001-20; Valor da Quitação: R$ 35.992,62; Período 01/01/2022 a 06/04/2022, enquadramento legal: a Lei n.º 8.666/1993; Processo Administrativo 7065.01.2780.1/2016; Data de assinatura do termo aditivo: 05/05/2023.</p><p>Processo: 5688.01.0191.0/2021; Objeto: Prestação de serviços de especializado em análise médica documental e avaliação médica (presencial, por teleconferência e domiciliar) para atestar o direito à indenização do seguro DPVAT por motivo de existência de sequelas permanentes decorrentes de danos pessoais causados por veículos automotores de via terrestre, ou por sua carga, a pessoas transportadas ou não, nos termos da lei 6.194, de 19 de dezembro de 1974, e resolução do Conselho Nacional de Seguros Privados CNSP Nº 400, de 29 de dezembro de 2020; 2º Termo Aditivo ao Contrato nº 4306/2021 para acréscimo de serviços; Contratada: CONSÓRCIO QUALIMED, representado pela empresa líder QUALIMED BRASIL LTDA, CNPJ 08.571.008/0001-10; Enquadramento Legal: Artigo 81, II da Lei 13.303/2016; Valor do Aditamento: R$ 2.491.143,07; Compromisso: ERP/SAP 8000014483; Data de assinatura: 11/05/2023.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>