<xml><article id="32058717" name="12.05 - Moraujo - Publicacao Ata" idOficio="9588957" pubName="DO3" artType="Extrato da Ata" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00006:00147:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00180:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Moraújo" artSize="12" artNotes="" numberPage="219" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=219" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO De resgistro de preços]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO De resgistro de preços</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO PARA REGISTRO DE PREÇOS N° 2302.01/2023 - SRP</p><p>Extrato das Atas de Registro de Preços Nº 1005.001/2023, 1005.002/2023, 1005.003/2023, 1005.004/2023 e 1005.005/2023. ÓRGÃO GERENCIADOR: Secretaria de Saúde. REPRESENTANTE DO ÓRGÃO GERENCIADOR: Antônia Hillary Moreira Araújo; EMPRESAS DETENTORAS DO REGISTRO DE PREÇOS: 1. FB COMÉRCIO DE PRODUTOS E EQUIPAMENTOS LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob o n.º 21.116.490/0001-66, que venceu os LOTES 06 E 07 somando um VALOR GLOBAL de R$ 516.671,90 (Quinhentos e Dezesseis Mil, Seiscentos e Setenta e Um Reais e Noventa Centavos), 2. ALPHA HOSPITALAR DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ nº 42.017.679/0001-71, que venceu o LOTE 04 somando um VALOR GLOBAL de R$ 118.796,00 (Cento e Dezoito Mil, Setecentos e Noventa e Seis Reais), 3. PANORAMA COMÉRCIO DE PRODUTOS MÉDICOS E FARMACÊUTICOS LTDA, inscrita no CNPJ nº 01.722.296/0001-17, que venceu o LOTE 05 somando um VALOR GLOBAL de R$ 12.150,00 (Doze Mil e Cento e Cinquenta Reais), 4. D &amp; V COMÉRCIO DE MATERIAL HOSPITALAR EIRELI, inscrita no CNPJ nº 05.964.983/0001-08, que venceu o LOTE 01 somando um VALOR GLOBAL de R$ 116.933,00 (Cento e Dezesseis Mil, Novecentos e Trinta e Três Reais) e 5. NORT MED PRODUTOS HOSPITALARES, inscrita no CNPJ nº 74.068.088/0001-26, que venceu os LOTES 02, 03, 08, 09, 10, 11, 12 E 13 somando um VALOR GLOBAL de R$ 593.200,00 (Quinhentos e Noventa e Três Mil e Duzentos Reais); PRAZO: 12 meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Preço. PROCESSO DE ORIGEM: Pregão Eletrônico para Registro de Preços N° 2302.01/2023 - SRP; OBJETO: Registro de Preços visando Futura e Eventuais Aquisições de material farmacológico, odontológico e material de consumo hospitalar para atender as necessidades da Secretaria de Saúde do município de Moraújo. DATA DA ASSINATURA: 10 de Maio de 2023. Antônia Hillary Moreira Araújo - Ordenadora de Despesas da Secretaria de Saúde. Moraújo-CE, 12 de Maio de 2023. Francisco Higor Moreira Freire - Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Moraújo.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>