<xml><article id="32052040" name="ATO AVISO DE extrato aditivo de " idOficio="9582069" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00009:00218:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/PREFEITURA MUNICIPAL DE SÃO JOSÉ DOS BASÍLIOS" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="234" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=234" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20580576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs de TERMOs ADITIVOs ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOs de TERMOs ADITIVOs</p><p>Sexto termo aditivo ao contrato nº 57/2020</p><p>PARTES: Prefeitura Municipal de São José dos Basilios - MA, através da secretaria Municipal de Infraestrutura e a empresa: CONSTRUTORA J. R. L IGARAPÉ LTDA CNPJ nº 09.627.375/0001-50 - ESPÉCIE: Aditivo de Prorrogação de prazo. OBJETO: Contratação de Empresa Especializada para Prestação de Serviços de Engenharia, para pavimentação em bloquete de vias urbanas no município de São José dos Basilios/MA, conforme CONTRATO DE REPASSE Nº 866422/2018/MCIDADES/CAIXA - DA VIGÊNCIA: O presente termo aditivo terá a vigência a partir do dia 10 de maio de 2023 a 09 de novembro de 2023, BASE LEGAL: art. 57 da Lei 8.666/93.</p><p>Décimo terceiro termo aditivo ao contrato Nº 182012001/2018</p><p>PARTES: Prefeitura Municipal de São José dos Basilios - MA, através da secretaria municipal de Educação e a empresa: CONSTRUPLAN LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o nº 28.757.170/0001-34, ESPÉCIE: Aditivo de Prorrogação de prazo OBJETO: Contratação de Empresa Especializada para Prestação de Serviços de Engenharia, para construção de 01 (uma) escola projeto espaço educativo rural, com 02 (duas) salas de aula/FNDE, conforme especificações e condições no ANEXO I (Projeto Básico)- DA VIGÊNCIA: O presente termo aditivo terá a vigência a partir do 04/05/2023 (vigorando, o presente, até 04/09/2023), pelo período de 04 (quatro) meses, BASE LEGAL: 57, § 1º, II e § 2º da Lei 8.666/93.</p><p class="identifica">AVISO DE RETIFICAÇÃO</p><p>Extrato do termo aditivo ao contrato nº 121/2022</p><p>A SECRETARIA MUNICIPAL DE SAÚDE DO MUNICÍPIO DE SÃO JOSÉ DOS BASILIOS/MA, neste ato representada pelo Senhor Prefeito Municipal, Creginaldo Rodrigues de Assis, no uso de suas atribuições, torna público, para conhecimento dos interessados, a errata da publicação do EXTRATO DO TERMO ADITIVO AO CONTRATO Nº 121/2022, objetivando o Contratação de empresa especializada para prestação de serviços de engenharia, consistente na implantação de academia da saúde no Município de São José dos SaBasilios/MA, de acordo com a emenda parlamentar 23880007, proposta nº 13889.9290001/20-001.</p><p>1) ASSIM FICA RETIFICADA A PUBLICAÇÃO DO EXTRATO DO TERMO ADITIVO AVISO DO EXTRATO DO TERMO ADITIVO Publicado no Diário Oficial da União (DOU) - sessão 3 ISSN 1677-7069 Nº 79, quarta-feira, 26 de abril de 2023.</p><p>Onde Se Lê: QUARTO</p><p>Leia-Se: PRIMEIRO.</p><p class="assina">CREGINALDO RODRIGUES DE ASSIS</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>