<xml><article id="32059842" name="Extrato Dispensa de licitacao 19" idOficio="9589174" pubName="DO3" artType="Extrato de Dispensa de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00016:00012:00008:00046:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00037:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/7º Distrito Naval/Hospital Naval de Brasília" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=22" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE DISPENSA DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE DISPENSA DE LICITAÇÃO</p><p>Processo Administrativo nº 63060.004738/2023-56. Objeto: Prestação de serviço para a realização de Exame Oncotype, mamário invasivo, por meio de teste genômico (RT-PCR), com análise de expressão de 21 genes em usuária do Sistema de Saúde da Marinha, em caráter emergencial e excepcional, pela empresa FLEURY S.A., CNPJ 60.840.055/0001-31. Amparo Legal: art. 75º, inciso II, da Lei 14.133/2021. Justificativa: Trata-se de prestação de serviço que envolve valor inferior a R$ 57.208,33 (cinquenta e sete mil, duzentos e oito reais e trinta centavos), necessita ser realizado em caráter de urgência, com fundamento no inciso II do art. 75, da Lei nº 14.133/21. O caso em lide é peculiar, pois trata-se de paciente com diagnóstico carcinoma invasivo da mama, de tipo não especial, localizado na mama direita, junção de quadrantes superiores, conforme receituário médico datado de 27ABR2023. Tem indicação de realização de Oncotype em biópsia retirada por agulha grossa (core bi-opsy) de nódulo em mama direita, sendo o exame necessário para definição do tratamento pós-cirúrgico, tratando-se de urgência de saúde. Não foram encontrados pregões federais vigentes no âmbito do Distrito Federal no painel de pesquisa de preço e no site compras net. Além disso, o exame é realizado nos EUA via Organização de Saúde Extra Marinha (OSE). Tendo sido providenciados três orçamentos, o de considerável menor valor foi de uma OSE não credenciada. Houve exaustivas tentativas junto às OSE credenciadas no intuito negociar uma melhor proposta ante o menor valor obtido, porém sem êxito. Valor Global: R$ 17.500,00. Vigência: 3 meses.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>