<xml><article id="32062651" name="2MAT.PM.SAOMIGUELALEIXO AVISOS 1" idOficio="9589700" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00025:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Sergipe/Prefeitura Municipal de São Miguel do Aleixo" artSize="12" artNotes="" numberPage="319" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=319" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISOS DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ São Miguel do Aleixo/SE, 11 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOs Nº 1/2023</p><p>Repetição</p><p>A Prefeitura do Município de São Miguel do Aleixo, em virtude do não cumprimento do Art. 21, I da Lei nº 8.666/93, torna público que fará licitação na modalidade Tomada de Preço, "menor preço global, segundo o regime de empreitada por preço global". Objeto: Contratação de empresa especializada em Serviços de Engenharia para Adequação de Estradas Vicinais no Município de São Miguel do Aleixo/SE. Data, Local e Horário do Certame: 29/05/2023, na Sala de Licitações, situada na Praça Oliveira Campos, 347, Bairro Centro, CEP: 49.535-000, São Miguel do Aleixo/SE, as 08:30hs. Prazo de Execução: 04 meses. Dotação Orçamentária: UO 20026 - SECRETARIA MUN. DE OBRAS, URBANISMO E SANEAMENTO -SMOUS, 1018 - CONSTRUÇÃO, RESTAURAÇÃO E AMPLIAÇÃO DE RUAS E DRENAGENS, 4490.51.00.00 15000000/ 17000000 OBRAS E INSTALACOES. Base Legal: Lei nº. 8.666, de 21 de Junho de 1993. Disponibilização do Edital: aleixolicitacao@gmail.com.</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 2/2023</p><p>A Prefeitura do Município de São Miguel do Aleixo, através de sua CPL, torna público para conhecimento dos interessados, que se encontra aberto o processo licitatório, na modalidade Tomada de Preço, "menor preço global, segundo o regime de empreitada por preço global", acima especificada e conforme informações a seguir: Objeto: Contratação de empresa especializada em Serviços de Engenharia para Reforma das quadras poliesportivas no Assentamento Paraiso São Pedro e no Povoado Lagoa dos Tamboris. Data, Local e Horário do Certame: 29/05/2023, na Sala de Licitações, situada na Praça Oliveira Campos, 347, Bairro Centro, CEP: 49.535-000, São Miguel do Aleixo/SE, as 10:30hs. Prazo de Execução: 04 meses. Dotação Orçamentária: UO 20026 - SECRETARIA MUN. DE OBRAS, URBANISMO E SANEAMENTO -SMOUS, 1023 - CONSTRUÇÃO, RESTAURAÇÃO E AMPLIAÇÃO DE PRÓPRIOS MUNICIPAIS, 4490.51.00.00 15000000/ 17000000 OBRAS E INSTALACOES. Base Legal: Lei nº. 8.666, de 21 de Junho de 1993. Disponibilização do Edital: aleixolicitacao@gmail.com.</p><p class="data">São Miguel do Aleixo/SE, 11 de maio de 2023</p><p class="assina">Jose Genisson Barreto</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>