<xml><article id="32051890" name="EXTRATO CONTRATO OBRA N 281 2023" idOficio="9563341" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00015:00303:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Paraná/Prefeitura Municipal de Palotina" artSize="12" artNotes="" numberPage="278" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=278" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20554784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Extrato de Contrato]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Extrato de Contrato</p><p>Extrato de Contrato de Obra nº 281/2023. Referente à Tomada de Preços nº 019/2023, processo nº 115/2023. CONTRATANTE: Município de Palotina - CNPJ: 76.208.487/0001-64. CONTRATADO: V Albiero e Cia Ltda - CNPJ: 79.189.718/0001-28. OBJETO: Contratação de empresa especializada para execução da obra de pavimentação com recape asfáltico (CBUQ), nas KDS: 306, 526, 436 e fundos da ARDEFA, com 3.220 metros de extensão e área total de 20.172,00 m²,conforme condições e quantitativos constantes no memorial descritivo, projeto, planilha orçamentária, cronograma físico-financeiro, a pedido da Secretaria Municipal do Agronegócio e Meio Ambiente. VALOR: R$ 891.925,51 (oitocentos e noventa e um mil novecentos e vinte e cinco reais e cinquenta e um centavos). VIGÊNCIA: O período de vigência do contrato será de 06 (SEIS) MESES, contados da data de publicação deste contrato. EXECUÇÃO: O contratado deverá executar os serviços no local determinado no projeto, no prazo de até 03 (TRÊS) MESES APÓS A EMISSÃO DA AUTORIZAÇÃO DE INICIO DA OBRA, conforme cronograma físico-financeiro, constante do presente processo, sob pena de decair o direito à contratação, sem prejuízo da instauração de processo administrativo para aplicação das sanções previstas no Art. 87 da Lei nº 8.666/93. PAGAMENTO: Os pagamentos dos serviços contratados serão efetuados com 10 (DEZ) DIAS APÓS LIBERAÇÃO RECURSO BASEADA NO BOLETIM DE MEDIÇÃO, e será efetuado até 10 (dez) dias após o adimplemento da obrigação, referente à medição previamente realizada pelo fiscal de obra, a contratada emitirá nota fiscal. Será retido ao INSS.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>