<xml><article id="32054967" name="SINDICATO DOS TRABALHADORES RURA" idOficio="9588244" pubName="DO3" artType="Extrato de Adesão" pubDate="12/05/2023" artClass="00043:00017:00093:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II/Gerência Executiva Barbacena" artSize="12" artNotes="" numberPage="120" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=120" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EXTRATO DE ADESÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE ADESÃO</p><p>REFERÊNCIA: Processo n° 35014.024447/2022-02 - Termo de Adesão do Sindicato dos Trabalhadores Rurais de Presidente Bernardes, inscrito no CNPJ , 16.760.449/0001-98 , ao Acordo de Cooperação Técnica que entre si celebraram o Instituto Nacional do Seguro Social (INSS) e a Confederação Nacional dos Trabalhadores Rurais Agricultores e Agricultoras Familiares (CONTAG), processo nº 35014.102980/2022-23. DO OBJETO: permitir que o Sindicato dos Trabalhadores Rurais de Presidente Bernardes, vinculado à CONTAG, realize, em favor de seus representados, a prestação de serviços, orientações, instrução e preparação de requerimentos de serviços previdenciários e seguro-desemprego do pescador artesanal, conforme serviços definidos no ACORDO Aderido, para posterior análise do INSS, a quem incumbe reconhecer ou não o direito à percepção dos benefícios. DA VIGÊNCIA: Este Termo vigorará até 07/11/2027, data de vigência do ACORDO Aderido. DATA DE ASSINATURA: 09 de maio de 2023. DOS PARTÍCIPES: Presidente do INSS, e Presidente da CONTAG, como signatários do Acordo; Presidente do Sindicato dos Trabalhadores Rurais de Presidente Bernardes, como signatários do Termo de Adesão.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>