<xml><article id="32063920" name="AVISO TP 003-23 CALCAMENTO PIMEN" idOficio="9589885" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00012:00892:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA MARGARIDA" artSize="12" artNotes="" numberPage="252" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=252" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃOTOMADA DE PREÇOS Nº 3/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃOTOMADA DE PREÇOS Nº 3/2023</p><p>O Município de Santa Margarida-MG. Torna público, nos termos da Lei nº 8.666/93, a realização da Licitação, Processo Licitatório nº 066/2023, Tomada de Preços nº 003/2023. Objeto: O objeto desta licitação é a contratação de pessoa jurídica especializada para a execução de obra de calçamento em bloco sextavado e drenagem superficial, na Comunidade da Pimenta, localizada no distrito de Ribeirão de São Domingos, município de Santa Margarida/MG, incluindo o fornecimento de todos os materiais, equipamentos e mão de obra necessária para a satisfatória prestação dos serviços, a qual será custeada com valores provenientes de Compensação Financeira pela Exploração Mineral - CFEM - visando o atendimento das necessidades da Secretaria Municipal de Obras, Serviços Urbanos e Habitação, conforme documentos descritos no item 04 e que integram o Projeto Básico (Anexo I).Tipo: menor preço por empreitada global. A entrega e a abertura dos envelopes será às 08h00min (oito horas), do dia 01/06/2023 (quinta-feira), na sala de reuniões da Comissão Permanente de Licitações, à Praça Cônego Arnaldo, nº 78, Centro, Santa Margarida, Estado de Minas Gerais. Informações pelo telefone (31) 3875- 1337- ou (31) 3875- 1776, também pelo e-mail: licitacao@santamargarida.mg.gov.br.</p><p class="assina">FABRICIA DO CARMO MAGESTE SANTOS</p><p class="cargo">Presidente da CPl Suplente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>