<xml><article id="32060559" name="REPUBLICACAO PE 5 - 2023 - ABela" idOficio="9589331" pubName="DO3" artType="Republicação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00016:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00176:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Pernambuco/Prefeitura Municipal de Águas Belas" artSize="12" artNotes="" numberPage="280" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=280" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Águas Belas-PE, 11 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico Nº 5/2023</p><p>Processo Nº 27/2023. Modalidade Nº Pregão Eletrônico 5/2023.</p><p>Objeto Nat.: Prestação de Serviço. Objeto: Registro de preços para futura e eventual contratação de empresa para informatização do Município de Águas Belas - PE, com o fornecimento sistema de gestão em saúde e aplicativos, que possibilitem a automação das ações dos Agentes Comunitários de Saúde (ACS) e Agentes de Combate às Endemias (ACE), realizando as coletas de informações de saúde no território de maneira georreferenciada, constituindo um banco de dados único, base para extração de relatórios e mapas relativos às condicionantes sociais e de saúde do local, com possibilidade de acompanhar os dados de produção da equipe, além de alimentar os Sistemas Oficiais do Ministério da Saúde, em especial E-sus, seguindo os requisitos de integração de informação determinados pelo Ministério, permitindo a realização de ações de teleatendimento e telemonitoramento dos cidadãos cadastrados, projeto esse de modernização tecnológica da área da saúde voltado à implantação da telemedicina à integrada rede assistencial, e informatização da rede hospitalar e de sistema em relação ao componente desempenho do Programa Previne Brasil, incluindo a implantação de todas as soluções, treinamento dos profissionais envolvidos e o respectivo suporte, conforme condições, quantidades e exigências estabelecidas neste edital e seus anexos. Valor estimado: R$ 678.355,76 (seiscentos e setenta e oito mil trezentos e cinquenta e cinco reais e setenta e seis centavos). Em virtude do Resultado do Certame dia 20/04/2023 ter sido declarado Deserta no Sistema Portal BR Conectado, fica determinado o Recebimento das Propostas: 15/05/2023 às 10:00 horas. Limite de Acolhimento de Propostas: 26/05/2023 às 09:00 horas. Abertura das Propostas: 26/05/2023 às 10:00 horas. Início da Fase de Disputa de Preços: 26/05/2023 às 11:00 horas, que será feito no chat do sistema eletrônico utilizado, através do Portal de compras públicas (https://www.licitacaoaguasbelas-pe.com.br/), informações na Comissão Permanente de Licitação na Sede da Prefeitura Municipal de Águas Belas - Situada à Praça Nossa Senhora da Conceição, s/n - Centro - Águas Belas - PE ou no e-mail: aguaslicitanllc@gmail.com. Fonte de Recursos: Próprios.</p><p class="data">Águas Belas-PE, 11 de maio de 2023</p><p class="assina">Olegário Avelino Pereira Neto</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>