<xml><article id="32053630" name="2023-05-11/9588089/TCUWS_2058905" idOficio="9588089" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00066:00014:-0315:-0319:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00001" artCategory="Tribunal de Contas da União/Secretaria-Geral de Controle Externo/Secretaria de Controle Externo da Função Jurisdicional/Secretaria de Apoio à  Gestão de Processos" artSize="12" artNotes="" numberPage="151" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=151" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589050">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 0615/2023-TCU/SEPROC, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 0615/2023-TCU/SEPROC, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>TC 002.306/2018-2 - Em razão do disposto no art. 22, III, da Lei 8.443/1992, fica NOTIFICADO Carlos Alberto Nascimento Barros, CPF: 816.096.803-59 do Acórdão 113/2023-TCU-Plenário, Rel. Ministro Augusto Nardes, Sessão de 1/2/2023, proferido no processo TC 002.306/2018-2, por meio do qual o Tribunal conheceu do recurso interposto e, no mérito, negou-lhe provimento.</p><p>Dessa forma, fica Carlos Alberto Nascimento Barros, CPF: 816.096.803-59 notificado ao pagamento de multa (art. 58, II da Lei 8.443/1992), no valor de R$ 7.500,00, fixando o prazo de quinze dias, a contar da data desta publicação, para que comprove, perante o Tribunal, o recolhimento da multa aos cofres do Tesouro Nacional, mediante GRU, código 13901-7, a qual será atualizada desde a data do Acórdão 885/2022-TCU-Plenário, Rel. Ministro Augusto Sherman, até a data do efetivo recolhimento, se paga após o vencimento, podendo haver incidência de outros acréscimos legais, se atingida fase de execução judicial.</p><p>O não atendimento desta notificação poderá ensejar a inclusão do nome do responsável no cadastro informativo de créditos não quitados do setor público federal - Cadin e a execução judicial perante o competente Juízo da Justiça Federal (arts. 19, 23, III, "b", 24 e 28, II, da Lei 8.443/1992, c/c os arts. 216 e 219, II e III, do Regimento Interno do TCU).</p><p>A emissão da Guia de Recolhimento da União-GRU e do demonstrativo de débito pode ser feita por meio do Portal TCU ( <u>www.tcu.gov.br</u> ), clicando na aba "Carta de Serviços" e, em seguida, no link "Emissão de GRU".</p><p>O acesso ao processo indicado nesta comunicação pode ser realizado por meio da plataforma de serviços digitais Conecta-TCU, disponível no Portal TCU ( <u>www.tcu.gov.br</u> ). A visualização de processos e documentos sigilosos depende de solicitação formal e posterior autorização do relator. Informações detalhadas sobre o uso da plataforma, inclusive para fins de cadastro e credenciamento, podem ser consultadas ao acionar o ícone "Conecta-TCU" do Portal TCU.</p><p>Informações detalhadas acerca do processo, do(s) valor(es) histórico(s) do débito com a(s) respectiva(s) data(s) de ocorrência e do(s) cofre(s) credor(es) podem ser obtidas junto à Secretaria de Gestão de Processos (Seproc) pelo e-mail <u>cacidadao@tcu.gov.br</u> , ou pelos telefones 0800-644-2300, opção 2, ou (61) 3527-5234.</p><p class="assina">Maryzely Mariano</p><p class="cargo">Chefe do Serviço de Comunicação Processual 1</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>