<xml><article id="32055506" name="1A TA CT 0.0268.00-2022 TOPOCART" idOficio="9588374" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00031:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=97" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>PROCESSO Nº 59500.003359/2022-64.</p><p>ESPÉCIE: 1º Termo Aditivo ao Contrato nº 0.0268.00/2022, que entre si fazem a Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba - CODEVASF e a empresa TOPOCART Topografia Engenharia e Aerolevantamento Ltda. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo visa aditar o Contrato n° 0.0268.00/2022, que tem por objeto a execução de serviços especializados de geotecnologias visando elaboração de cadastro fundiário e certificação de imóveis rurais no INCRA, dos projetos públicos de irrigação (PPIS) e outros imóveis da Codevasf localizados na área de atuação da 7ª Superintendência Regional (Teresina/PI) e 8ª Superintendência Regional (São Luís/MA). DO TERMO DE CONFIDENCIALIDADE: As obrigações específicas inerentes à Lei Geral de Proteção de Dados Pessoas - LGPD (Lei nº 13.709/2018) passam a ser incluídas ao presente contrato, em virtude da disponibilização de dados pessoais dos irrigantes que estão cadastrados no Sistema de Gestão Fundiária (SIGESF) para realização da atualização cadastral das Unidades Parcelares nos Projetos Públicos de Irrigação da Codevasf. DA RATIFICAÇÃO: Ficam ratificadas todas as demais cláusulas, disposições e condições pactuadas no contrato supracitado que não colidirem com as do presente instrumento. DATA DA ASSINATURA: 08/05/2023 - MARCELO ANDRADE MOREIRA PINTO - Diretor-presidente da CODEVASF. JORGE MAURO BARJA ARTEIRO - Sócio Administrador da empresa TOPOCART Topografia Engenharia e Aerolevantamentos LTDA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>