<xml><article id="32062842" name="TERMO DE ADJU E HOMO CP 0012023" idOficio="9589752" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação e Adjudicação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00009:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00076:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/Prefeitura Municipal de Estreito" artSize="12" artNotes="" numberPage="232" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=232" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE ADJUDICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Estreito-MA,  10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE ADJUDICAÇÃO</p><p class="identifica">CONCORRÊNCIA PÚBLICA Nº 1/2023</p><p>OBJETO: A presente licitação tem por objeto CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVIÇOS DE ENGENHARIA PARA A EXECUÇÃO DE PAVIMENTAÇÃO E ADEQUAÇÃO DA AVENIDA SANTOS DUMONT LOCALIZADA NA ÁREA URBANA DE ESTREITO-MA CONFORME CONTRATO DE REPASE Nº 916919/2021/MDR/CAIXA: Lei 8.666/93.</p><p>Após constatada a regularidade dos atos procedimentais, o Sr. LUCAS NERE PAIXÃO FILHO, autoridade competente da Secretaria Municipal de Infraestrutura, com base no artigo 43, inciso VI da Lei nº 8.666/1993, resolve:</p><p>ADJUDICAR o objeto do certame à empresa IMPERAMAQ CONSTRUÇÕES E LOC. LTDA / CNPJ: 12.909.926/0001-83, vencedora com menor preço correspondente a um total de R$ 3.326.125,22 (Três milhões, trezentos e vinte e seis mil, cento e vinte e cinco reais e vinte e dois centavos), conforme Concorrência Pública: Secretaria Municipal de Infraestrutura do Município de Estreito - MA.</p><p class="data">Estreito-MA, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">LUCAS NERE PAIXÃO FILHO</p><p class="cargo">Secretário</p><p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">CONCORRÊNCIA PÚBLICA Nº 1/2023</p><p>O Secretário Municipal de Administração, Planejamento e Gestão de Estreito, Estado do Maranhão, no uso de suas atribuições legais, e,</p><p>Considerando o Disposto no art. 43, VI, da Lei Federal nº 8.666/93 e alterações posteriores.</p><p>Art. 1º - Homologar a licitação, na modalidade Concorrência Pública nº 001/2023-CPL, realizada aos 13 dias do mês de março de 2023, por estar de acordo com a legislação em vigor, ao proponente:</p><p>IMPERAMAQ CONSTRUÇÕES E LOC. LTDA; CNPJ: 12.909.926/0001-83, vencedora com menor preço correspondente a um total de R$ 3.326.125,22 (Três milhões, trezentos e vinte e seis mil, cento e vinte e cinco reais e vinte e dois centavos), conforme Concorrência Pública:</p><p>Por ser esta a mais vantajosa para a administração deste órgão.</p><p>Art. 2º - Determinar à Secretaria Municipal de Infraestrutura, as providências cabíveis para o cumprimento do presente termo.</p><p>Art. 3º - Determinar ao serviço de Finanças e Contabilidade a emissão do respectivo Empenho e Ordem de Pagamento.</p><p class="data">Estreito-MA, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">Paulo Roberto de Lira Danda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>