<xml><article id="32064422" name="EXTRATO ALTERACAO REMUNERACAO co" idOficio="9589964" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00073:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul/Campus Feliz" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=43" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs DE termos aditivos]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOs DE termos aditivos</p><p>Alteração do Contrato de Locação de Serviços Didáticos-Pedagógicos nº 07/2021. CONTRATANTE: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia - Campus FELIZ. CONTRATADA: JOSIANE MORAES DOS SANTOS OBJETO: ALTERAÇÃO da remuneração do(a) contratado(a), a partir de 01/05/2023, em função do reajuste concedido por meio da Medida Provisória nº 1.170/2023. DATA DA ASSINATURA: 05/05/2023, Marcelo Lima Calixto, pelo Contratante, JOSIANE MORAES DOS SANTOS, contratado.</p><p>Alteração do Contrato de Locação de Serviços Didáticos-Pedagógicos nº 01/2022. CONTRATANTE: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia - Campus FELIZ. CONTRATADA: MÔNICA CHAGAS DA COSTA OBJETO: ALTERAÇÃO da remuneração do(a) contratado(a), a partir de 01/05/2023, em função do reajuste concedido por meio da Medida Provisória nº 1.170/2023. DATA DA ASSINATURA: 05/05/2023, Marcelo Lima Calixto, pelo Contratante, MÔNICA CHAGAS DA COSTA, contratado.</p><p>Alteração do Contrato de Locação de Serviços Didáticos-Pedagógicos nº 02/2022. CONTRATANTE: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia - Campus FELIZ. CONTRATADA: PAULO RICARDO BASTOS DE MENEZES OBJETO: ALTERAÇÃO da remuneração do(a) contratado(a), a partir de 01/05/2023, em função do reajuste concedido por meio da Medida Provisória nº 1.170/2023. DATA DA ASSINATURA: 04/05/2023, Marcelo Lima Calixto, pelo Contratante, PAULO RICARDO BASTOS DE MENEZES, contratado.</p><p>Alteração do Contrato de Locação de Serviços Didáticos-Pedagógicos nº 03/2022. CONTRATANTE: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia - Campus FELIZ. CONTRATADA: ANALIA BORGES FOLLE OBJETO: ALTERAÇÃO da remuneração do(a) contratado(a), a partir de 01/05/2023, em função do reajuste concedido por meio da Medida Provisória nº 1.170/2023. DATA DA ASSINATURA: 05/05/2023, Marcelo Lima Calixto, pelo Contratante, ANALIA BORGES FOLLE, contratado.</p><p>Alteração do Contrato de Locação de Serviços Didáticos-Pedagógicos nº 04/2022. CONTRATANTE: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia - Campus FELIZ. CONTRATADA: MARIA FATIMA MENEGAZZO NICODEM OBJETO: ALTERAÇÃO da remuneração do(a) contratado(a), a partir de 01/05/2023, em função do reajuste concedido por meio da Medida Provisória nº 1.170/2023. DATA DA ASSINATURA: 04/05/2023 Marcelo Lima Calixto, pelo Contratante, MARIA FATIMA MENEGAZZO NICODEM, contratado.</p><p>Alteração do Contrato de Locação de Serviços Didáticos-Pedagógicos nº 01/2023. CONTRATANTE: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia - Campus FELIZ. CONTRATADA TIAGO MARTINS DE MORAIS OBJETO: ALTERAÇÃO da remuneração do(a) contratado(a), a partir de 01/05/2023, em função do reajuste concedido por meio da Medida Provisória nº 1.170/2023. DATA DA ASSINATURA: 04/05/2023, Marcelo Lima Calixto, pelo Contratante, TIAGO MARTINS DE MORAIS, contratado.</p><p>Alteração do Contrato de Locação de Serviços Didáticos-Pedagógicos nº 02/2023. CONTRATANTE: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia - Campus FELIZ. CONTRATADA: GRAZIELLA STEIGLEDER GOMES OBJETO: ALTERAÇÃO da remuneração do(a) contratado(a), a partir de 01/05/2023, em função do reajuste concedido por meio da Medida Provisória nº 1.170/2023. DATA DA ASSINATURA: 04/05/2023, Marcelo Lima Calixto, pelo Contratante, GRAZIELLA STEIGLEDER GOMES, contratado.</p><p>Alteração do Contrato de Locação de Serviços Didáticos-Pedagógicos nº 03/2023. CONTRATANTE: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia - Campus FELIZ. CONTRATADA: MARCELO VETTORI OBJETO: ALTERAÇÃO da remuneração do(a) contratado(a), a partir de 01/05/2023, em função do reajuste concedido por meio da Medida Provisória nº 1.170/2023. DATA DA ASSINATURA: 04/05/2023, Marcelo Lima Calixto, pelo Contratante, MARCELO VETTORI, contratado.</p><p>Alteração do Contrato de Locação de Serviços Didáticos-Pedagógicos nº 04/2023. CONTRATANTE: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia - Campus FELIZ. CONTRATADA: LUCCAS CESAR BACH OBJETO: ALTERAÇÃO da remuneração do(a) contratado(a), a partir de 01/05/2023, em função do reajuste concedido por meio da Medida Provisória nº 1.170/2023. DATA DA ASSINATURA: 05/05/2023, Marcelo Lima Calixto, pelo Contratante, LUCCAS CESAR BACH, contratado.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>