<xml><article id="32061404" name="DOU BELA VISTA" idOficio="9589454" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Goiás/Prefeitura Municipal de Bela Vista de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="226" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=226" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE CHAMADA PÚBLICA Nº 1/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Bela Vista de Goiás-GO, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE CHAMADA PÚBLICA Nº 1/2023</p><p>O município de Bela Vista de Goiás - GO, no interesse da Administração Municipal - Secretaria Municipal de Educação torna público, a quem interessar que fará realizar na Sala de Reuniões do Departamento de Licitação de Bela Vista de Goiás, situado na Praça José Lobo, nº 10, Centro, a Chamada Pública para o ano de 2023, tipo preço de aquisição definido, a sessão de abertura de propostas e habilitação será no dia 12/06/2023, às 08h:30min, com recebimento dos projetos de venda e demais documentos listados em edital fornecido pela Comissão de Licitação, a partir do dia 12 de maio de 2023 até 07 de junho de 2023, até as 17:00hs, na Prefeitura Municipal por meio de protocolo com objetivo de aquisição de gêneros alimentícios listados em anexo ao edital, produzidos pela Agricultura Familiar, cujos fornecedores deverão ser produtores rurais, que possuem a DAP (Declaração de Aptidão ao Pronaf) de grupos formais (cooperativas, associações...) e informais (exclusivos do município de Bela Vista de Goiás) para o consumo na alimentação escolar municipal. Os interessados poderão adquirir o edital e maiores informações e esclarecimentos das dúvidas a respeito dessa chamada, nos dias 12 de maio de 2023 à 07 de junho de 2023, de 08:00 às 11:00 h e de 13:00 às 17:00 h, na Sala de Reuniões do Departamento de Licitação ou pelo Site:www.belavista.go.gov.br. - link: Licitações.</p><p class="data">Bela Vista de Goiás-GO, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Luana Alves Bernardes</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Geral de Licitação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>