<xml><article id="32053153" name="EUSEBIO CHAMADA PUBLICA 2023.04." idOficio="9587875" pubName="DO3" artType="Resultado de Julgamento" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00006:00078:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00118:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Eusébio" artSize="12" artNotes="" numberPage="218" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=218" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Resultado de Julgamento  Chamada Pública 2023.04.13.0001]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[  Eusébio - CE, 2 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Resultado de Julgamento Chamada Pública 2023.04.13.0001</p><p>Pelo presente termo, a Comissão Especial de Seleção para realizar o Chamamento Publico da Prefeitura Municipal de Eusébio, Estado do Ceará, em cumprimento ao disposto no art. 38, inciso V, da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1.993, torna público para conhecimento dos interessados o Resultado de Julgamento da Chamada Pública 2023.04.13.0001 - Chamamento Público para a celebração de contrato de gestão, a ser firmado entre a Prefeitura Municipal de Eusébio, através da Secretaria de Esporte e Juventude com Organização Social, já qualificada no âmbito do Município de Eusébio, nos termos da Lei Municipal nº 1.483/2017, alterada pela Lei Municipal nº 1.970/2022, Decreto Municipal nº 636 de 25 de maio de 2017. Selecionada de acordo com as condições estabelecidas no presente Edital e seus Anexos, declarando Credenciado e Vencedor do certame o Instituto Cultural de Arte Juventude e Esporte - ICAJUS - CNPJ Nº 29.987.368/0001-77, no valor de R$ 5.190.241,20 (cinco milhões cento e noventa mil duzentos e quarenta e um reais vinte centavos). Abre o prazo recursal, nos termos do art. 109, "I" - Lei nº 8.666/93. Desde já prejudicado por conta do declinio do representante.</p><p class="data">Eusébio - CE, 2 de maio de 2023</p><p class="assina">Jean Victor Rocha Cavalcante Melo Araújo</p><p class="cargo">Presidente da Comissão de Especial de Seleção</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>