<xml><article id="32066884" name="PREF. MADRE 12-05 02" idOficio="9590342" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00005:00305:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Madre de Deus" artSize="12" artNotes="" numberPage="214" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=214" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  RESULTADO JULGAMENTO  CONCORRÊNCIA PÚBLICA Nº 1/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Madre de Deus/BA, 11 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO JULGAMENTO CONCORRÊNCIA PÚBLICA Nº 1/2023</p><p>A Prefeitura Municipal de Madre de Deus, através da Comissão Permanente de Licitação - CPL, designada pelo Decreto Municipal nº 199/2022, com base no item 23.4 do Edital da CP nº 001/2023. Contratação de serviços de publicidade prestados por intermédio de agência de propaganda, compreendendo o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a conceituação, a concepção, a criação, a execução interna, a intermediação e supervisão da execução externa e a distribuição de ações publicitárias junto a públicos de interesse, informa que o resultado do julgamento da Proposta de Preço - Invólucro nº 04. Empresa: Arte Capital Propaganda LTDA. CNPJ nº 02.811.243/0001-35, única licitante classificada no certame, encontra-se disponível no site https://diario.indap.org.br/?estado_id=5&amp;cidade_id=2067&amp;cidade=Madre%20de%20Deus&amp;estado=BA&amp;orgao=Prefeitura Fica aberto o prazo de recurso de 5 (cinco) dias úteis, para a interposição de recurso administrativo. Não havendo recurso(s), fica designada a data de 23 de maio de 2023 às 8hs. Local: Prédio do Centro Administrativo - Anexo A, sala cerimonial. Av. Rodolfo de Queiroz Filho, Nº 55, Centro, CEP 42600-000, Madre de Deus, para realização da apresentação do Envelope 5 - Documentos de Habilitação pela LICITANTE classificada no julgamento final das propostas, para análise da sua conformidade com as condições estabelecidas na legislação em vigor.</p><p class="data">Madre de Deus/BA, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Claudinei José de Santana</p><p class="cargo">Presidente CPL.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>