<xml><article id="32058239" name="Edital PROGEP 35 2023" idOficio="9588876" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00145:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="final ....." numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=80" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL PROGEP Nº 35, DE  11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL PROGEP Nº 35, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>A Universidade Federal de Ouro Preto - UFOP torna público o presente edital que norteará a realização de processo seletivo simplificado para contratação de PROFESSOR SUBSTITUTO, visando o preenchimento de 01 (uma) vaga, na área: Ciência da Computação: Programação de Computadores e Organização de Computadores com regime de trabalho de 40 horas semanais e período de contratação de até 06 (seis) meses, com possibilidade de prorrogação, a critério da Administração Superior, em obediência à legislação pertinente, podendo ter duração máxima de 02 (dois) anos. São atividades do cargo descrito no presente edital a docência de nível superior na área do concurso e a participação em atividades de pesquisa, extensão e gestão institucional no âmbito da UFOP. A Remuneração será de acordo com a titulação exigida, conforme tabela de remuneração aplicável ao Magistério Superior, acrescida dos benefícios legais. A inscrição terá o valor de R$ 85,00 e deverá ser realizada de 12/05/2023 a 18/05/2023 pelo e-mail decom@ufop.edu.br. Outras informações poderão ser obtidas pelo e-mail decom@ufop.edu.br. O edital na íntegra encontra-se disponível no endereço eletrônico www.concurso.ufop.br.</p><p class="assina">MARIZA RODRIGUES DOS REIS</p><p class="cargo">Coordenador de Provimento e Movimentação de Pessoal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>