<xml><article id="32060262" name="CAPUTIRA - DOU 11.05.2023" idOficio="9589231" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00012:00251:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPUTIRA" artSize="12" artNotes="" numberPage="244" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=244" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 050/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: GISLENE A FIRMINO LTDA, CNPJ Nº 35.140.365/0001-04, pelo Valor Global de R$ 214.755,20 (duzentos e quatorze mil, setecentos e cinquenta e cinco reais e vinte centavos). Vigência: 05/05/2023 a 31/12/2023.</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 051/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: FABIANO INÁCIO MARTINS, CNPJ Nº 26.732.316/0001-61, pelo Valor Global de R$ 76.736,00 (setenta e seis mil setecentos e trinta seis reais). Vigência: 02/05/2023 a 31/12/2023.</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 052/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: ADISON PEREIRA DE SOUZA, CNPJ Nº 49.702.716/0001-20, pelo Valor Global de R$ 69.520,00 (sessenta e nove mil, quinhentos e vinte reais). Vigência: 02/05/2023 a 31/12/2023.</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 053/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: GILSON SEVERINO PEREIRA, CNPJ Nº 33.425.084/0001-64, pelo Valor Global de R$ 96.307,20 (noventa e seis mil, trezentos e sete reais e vinte centavos). Vigência: 02/05/2023 a 31/12/2023.</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 054/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: IRINI ALVES DA CUNHA DE SOUZA, CNPJ Nº 32.346.185/0001-87, pelo Valor Global de R$ 47.665,20 (quarenta e sete mil, seiscentos e sessenta e cinco reais e vinte centavos). Vigência: 02/05/2023 a 31/12/2023.</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 055/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: JOSIANE DIAS DE SOUZA DUTRA, CNPJ Nº 47.390.180/0001-29, pelo Valor Global de R$ 52.500,80 (cinquenta e dois mil, quinhentos reais e oitenta centavos). Vigência: 02/05/2023 a 31/12/2023.</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 056/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: JOENE RODRIGUES REZENDE, CNPJ Nº 28.446.196/0001-61, pelo Valor Global de R$ 88.704,00 (oitenta e oito mil, setecentos e quatro reais). Vigência: 02/05/2023 a 31/12/2023.</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 057/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: RODRIGO OLIVEIRA SAMPAIO COMERCIO E TRANSPORTES, CNPJ Nº 28.601.641/0001-10, pelo Valor Global de R$ 102.889,50 (cento e dois mil, oitocentos e oitenta e nove reais e cinquenta centavos). Vigência: 02/05/2023 a 31/12/2023.</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 058/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: JOSE GOMES, CNPJ Nº 29.462.247/0001-01, pelo Valor Global de R$ 52.360,00 (cinquenta e dois mil, trezentos e sessenta reais). Vigência: 05/05/2023 a 31/12/2023.</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 059/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: WESLEY MANOEL ALEXANDRE, CNPJ Nº 26.460.031/0001-19, pelo Valor Global de R$ 57.684,00 (cinquenta e sete mil, seiscentos e oitenta e quatro reais). Vigência: 05/05/2023 a 31/12/2023.</p><p>Contrato de Prestação de Serviços nº 060/2023 originário do Processo nº 047/2023, Pregão Presencial nº 009/2023. Objeto: Contratação de Empresa para efetuar o Transporte Escolar Municipal e Universitário conforme demanda da Secretaria de Educação de Caputira. Empresa Contratada: COOPET - COOPERATIVA DOS TRANSPORTADORES LTDA, CNPJ Nº 05.280.103/0001-76, pelo Valor Global de R$ 61.500,00 (sessenta e um mil e quinhentos reais). Vigência: 02/05/2023 a 31/12/2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>