<xml><article id="32065289" name="Extrato de Edital 1108 - FALE" idOficio="9590133" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="24" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=50" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1108, DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1108, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p class="identifica">PROCESSO SELETIVO PARA PROFESSOR SUBSTITUTO</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e nos termos da Lei nº 8.745/1993 e suas alterações, da Lei 12.772/2012 e suas alterações, do Decreto 7.485/2011 e suas alterações, da Portaria Interministerial nº 9.359/2021, do Decreto nº 9.739/2019, da Resolução nº 15/91 do Conselho Universitário (aplicável no que couber), torna público que serão recebidas as inscrições de candidatos ao processo seletivo para preenchimento de 01 (uma) vaga(s) para o cargo de PROFESSOR SUBSTITUTO DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, a ser(em) lotado(s) nesta Universidade. Lotação: Faculdade de Letras. Área de conhecimento: Linguística Aplicada (Ensino de Língua Portuguesa como língua materna). Titulação mínima exigida: Doutorado em Linguística Aplicada, em Estudos Linguísticos, em Linguística, em Letras, ou em áreas afins. . Atribuições do cargo: Lecionar na graduação, podendo também atuar nas demais atividades do cargo de magistério superior, exceto atividades administrativas de representação, cargos e funções comissionadas e de confiança. Período de Inscrições: 10 (dez) dias corridos a partir do dia subsequente ao da publicação deste Edital. Valor de inscrição: Isento. Previsão da vigência do contrato: A vigência inicial será da data de assinatura do contrato até 31/12/2023, podendo ser prorrogada até a duração máxima de 2 (dois) anos, no interesse da Universidade Federal de Minas Gerais, e havendo manutenção do motivo vinculante à vaga. Remuneração: será correspondente ao nível 1 da Classe A da Carreira do Magistério Superior, constituída de vencimento básico - VB e Retribuição por Titulação - RT, observados o regime de trabalho contratado e a titulação do aprovado comprovada no ato da contratação, sendo vedada qualquer alteração posterior. Os valores da remuneração de professor substituto, aos quais são acrescidas parcelas referentes ao auxílio-alimentação, estão apresentados no quadro abaixo.</p><p>Quadro 1 - Remuneração de professor substituto</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REGIME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TITULAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Vencimento Básico - VB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Retribuição por Titulação - RT</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TOTAL</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>doutorado</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 3.130,85</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 2.700,36</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 5.831,21</p></td></tr></table><p>A versão completa deste edital está disponível no site de Inscrições para docentes da UFMG: https://aplicativos.ufmg.br/gprocss/#/editais (EDITAL Nº 108/2023) e no processo SEI nº 23072.221800/2023-19.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>