<xml><article id="32066386" name="84-EXTRATO" idOficio="9590273" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00024:00704:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/Prefeitura Municipal de Serrana" artSize="12" artNotes="" numberPage="316" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=316" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[Extratos de credenciamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Extratos de credenciamento</p><p>CHAMAMENTO PÚBLICO Nº 7/2022- PROCESSO AMINISTRATIVO Nº 177/2022. CREDENCIAMENTO Nº 028/2023 OBJETO: PARA FINS DE CREDENCIAMENTO DE PROFISSIONAIS DE SERVIÇOS MÉDICOS, PESSOAS FÍSICAS E JURÍDICAS, PARA O ATENDIMENTO NA FORMA DE CONSULTAS MÉDICAS DE MANEIRA COMPLEMENTAR / SUPLEMENTAR, NAS UNIDADES DE ATENDIMENTO DE URGÊNCIA E EMERGÊNCIA UPA, NOS TERMOS DO PRESENTE EDITAL. CREDENCIADA: VF SAUDE LTDA, INSCRITA NO CNPJ Nº. 48.873.153/0001-70 - CRM/SP Nº 240271/SP, NA ESPECIALIDADE CLÍNICO GERAL EM UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO (UPA). Valor: R$ 120,00 (cento e vinte reais) Por Hora. Data: 22 De março De 2023. Vigência: 12 Meses. Leonardo Caressato Capiteli. Prefeito Municipal.</p><p>CHAMAMENTO PÚBLICO Nº. 007/2022 - PROCESSO AMINISTRATIVO Nº 177/2022. CREDENCIAMENTO Nº 029/2023 OBJETO: PARA FINS DE CREDENCIAMENTO DE PROFISSIONAIS DE SERVIÇOS MÉDICOS, PESSOAS FÍSICAS E JURÍDICAS, PARA O ATENDIMENTO NA FORMA DE CONSULTAS MÉDICAS DE MANEIRA COMPLEMENTAR / SUPLEMENTAR, NAS UNIDADES DE ATENDIMENTO DE URGÊNCIA E EMERGÊNCIA UPA, NOS TERMOS DO PRESENTE EDITAL. CREDENCIADA: DIEGO AUGUSTO GUARDABAXO SIQUEIRA, INSCRITA NO CNPJ Nº. 24.665.193/0001-68 - CRM/SP Nº 177.556/SP, ESPECIALIDADE PSIQUIATRIA, EM UNIDADE AMBULATÓRIO DE SAÚDE MENTAL. Valor: R$ 145,00 (cento e quarenta e cinco reais) Por Hora. Data: 06 De Abril De 2023. Vigência: 12 Meses. Leonardo Caressato Capiteli. Prefeito Municipal.</p><p>CHAMAMENTO PÚBLICO Nº. 007/2022 - PROCESSO AMINISTRATIVO Nº 177/2022. CREDENCIAMENTO Nº 030/2023 OBJETO: PARA FINS DE CREDENCIAMENTO DE PROFISSIONAIS DE SERVIÇOS MÉDICOS, PESSOAS FÍSICAS E JURÍDICAS, PARA O ATENDIMENTO NA FORMA DE CONSULTAS MÉDICAS DE MANEIRA COMPLEMENTAR / SUPLEMENTAR, NAS UNIDADES DE ATENDIMENTO DE URGÊNCIA E EMERGÊNCIA UPA, NOS TERMOS DO PRESENTE EDITAL. CREDENCIADA: GAMA E MORAES CLINICA MÉDICA S.S, INSCRITA NO CNPJ Nº. 32.844.116/0001-01 - CRM/SP Nº 35.026/SP, NA ESPECIALIDADE CLÍNICO GERAL NO CENTRO DE ESPECIALIADES MÉDICAS E UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO (UPA). Valor: R$ 130,00 (cento e trinta reais) Por Hora. Data: 06 De Abril De 2023. Vigência: 12 Meses. Leonardo Caressato Capiteli. Prefeito Municipal.</p><p>CHAMAMENTO PÚBLICO Nº. 007/2022 - PROCESSO AMINISTRATIVO Nº 177/2022. CREDENCIAMENTO Nº 031/2023 OBJETO: PARA FINS DE CREDENCIAMENTO DE PROFISSIONAIS DE SERVIÇOS MÉDICOS, PESSOAS FÍSICAS E JURÍDICAS, PARA O ATENDIMENTO NA FORMA DE CONSULTAS MÉDICAS DE MANEIRA COMPLEMENTAR / SUPLEMENTAR, NAS UNIDADES DE ATENDIMENTO DE URGÊNCIA E EMERGÊNCIA UPA, NOS TERMOS DO PRESENTE EDITAL. CREDENCIADA: JMBJ SAUDE LTDA, INSCRITA NO CNPJ Nº. 50.065.243/0001-86 - CRM/SP Nº 231621/SP, NA ESPECIALIDADE CLÍNICO GERAL NA UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO (UPA). Valor: R$ 120,00 (cento e vinte reais) Por Hora. Data: 14 De Abril De 2023. Vigência: 12 Meses. Leonardo Caressato Capiteli. Prefeito Municipal.</p><p>CHAMAMENTO PÚBLICO Nº. 007/2022 - PROCESSO AMINISTRATIVO Nº 177/2022. CREDENCIAMENTO Nº 032/2023 OBJETO: PARA FINS DE CREDENCIAMENTO DE PROFISSIONAIS DE SERVIÇOS MÉDICOS, PESSOAS FÍSICAS E JURÍDICAS, PARA O ATENDIMENTO NA FORMA DE CONSULTAS MÉDICAS DE MANEIRA COMPLEMENTAR / SUPLEMENTAR, NAS UNIDADES DE ATENDIMENTO DE URGÊNCIA E EMERGÊNCIA UPA, NOS TERMOS DO PRESENTE EDITAL. CREDENCIADA: MCA INTELIGENCIA EM SAÚDE LTDA, INSCRITA NO CNPJ Nº. 04.707.376/0001-91 - CRM/SP Nº 100490 /SP, especialidade DIRETOR TÉCNICO, em Unidade de Pronto Atendimento (UPA), Valor: R$ 15.000,00 (quinze mil reais) mensais e CLÍNICO GERAL, em Unidade de Pronto Atendimento (UPA), Valor: R$ 120,00 (cento e vinte reais) Por Hora. Data: 14 De abril De 2023. Vigência: 12 Meses. Leonardo Caressato Capiteli. Prefeito Municipal.</p><p>CHAMAMENTO PÚBLICO Nº. 007/2022 - PROCESSO AMINISTRATIVO Nº 177/2022. CREDENCIAMENTO Nº 033/2022 OBJETO: PARA FINS DE CREDENCIAMENTO DE PROFISSIONAIS DE SERVIÇOS MÉDICOS, PESSOAS FÍSICAS E JURÍDICAS, PARA O ATENDIMENTO NA FORMA DE CONSULTAS MÉDICAS DE MANEIRA COMPLEMENTAR / SUPLEMENTAR, NAS UNIDADES DE ATENDIMENTO DE URGÊNCIA E EMERGÊNCIA UPA, NOS TERMOS DO PRESENTE EDITAL. CREDENCIADA: VANESSA GIOVANINI GASPAROTO LTDA, INSCRITA NO CNPJ Nº. 48.906.996/0001-25 - CRM/SP Nº 238662/SP, NA ESPECIALIDADE CLÍNICO GERAL EM UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO (UPA). Valor: R$ 120,00 (cento e vinte reais) Por Hora. Data: 03 De Maio De 2023. Vigência: 12 Meses. Leonardo Caressato Capiteli. Prefeito Municipal.</p><p>CHAMAMENTO PÚBLICO Nº. 007/2022 - PROCESSO AMINISTRATIVO Nº 177/2022. CREDENCIAMENTO Nº 034/2022 OBJETO: PARA FINS DE CREDENCIAMENTO DE PROFISSIONAIS DE SERVIÇOS MÉDICOS, PESSOAS FÍSICAS E JURÍDICAS, PARA O ATENDIMENTO NA FORMA DE CONSULTAS MÉDICAS DE MANEIRA COMPLEMENTAR / SUPLEMENTAR, NAS UNIDADES DE ATENDIMENTO DE URGÊNCIA E EMERGÊNCIA UPA, NOS TERMOS DO PRESENTE EDITAL. CREDENCIADA: SHIMAZAKI SERVICOS MEDICOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ Nº. 44.555.826/0001-92 - CRM/SP Nº 76263/SP, NA ESPECIALIDADE GINECOLOGIA E OBSTETRÍCIA. Valor: R$ 130,00 (cento e trinta reais) Por Hora. Data: 03 De maio De 2023. Vigência: 12 Meses. Leonardo Caressato Capiteli. Prefeito Municipal.</p><p>CHAMAMENTO PÚBLICO Nº. 007/2022 - PROCESSO AMINISTRATIVO Nº 177/2022. CREDENCIAMENTO Nº 035/2022 OBJETO: PARA FINS DE CREDENCIAMENTO DE PROFISSIONAIS DE SERVIÇOS MÉDICOS, PESSOAS FÍSICAS E JURÍDICAS, PARA O ATENDIMENTO NA FORMA DE CONSULTAS MÉDICAS DE MANEIRA COMPLEMENTAR / SUPLEMENTAR, NAS UNIDADES DE ATENDIMENTO DE URGÊNCIA E EMERGÊNCIA UPA, NOS TERMOS DO PRESENTE EDITAL. CREDENCIADA: DUARTE SERVICOS MEDICOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ Nº. 50.064.733/0001-68 - CRM/SP Nº 230819/SP, ESPECIALIDADE DE CLÍNICO GERAL, NA UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO (UPA). Valor: R$ 120,00 (cento e vinte reais) Por Hora. Data: 04 De maio De 2023. Vigência: 12 Meses. Leonardo Caressato Capiteli. Prefeito Municipal.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>