<xml><article id="32064287" name="AVISO-BRASILIA CC 002-2023 - PE " idOficio="9589988" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00026:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Tocantins/Prefeitura Municipal de Araguaína" artSize="12" artNotes="" numberPage="319" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=319" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591811">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISOS DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Araguaína - TO,  11  de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÃO</p><p>A Superintendência de Licitações de Araguaína - TO, torna público que fará realizar na sala de reuniões da Comissão Permanente de Licitações, localizada na Rua 25 de dezembro, nº 307, Centro, Araguaína - TO (Prédio da Prefeitura Municipal), às licitações abaixo:</p><p class="identifica">CONCORRÊNCIA Nº 2/2023</p><p>Abertura dia 19.06.2023 às 08h30min. Contratação de empresa especializada na prestação de serviços de limpeza, coleta, transporte e disposição de resíduos sólidos no município de Araguaína - TO.</p><p>Maiores informações poderão ser obtidas pelo fone (063) 3411- 7004 e no guichê da CPL, no horário de 08h00min ás 12h00min e das 14h00min às 18h00min, RETIRADA DO EDITAL NO SITE: www.araguaina.to.gov.br.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO SRP Nº 34/2023</p><p>Abertura dia 26.05.2023 às 09h00min. Formalização de ata de registro de preços na eventual contratação de empresa, para aquisição de materiais elétricos, onde serão utilizados na manutenção predial elétrica das escolas e creches públicas municipais, pertencentes a Secretaria Municipal de Educação em Araguaína-TO.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 035/2023</p><p>Abertura dia 26.05.2023 às 15h00min. Contratação de empresa visando a aquisição de reboque prancha, pneus, câmara, bicos e serviço de montagem de pneus, destinados atender a demanda da Secretaria Municipal de Infraestrutura.</p><p>Maiores informações poderão ser obtidas pelo fone (063) 3411- 7004 e no guichê da CPL, no horário de 08h00min ás 12h00min e das 14h00min às 18h00min, RETIRADA DOS EDITAIS NO SITE: www.bnc.org.br.</p><p class="data">Araguaína - TO, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">WASHINGTON LUIZ PEREIRA DE SOUSA</p><p class="cargo">Superintendente de Licitação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>