<xml><article id="32055527" name="02 CONSELHO REGIONAL DE SERVICO " idOficio="9588394" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00070:00562:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Serviço Social da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="181" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=181" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO  Nº 3/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO Nº 3/2023</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO N. 004.2023 - Objeto: Contratação de empresa por demanda prestadora de serviços especializados de Segurança e Medicina do Trabalho e Saúde Ocupacional para a implantação e coordenação junto com o Departamento Pessoal do Programa de Saúde, Segurança e Medicina do Trabalho, a fim de elaborar Programa de Gerenciamento de Riscos - PGR, elaborar, desenvolver e realizar o Programa de Controle Médico de Saúde Ocupacional - PCMSO, e seus possíveis desdobramentos (PPP, Atestado de Saúde Ocupacional - ASOs, CID, CAT periódicos e afastamentos), Laudo Técnico das Condições Ambientais no Trabalho - LTCAT, realizar exames médicos e controle e envio dos arquivos ao e-social, que serão prestados nas condições estabelecidas neste contrato e as constantes no Termo de Referência e nota de empenho nº 54/2023, encartados no Processo Administrativo nº 004/2023, os quais passam a integrar o presente instrumento, independentemente EXTRATO DO CONTRATO. Este Termo de Contrato vincula-se a Proposta do proponente, identificado no preâmbulo, independentemente de transcrição. VALOR: A título de pagamento a CONTRATANTE pagará ao CONTRATADO o valor global de R$ R$ 2.200,00 (dois mil e duzentos reais), conforme proposta apresentada. Dotação Orçamentária: As despesas decorrentes do presente contrato decorrerão por conta da rubrica Contas: 6.2.2.1.1.01.04.04.010 - Serviços de Medicina do Trabalho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>