<xml><article id="32052218" name="AVISO BURITIZAL" idOficio="9585320" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00009:00201:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO AMARO DO MARANHÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="234" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=234" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20585157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Santo Amaro do Maranhão-MA, 2 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 3/2023</p><p>A Prefeitura Municipal de Santo Amaro do Maranhão - MA, através da Secretaria Municipal de Saúde e Saneamento, torna público para conhecimento dos interessados que estará realizando licitação na modalidade Tomada de Preços, do tipo Menor Preço Global, objetivando a contratação de empresa especializada em serviços de obras e engenharia para conclusão da construção de uma UBS TIPO I, de interesse da Secretaria Municipal Saúde e Saneamento, o qual será processado e julgado em conformidade com as disposições da Lei Federal n.º 8.666/93 e alterações posteriores e as condições do Edital à realizar-se às 08:30 (oito e trinta minutos) horas do dia 29 de maio de 2023.</p><p>A sessão pública de julgamento será realizada na sala da Comissão Permanente de Licitação - CPL, situada à Praça Nossa Senhora da Conceição, S/N, Centro, Santo Amaro do Maranhão - MA, no dia, hora e local citados, em que serão recebidos os envelopes de proposta e habilitação.</p><p>O Edital e seus anexos estão à disposição de interessados no mesmo endereço para consulta gratuita, de 2ª a 6ª, das 08:00 ás 12:00 horas.</p><p>Esclarecimento adicional no mesmo endereço e através do E-mail: cplsantoamaro.ma@gmail.com.</p><p class="data">Santo Amaro do Maranhão-MA, 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">Izabel Cutrim dos Santos Neta</p><p class="cargo">Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>