<xml><article id="32051376" name="EXTRATO DO TERMO ADITIVO NA 001-" idOficio="9586593" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00018:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio Grande do Norte/Prefeitura Municipal de Luís Gomes" artSize="12" artNotes="" numberPage="288" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=288" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20586880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>TERMO ADITIVO Nº 001-2022.02 REFERENTE AO CONTRATO Nº 2601001/2022</p><p>OBJETO: Constitui objeto do presente Termo Aditivo: A alteração contratual para suplementação do valor inicialmente pactuado no Contrato de execução de serviços nº 2601001/2022, datado de 26 de janeiro de 2022, que passa a fazer parte integrante deste aditivo, independentemente de transcrição, cujo o objeto é a execução dos serviços concernentes a conclusão das obras de construção da Unidade Básica de Saúde, localizada na Rua Romildo Rui Cavalcanti, Sol Nascente, Luís Gomes/RN. FUNDAMENTAÇÃO LEGAL: Lei Federal Nº 8.666. DO VALOR SUPLEMENTADO: O valor do contrato passa de R$ 324.915,36 (Trezentos e Vinte e Quatro Mil, Novecentos e Quinze Reais e Trinta e Seis Centavos), para R$ 350.682,60 (Trezentos e Cinquenta Mil, Seiscentos e Oitenta e Dois Reais e Sessenta Centavos), configurando um acréscimo de R$ 25.767,24 (Vinte e Cinco Mil, Setecentos e Sessenta e Sete Reais e Vinte e Quatro Centavos), equivalente a 7,93% do valor inicialmente firmado. DA VIGÊNCIA: O presente Termo Aditivo entrará em vigor após sua assinatura, condicionado a publicação na imprensa oficial, passando a vigorar a até o dia 13 de junho de 2023, podendo ser prorrogada de acordo com os dispositivos da Lei Federal nº 8.666/93. Carlos Augusto de Paiva - CONTRATANTE, Geneci Genis Ferreira - CONTRATADA. DATA: 11.04.2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>