<xml><article id="32060157" name="EXTRATO ACORDO DE COOPERACAO 110" idOficio="9589180" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=33" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA</p><p>Espécia: Extrato Acordo de Cooperação Técnica N°001/2023/PROEPPI/IFAP, Acordo de Cooperação Técnica que entre si celebram a União, por intermédio do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá - IFAP, referente ao CNPJ nº 10.820.882/0001-95 e o Serviço Social do Comércio - SESC - Departamento Regional do Amapá, referente ao CNPJ nº 03.593.251/0001-15. Objeto do Acordo de Cooperação é a prestação de serviços de apoio ao desenvolvimento educacional nas unidades do Sesc-Ler e Escola Sesc, em especial na oferta de programas e cursos de extensão e de formação inicial e continuada; bem como, de desenvolvimento e aprimoramento profissional e especialização para os profissionais das áreas da educação, esporte e cultura; e, ainda, desenvolver nas unidades do Sesc-Ler e Escola Sesc os programas de robótica, xadrez, cultura maker e outros institucionais do IFAP. Tendo vigência de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado por igual período com limite de até 60 (sessenta) meses a contar da data de sua assinatura, realizada na data de 04 de maio de 2023, pelos signatários: Sra. Adrielma Nunes Ferreira Bronze, Reitora em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá e o Sr. Ladislau Pedroso Monte, Presidente do Conselho Regional do Sesc-AP.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>