<xml><article id="32050981" name="TEXTO DOU CREDENCIAMENTO 1 - 23" idOficio="9585959" pubName="DO3" artType="Aviso de Credenciamento" pubDate="12/05/2023" artClass="00069:00041:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00073:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Secretaria de Contratações e Gestão de Materiais" artSize="12" artNotes="" numberPage="157" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=157" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20585965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CREDENCIAMENTO nº 1/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CREDENCIAMENTO nº 1/2023</p><p>OBJETO: Credenciamento de pessoas jurídicas para a prestação de serviços de assistência à saúde (serviços médicos, hospitalares e de saúde) aos beneficiários do Programa de Assistência à Saúde e Benefícios Sociais - Pró-Saúde do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios - TJDFT, no âmbito do Distrito Federal. P.A.: 0034056/2022. VIGÊNCIA DO EDITAL DE CREDENCIMANETO: 5 (anos), a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU, podendo ser alterado, de acordo com o interesse da Administração. VIGÊNCIA DO TERMO DE CREDENCIAMENTO: 5 (cinco) anos, nos termos do art. 106 da Lei n. 14.133/2021. RECEBIMENTO DA DOCUMENTAÇÃO: A proposta de credenciamento, acompanhada dos documentos exigidos para habilitação, deverá ser encaminhada por peticionamento eletrônico no Sistema Eletrônico de Informações - SEI do TJDFT, a qualquer tempo, desde que cumpridos todos os requisitos do Edital e seus anexos, bem como durante a vigência destes. O manual de instruções para o peticionamento eletrônico e abertura de Processo Administrativo no SEI/TJDFT será disponibilizado no sítio eletrônico do TJDFT (www.tjdft.jus.br) &gt; Pró-Saúde &gt; Prestadores. A homologação do credenciamento obedecerá ao disposto no item 9 do edital. O Edital encontra-se, sem ônus, no sítio www.tjdft.jus.br. Brasília, 11 de maio de 2023 - Isabella Brito - Secretária de Contratações e Gestão de Materiais -SEMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>