<xml><article id="32065102" name="EDITAL DE INTIMACAO - 8590322" idOficio="9590063" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00040:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=115" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592022">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE INTIMAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE INTIMAÇÃO</p><p>Pelo presente Edital, nos termos dos arts. 292 da Lei nº 7.565, de 19 de dezembro de 1986, e 26, § 4º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, ficam sucessores, credores e demais interessados de DYBALA PARTICIPACOES S.A., CNPJ nº 30.093.873/0001-57, intimados da decisão de primeira instância prolatada pela Coordenadoria de Julgamento e Gestão de Processos Administrativos Sancionadores - COJUG/GTAG/SFI, que decidiu que seja cancelada a Decisão COJUG 8540830 (SEI), de 26/04/2023, face à extinção da pessoa jurídica, ocorrida em 04/07/2022, antes da constituição definitiva do crédito, e o consequente arquivamento processo, face à perda de objeto. REFERÊNCIA: Processo SEI (NUP) 00065.054166/2022-13; Auto de Infração nº 003801.I/2022; Unidade Emissora NURAC-BHZ; Capitulação correspondente a art. 299, inciso VI, da Lei nº 7.565, de 19/12/1986. AVISO: Com a entrada em vigor da Resolução ANAC nº 520, de 3 de julho de 2019, que regulamenta o processo eletrônico no âmbito da ANAC e estabelece regras para intimação eletrônica, as pessoas físicas ou jurídicas que figurarem como interessados em processos administrativos em tramitação na Agência deverão se cadastrar no Protocolo Eletrônico, para o envio e o recebimento de documentos por meio da internet. Usuários não cadastrados poderão ser comunicados dos atos processuais por meio da imprensa oficial. Mais informações no endereço https://www.gov.br/anac/pt-br/sistemas/protocolo-eletronico-sei .</p><p class="assina">BRUNO KRUCHAK BARROS</p><p class="cargo">Chefe de Assessoria Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>