<xml><article id="32063143" name="CONTRATO 22.2023 - CDL" idOficio="9589796" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00017:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Centrais de Abastecimento de Minas Gerais S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=29" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>Contrato nº 22/2023, em decorrência do Procedimento Interno PI nº 26/2023 e Solicitação de Contratação nº 017445 do Departamento de Recursos Humanos - DEREH Partes: CEASAMINAS e FUNDAÇÃO CDL/BH. Objeto: Participação, apoio e desenvolvimento da profissionalização do adolescente/jovem em "Auxiliar Administrativo / Comércio e Serviços / Logística" orientando as novas gerações no caminho do trabalho, com conhecimento, método, disciplina e bons valores; estimulando a responsabilidade social e fomentando a criação de uma rede de empreendedores sociais dentro e fora das empresas; promovendo a cidadania e os valores humanos que fundamentam uma sociedade democrática, justa e solidária; aumentando a participação social de cada um e o poder aquisitivo da sociedade em geral, através das primícias estabelecidas no Programa Educação &amp; Trabalho, sendo partícipes a CONTRATADA e a CONTRATANTE no desenvolvimento das ações. Prazo: Terá a duração de 16 (dezesseis) meses, a contar da data de publicação do extrato do contrato no Diário Oficial da União - DOU, podendo ser renovado mediante termo aditivo, até o máximo de 48 (quarenta e oito) meses. Valor: R$98.640,00. Data da assinatura: 12.04.2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>