<xml><article id="32061808" name="Minuta de EXTRATO de Edital de V" idOficio="9589521" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00025:00065:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Ouro Preto" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=39" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 31, DE 10 DE MAIO DE 2023PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA PROFESSOR VISITANTE]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 31, DE 10 DE MAIO DE 2023PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA PROFESSOR VISITANTE</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS OURO PRETO, nomeado pela Portaria IFMG nº 1169, de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág. 29, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/10/2019, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22 e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, torna pública a abertura de inscrições ao PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, destinado à seleção de candidatos para contratação como PROFESSOR VISITANTE, conforme inciso IV do art. 2º da Lei 8745/93, por tempo determinado e conforme o que se segue.</p><p>Área de atuação: Língua Inglesa</p><p>Quantidade de vagas: 001</p><p>Habilitação mínima exigida:</p><p>I - Graduação em Letras- Licenciatura em Língua Inglesa e suas literaturas e ser portador do título de doutor em Linguística, Linguística Aplicada ou Literatura da Língua Inglesa, no mínimo, há 2 (dois) anos ou no caso de não possuir o título de Doutor, possua comprovada competência em ensino, pesquisa e extensão tecnológicas ou reconhecimento da qualificação profissional pelo mercado de trabalho, atestados pela Comissão de Seleção deste edital.</p><p>II - ser docente ou pesquisador de reconhecida competência em sua área;</p><p>III - ter produção científica relevante, preferencialmente nos últimos 5 (cinco) anos.</p><p>Unidade de Lotação: Ouro Preto</p><p>E-mail: gestaodepessoas.ouropreto@ifmg.edu.br</p><p>Regime de Trabalho: 40 horas</p><p>Remuneração: R$ 3.412,63(três mil quatrocentos e doze reais e sessenta e três centavos)</p><p>Será acrescido à remuneração o valor de R$ 658,00 (seiscentos e cinquenta e oito reais) de Auxílio Alimentação.</p><p>Período de Inscrição: 15/05/2023 a 31/05/2023</p><p>Base Legal: Lei 8.745/93, Lei n. 12.772/2012, de 28/12/2012, e redação dada pelo Decreto nº 7.485,</p><p>de 18/05/2011.</p><p>O Edital 31/2023 na íntegra foi disponibilizado no portal do IFMG.</p><p class="assina">REGINATO FERNANDES DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>