<xml><article id="32065392" name="10 TA ao Contrato n. 35-2019 - R" idOficio="9590142" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00069:00069:00068:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/1ª Região/Seção Judiciária em Rondônia/Diretoria do Foro/Secretaria Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="160" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=160" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>Décimo Termo Aditivo ao Contrato n. 35/2019. CONTRATANTE: Justiça Federal de Primeira Instância - Seção Judiciária do Estado de Rondônia. CONTRATADA: COLUMBIA SEGURANÇA E VIGILÂNCIA PATRIMONIAL LTDA. CNPJ: 02.050.778/0001-30. OBJETO: Repactuação de preços decorrente da CCT 2023/2024, devido reajuste de 6,97% na tabela salarial da categoria profissional abrangida pelo pacto contratual; reajuste no auxílio-alimentação, R$ 36,00 (trinta e seis reais) para R$ 38,50 (trinta e oito reais e cinquenta centavos) por dia trabalhado, com possibilidade de desconto de 1% (um por cento) do valor concedido; Reajuste no valor unitário do auxílio-alimentação destinado ao vigilante contratado em regime de tempo parcial de R$ 3,00 (três reais) para R$ 3,21 (três reais e vinte e um centavos); Reajuste no valor do auxílio Cesta Básica de R$ 239,55 (duzentos e trinta e nove reais e cinquenta e cinco centavos) para R$ 256,25 (duzentos e cinquenta e seis reais e vinte e cinco centavos); Reajuste no valor do SESMT de R$ 28,99 (vinte e oito reais e noventa e nove centavos) para R$ 32,00 (trinta e dois reais); Reajuste no custo da contribuição mensal para assistência médica de R$ 12,51 (doze reais e cinquenta e um centavos) para R$ 13,38 (treze reais e trinta e oito centavos); e Reajuste no valor da FAP (seguro acidente de trabalho) de 1,2818% para 1,4480%. Os efeitos financeiros vigoram a partir de 01/03/2023. VALOR ATUALIZADO DO CONTRATO: R$ 3.545.123,10. BASE LEGAL: artigos 40, inciso XI, e 55, inciso III, da Lei n. 8.666 de 1993. PROCESSO ADMINISTRATIVO: 0002947-18.2019.4.01.8012. DATA DE ASSINATURA: 28/04/2023. SIGNATÁRIOS: Aline Freitas da Silva, Diretora da Secretaria Administrativa, pela contratante, e por Rivaldo Fernandes de Almeida Filho, pela contratada.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>