<xml><article id="32063153" name="CONTRATO 23.2023 - Taticca" idOficio="9589796" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00017:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Centrais de Abastecimento de Minas Gerais S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=29" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>Contrato nº 23/2023, em decorrência do Procedimento Interno PI nº 32/2023 e Solicitação de Contratação nº 017497 do Departamento Financeiro - DEFIN / SECON - Seção de Contabilidade. Partes: CEASAMINAS e TATICCA AUDITORES INDEPENDENTES S.S. Objeto: Contratação de empresa especializada para prestação de serviços de Auditoria Externa Independente sobre as Demonstrações Financeiras da CEASAMINAS dos exercícios de 2023. A empresa contratada deverá emitir relatórios trimestrais (1º, 2º e 3º trimestres) e um relatório anual para o exercício de 2023, na forma de parecer, emitindo opinião a respeito da adequação das demonstrações financeiras e um relatório de recomendações sobre as políticas de controle interno da Companhia, incluindo o Relatório de Administração, conforme condições, quantidades e exigências estabelecidas no Edital, seus anexos e neste Contrato. Prazo: A vigência da contratação é de 12 meses, contados da publicação do extrato do contrato no Diário Oficial da União, podendo ser prorrogado até o limite de 60 meses. Valor: Total R$73.596,67. Data da assinatura: 01.04.2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>