<xml><article id="32066316" name="Iaras -12-05-23 -Aviso-DL12-23A" idOficio="9590288" pubName="DO3" artType="Aviso de Dispensa de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00024:00328:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00074:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/Prefeitura Municipal de Iaras" artSize="12" artNotes="" numberPage="310" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=310" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Iaras, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO</p><p class="identifica">DISPENSA DE LICITAÇÃO Nº 12/2023</p><p>MARCOS JOSÉ ROSA, PREFEITO MUNICIPAL DE IARAS, ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, considerando informações, pareceres, documentos e despachos contidos no Processo n° 051/2023, AUTORIZO a contratação direta com a EMPRESA DATA BRASIL PESQUISAS E SERVICOS ADMINISTRATIVOS LTDA., CNPJ nº 46.898.733/0001-96, com sede na Rua Cromita nº 49 - Bairro Ideal - CEP 86.030-050 - Londrina - PR, por dispensa de licitação, que tem por objeto a Contratação de Empresa Especializada para a Realização de 03 (três) Pesquisas Administrativas de Opinião, Construção de Banco de Dados e Análise de Resultados, junto aos moradores do Município de Iaras, conforme especificações constantes no Termo de Referência, que integra este Processo de Cotação como Anexo. RATIFICO a dispensa de licitação, nos termos do inciso II do artigo 24, da Lei n.º 8.666, de 21 de junho de 1993, e alterações posteriores. AUTORIZO, outrossim, a despesa no valor total de R$ 15.900,00 (quinze mil e novecentos reais), a ser suportada conforme disponibilidade orçamentária informada pela Contadoria.</p><p>AVISOS DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO N° 32/2023</p><p>PROCESSO N° 052/2023</p><p>TIPO: MENOR PREÇO GLOBAL - OBJETO: A presente licitação tem por objeto, a Aquisição de 07 (sete) Bibliotecas Portáteis, para a Secretaria Municipal de Educação, conforme especificações constantes do Termo de Referência, que integra este Edital como Anexo I. DATA DE REALIZAÇÃO: 25/05/2023. HORÁRIO DE INÍCIO: 08H30. LOCAL DE REALIZAÇÃO DA SESSÃO: A sessão pública será realizada por meio eletrônico no site da Bolsa de Licitações do Brasil: www.bll.org.br. ESCLARECIMENTOS E IMPUGNAÇÕES: DEPARTAMENTO DE COMPRAS E LICITAÇÕES, localizado na Praça Monção nº 683 - Bairro Centro - CEP 18.775-021 - Iaras - SP - Telefone (0XX14) 3764-9400 - E-mail: licitacaoiaras@hotmail.com.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO N° 33/2023</p><p>PROCESSO N° 053/2023</p><p>TIPO: MENOR PREÇO POR ITEM - OBJETO: A presente licitação tem por objeto, o Registro de Preços para a Aquisição de Medicamentos Veterinários, para a Secretaria Municipal de Agricultura, conforme especificações constantes do Termo de Referência, que integra este Edital como Anexo I. DATA DE REALIZAÇÃO: 25/05/2023. HORÁRIO DE INÍCIO: 13H30. LOCAL DE REALIZAÇÃO DA SESSÃO: A sessão pública será realizada por meio eletrônico no site da Bolsa de Licitações do Brasil: www.bll.org.br. ESCLARECIMENTOS E IMPUGNAÇÕES: DEPARTAMENTO DE COMPRAS E LICITAÇÕES, localizado na Praça Monção nº 683 - Bairro Centro - CEP 18.775-021 - Iaras - SP - Telefone (0XX14) 3764-9400 - E-mail: licitacaoiaras@hotmail.com.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO N° 34/2023</p><p>PROCESSO N° 054/2023</p><p>TIPO: MENOR PREÇO POR ITEM - OBJETO: A presente licitação tem por objeto, o Registro de Preços para a Aquisição de Óleos, Filtros, Lubrificantes e Peças em Geral, para a Secretaria Municipal de Transporte, conforme especificações constantes do Termo de Referência, que integra este Edital como Anexo I. DATA DE REALIZAÇÃO: 26/05/2023. HORÁRIO DE INÍCIO: 08H30. LOCAL DE REALIZAÇÃO DA SESSÃO: A sessão pública será realizada por meio eletrônico no site da Bolsa de Licitações do Brasil: www.bll.org.br. ESCLARECIMENTOS E IMPUGNAÇÕES: DEPARTAMENTO DE COMPRAS E LICITAÇÕES, localizado na Praça Monção nº 683 - Bairro Centro - CEP 18.775-021 - Iaras - SP - Telefone (0XX14) 3764-9400 - E-mail: licitacaoiaras@hotmail.com.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO N° 35/2023</p><p>PROCESSO N° 055/2023</p><p>TIPO: MENOR PREÇO POR ITEM - OBJETO: A presente licitação tem por objeto, o Registro de Preços para a Aquisição de Pães e Leites, conforme especificações constantes do Termo de Referência, que integra este Edital como Anexo I. DATA DE REALIZAÇÃO: 26/05/2023. HORÁRIO DE INÍCIO: 15H30. LOCAL DE REALIZAÇÃO DA SESSÃO: A sessão pública será realizada por meio eletrônico no site da Bolsa de Licitações do Brasil: www.bll.org.br. ESCLARECIMENTOS E IMPUGNAÇÕES: DEPARTAMENTO DE COMPRAS E LICITAÇÕES, localizado na Praça Monção nº 683 - Bairro Centro - CEP 18.775-021 - Iaras - SP - Telefone (0XX14) 3764-9400 - E-mail: licitacaoiaras@hotmail.com.</p><p class="identifica">LEILÃO N° 1/2023</p><p>PROCESSO N° 056/2023</p><p>TIPO DE LICITAÇÃO: MAIOR LANCE OU OFERTA - OBJETO: A presente licitação tem por objeto, a alienação de madeiras de eucalipto, que se encontram relacionados no ANEXO I, que faz parte do Edital. DATA DE REALIZAÇÃO: 30/05/2023. HORÁRIO DE INÍCIO: 09H00. LOCAL DE REALIZAÇÃO DA SESSÃO: DEPARTAMENTO DE COMPRAS E LICITAÇÕES, localizado na Praça Monção nº 683 - Bairro Centro - CEP 18.775-021 - Iaras - SP - Telefone (0XX14) 3764-9400 - E-mail: licitacaoiaras@hotmail.com. ESCLARECIMENTOS E IMPUGNAÇÕES: DEPARTAMENTO DE COMPRAS E LICITAÇÕES, localizado na Praça Monção nº 683 - Bairro Centro - CEP 18.775-021 - Iaras - SP - Telefone (0XX14) 3764-9400 - E-mail: licitacaoiaras@hotmail.com.</p><p class="data">Iaras, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">MARCOS JOSÉ ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>