<xml><article id="32059908" name="2023-5-11--339" idOficio="9589193" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="12/05/2023" artClass="00047:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Superintendência Regional do Trabalho no Estado do Amapá/Setor de Multas e Recursos" artSize="12" artNotes="" numberPage="139" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=139" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE DECISÃO VNBPPG, de 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE DECISÃO VNBPPG, de 11 DE MAIO DE 2023</p><p>A Seção de Multas e Recursos da SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DO TRABALHO NO AMAPÁ, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 1.151, de 30 de outubro de 2017, e tendo em vista a tentativa frustrada de cientificação via postal, vem NOTIFICAR os empregadores abaixo relacionados da decisão que julgou PROCEDENTE o Auto de Infração e/ ou o débito constante da Notificação de Débito do Fundo de Garantia e da Contribuição Social - NDFC, respectivos. No caso dos Autos de Infração, deverá ser providenciada a quitação da multa relacionada, imposta por infração à legislação trabalhista, a qual será reduzida em 50%, conforme previsto no Art. 636, §6º do Decreto-Lei nº 5.452/1943 (Consolidação das Leis do Trabalho - CLT), desde que recolhida no prazo de 10 (dez) dias consecutivos, a contar do décimo dia da publicação deste Edital, nos termos do Art. 20, III, da Portaria MTP nº 667, de 08 de Novembro de 2021. A multa deve ser paga na rede bancária, através de DARF, que pode ser emitido pela internet, por meio do endereço eletrônico https://eprocesso.sit.trabalho.gov.br/, na aba "Pagamento", opção "Emitir DARF". No mesmo prazo, os débitos constantes da Notificação de Débito do FGTS deverão ser recolhidos, por meio de procedimento específico, junto à Caixa Econômica Federal. A falta de recolhimento da multa e/ou do débito apurado na Notificação de Débito do FGTS, ou seu recolhimento incorreto, poderá implicar no encaminhamento do processo à Procuradoria da Fazenda Nacional - PFN, para inscrição no CADIN/Dívida Ativa da União e posterior cobrança executiva judicial. Alternativamente, e no mesmo decêndio legal, caberá a interposição de Recurso Voluntário, para a Coordenação-Geral de Recursos - CGR, em Brasília/DF, a ser protocolizado por meio do endereço eletrônico acima citado, na aba "Protocolar", opção "Recurso". Não serão conhecidos recursos que não atendam aos requisitos de admissibilidade (tempestividade, legitimidade e representação), nos termos do Art. 41 da Portaria MTP nº 667, de 08 de Novembro de 2021. O "Código de Acesso" exigido para visualização do processo, bem como para a prática eletrônica dos atos processuais, poderá ser obtido junto à respectiva Unidade de Multas e Recursos, responsável pela tramitação do feito, cujo contato encontra-se disponível na Seção "Canais de Atendimento" do site já citado, ou por meio do endereço https://eprocesso.sit.trabalho.gov.br/Atendimento .</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>EMPREGADOR</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PROCESSO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOCUMENTO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VALOR(R$)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>GF INTERMEDIACOES E NEGOCIOS EIRELI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>14152.207155/2021-89</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>22.236.461-1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1.388,05</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>GF INTERMEDIACOES E NEGOCIOS EIRELI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>14152.217159/2021-75</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>22.246.465-8</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4.056,85</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>LUMINOU CONSTRUCOES LTDA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>14152.140240/2021-50</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>22.169.832-9</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2.434,11</p></td></tr></table><p class="assina">SUSANE RAQUEL KOSLOW HARTMANN</p><p class="cargo">Chefe da Seção de Multas e Recursos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>