<xml><article id="32051739" name="4 - Aviso DOU - PE-024_2023" idOficio="9586654" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00015:00168:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Paraná/PREFEITURA MUNICIPAL DE ICARAIMA" artSize="12" artNotes="" numberPage="277" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=277" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20586940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Icaraíma, 10 de Maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 24/2023</p><p>A Prefeitura Municipal de Icaraíma torna público que fará licitação na modalidade PREGÃO, Na Forma Eletrônica, do Tipo Menor Preço Por Lote, Para O Seguinte Objeto: Objeto Contratação de Empresa Para Locação de Mesa de Exames de Raio - X, Com Tampo Móvel e Bucky Com Grade Anti Difusora e Freios Eletro Magnéticos e Processadora Automática de Filmes de Raio - X, Com Aquecimento dos Químicos Através de Bomba de Circulação Externa e Trocador de Calor, Tudo de Acordo Com Anexo I e Termo de Referência Anexos Ao Edital, Para Atendimento das Necessidades da Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: até as 08h00min do dia 25/05/2023. INÍCIO DA SESSÃO DE DISPUTA DE PREÇOS: às 09h00min do dia 25/05/2023. VALOR MÁXIMO DA LICITAÇÃO: R$ 36.000,00 (trinta e seis mil reais). VIGÊNCIA: 12 meses. DOCUMENTAÇÃO: Os documentos correspondentes às propostas comerciais das empresas interessadas em participar, deverão ser encaminhadas para o sistema eletrônico disponível na plataforma: www.blll.org.br. Conforme especificado no edital.</p><p>INFORMAÇÕES E EDITAL COMPLETO: Edital na íntegra encontra-se a disposição na Sala da Secretaria de Planejamento, na Prefeitura Municipal, sito Avenida Hermes Vissoto, 810, nos seguintes horários: das 08:00 h às 12:00 e 13:30 às 17:30 de Segunda a Sexta-Feira, e ainda estará disponível no site da Prefeitura Municipal para download, http://icaraima.pr.gov.br/site. Maiores Informações e esclarecimentos no endereço acima ou pelo fone (44)3665-8000.</p><p class="data">Icaraíma, 10 de Maio de 2023.</p><p class="assina">JOYCE DA SILVA FRANCISCO VERGENTINO</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>