<xml><article id="32053477" name="Aviso de Edital T.P. 06-2023" idOficio="9588040" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00010:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Mato Grosso/Prefeitura Municipal de Cáceres" artSize="12" artNotes="" numberPage="236" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=236" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE licitação TOMADA DE PREÇOs Nº 6/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Prefeitura de Cáceres, 11 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE licitação TOMADA DE PREÇOs Nº 6/2023</p><p>O MUNICÍPIO DE CÁCERES, Estado de Mato Grosso por intermédio da Comissão Permanente de Licitação - CPL torna público, a realização de licitação na modalidade TOMADA DE PREÇO, do tipo MENOR PREÇO GLOBAL objetivando a contratação de empresa especializada em engenharia para a Conclusão da Construção da Oficina Ortopédica e Ampliação do CER II, no município de Cáceres - MT, localizado à Rua Nossa Senhora Aparecida, nº 353, bairro Santa Isabel, no município de Cáceres, de acordo com Projeto Executivo de Arquitetura e Complementares, Especificações Técnicas, Planilha Orçamentária, BDI, Cronograma Físico-Financeiro, Memória de Cálculo, Composição de Preços, e pelas condições estabelecidas no Termo de Referência, adotando o regime de execução de empreitada por preço global, e seguindo os dispositivos da Lei 8666/1993.</p><p>Estimativa do Valor: R$ 182.086,72 (Cento e oitenta e dois mil oitenta e seis reais e setenta e dois centavos), sendo recursos próprios do município. Realização: 30 de maio de 2023 às 08:00 horas, Horário de Cuiabá-MT</p><p>Observação: O Edital e seus anexos poderão ser obtidos, na Prefeitura de Cáceres-MT, situada à Avenida Brasil nº 119 - C.O.C. - Jardim Celeste, CEP: 78200-000 - Cáceres-MT, ou através do portal http://www.caceres.mt.gov.br/licitacao/</p><p class="data">Prefeitura de Cáceres, 11 de maio de 2023</p><p class="assina">ALICE DE FATIMA GONZAGA ARAUJO</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>