<xml><article id="32056684" name="Ato de homologacao e adjudicacao" idOficio="9588564" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação e Adjudicação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00018:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00076:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio Grande do Norte/Prefeitura Municipal de Caicó" artSize="12" artNotes="" numberPage="287" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=287" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589854">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Aviso DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO  CONCORRÊNCIA Nº 4/2022 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Caicó/RN, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Aviso DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO CONCORRÊNCIA Nº 4/2022</p><p>PROC. ADMIN. MC/RN N° 2022.10.26.0018</p><p>De acordo com os atos da Comissão Permanente de Licitação, considerando a decisão de julgamento dos recursos administrativos contra decisão de julgamento e classificação das propostas de preços, assim como fundamentado no atendimento da diligência determinada em acordo com o parecer técnico do Setor de Engenharia, consubstanciado no que fundamenta a Lei nº 8.666/93 e legislação complementar, HOMOLOGO o presente certame em favor da empresa WB EMPREENDIMENTOS, SERVIÇOS E COMERCIO EIRELI - ME, inscrita no CNPJ nº 28.240.229/0001-12, por ter apresentado proposta vantajosa para a Administração Municipal, perfazendo a importância global de R$ 5.775.894,55 (Cinco milhões, Setecentos e Setenta e Cinco Mil, Oitocentos e Noventa e Quatro reais e Cinquenta e Cinco centavos). Ato contínuo, depois de cumpridas as exigências e condições estipuladas pelo ato convocatório, como preceituam as disposições constantes da Lei nº 8.666/93, de 21.06.93 e legislação complementar, de conformidade com o julgamento emitido pela Comissão Permanente de Licitação, ADJUDICO o objeto do presente pleito, qual seja a CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM ENGENHARIA DESTINADA A CONSTRUÇÃO DA ESCOLA MUNICIPAL MONSENHOR AUSÔNIO TÉRCIO DE ARAÚJO, NO MUNICÍPIO DE CAICÓ/RN, em favor da empresa WB EMPREENDIMENTOS, SERVIÇOS E COMERCIO EIRELI - ME, inscrita no CNPJ nº 28.240.229/0001-12, perfazendo a importância global de R$ 5.775.894,55 (Cinco milhões, Setecentos e Setenta e Cinco Mil, Oitocentos e Noventa e Quatro reais e Cinquenta e Cinco centavos).</p><p class="data">Caicó/RN, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Judas Tadeu Alves dos Santos</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>