<xml><article id="32063977" name="MUNICIPIO DE NOVO HORIZONTE DO S" idOficio="9589930" pubName="DO3" artType="Aviso de Julgamento" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00011:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00152:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Mato Grosso do Sul/Prefeitura Municipal de Novo Horizonte do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="240" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=240" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591769">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE JULGAMENTO    TOMADA DE PREÇOS Nº 3/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Novo Horizonte do Sul - MS, 10 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESULTADO DE JULGAMENTO TOMADA DE PREÇOS Nº 3/2023</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 029/2023.</p><p>O MUNICÍPIO DE NOVO HORIZONTE DO SUL - MS, por intermédio da Comissão Permanente de Licitação, torna público o resultado do processo supra. OBJETO: Contratação de empresa para execução de obra de Pavimentação Asfáltica, Drenagem, Sinalização e acessibilidade, nas Ruas do Loteamento Vila Nova, bairro centro, perímetro urbano, conforme Contrato de Repasse n. 912929/2021/MDR/CAIXA, que entre si fazem a União Federal, por intermédio do Ministério do Desenvolvimento Regional, representado pela Caixa Econômica Federal, e o Município de Novo Horizonte do Sul/MS, assim como, Memorial Descritivo, Projeto Executivo, Planilha Orçamentária e Cronograma Físico e Financeiro, todos partes integrantes deste edital. EMPRESA CLASSIFICADA: J N CONSTRUTORA LTDA - ME, no valor global de R$ 691.208,78 (seiscentos e noventa e um mil e duzentos e oito reais e setenta e oito centavos). Fica concedido o prazo recursal de 05 (cinco) dias úteis para eventuais interposições de recursos administrativos, em cumprimento ao Art. 109, inciso I letra "b" da Lei nº 8.666/93, não havendo nenhuma manifestação de recurso, o processo seguirá os demais tramites internos (parecer técnico emitido pela controladoria geral e parecer jurídico emitido pela procuradoria geral do município, posteriormente homologação, publicações e contratação).</p><p class="data">Novo Horizonte do Sul - MS, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">Maiara Perez Reginato.</p><p class="cargo">Presidente CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>