<xml><article id="32058861" name="AVISO RETIFICACAO - CASTRACAO" idOficio="9588976" pubName="DO3" artType="Retificação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00012:01108:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00126:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/CONSÓRCIO INTERMUNICIPAL MULTIFINALITÁRIO DO PLANALTO DE ARAXÁ" artSize="12" artNotes="" numberPage="255" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=255" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Araxá-MG, 5 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE RETIFICAÇÃO</p><p>No Processo nº. 14/2023, Inexigibilidade 06/2023, credenciamento nº 05/2023, publicado no Dou 24/04/2023 - pag 77, no doe dia 21/04/2023 pg edição 74 ano 131 , Amm dia 24/04/2023 , doma dia 20/04/2023- pag 15, retifica o objeto do edital Onde se lê: OBJETO credenciamento de entidades ou instituições de utilidade pública, sem fins lucrativos, especializadas na prestação de serviços de multirão de castração de cães e gatos em centro cirúrgico móvel, denominado de unidade móvel de esterilização veterinaria, (castramovel), com implantação ou não de chip, com a finalidade de controle populacional dos animais, assim como, bem estar dos mesmos. Leia-se: OBJETO: credenciamento de entidades ou instituições de utilidade pública, sem fins lucrativos, bem como, empresas especializadas na prestação de serviços de multirão de castração de cães e gatos em centro cirúrgico móvel, denominado de unidade móvel de esterilização veterinaria, (castramovel), com implantação ou não de chip, com a finalidade de controle populacional dos animais, assim como, bem estar dos mesmos.para atender às demandas dos municípios consorciados ao consórcio intermunicipal multifinalitário do planalto de Araxá.</p><p>Tendo como princípios o Interesse da Administração, Conveniência administrativa e Publicidade, retificar o referido. Nesta oportunidade, vale ressaltar que o processo de credenciamento ficará aberto até o dia 26/04/2023, informa ainda que, o edital retificado, encontra-se disponível no SITE (cimpla.com.br).</p><p class="data">Araxá-MG, 5 de maio de 2023.</p><p class="assina">Maura Assunção de Melo Pontes.</p><p class="cargo">Presidente do Consórcio Intermunicipal Multifinalitário do Planalto de Araxá - CIMPLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>