<xml><article id="32051355" name="Edital Vestibular de Inverno 202" idOficio="9583235" pubName="DO3" artType="Edital de Vestibular" pubDate="12/05/2023" artClass="00072:05802:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00128:00000" artCategory="Ineditoriais/INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL DE BAGÉ LTDA" artSize="12" artNotes="" numberPage="186" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=186" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20582110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p class="identifica">PROCESSO SELETIVO 2º/2023</p><p>O Presidente do Conselho Superior do Instituto de Desenvolvimento Educacional de Bagé Ltda, mantenedor da Faculdade IDEAU de Bagé, com sede na BR 153, Km 636, S/N, Área Rural, Bagé/RS, de acordo com a Portaria nº 636 de 17 de maio de 2017 - DOU 18/05/2017, torna público as inscrições do Processo Seletivo 2º/2023, para ingresso nos cursos presenciais com 25 vagas noturnas anuais cada: Administração - Bacharelado - Renovado o Reconhecimento pela Portaria nº 207 de 25/06/2020 - DOU 07/07/2020, duração 8 semestres; Agronomia - Bacharelado - Reconhecido pela Portaria nº 110 de 04/02/2021 - DOU 05/02/2021, duração 10 semestres; Análise e Desenvolvimento de Sistemas - Tecnólogo - Renovado o Reconhecimento pela Portaria nº 917 de 27/12/2018 - DOU 28/12/2018, duração 6 semestres; Ciências Contábeis - Bacharelado - Reconhecido pela Portaria nº 207 de 25/06/2020 - DOU 07/07/2020, duração 8 semestres; Direito - Bacharelado - Autorizado pela Portaria n° 538 de 21/07/2015 - DOU 22/07/2015, duração 10 semestres; Engenharia de Produção - Bacharelado, Autorizado pela Portaria nº 242 de 30/03/2017 - DOU 31/03/2017, duração 10 semestres; Gestão de Recursos Humanos - Tecnólogo - Reconhecido pela Portaria nº 1678 - 08/12/2021 - DOU 13/12/2021, duração 4 semestres; Medicina Veterinária - Bacharelado - Autorizado pela portaria n° 1386 - 01/12/2021 - DOU 03/12/2021, duração 10 semestres; Psicologia - Bacharelado - Autorizado pela Portaria nº 756 de 20/07/2017 - DOU 21/07/2017, duração 10 semestres. As inscrições serão realizadas de 02 à 29/08/2023, pelo site www.ideau.com.br.</p><p>A inscrição terá o custo de R$ 30,00. As provas serão realizadas no dia 01 de junho de 2023, na Faculdade IDEAU de Bagé, com início às 19 horas 30 minutos e término às 22 horas e 30 minutos, tendo duração de 3 horas. Este Processo Seletivo será válido até o dia 24 de julho de 2023.</p><p>A mantenedora se reserva o direito de não abrir turma cujo número de alunos não atinja o percentual mínimo de 75% das vagas ofertadas.</p><p class="assina">Flávio Carlos Barro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>