<xml><article id="32062851" name="2A TAD CT 6.420.00_2020 - BCP. P" idOficio="9589754" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00031:00040:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba/6ª Superintendência Regional" artSize="12" artNotes="" numberPage="99" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=99" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>PROCESSO: 59560.001363/2020-11</p><p>ESPÉCIE: Segundo Termo Aditivo ao Contrato nº 6.420.00/2020. CONTRATADA: BCP Construções e Imobiliária LTDA, CNPJ: 15.434.835/0001-27. OBJETO: a) Prorrogar o prazo de execução e vigência do Contrato referenciado por mais 1 (um) mês, contados a partir de 16 de maio de 2023, passando, assim, seu termo final para o dia 16 de junho de 2023; b) Valor (acréscimo e supressão), Replanilhamento do instrumento, com supressão de R$ 295.744,74 (duzentos e noventa e cinco mil, setecentos e quarenta e quatro reais e setenta e quatro centavos) - equivalente a 11,71%, e acréscimo de R$ 132.421,32 (cento e trinta e dois mil, quatrocentos e vinte e um reais e trinta e dois centavos) - equivalente a 5,24%. Com a supressão e o acréscimo narrado, o instrumento assume a importância de R$ 2.354.432,33 (dois milhões, trezentos e cinquenta e quatro mil, quatrocentos e trinta e dois reais e trinta e três centavos), representando uma redução do valor contratual de R$ 163.323,42 (cento e sessenta e três mil, trezentos e vinte e três reais e quarenta e dois centavos), equivalente a uma redução de 6,49%.. FUNDAMENTAÇÃO LEGAL: art. 57, §1º, IV e §2º, e art. 65, §1º, ambos da Lei 8.666/93, arts. 71, 72 e 81, inciso II e §1º, da Lei 13.303/2016 e do Regulamento de Licitações e Contratos da Codevasf. DATA DE ASSINATURA: 10/05/2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>