<xml><article id="32056187" name="EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE - 11." idOficio="9588510" pubName="DO3" artType="Extrato de Inexigibilidade de Licitação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00177:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00040:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Ponta de Pedras" artSize="12" artNotes="" numberPage="265" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=265" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE</p><p>Processo Administrativo Nº 01404001/23/ Inexigibilidade Nº 6.2023-140401 - Órgão: PREFEITURA MUNICIPAL DE PONTA DE PEDRAS/PA - Pessoa Jurídica: CR2 CONSULTORIA EM TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO LTDA, CNPJ: Nº 23.792.525/0001-02 Objeto: Contratação de empresa especializada para prestação de serviços em Transparência Pública, de natureza singular incluindo: diagnostico e levantamento dos problemas atuais em relação à transparência pública, escolha de servidores responsáveis em cada setor, Capacitação dos servidores escolhidos, assessoria completa para coleta, revisão e publicação de material exigido por lei, relatórios quinzenais de acompanhamento e implantação de toda tecnologia necessária para publicação constante das informações obrigatórias, para atender a Lei de Acesso à informação (Lei 12.527/2011) e a lei da transparência (LC 131/2009), conforme exigências dos tribunais de Contas, Ministério Público e outros.. Valor Global: R$ 13.500,00. (treze mil, quinhentos reais) - Fundamento Legal: art. 25, inciso III, c/c o art. 13, inciso II, da Lei Federal nº 8.666/93 e alterações.</p><p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>ESPECIE: CONTRATO nº: 20230320. Origem: INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO Nº 6.2023-140401. CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PONTA DE PEDRAS/PÁ. CONTRATADA (O): Pessoa Jurídica: CR2 CONSULTORIA EM TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO LTDA, inscrita no CNPJ: Nº 23.792.525/0001-02. Valor: R$ 13.500,00 (treze mil, quinhentos reais). VIGÊNCIA: Até 31/12/2023. OBJETO: Contratação de empresa especializada para prestação de serviços em Transparência Pública, de natureza singular incluindo: diagnostico e levantamento dos problemas atuais em relação à transparência pública, escolha de servidores responsáveis em cada setor, Capacitação dos servidores escolhidos, assessoria completa para coleta, revisão e publicação de material exigido por lei, relatórios quinzenais de acompanhamento e implantação de toda tecnologia necessária para publicação constante das informações obrigatórias, para atender a Lei de Acesso à informação (Lei 12.527/2011) e a lei da transparência (LC 131/2009), conforme exigências dos tribunais de Contas, Ministério Público e outros. Data da Assinatura: 18/04/2023 - ORDENADOR: CONSUELO MARIA DA SILVA CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>