<xml><article id="32061579" name="TERM__LOK2IZ" idOficio="9589508" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00019:00358:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio Grande do Sul/Prefeitura Municipal de Novo Hamburgo" artSize="12" artNotes="" numberPage="292" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=292" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591023">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs DE TERMOs ADITIVOs]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOs DE TERMOs ADITIVOs</p><p>Termo Aditivo N° 05 ao Contrato N° 036/2021. CNPJ: 23.016.534/0002-92</p><p>Cláusula primeira - Do objeto: Contratação do item 31 para acolhimento, grau de dependência II. Cláusula segunda - Da alteração: Fica alterada a Cláusula Primeira - Do Objeto, substituindo o acolhido. Cláusula terceira - Da alteração: Considerando a suspensão do prazo do contrato n° 036/2021, nos termos do Termo Aditivo n° 04 contando a partir de 19 de abril de 2023, e a solicitação de retomada dos serviços para o dia 17 de maio de 2023, o prazo contratual fica vigente até 18 de maio de 2023. Em favor de: AGUIRRE DE SOUZA &amp; CIA LTDA. Data de assinatura: 03/05/2023.</p><p>Termo Aditivo N° 13 ao Contrato N° 039/2020. CNPJ: 94.327.509/0001-97</p><p>Cláusula primeira - Do objeto: Contratação de empresa especializada na prestação de serviços de Transporte Escolar para atender alunos matriculados nos turnos manhã, tarde e noite da rede Municipal e Estadual de Educação, residentes em área rural de Lomba Grande, e que utilizam transporte escolar. Cláusula segunda - Da vigência: fica renovado por mais 12 meses, a partir de 21 de abril de 2023. Cláusula terceira - Do reajuste: Fica reajustado o valor contratado no percentual de 4,65069%. Em favor de: MAROTO VIAGENS LTDA ME. Data de assinatura: 20/04/2023.</p><p>Termo Aditivo N° 06 ao Contrato N° 024/2019. CNPJ: 91.852.087/0001-80</p><p>Cláusula primeira - Do objeto: Registro de preços de máquinas e equipamentos rodoviários. Cláusula segunda - Do reajuste: Fica reajustado o valor contratado no percentual de 5,60297%. Em favor de: CONSTRUSINOS INDÚSTRIA E COMÉRCIO DE ARTEFATOS DE CIMENTO LTDA. Data de assinatura: 04/05/2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>