<xml><article id="32064568" name="SRNE EXTRATO DE ACORDO DE COOPER" idOficio="9590035" pubName="DO3" artType="Extrato de Acordo de Cooperação Técnica" pubDate="12/05/2023" artClass="00043:00017:00090:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00035:00000" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste/Gerência Executiva Feira de Santana" artSize="12" artNotes="" numberPage="119" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=119" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ extrato de adesão]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">extrato de adesão</p><p>EXTRATO DE TERMO DE ADESÃO A ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA (ACT)</p><p>REFERÊNCIA: Processo nº 35014.052506/2023-24, que versa sobre celebração de Termo de Adesão ao Acordo de Cooperação Técnica celebrado entro o INSS e a Confederação Nacional dos Trabalhadores na Agricultura (Processo SEI nº 35014.102980/2022-23), que entre si celebram a Gerência Executiva do INSS em Feira de Santana-BA, CNPJ: 29.979.036/00021-94, e o Sindicato dos Trabalhadores Rurais, Agricultores e Agricultoras Familiares de Teofilândia-Bahia, CNPJ: 13.227.210/0001-69. DO OBJETO: Este TERMO tem por objeto permitir que a ADERENTE realize, em favor de seus representados, a prestação de serviços, orientações, instrução e preparação de requerimentos de serviços previdenciários e seguro-desemprego do pescador artesanal, conforme serviços definidos no ACORDO Aderido, para posterior análise do INSS, a quem incumbe reconhecer ou não o direito à percepção de benefícios. DA VIGÊNCIA: Este ACORDO vigorará pelo prazo de sessenta meses, a contar de 07 de novembro de 2022, data da vigência do Acordo aderido. DATA DE ASSINATURA: 10 de maio de 2023. DOS PARTÍCIPES: INSS em Feira de Santana-BA, Presidente do Sindicato dos Trabalhadores Rurais, Agricultores e Agricultoras Familiares de Teofilândia-Bahia, como signatários do Termo de Adesão.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>