<xml><article id="32061835" name="UNIAO 05 12 parte 1" idOficio="9589541" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00020:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio de Janeiro/Prefeitura Municipal de Três Rios" artSize="12" artNotes="" numberPage="296" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=296" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20591056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EXTRATO DE CONTRATO Nº 32/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO Nº 32/2023</p><p>OBJETO: Processo nº 659/2023.</p><p>OBJETO: Contratação de empresa especializada para execução de remanescente de obra da construção da creche pró-infância tipo B (1001920) PAC 2</p><p>CONTRATADA: MPE ENGENHARIA E SERVIÇO S/A</p><p>CNPJ: 04.743.858/0001-05</p><p>VALOR GLOBAL: R$ 2.881.027,41 (dois milhões, oitocentos e oitenta e um mil, vinte e sete reais e quarenta e um centavos)</p><p>PRAZO: O prazo de vigência do contrato por 10 (dez) meses, contados a partir do 1º (primeiro) dia útil seguinte ao do recebimento, pela contratada, da Ordem de Início dos Serviços</p><p>DATA: 28/04/2023</p><p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO Nº 37/2023</p><p>OBJETO: Processo nº 8231/2022. EDITAL TOMADA DE PREÇOS Nº 003/2023</p><p>OBJETO: Execução de Obra de Reforma e Cobertura da Quadra de Bemposta do convênio 874521/2018, operação 1060511-35 com a Caixa Econômica Federal, no Município de Três Rios.</p><p>CONTRATADA: HWJ ENGENHARIA LTDA - CNPJ: 32.122.731/0001-04</p><p>VALOR GLOBAL: R$572.102,83 (quinhentos e setenta e dois mil, cento e dois reais e oitenta e três centavos).</p><p>PRAZO: 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, podendo o contrato ser prorrogado nos termos da legislação vigente.</p><p>DATA: 08/05/2023.</p><p>INFORMAÇÕES COMPLEMENTARES: Os editais completos poderão ser examinados e adquiridos através do endereço eletrônico: Portal de Compras do Governo Federal - www.comprasgovernamentais.gov.br e no site www.tresrios.rj.gov.br. Outras informações poderão ser obtidas na Secretaria de Gestão Pública e Compras Governamentais sediada na Rua Gomes Porto, nº 225, Centro Empresarial Américo Silva, Sala 803, Centro, Três Rios/RJ, no horário compreendido das 09 às 17 horas, ou pelo telefone (24) 2252-2286.</p><p class="assina">Caio Correa de Carvalho</p><p class="cargo">Diretor Geral de Gestão Pública e Compras</p><p class="identifica">avisos DE HOMOLOGAÇÃO TOMADA DE PREÇOS Nº 4/2023 - UASG: 985919</p><p>OBJETO: Processo nº 16683/2022.</p><p>OBJETO: Execução de obra de Reforma da Praça Juscelino Kubitschek, operação 1079815-16 e SICONV 17633/2021 com a Caixa Econômica Federal, no Município de Três Rios/RJ - Vencedor: Construtora e Emp. J. Chaves LTDA-ME</p><p>CNPJ: 11.637.326/0001-40</p><p>Valor do fornecedor: R$425.134,11 (quatrocentos e vinte e cinco mil, cento e trinta e quatro reais e onze centavos).</p><p>Data: 18/04/2023</p><p>a</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 6/2023</p><p>OBJETO: Processo nº 16632/2022.</p><p>OBJETO: Contratação de empresa para execução de obra de construção de passeio e ciclofaixa do Bairro Monte Castelo ao Purys no Município de Três Rios.</p><p>Vencedor: Haia Construções e Participações LTDA</p><p>CNPJ: 11.054.323/0001-84</p><p>Valor do fornecedor: R$1.791.922,18 (um milhão setecentos e noventa e um mil novecentos e vinte e dois reais e dezoito centavos).</p><p>Data: 26/04/2023</p><p></p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 7/2023</p><p>OBJETO: Processo nº 16623/2022.</p><p>OBJETO: Contratação de empresa especializada para execução de Obra de Reforma da Praça Alvorada, no Bairro Boa União do Município de Três Rios/RJ</p><p>VENCEDOR: CONSTRUTORA E EMP. J. CHAVES LTDA-ME</p><p>CNPJ: 11.637.326/0001-40</p><p>VALOR DO FORNECEDOR: R$ 544.177,72 (quinhentos e quarenta e quatro mil, cento e setenta e sete reais e setenta e dois centavos)</p><p>DATA: 05/05/2023</p><p class="assina">Ricardo da Silva Monteiro</p><p class="cargo">Secretário De Obras, Habitação e Infraestrutura Urbana</p><p class="identifica">CONCORRÊNCIA PÚBLICA Nº 2/2023</p><p>OBJETO: Processo nº 659/2023.</p><p>OBJETO: Contratação de empresa especializada para execução de remanescente de obra da construção da creche pró-infância tipo B (1001920) PAC 2</p><p>VENCEDOR: MPE ENGENHARIA E SERVIÇO S/A</p><p>CNPJ: 04.743.858/0001-05</p><p>VALOR GLOBAL: R$ 2.881.027,41 (dois milhões, oitocentos e oitenta e um mil, vinte e sete reais e quarenta e um centavos)</p><p>DATA: 18/04/2023</p><p class="assina">Bernardo Goytacazes</p><p class="cargo">Secretário De Educação, Ciência e Tecnologia Governamentais</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>