<xml><article id="32061239" name="11.05.2023 CARIRIACU DOU EXT" idOficio="9589438" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00006:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Caririaçu" artSize="12" artNotes="" numberPage="217" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=217" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs DE CONTRATOs]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOs DE CONTRATOs</p><p>Contrato Nº 2023.05.10.01, resultante do Pregão Eletrônico Nº 2023.04.03.01. Dotação Orçamentária: 0503.10.301.0026.2.124 (Secretaria Municipal de Saúde-CEO) - 0503.10.301.0026.2.120 (Secretaria Municipal de Saúde-PSF). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 - 4.4.90.52.00. Objeto: Contratação de pessoa jurídica pra fornecimentos de materiais consumo para endodontia, materiais de consumo odontológicos e materiais permanentes instrumentais odontológicos para atender as necessidades do Centro De Especialidades Odontológicas - CEO e o programa de saúde da família junto a Secretaria Municipal de Saúde de Caririaçu-Ceará. Vigência do Contrato: A partir da sua assinatura até 31 de dezembro de 2023. Contratada: Idaiane Kelly Rodrigues. Assina Pela Contratada: Idaiane Kelly Rodrigues. Assina Pela Contratante: Maysa Kelly Leite De Lavor. Valor Global: R$ 785.164,20 (Setecentos e oitenta e cinco mil, cento e sessenta e quatro reais e vinte centavos).</p><p>Contrato Nº 2023.05.10.02, resultante do Pregão Eletrônico Nº 2023.04.03.01. Dotação Orçamentária: 0503.10.301.0026.2.124 (Secretaria Municipal de Saúde-CEO) - 0503.10.301.0026.2.120 (Secretaria Municipal de Saúde-PSF). Elemento de despesa: 3.3.90.30.00 - 4.4.90.52.00. Objeto: Contratação de pessoa jurídica pra fornecimentos de materiais consumo para endodontia, materiais de consumo odontológicos e materiais permanentes instrumentais odontológicos para atender as necessidades do Centro de Especialidades Odontológicas - CEO e o programa de saúde da família junto a Secretaria municipal de Saúde de Caririaçu-Ceará. Vigência do contrato: A partir da sua assinatura até 31 de Dezembro de 2023. Contratada: Costa &amp; Souza Comercio Hospital Ltda. Assina Pela Contratada: Francisco Adriano Costa Souza. Assina Pela Contratante: Maysa Kelly Leite de Lavor. Valor Global: R$ 675.000,00 (Seiscentos e setenta e cinco mil reais).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>