<xml><article id="32056055" name="##ATO EXTRATO DE CONTRATO - INEX" idOficio="9588462" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00235:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Xinguara" artSize="12" artNotes="" numberPage="268" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=268" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589674">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO DE LICITAÇÃO Nº 052/2023/PMX</p><p>INEXIGIBILIDADE Nº. 012/2023/PMX. CONTRATO DE PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS 138/2023/PMX. OBJETO: O presente, de acordo com o termo de referência, é a contratação e empresa especializada para a PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS ESPECIALIZADOS EM MEDICINA E SEGURANÇA DO TRABALHO, em suas atividades gerais, Implementação Do Gerenciamento De Riscos Ocupacionais (GRO), Elaboração E Gerenciamento De Programa De Riscos Ocupacionais (PGR) Programa De Controle Medico De Saúde Ocupacional (PCMSO), Elaboração De Laudos De Insalubridade E Periculosidade (LIP), para atender as demandas da Secretaria de Administração, Secretaria de Educação e Cultura e Secretaria de Saúde, deste município de Xinguara, Estado do Pará. CONTRATANTE: MUNICÍPIO DE XINGUARA, pessoa jurídica de direito público interno, inscrita regularmente no CNPJ (MF) nº 04.144.150/0001-20, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE, representada neste ato por seu Prefeito, o Senhor MOACIR PIRES DE FARIA, brasileiro, casado, médico, portador da carteira de identidade nº 393.380 SSP/GO e inscrito no CPF sob nº 243.346.930-91, residente e domiciliado na rua das Castanheiras, n° 675, Centro, Xinguara, Estado do Pará. CONTRATADA: INTERSEG ENGENHARIA E MEDICINA DO TRABALHO LTDA, inscrita no CNPJ sob o nº 43.344.113/0001-17, com sede na avenida D, quadra G11, lote 01, esquina com a rua 09, edifício Comercial Marista, Sala 401, - setor Marista - Cidade: Goiânia - GO, - CEP- 74.150-040, neste ato representada por seu sócio, o senhor Tennyson Ribeiro Costa Galego , brasileiro, casado, engenheiro, inscrito no CPF sob o nº 320.591.668-96, residente e domiciliado na rua Walter Azenha Falleiros, n° 120, casa 1, residencial Jardim Pevi II, CEP 16300-454, na cidade de Penápolis -SP. VALOR: O contrato tem o valor global de R$ 102.000,00 (cento e dois mil reais). VIGÊNCIA: de 10 de maio 2023 a 10 de maio de 2024</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>