<xml><article id="32056103" name="Eleicao__MYF866" idOficio="9588486" pubName="DO3" artType="Resultado de Eleição" pubDate="12/05/2023" artClass="00070:00397:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00092:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="180" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=180" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589696">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE ELEIÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Recife, 20 de abril de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO DE ELEIÇÃO</p><p>Às vinte e uma horas do dia vinte do mês de abril do ano de 2023 (20/04/2023), na sede do CRMV-PE, à rua Conselheiro Theodoro, 460, Zumbi, Recife, PE, em sessão pública, a Comissão Eleitoral Regional deu por encerrado os trabalhos de apuração dos votos da eleição para a diretoria executiva, conselheiros efetivos e conselheiros suplentes do Conselho Regional de Medicina Veterinária de Pernambuco (CRMV-PE), gestão 2023/2026, nos termos do edital de convocação de eleição, publicado no diário oficial de união Nº 12, seção 3, páginas 123-124, em 17/01/2023. Para essa eleição concorreu chapa única, cujo deferimento de registro de candidatura foi publicado no Diário Oficial da união Nº 38, seção 3, página 145, em 24/01/2023. A eleição foi realizada no dia 20/04/2023, em primeiro e único turno, no horário de 09:00 às 17:00 horas, initerruptamente, cujo resultado apurado foi o seguinte: Total de eleitores votante: 2.202 (dois mil duzentos se dois); Total de cédulas apuradas: 2.202 (dois mil duzentos se dois); Total de votos válidos 1.566 (um mil quinhentos e sessenta e seis); Total de votos nulos: 356 (trezentos e cinquenta e seis); Total de votos em branco: 280 (duzentos e oitenta); Total de votos para a chapa 01: 1.566 (um mil quinhentos e sessenta e seis). A Comissão Eleitoral Regional, de posse do mapa geral de apuração e ata final de apuração, de acordo com a resolução CFMV nº 12.098/2019, Art. 49, DECLAROU ELEITA A CHAPA 01, assim constituída: Diretoria Executiva: Presidente - Maria Elisa de Almeida Araújo (CRMV-PE nº 2087 VP); Vice-Presidente - Safira Valença Bispo (CRMV-PE nº 0473 ZP); Secretário Geral: Fernanda Mafra Cajú (CRMV-PE nº 3128 VP); Tesoureiro: Maria Luiza de Melo C. da Costa (CRMV-PE nº 1857 VP). Conselheiros efetivos: João Alves do Nascimento Júnior (CRMV-PE nº 1571 VP); Cristiane de Melo Vasconcelos (CRMV-PE nº 4467); Pedro Paulo Miranda da Silveira (CRMV-PE nº 0981 VP); João Franz Tegethoff (CRMV-PE nº 0504 ZP); Hélio Cordeiro Manso Filho (CRMV-PE nº 1677 VP); Disraeli Patrício de Araújo (CRMV-PE nº 1090 VP). Conselheiros suplentes: Mirna Montezuma C. Machado (CRMV-PE nº 2894 VP); Gustavo Henrique C. G. de Melo (CRMV-PE nº 1491 VP); Adeilza Gomes Ferraz (CRMV-PE nº 1523 VP); Glênda Mônica Luna de Holanda (CRMV-PE nº 1561 VP), Mariana G. F. Machado de Siqueira (CRMV-PE nº 3206 VP); Rafael Santos de Aquino (CRMV-PE nº 0572 ZP). Os membros, hora eleitos, cumprirão o mandato da gestão 2023/2026 do Conselho Regional de Medicina do Estado de Pernambuco (CRMV-PE), que corresponde ao período de 09/09/2023 a 08/09/2026.</p><p class="data">Recife, 20 de abril de 2023.</p><p class="assina">JOAQUIM EVÊNCIO NETO</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Eleitoral Regional</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>