<xml><article id="32058482" name="12.05 - Ita - PE 014.2023 - Ata " idOficio="9588927" pubName="DO3" artType="Extrato da Ata" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00006:00117:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00180:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Itarema" artSize="12" artNotes="" numberPage="218" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=218" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO De registro de preços]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO De registro de preços</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO Nº 14/2023-PE</p><p>Ata de Registro de Preços Nº 014/2023-ARP - I - ORGÃO GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO DE PREÇO: Prefeitura Municipal de Itarema, através da Secretaria Municipal de Administração, Finanças e Planejamento do Município. II - ÓRGÃOS PARTICIPANTES: Secretaria Municipal de Desenvolvimento Rural e Pesca; Secretaria Municipal da Educação; Secretaria Municipal da Saúde; Secretaria Municipal de Proteção Social e Cidadania do Município de Itarema, Ceará. III - EMPRESA: CENTRO AUTOMOTIVO FREITAS EIRELI, Avenida 14 de Janeiro, 310, Centro, Cep: 62.595-000, Cruz, Ceará, CNPJ: 35.216.399/0001-27. IV - REPRESENTANTE: Patrício Wagner de Freitas, CPF: 429.498.583-68. V - FUNDAMENTO LEGAL: Lei de Licitações, Lei nº 8.666/93 e alterações posteriores; Lei Federal nº 10.520/02; Decreto Nº 10.024/2019. VI - MODALIDADE: Pregão Eletrônico Nº 014/2023-PE. VII - OBJETO: Registro de Preço para Aquisição de pneus, câmaras e protetores destinados a frota de veículos das diversas Secretarias do Município de Itarema, Ceará. VIII - VALOR GLOBAL: R$ 3.849.042,00 (Três Milhões, Oitocentos e Quarenta e Nove Mil e Quarenta e Dois Reais). IX - VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses. X - DATA DA ASSINATURA: 11 de Maio de 2023. XI - ASSINA PELO ÓRGÃO GERENCIADOR: Francisco Antônio dos Santos Neto (Secretário Municipal de Administração, Finanças e Planejamento). XII - ASSINAM PELOS ÓRGÃOS PARTICIPANTES: Nilton Cesar Gomes Vasconcelos (Secretário Municipal de Desenvolvimento Rural e Pesca); Rafael Lopes de Morais (Secretário Municipal da Educação); Francisco Fontenele Júnior (Secretário Municipal da Saúde); Maria Meiriane Santos Nascimentos (Secretária Municipal de Proteção Social e Cidadania). XIII - ASSINA PELA CONTRATADA: Patrício Wagner de Freitas (CENTRO AUTOMOTIVO FREITAS EIRELI).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>