<xml><article id="32054943" name="Aviso de Licitacao - CC NA 02.20" idOficio="9588242" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Concorrência" pubDate="12/05/2023" artClass="00073:00026:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00159:00000" artCategory="Governo do Estado/Governo do Estado de Sergipe/COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO REGIONAL DE SERGIPE - CODERSE" artSize="12" artNotes="" numberPage="197" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=197" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Aracaju-SE, 9 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">CONCORRÊNCIA Nº 2/2023</p><p>OBJETO: A presente licitação tem em seu objeto a contratação de uma Empresa de Construção, habilitada tecnicamente para Implantação de 03 sistemas de dessalinização no padrão do Programa Água Doce, com fornecimento e instalação de equipamentos e; execução de serviços técnicos especializados para monitoramento e manutenção de sistemas de dessalinização. DATA: 06 de junho de 2023. HORA: 09h30min horas. TIPO: Menor Preço Global por Lote. REGIME DE EXECUÇÃO: Empreitada por Preço Global por Lote. PRAZO DE EXECUÇÃO: 6 meses. RECURSOS ORÇAMENTÁRIOS: As despesas decorrentes desta licitação serão supridas com recursos orçamentários oriundos do Orçamento da Secretaria de Estado da Agricultura, Desenvolvimento Agrário e da Pesca. Com classificação orçamentária: 17.101 - Fonte de Recurso - 1500/1700 - Elemento da Despesa: 4.4.90.51. BASE LEGAL: Nos termos da Lei Federal nº 8.666, de 21 de junho de 1993, da Lei Federal nº 10.192, de 14 de fevereiro de 2001, da Lei Complementar nº 123 de 14 de dezembro de 2006, da Lei Estadual n° 5.848, de 13 de março de 2006, da Lei Estadual nº 6.206 de 24 de setembro de 2007, alterada pela Lei Estadual nº 6.675 de 21 de setembro de 2009, Lei estadual nº 8.866/21, Decreto estadual nº 41.008/21 da Instrução Normativa Conjunta nº 001/2007 - PGE/SEAD, aprovada pelo Decreto Estadual nº 24.860, de 28 de novembro de 2007, do Decreto Estadual nº 24.912, de 20 de dezembro de 2007. PARECER JURÍDICO: PGE 3187/2022. VALOR MÁXIMO DO CONTRATO: R$ Lote 01: 412.221,96 (quatrocentos e doze mil, duzentos e vinte e um reais e noventa e seis centavos) Lote 02: 313.681,41 (trezentos e treze mil, seiscentos e oitenta e um reais e quarenta e um centavos) Lote 03: 306.462,95 (trezentos e seis mil, quatrocentos e sessenta e dois reais e noventa e cinco centavos). INFORMAÇÕES: Companhia de Desenvolvimento Regional de Sergipe - CODERSE, sediada na Rua Marinheiro Antônio Brandão, n° 103 - Bairro Novo Paraiso - Aracaju/SE - Fone: (79) 3253-6323. Horário de atendimento: das 07h30min às 13h00min horas. E-mail: licitacao@coderse.se.gov.br. Retirada de edital: www.coderse.se.gov.br</p><p class="data">Aracaju-SE, 9 de maio de 2023.</p><p class="assina">Ariosvaldo Menezes Leite</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Permanente de Licitação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>