<xml><article id="32055410" name="AVISO PE 010-23 - DOU - RABERTUR" idOficio="9588363" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Pregão" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00010:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00162:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Mato Grosso/Prefeitura Municipal de Cotriguaçu" artSize="12" artNotes="" numberPage="237" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=237" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Aviso  Pregão Eletrônico -SRP Nº 10/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Cotriguaçu-MT, 11 de maio de 2023.  ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Aviso Pregão Eletrônico -SRP Nº 10/2023</p><p>Processo 020/2023</p><p>A Prefeitura Municipal de Cotriguaçu Av. 20 de Dezembro, n° 725 - Centro - Cotriguaçu/MT, torna público a Abertura de Licitação na modalidade Pregão Eletrônico-SRP Nº 010/2023 através da plataforma COMPRASBR https://comprasbr.com.br/, forma de julgamento: Menor preço por item, com a finalidade de selecionar propostas para. "aquisição de unidade móvel acoplável, do tipo baú, do veículo ambulância Hilux ano/modelo/fabricação 2020, para atender as necessidades de transporte sanitário de pacientes referenciados à outros municípios do estado de Mato Grosso". Cujas especificações detalhadas encontram-se no Edital da Licitação. Regem a presente licitação, a Lei nº 8.666/93, 10.024/2019 e demais legislações aplicáveis. Considerando que o único licitante foi DESCLASSIFICADO, por não cumprir as exigências do edital. Prorrogo o presente certame nos termos do artigo 48, § 3.º da Lei 8.666/1993. A 1ª reabertura do certame se dará: O início de recebimento de propostas e habilitação ocorrerá à Partir do dia 12 de maio de 2023 às 09:00 horas, até o dia 24 de maio de 2023 às 09:00 horas (HORÁRIO DE BRASILIA). O início da disputa ocorrerá no dia 24 de maio de 2023 às 09:15 horas (HORÁRIO DE BRASILIA). Poderão participar da licitação pessoas jurídicas que atuam no ramo pertinente ao objeto licitado, observadas as condições constantes do edital. O Edital completo poderá ser solicitado pelos interessados de segunda a sexta-feira pelo e-mail licitacao@cotriguacu.mt.gov.br ou no site da Prefeitura www.cotriguacu.mt.gov.br e https://comprasbr.com.br/.</p><p class="data">Cotriguaçu-MT, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Gislaine de Souza Silvestre Krieser</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>