<xml><article id="32050786" name="ATO EXTRATO DO CONTRATO NA 075" idOficio="9586578" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00021:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Rondônia/Prefeitura Municipal de Pimenta Bueno" artSize="12" artNotes="" numberPage="298" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=298" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20586860">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO De CONTRATO Nº 75/2023 - P.G.M]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO De CONTRATO Nº 75/2023 - P.G.M</p><p>CONTRATANTE: MUNICÍPIO DE PIMENTA BUENO - CNPJ Nº 04.092.680/0001-71 - Av. Castelo Branco nº 1046, Pimenta Bueno/RO - CONTRATADA: BERNADETE BERNARDO - CPF Nº 709.581.732-49 - LH 25 LT 58 GL 07 KM 35, 0, Setor Abaitará, Pimenta Bueno RO - DO OBJETO: É objeto desta contratação a aquisição de GÊNEROS ALIMENTÍCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTAÇÃO ESCOLAR, para alunos da rede de educação básica pública, verba FNDE/PNAE e pela Secretaria Municipal de Saúde, para o exercício de 2023, descritos no quadro previsto na Cláusula Quarta, todos de acordo com a Chamada Pública n.º 02/2023, o qual fica fazendo parte integrante do presente contrato, independentemente de anexação ou transcrição. - DO VALOR: Pelo fornecimento dos gêneros alimentícios, nos quantitativos descritos abaixo (no quadro), de Gêneros Alimentícios da Agricultura Familiar, o (a) CONTRATADO (A) receberá o valor total de R$ 38.045,40 (trinta e oito mil quarenta e cinco reais e quarenta centavos).</p><p>Produto: Alface Unid.: KG. Unid.: 116 Preço Unitário: 24,63 Preço Total: 2.857,08.</p><p>Produto: Abacaxi Unid.: KG. Unid.: 350 Preço Unitário: 5,46 Preço Total: 1.911,00.</p><p>Produto: Abobrinha Madura Unid.: KG. Unid.: 109 Preço Unitário: 5,33 Preço Total: 580,97</p><p>Produto: Abobrinha Verde Unid.: KG. Unid.: 156 Preço Unitário: 4,00 Preço Total: 624,00</p><p>Produto: Batata Doce Unid.: KG. Unid.: 200 Preço Unitário: 4,99 Preço Total: 998,00</p><p>Produto: Banana Nanica Unid.: KG. Unid.: 500 Preço Unitário: 5,33 Preço Total: 2.665,00</p><p>Produto: Banana de Fritar Unid.: KG. Unid.: 300 Preço Unitário: 7,26 Preço Total: 2.178,00</p><p>Produto: Banana Maça Unid.: KG. Unid.: 200 Preço Unitário: 6,33 Preço Total: 1.266,00</p><p>Produto: Cebolinha Verde Unid.: KG. Unid.: 15 Preço Unitário: 23,00 Preço Total: 345,00</p><p>Produto: Couve Unid.: KG. Unid.: 92 Preço Unitário: 23,00 Preço Total: 2.116,00</p><p>Produto: Coentro Unid.: KG. Unid.: 21 Preço Unitário: 23,00 Preço Total: 483,00</p><p>Produto: Laranja Pera Unid.: KG. Unid.: 64 Preço Unitário: 3,66 Preço Total: 234,24</p><p>Produto: Limão Rosa Unid.: KG. Unid.: 100 Preço Unitário: 4,66 Preço Total: 466,00</p><p>Produto: Mamão Papaia Unid.: KG. Unid.: 200 Preço Unitário: 4,66 Preço Total: 932,00</p><p>Produto: Mandioca Descascada Unid.: KG. Unid.: 1.500 Preço Unitário: 4,83 Preço Total: 7.245,00</p><p>Produto: Melancia Unid.: KG. Unid.: 300 Preço Unitário: 4,17 Preço Total: 1.251,00</p><p>Produto: Pepino Unid.: KG. Unid.: 200 Preço Unitário: 4,33Preço Total: 866,00</p><p>Produto: Tomate Unid.: KG. Unid.: 250 Preço Unitário: 8,66 Preço Total: 2.165,00</p><p>Produto: Repolho Unid.: KG. Unid.: 1.000 Preço Unitário: 5,18 Preço Total: 5.180,00</p><p>Produto: Pimenta de Cheiro Unid.: KG. Unid.: 20 Preço Unitário: 16,66 Preço Total: 333,20</p><p>Produto: Pimentão Unid.: KG. Unid.: 100 Preço Unitário: 9,65 Preço Total: 965,00</p><p>Produto: Salsinha Unid.: KG. Unid.: 30 Preço Unitário: 28,96 Preço Total: 868,80</p><p>Produto: Vagem Unid.: KG. Unid.: 127 Preço Unitário: 11,93 Preço Total: 1.515,11</p><p>Valor Total do Contrato: 38.045,40</p><p>DA VERBA: As despesas decorrentes do presente contrato correrão à conta das seguintes dotações orçamentárias: Unidade: 020700 - Secretaria Municipal de Educação - Funcional: 12.365.0004.2105.0000 - Adquirir Gêneros Alimentícios para Alunos da Rede Pública Municipal - Classificação: 3.3.90.30.07 - MATERIAL DE CONSUMO - GÊNEROS DE ALIMENTAÇÃO - Ficha: 586, conforme pedido de empenho nº 2075/2023 de 17 de abril de 2023 - Unidade: 020700 - Secretaria Municipal de Educação - Funcional: 12.365.0004.2105.0000 - Adquirir Gêneros Alimentícios para Alunos da Rede Pública Municipal - Classificação: 3.3.90.30.07 - MATERIAL DE CONSUMO - GÊNEROS DE ALIMENTAÇÃO - Ficha: 589, conforme pedido de empenho nº 2076/2023 de 17 de abril de 2023 - Unidade: 020700 - Secretaria Municipal de Educação - Funcional: 12.361.0004.2105.0000 - Adquirir Gêneros Alimentícios para Alunos da Rede Pública Municipal - Classificação: 3.3.90.30.07 - MATERIAL DE CONSUMO - GÊNEROS DE ALIMENTAÇÃO - Ficha: 583, conforme pedido de empenho nº 2077/2023 de 17 de abril de 2023 - Unidade: 020700 - Secretaria Municipal de Educação - Funcional: 12.367.0004.2105.0000 - Adquirir Gêneros Alimentícios para Alunos da Rede Pública Municipal - Classificação: 3.3.90.30.07 - MATERIAL DE CONSUMO - GÊNEROS DE ALIMENTAÇÃO - Ficha: 580, conforme pedido de empenho nº 2079/2023 de 17 de abril de 2023. - DO PRAZO: O presente contrato vigorará da sua assinatura até a entrega total dos produtos mediante o cronograma apresentado (Cláusula Quarta) ou até 31 de dezembro de 2023.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>