<xml><article id="32052932" name="05 - RESENHA DE CONTRATO" idOficio="9587935" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00009:00197:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/Prefeitura Municipal de Santa Rita" artSize="12" artNotes="" numberPage="234" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=234" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20588857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ extrato de contrato]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">extrato de contrato</p><p>RESENHA DO CONTRATO Nº: 022/2023 - RESULTANTE DO PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 012/2023-CPL - INEXIGIBILIDADE Nº. 001/2023-CPL - PARTES: O MUNICÍPIO DE SANTA RITA, Estado do Maranhão, pessoa jurídica, inscrita no C.N.P.J Nº 63.441.836/0001-41, através da Secretaria Municipal de Educação, Juventude, Esporte, Lazer, Cultura e Turismo, representado pela Secretária Sr.ª ROSÂNGELA ALVES PEREIRA, CPF: 730.813.023-15 e a empresa MONTEIRO E MONTEIRO ADVOGADOS ASSOCIADOS, inscrita no CNPJ nº 35.542.612/0001-90, com endereço na Rua Eng. Oscar Ferreira, nº 47 - Casa Forte - Recife - PE, CEP: 52.061-022, representada neste ato pelo Sr. BRUNO ROMERO PEDROSA MONTEIRO, brasileiro, casado, advogado, devidamente inscrito na OAB/PE sob o nº 11.338, OAB/AL 3.726-A, OAB/RN 184-A, OAB/BA 840-A, OAB/PB 11.338-A, OAB/RJ 2.483-A, OAB/SP 161.899-A e inscrito no CPF/MF sob o nº 377.377.244-00. OBJETO: Contratação de empresa para prestação, de forma contínua, de serviços em que se buscará esclarecer pontos relevantes acerca do Fundo de Manutenção e Desenvolvimento da Educação Básica e de Valorização dos Profissionais da Educação - FUNDEB. VALOR: R$ 0,17 (dezessete centavos de real) para cada R$ 1,00 (um real) efetivamente recuperado aos Cofres Municipais). DOTAÇÃO ORÇAMENTARIA: As despesas decorrentes da presente licitação correrão da seguinte Dotação Orçamentária: CÓDIGO ESPECIFICAÇÃO 02 Poder Executivo 15 FUNDEB - SANTA RITA 12.361.0006.2047 Manutenção de Atividades da Educação 30% - Ensino Fundamental 3.3.90.39 Outros Serviços De Terceiros - Pessoa Jurídica 12.361.0006.2129 Manutenção de Atividades Educação 30% - E. Fund. - Comp. União 3.3.90.39 Outros Serviços De Terceiros - Pessoa Jurídica. VIGÊNCIA: Contrato entrará em vigor na data de sua assinatura e com prazo de até 12 (doze) meses. BASE LEGAL: Lei Federal Nº: 8.666/1993 e suas alterações posteriores pertinentes aos preceitos do direito público. FORO: Comarca de Santa Rita, ASSINATURAS: ROSÂNGELA ALVES PEREIRA (contratante), BRUNO ROMERO PEDROSA MONTEIRO (contratado).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>