<xml><article id="32056431" name="TERMO DE HOMOLOGACAO__IQA48Y" idOficio="9588549" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Curuá" artSize="12" artNotes="" numberPage="261" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=261" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE Chamada PúblicO  nº 1/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Curuá,  9 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO DE Chamada PúblicO nº 1/2023</p><p>A Secretaria Municipal de Educação de Curuá - PA, através do Secretário, Sr. MARINALDO DE SIQUEIRA DOS SANTOS, no uso das atribuições, RESOLVE: HOMOLOGAR a Chamada Pública da Agricultura Familiar nº 001/2023 que tem como objeto a AQUISIÇÃO DE GÊNEROS ALIMENTÍCIOS DIRECIONADOS A AGRICULTURA FAMILIAR QUE SERÃO DESTINADOS A MERENDA ESCOLAR PARA ATENDER OS ALUNOS MATRICULADOS NAS ESCOLAS MUNICIPAIS E ESTADUAIS DA REDE PÚBLICA DE ENSINO DO MUNICÍPIO DE CURUÁ/PA, EM CONFORMIDADE COM O PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTAÇÃO ESCOLAR - PNAE. Tendo como vencedores:</p><p>§ JOANA DE ARAÚJO SERRA, agricultora individual no valor total de R$28.321,50 (vinte e oito mil trezentos e vinte e um reais e cinquenta centavos);</p><p>§ RAELZIMAR DE SOUZA CAVALCANTE, agricultora individual no valor total de R$ 28.321,50 (vinte e oito mil trezentos e vinte e um reais e cinquenta centavos);</p><p>§ DALCILENE DE ARAÚJO SERRA, agricultora individual no valor total de R$ 28.321,50 (vinte e oito mil trezentos e vinte e um reais e cinquenta centavos);</p><p>§ BERNARDINO DOS SANTOS DOS ANJOS, agricultora individual no valor total de R$ 28.321,50 (vinte e oito mil trezentos e vinte e um reais e cinquenta centavos);</p><p>§ COOPERATIVA AGRÍCULA MISTA DE PRODUTOS DO OESTE DO PARÁ-CCAMPOS, grupo formal no valor total de R$ 40.385,00 (quarenta mil trezentos e oitenta e cinco reais).</p><p class="data">Curuá, 9 de maio de 2023</p><p class="assina">MARINALDO DE SIQUEIRA DOS SANTOS</p><p class="cargo">Secretário Municipal de Educação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>