<xml><article id="32056831" name="11 - 3J - EXTRATO DE HOMOLOGACAO" idOficio="9588630" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Marabá" artSize="12" artNotes="" numberPage="263" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=263" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Marabá, 10 de maio de 2023 ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 30-2023-CPL/PMM</p><p>Processo Licitatório nº 5.965/2023-PMM. Objeto: REGISTRO DE PREÇOS PARA EVENTUAL AQUISIÇÃO DE MATERIAL DE EXPEDIENTE E ESCOLAR, DESTINADOS A SUPRIR AS DEMANDAS OPERACIONAIS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCAÇÃO E UNIDADES DE ENSINO DA REDE PÚBLICA MUNICIPAL. UASG: 927862. Onde sagraram vencedoras as empresas: RC RAMOS COMERCIO LTDA inscrita no CNPJ sob 07.048.323/0001-02, vencedora dos itens: 35, 36, 42 e 47, perfazendo o Valor Total de R$ 95.900,00 (Noventa e cinco mil, novecentos reais); INDUSTRIA FENIX CORTE A LASER LTDA inscrita no CNPJ sob 13.759.849/0001-95, vencedora do Item: 52, perfazendo o Valor Total de R$ 1.800,00 (Um mil e oitocentos reais); S F DA SILVA LTDA inscrita no CNPJ sob 15.354.242/0001-50, vencedora do Lote: 05 e dos Itens: 05, 21, 26, 27, 29, 30, 31, 34, 37, 38, 43, 44, 45, 53, 54, 57, 58, e 60, perfazendo o Valor Total de R$ 292.607,00 (Duzentos e noventa e dois mil, seiscentos e sete reais), COMPANHIA DO PAPEL LTDA inscrita no CNPJ sob 21.496.459/0001-06, vencedora dos itens: 28, 32, 33, 48, 49 e 50, perfazendo o Valor Total de R$ 24.835,00 (Vinte e quatro mil, oitocentos e trinta e cinco reais); AMAR TRANSPORTES DE CARGAS E COMERCIO DE ARMARINHOS EM GERAL LTDA inscrita no CNPJ sob 24.827.291/0001-54, vencedora do Lote: 04, perfazendo o Valor Total de R$ 7.900,00 (Sete mil e novecentos reais); S. DA SILVA M. DE ALMEIDA LTDA inscrita no CNPJ sob 40.869.169/0001-05, vencedora do Item: 39, perfazendo o Valor Total de R$ 6.600,00 (Seis mil e seiscentos reais), J LOPES DA SILVA RIZZO EMBALE LTDA inscrita no CNPJ sob 40.995.099/0001-23, vencedora dos lotes: 01 e 03, e dos itens: 01, 18 e 56, perfazendo o Valor Total de R$ 64.250,00 (Sessenta e quatro mil, duzentos e cinquenta reais); BS COMERCIO E SERVICOS LTDA inscrita no CNPJ sob 45.077.164/0001-55, vencedora dos lotes: 02 e 06, e dos Itens: 02, 04, 06, 07, 08, 10, 11, 14, 15, 17, 22, 23, 25, 41, 46, 51 e 55, perfazendo o Valor Total de R$ 260.704,25 (Duzentos e sessenta mil, setecentos e quatro reais e vinte e cinco centavos); 4 NINJAS COMERCIO E DISTRIBUICAO DE PRODUTOS LTDA inscrita no CNPJ sob 46.988.889/0001-68, vencedora do lote: 07, e do Item: 59, perfazendo o Valor Total de R$ 7.358,50 (Sete mil, trezentos e cinquenta e oito reais e cinquenta centavos), JV COMERCIO LTDA inscrita no CNPJ sob 48.531.484/0001-21, vencedora dos itens: 03, 09, 16, 19, 20, 24 e 40, perfazendo o Valor Total de R$ 54.029,00 (Cinquenta e quatro mil, vinte e nove reais); PRATICA EDITORA GRAFICA LTDA inscrita no CNPJ sob 71.031.637/0001-93, vencedora dos Itens: 12 e 13, perfazendo o Valor Total de R$ 89.700,00 (Oitenta e nove mil, setecentos reais).</p><p class="data">Marabá, 10 de maio de 2023</p><p class="assina">Marilza de Oliveira Leite</p><p class="cargo">Secretária Municipal de Educação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>