<xml><article id="32052152" name="10.05.23.IMPRENSA NACIONAL.EXT.T" idOficio="9584925" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00169:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Paragominas" artSize="12" artNotes="" numberPage="264" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=264" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20584677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>3º TERMO ADITIVO nº 291/2023 ao CONTRATO nº 1094/2022, PREGÃO ELETRÔNICO nº. 9/2022-00008, PMP/POSTO PIER 21 LTDA. Referente ao Acréscimo aproximadamente 25% no quantitativo do contrato. Valor de R$ 200.273,75. Ordenador de Despesa: Fundo Municipal de Saúde: Lomar Loureiro Garuzzi - Secretária Municipal de Saúde.</p><p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>CONTRATO nº 520/2023 - PREGÃO ELETRÔNICO (SRP) nº. 9/2022-00062, PMP/N R PEREIRA COMÉRCIO DE ÁGUA LTDA. Objeto: Aquisição de gêneros alimentícios, perecíveis e não perecíveis destinados a atender aos Programas de Alimentação Escolar (PNAE), de Jovens e Adultos (EJA) e Alimentação Escolar Indígena (PNAI), Ensino de Tempo Integral e Centros Municipais de Educação Infantil deste Município. Valor global: R$ 994.636,94. Vigência: 20/04/2023 a 31/12/2023. Recurso: PNAE/FME e PNAE/EJA. Ordenador de Despesa: Fundo Municipal de Educação: Janaina Carminati Silva- Secretária Municipal de Educação.</p><p>CONTRATO nº 521/2023 - PREGÃO ELETRÔNICO (SRP) nº. 9/2022-00062, PMP/BRASIL NORTE COMÉRCIO DE MATERIAIS EM GERAL E SERVIÇOS LTDA. Objeto: Aquisição de gêneros alimentícios, perecíveis e não perecíveis destinados a atender aos Programas de Alimentação Escolar (PNAE), de Jovens e Adultos (EJA) e Alimentação Escolar Indígena (PNAI), Ensino de Tempo Integral e Centros Municipais de Educação Infantil deste Município. Valor global: R$ 2.738.481,63. Vigência: 20/04/2023 a 31/12/2023. Recurso: EJA/FME e F.N.D.E PNAE/FME. Ordenador de Despesa: Fundo Municipal de Educação: Janaina Carminati Silva- Secretária Municipal de Educação.</p><p>CONTRATO nº 522/2023 - PREGÃO ELETRÔNICO (SRP) nº. 9/2022-00062, PMP/OPEN SEA FISH E ATACADO DE PRODUTOS ALIMENTÍCIOS LTDA. Objeto: Aquisição de gêneros alimentícios, perecíveis e não perecíveis destinados a atender aos Programas de Alimentação Escolar (PNAE), de Jovens e Adultos (EJA) e Alimentação Escolar Indígena (PNAI), Ensino de Tempo Integral e Centros Municipais de Educação Infantil deste Município. Valor global: R$ 395.952,30. Vigência: 20/04/2023 a 31/12/2023. Recurso: F.N.D.E PNAE/FME e EJA/PNAE. Ordenador de Despesa: Fundo Municipal de Educação: Janaina Carminati Silva- Secretária Municipal de Educação.</p><p>CONTRATO nº 539/2023- PREGÃO ELETRÔNICO (SRP) nº. 9/2022-00014, PMP/J.C.P PRADO COMÉRCIO EIRELI. Objeto: Aquisição de material de consumo tipo: (elétrico e eletrônico, mat. p/ manutenção de bens imóveis e outros materiais de consumo), para atender as Escolas da Rede Municipal de Ensino Fundamental. Valor global: R$ 11.126,95. Vigência: 27/04/2023 a 31/12/2023. Recurso: FUNDEB. Ordenador de Despesa: Fundo Municipal de Educação: Janaína Carminati Silva - Secretária Municipal de Educação.</p><p>CONTRATO nº 540/2023- PREGÃO ELETRÔNICO (SRP) nº. 9/2022-00014, PMP/J. LAVANDOSKI FERRAGENS. Objeto: Aquisição de materiais para manutenção de bens imóveis objetivando atender as Escolas da Rede Municipal de Ensino Fundamental. Valor global: R$ 3.708,00. Vigência: 27/04/2023 a 31/12/2023. Recurso: FUNDEB. Ordenador de Despesa: Fundo Municipal de Educação: Janaína Carminati Silva - Secretária Municipal de Educação.</p><p>CONTRATO nº 566/2023 - INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO nº 6/2023-00008, PMP/ COMÉRCIO E TRANSPORTE BOA ESPERANÇA LTDA. Objeto: Contratação de empresa especializada em transporte rodoviário com fornecimento de passagens rodoviárias, destinadas a pacientes que realizam tratamento fora do domicilio - TFD, no trajeto Paragominas/Belém/Paragominas e adjacências. Valor global: R$ 2.634.498,00. Vigência: 03/05/2023 a 03/05/2024. Recurso: FMS. Ordenador de Despesa: Fundo Municipal de Saúde: Lomar Loureiro Garuzzi - Secretária Municipal de Saúde.</p><p class="identifica">aviso</p><p class="identifica">INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO n°6/2023-00008</p><p>RATIFICAÇÃO</p><p>TERMO DE RATIFICAÇÃO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO n°6/2023-00008.</p><p>A Secretária Municipal de Saúde de Paragominas/PA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Lei Orgânica Municipal, e de acordo com o que determina o inciso III do artigo 25 Lei Federal 8.666 e suas alterações e considerando o que consta do processo administrativo que trata da contratação da empresa: COMÉRCIO E TRANSPORTE BOA ESPERANÇA LTDA, inscrita no CNPJ n° 04.787.941/0001-78, vem RATIFICAR a Declaração de Inexigibilidade de Licitação para a referida contratação, determinando que se proceda à publicação do devido extrato. Paragominas-Pa, 03 de Maio de 2023. Lomar Loureiro Garuzzi - Secretária Municipal de Saúde.</p><p class="assina">Lomar Loureiro Garuzzi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>