<xml><article id="32058209" name="ATO AVISO DE LICITACAO PE 029.20" idOficio="9588889" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Pregão" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00009:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00162:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/Prefeitura Municipal de São José  de Ribamar" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="234" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=234" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20590223">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ São José de Ribamar-MA, 11 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 29/2023 - CELICC/PMSJR</p><p>PROC. Nº 5/2023-SEMTRANS.</p><p>A Prefeitura Municipal de São José de Ribamar - MA, através de seu Pregoeiro, torna público aos interessados que realizará às 10h:00min (horário de Brasília) do dia 25 de maio de 2023, Pregão Eletrônico, tipo Menor Preço, cujo objeto é a Contratação de empresa especializada para a prestação de serviços de detecção de narcóticos ou entorpecentes (drogas) e treinamento de cão de guarda, com o auxílio de animais (cães farejadores), nas áreas e instalações administradas ou sob a jurisdição da Secretaria Municipal de Transporte Coletivo, Trânsito e Defesa Social - SEMTRANS, na forma da Lei Federal nº 10.520, de 17 de julho de 2002, Lei Complementar Municipal nº 046, de 11 de maio de 2017; Decreto Municipal nº 207, de 16 de outubro de 2006 e subsidiariamente pela Lei Federal nº 8.666, de 21 de junho de 1993. Poderão participar deste pregão eletrônico as empresas que preencherem os requisitos do Edital.</p><p>A sessão pública acontecerá pelo site: www.licitacaosaojosederibamar.com.br. O Edital e seus anexos estão à disposição dos interessados no endereço supra, de 2ª a 6ª feira, no horário das 08:00h às 13:30h, telefone (98) 3224-0769 e no site www.saojosederibamar.ma.gov.br, onde poderão ser consultados e obtidos gratuitamente.</p><p>O Edital também pode ser adquirido no site www.licitacaosaojosederibamar.com.br. Qualquer modificação no Edital será divulgada na forma do artigo 21, § 4º da Lei 8.666/93 e comunicada aos interessados que adquirirem o Edital na CELICC.</p><p>Pedidos de esclarecimentos deverão ser protocolados através do site: www.licitacaosaojosederibamar.com.br.</p><p class="data">São José de Ribamar-MA, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Gotardo Tibére Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>