<xml><article id="32067043" name="Buritama -12-05-23-Adjud-PP22-23" idOficio="9590357" pubName="DO3" artType="Aviso de Adjudicação" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00024:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00065:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/PREFEITURA MUNICIPAL  DE BURITAMA" artSize="12" artNotes="" numberPage="306" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=306" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592467">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE ADJUDICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Buritama - SP, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE ADJUDICAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PREÇOS Nº 22/2023</p><p>PROCESSO LICITATÓRIO N.º 32/2023</p><p>Objeto: AQUISIÇÃO/FORNECIMENTO DE MATERIAIS ODONTOLÓGICOS. Considerando o resultado extraído da Ata de Sessão Pública do Pregão supracitado, o Pregoeiro no uso das atribuições legais conferidas e em conformidade com o disposto na Lei Federal n.º 10.520, de 17.07.2002 e subsidiariamente a Lei Federal n.º 8.666, de 21.06.1993 e suas alterações, e com o Decreto Municipal n.º 1.805, de 01.04.2008, ADJUDICA os itens licitados para as empresas: CIRÚRGICA MEDSAUDE HOSPITALAR BRASIL LTDA, inscrita no CNPJ n.º 37.760.282/0001-35, no valor de R$ 32.381,00 (trinta e dois mil, trezentos e oitenta e um reais); CIRÚRGICA UNIÃO LTDA, inscrita no CNPJ n.º 04.063.331/0001-21, no valor de R$ 8.043,78 (oito mil, quarenta e três reais e setenta e oito centavos); DENTAL PRIME - PRODUTOS ODONTOLÓGICOS MÉDICOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ n.º 21.504.525/0001-34, no valor de R$ 41.557,91 (quarenta e um mil, quinhentos e cinquenta e sete reais e noventa e um centavos); EM FOCO CURSOS E SERVIÇOS LTDA ME, inscrita no CNPJ n.º 11.330.365/0001-09, no valor de R$ 5.805,18 (cinco mil, oitocentos e cinco reais e dezoito centavos); GUSTAVO NICOLINO EPP, inscrita no CNPJ n.º 26.551.165/0001-45, no valor de R$ 186.919,77 (cento e oitenta e seis mil, novecentos e dezenove reais e setenta e sete centavos); RF DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA ME, inscrita no CNPJ n.º 49.619.385/0001-69, no valor de R$ 100.098,60 (cem mil, noventa e oito reais e sessenta centavos), conforme necessidade e interesse da repartição/setor interessada(o) do Contratante, e terá o prazo de vigência de 12 (doze) meses, contados da data da Ata de Registro de Preços do Pregão Presencial Para Registro de Preços nº. 22/2023. Posteriormente, em momento oportuno serão encaminhados os presentes autos para a autoridade superior para a devida homologação. Publica-se.</p><p class="data">Buritama - SP, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Renato José Oliveira Severino</p><p class="cargo">Pregoeiro</p><p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO E ADJUDICAÇÃO</p><p class="identifica">CHAMADA PÚBLICA Nº 1/2023</p><p>No uso das atribuições legais a mim conferidas e em conformidade com o disposto no artigo 14 da Lei Federal n.º 11.947, de 16-06-2009 e nas Resoluções do FNDE relativas ao PNAE, em especial a Resolução ME/FNDE/CD n.º 06, de 08-05-2020 e suas alterações, HOMOLOGO E ADJUDICO o procedimento licitatório referente à Chamada Pública nº 01/2023, que tem por objeto "AQUISIÇÃO / FORNECIMENTO DE GÊNEROS ALIMENTÍCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR E DO EMPREENDEDOR FAMILIAR RURAL PARA ATENDIMENTO DO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTAÇÃO ESCOLAR - PNAE NO MUNICÍPIO DE BURITAMA", com as pessoas físicas: YGOR LUIZ PEREIRA CASTRO, inscrito no CPF n.º 370.709.978-41 e DAP n.º SDW0370709978410906220731, no valor de R$ 40.000,00 (quarenta mil reais); FABIANA DE SOUZA SANTOS, inscrita no CPF n.º 231.030.268-62 e DAP n.º SDW0231030268620302220421, no valor de R$ 40.000,00 (quarenta mil reais); CARLOS JOSÉ DOS SANTOS, inscrito no CPF n.º 582.927.991-68 e DAP n.º SDW058292799180302220413, no valor de R$ 40.000,00 (quarenta mil reais); ANTÔNIO DE SOUZA, inscrito no CPF n.º 705.716.788-15 e DAP n.º SDW0705716788150610220220, no valor de R$ 40.000,00 (quarenta mil reais) e com a pessoa jurídica: APJ - ASSOCIAÇÃO DOS PRODUTORES AGRÍCOLAS DO ASSENTAMENTO SÃO JOSÉ E OUTROS, inscrita no CNPJ n.º 17.710.517/0001-77, e DAP n.º SDW1771051700011107220128, no valor de R$ 191.187,00 (cento e noventa e um mil, cento e oitenta e sete reais). Ante as competências a mim conferidas, AUTORIZO à assinatura do Contrato e despesas decorrentes, observadas as normas legais e regulamentadas, bem como a emissão das Autorizações de Fornecimentos/Ordens de Serviços e das respectivas Notas de Empenho e/ou Sub-Empenhos conforme Artigo 61 da Lei Federal n° 4.320, de 17-03-1964. Ao responsável do setor competente para as devidas providências sequenciais necessárias. Ciência aos interessados, observadas as prescrições legais pertinentes. Fica a empresa acima devidamente convocada para em até 03 (três) dias úteis assinar o contrato, nos termos do Edital de Licitação da Chamada Pública nº 01/2023. Publica-se.</p><p class="data">Buritama - SP, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">Rodrigo Zacarias Dos Santos</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>