<xml><article id="32056010" name="##ATO AUTORIZACAO AUT. COMPETENT" idOficio="9588432" pubName="DO3" artType="Autorização" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00013:00235:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Xinguara" artSize="12" artNotes="" numberPage="268" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=268" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20589614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO Nº 12/2023/PMX]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Xinguara - Pa, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO Nº 12/2023/PMX</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO DE LICITAÇÃO Nº 052/2032/PMX</p><p>AUTORIZAÇÃO DA AUTORIDADE COMPETENTE</p><p>O Sr. Prefeito deste Município de XINGUARA-PA, no uso de suas atribuições legais e em conformidade com as disposições da Lei nº 14.133/21, e com base no parecer supra, AUTORIZA, a Inexigibilidade de Licitação, nº. 012/2023/PMX, referente ao Processo Administrativo de Licitação em tela, e em consequência autorizo a contratação da empresa INTERSEG ENGENHARIA E MEDICINA DO TRABALHO LTDA, INSCRITA NO CNPJ SOB O Nº. 43.344.113/0001-17, COM SEDE À AVENIDA D QUADRA G11, LOTE 01 ESQ. COM A RUA 09, EDFICIL COMERCIAL MARISTA, SALA 401, - BAIRRO MARISTA - CIDADE: GOIANIA - GO, - CEP- 74.150-040, para PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS DE LICENÇA DE USO DO SIGEMEC/EDUCAÇÃO - PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS ESPECIALIZADOS EM MEDICINA E SEGURANÇA DO TRABALHO, em suas atividades gerais, Implementação Do Gerenciamento De Riscos Ocupacionais (GRO), Elaboração E Gerenciamento De Programa De Riscos Ocupacionais (PGR) Programa De Controle Medico De Saúde Ocupacional (PCMSO), Elaboração De Laudos De Insalubridade E Periculosidade (LIP), para atender as demandas da Secretaria de Administração, Secretaria de Educação e Cultura e Secretaria de Saúde, deste município de Xinguara, Estado do Pará.</p><p class="data">Xinguara - Pa, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">MOACIR PIRES DE FARIA</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>