<xml><article id="32051983" name="Aviso 32" idOficio="9587036" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Pregão" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00015:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00162:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Paraná/Prefeitura Municipal de Cândido de Abreu" artSize="12" artNotes="" numberPage="276" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=276" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20587597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO de licitação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Em 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO de licitação</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 32/2023</p><p>Aquisição de 01 (uma) máquina Retroescavadeira, conforme detalhamento no Plano de Trabalho e do Termo de Referência, parte integrante e indissociável do Convênio Plataforma + Brasil nº 938590/2022, que entre si celebram a União, por intermédio do Ministério do Desenvolvimento Regional, e o Município de Cândido de Abreu/PR, em atendimento as Secretarias Municipais de Obras e Desenvolvimento e Agropecuária.</p><p>Os interessados poderão retirar o edital completo gratuitamente no endereço eletrônico www.candidodeabreu.pr.gov.br, opção: Processos Licitatórios, bem como no sítio: https://bnc.org.br/r ou no endereço: Avenida Paraná, n.º 03, Centro, Cândido de Abreu - PR, CEP: 84.470-000, Prefeitura Municipal de Cândido de Abreu - PR, Secretaria Municipal de Gestão de Licitações e Contratos, em horário de expediente, telefone para contato (43) 3476-1222. Fim de Recebimento de Propostas em: 25/05/2023, até às 13h00min. Inicio de Disputa de Preços em: 25/05/2023, ás 14h01min (horário de Brasília) em sessão pública no endereço eletrônico: https://bnc.org.br/r, nos termos do Edital e seus anexos. Critério: Menor Preço Global. Portanto, as propostas serão recebidas e processadas exclusivamente por meio eletrônico. Preço Máximo: R$ 492.000,00 (quatrocentos e noventa e dois mil reais).</p><p class="data">Em 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">ALLAN DIEGO MORENO VAROTO</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>