<xml><article id="32066346" name="85 - AVISO" idOficio="9590293" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="12/05/2023" artClass="00074:00024:00704:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/Prefeitura Municipal de Serrana" artSize="12" artNotes="" numberPage="316" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=316" editionNumber="90" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20592304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Avisos de Homologação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Serrana / SP, 11 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Avisos de Homologação</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 55/2023</p><p>Processo nº. 094/2023</p><p>OBJETO: AQUISIÇÃO DE 01 (UM) VEICULO AUTOMÓVEL TIPO PASSEIO SEDAN ZERO QUILOMETRO, CONFORME EMENDA PARLAMENTAR Nº 355150420210001.</p><p>Após o curso legal do respectivo processo e, finalmente, após desistência expressa de recurso pelos licitantes, (conforme registro em ata), HOMOLOGO o respectivo Processo de Licitação, modalidade Pregão Eletrônico nº. 055/2023 e o julgamento proferido pelo Pregoeiro e equipe de apoio segundo o qual o OBJETO LICITADO FOI ADJUDICADO conforme descrito abaixo: Ao proponente: ATRI COMERCIAL LTDA - CNPJ nº 46.101.424/0001-43, o item 01 - valor total R$ 92.800,00. Assim sendo, RATIFICO o respectivo julgamento proferido pelo Pregoeiro, HOMOLOGANDO o presente processo de Pregão Eletrônico. Desde já, fica o representante legal da empresa, INTIMADO a comparecer nesta Prefeitura Municipal, no prazo máximo de 05 (cinco) dias úteis a contar da data da publicação deste Edital de Homologação na Imprensa Oficial do Estado - DOE / SP - Executivo I - Diário dos Municípios, para a celebração do respectivo Contrato Administrativo.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 56/2023</p><p>Processo nº. 095/2023</p><p>OBJETO: AQUISIÇÃO DE EQUIPAMENTO DE AR CONDICIONADO PARA APAE, CASA DOS VELHINHOS, CENTRO DE CONVIVÊNCIA DO IDOSO E PROJETO DE VIDA SANTO ANTÔNIO DO MUNICÍPIO DE SERRANA-SP, PROVENIENTE DE EMENDA PARLAMENTAR N° 355150420210001 E 355150420210002.</p><p>Após o curso legal do respectivo processo e, finalmente, a desistência de recurso das empresas, (conforme registro em ata). HOMOLOGO o respectivo Processo de Licitação, modalidade Pregão Eletrônico nº. 056/2023 e o julgamento proferido pelo Pregoeiro e equipe de apoio segundo o qual o OBJETO LICITADO FOI ADJUDICADO Aos proponentes a) GERVASIO MARQUES NETO EIRELI, CNPJ n° 76.839.083/0003-30 da seguinte forma: VALOR DO ITEM 01 - R$ 1.690,00, ITEM 02 - R$ 1.879,00, ITEM 03 - R$ 2.760,00 e ITEM 04 - R$ 3.690,00, b) PRADO COMERCIO DE ELETRONICOS E SERVIÇOS DE INSTALAÇÕES EIRELI, CNPJ n° 04.602.194/0002-37 da seguinte forma: VALOR DO ITEM 05 - R$ 4.900,00 e ITEM 06 - R$ 6.570,00. Assim sendo, RATIFICO o respectivo julgamento proferido pelo Pregoeiro, HOMOLOGANDO o presente processo de Pregão Eletrônico Desde já, fica o representante legal da empresa supracitada, INTIMADO a comparecer nesta Prefeitura Municipal, no prazo máximo de 05 (cinco) dias úteis a contar da data da publicação deste Edital de Homologação na Imprensa Oficial do Estado - DOE / SP - Executivo I - Diário dos Municípios, para a celebração do respectivo Contrato.</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO Nº 57/2023</p><p>Processo nº. 096/2023</p><p>OBJETO: AQUISIÇÃO DE AREIA FINA BRANCA, PELO PERÍODO DE 12 (DOZE) MESES CONFORME ESPECIFICAÇÕES DO ANEXO I TERMO DE REFERENCIA</p><p>Após o curso legal do respectivo processo e, finalmente, após a desistência expressa do exercício do direito de interposição de recurso, pelo representante legal do proponente (conforme registro em ata), HOMOLOGO o respectivo Processo de Licitação, modalidade Pregão Eletrônico nº. 057/2023 e o julgamento proferido pelo Pregoeiro e equipe de apoio segundo o qual o OBJETO LICITADO FOI ADJUDICADO ao proponente: ALINE NICACIO-ME, CNPJ nº. 14.304.445/0001-70, o objeto licitado, da seguinte forma: ITEM 01 - R$ 134,50. Assim sendo, RATIFICO o respectivo julgamento proferido pelo Pregoeiro, HOMOLOGANDO o presente processo de Pregão Eletrônico. Desde já, fica o representante legal da empresa, INTIMADO a comparecer nesta Prefeitura Municipal, no prazo máximo de 05 (cinco) dias úteis a contar da data da publicação deste Edital de Homologação na Imprensa Oficial do Estado - DOE / SP - Executivo I - Diário dos Municípios, para a celebração da respectiva Ata de Registro de Preços.</p><p class="data">Serrana / SP, 11 de maio de 2023.</p><p class="assina">LEONARDO CARESSATO CAPITELI</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>