<xml><article id="31295023" name="Portaria 000512023 Agente de Con" idOficio="9492980" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00070:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Farmácia" artSize="12" artNotes="Ok&#xA;PUBLICA?" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20455904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 51, de 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 51, de 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE FARMÁCIA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei 3.820 de 11 de novembro de 1960.</p><p>CONSIDERANDO o que preconiza o Art. 6º, incisos L e LX da Lei 14.133/2021;</p><p>CONSIDERANDO os Arts. 7° e 8°, §§ 1°, 2° e 3° do mesmo normativo;</p><p>CONSIDERANDO as disposições constantes no Art. 9º, §§ 1° e 2° da referida Lei de Licitações e Contratos Administrativos;</p><p>CONSIDERANDO a Ordem de Serviço nº 00164/2022, de 15 de dezembro de 2022, que dispõe sobre o Plano de Contratações Anual (PCA) de bens e serviços no âmbito do CFF, e;</p><p>CONSIDENRANDO a Ordem de Serviço nº 00163/2022, de 14 de dezembro de 2022, que autoriza a partir da data de 05/01/2023 a utilização do Pregão Eletrônico, na sua forma eletrônica, nos termos da Lei Federal no 14.133/2021, e suas regulamentações, para a realização dos procedimentos de contratação de obras, bens e serviços, incluídos os serviços de engenharia, decide:</p><p>Art. 1º Designar a empregada Maria José Pereira Leão para o desempenho da função de Agente de Contratação e integrar a equipe de apoio, apta a tomarem decisões, acompanhar o trâmite da licitação, dar impulso ao procedimento licitatório e executar quaisquer outras atividades necessárias ao bom andamento do certame até a homologação.</p><p>Art. 2° Em licitação que envolva bens ou serviços especiais, desde que observados os requisitos estabelecidos no art. 7º da Lei 14.133/2021, o agente de contratação poderá ser substituído por comissão de contratação formada por, no mínimo, 3 (três) membros dentre os nomeados no Art. 1°, que responderão solidariamente por todos os atos praticados pela comissão, ressalvado o membro que expressar posição individual divergente fundamentada e registrada em ata lavrada na reunião em que houver sido tomada a decisão.</p><p>Art. 3° O Agente de Contratação e Equipe de Apoio ou a Comissão de Contratação possuem a prerrogativa de solicitar assessoramento jurídico e de controle interno para o desempenho das funções essenciais à execução do disposto na Lei nº 14.133/2021.</p><p>Art. 4º Esta Portaria terá vigência a partir de sua publicação, com vigência até 31/12/2023.</p><p class="assina">WALTER DA SILVA JORGE JOÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>