<xml><article id="31301576" name="PORTARIA GM-MD NA 1752" idOficio="9494100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457682">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GM-MD  N° 1.752, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM-MD N° 1.752, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso de suas atribuições que lhe confere o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, em conformidade com a delegação de competência do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, nos termos do art. 95, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, do inciso II do art. 1º do Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, e de acordo com o que consta do Processo nº 67750.004661/2022-16, resolve:</p><p>ALTERAR na Portaria GM-MD nº 6.174, de 22 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 242, de 26 de dezembro de 2022, Seção 2, página 8, o afastamento do País, da servidora NEUSA MARIA FRANCO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1488305, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal do Comando da Aeronáutica, lotada no Instituto Tecnológico de Aeronáutica (ITA), de "3 de janeiro de 2023 a 18 de janeiro de 2024", para "28 de fevereiro de 2023 a 15 de março de 2024", incluindo o trânsito, e o período da missão de ensino de "11 de janeiro de 2023 a 10 de janeiro de 2024", para "8 de março de 2023 a 7 de março de 2024".</p><p class="assina">JOSÉ MUCIO MONTEIRO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>