<xml><article id="31296862" name="0252023" idOficio="9493295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00069:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 466, DE 23 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 466, DE 23 de março de 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 25 de maio de 2022, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista os autos do processo eletrônico nº 23270.000762/2023-48, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores estáveis JOÃO GILBERTO DA SILVA CARVALHO, professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 1882382, e VANESSA SOUZA MALUF, Assistente em Administração, matrícula Siape n.º 1185030, para constituírem a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar - PAD, sob o rito sumário, Processo nº 23270.000762/2023-48, visando à apuração de possível inassiduidade habitual por parte do servidor ROBSON DAMIÃO DA ROCHA RAIMUNDO, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape n.º 2329391, em vista das seguintes faltas não justificadas ao serviço: de 19 de agosto a 02 de setembro de 2022; 19, 20 e 21 de outubro de 2022; 24, 25 e 29 de novembro de 2022; 08 e 13 de dezembro de 2022; de 02 a 29 de janeiro de 2023; de 01 a 14 de fevereiro de 2023; 16 e 17 de fevereiro de 2023; 23, 24 e 28 de fevereiro de 2023; 01, 02 e 03 de março de 2023.</p><p>Art. 2º Esta Comissão terá o prazo de 30 (trinta) dias, com possível prorrogação por até 15 dias, para a apresentação de relatório conclusivo.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>