<xml><article id="31306255" name="PORTARIAS DIREG 24-03-2023" idOficio="9494833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00068:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1176596, resolve:</p><p>Nº 2.913 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, NATALIA TAVARES FERREIRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSDALVES - Gabinete da Senadora Damares Alves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1179737, resolve:</p><p>Nº 2.914 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, LUIZ FERNANDO BENVENUTI SILVA DE BARROS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLRESDEM - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática (PSD/PT/PSB).</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1180476, resolve:</p><p>Nº 2.915 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ALEXANDRA ZABAN BITTENCOURT, matrícula n <sup>o</sup> 378243, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLMAICN - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria no Congresso Nacional, a partir de 24/03/2023.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1180539, resolve:</p><p>Nº 2.916 - exonerar CLAUDIA JUSTA GONDIM, matrícula n <sup>o</sup> 175319, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABLID/GLUNIAO - Gabinete da Liderança do Partido União Brasil, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1180540, resolve:</p><p>Nº 2.917 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, NATHALIA SUELEN WENCHENCK RODRIGUES, matrícula n <sup>o</sup> 396555, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1180541, resolve:</p><p>Nº 2.918 - exonerar GEISIANE FERREIRA RODRIGUES, matrícula n <sup>o</sup> 389125, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1180542, resolve:</p><p>Nº 2.919 - exonerar MARCIA MARIA ROSADO, matrícula Nº 2.41511, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/GLUNIAO - Gabinete da Liderança do Partido União Brasil, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1180656, resolve:</p><p>Nº 2.920 - exonerar ALBERTO DONIZETE CORRÊA, matrícula n <sup>o</sup> 395848, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJBAGAT - Gabinete do Senador Jaime Bagattoli, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1138436, resolve:</p><p>Nº 2.926 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ANTONIO JOSÉ CHATACK CARMELO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSHMOURAO - Gabinete do Senador Hamilton Mourão.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1144458, resolve:</p><p>Nº 2.927 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, HORÁCIO FRANCISCO DOS REIS FILHO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSTLEITA - Gabinete da Senadora Teresa Leitão.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1160417, resolve:</p><p>Nº 2.928 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, SIRLE DAS GRAÇAS SILVA THOMÁZ para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMMAL - Gabinete do Senador Magno Malta.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1169736, resolve:</p><p>Nº 2.929 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, DANIELLA REIS TINEN para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSDALVES - Gabinete da Senadora Damares Alves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1170696, resolve:</p><p>Nº 2.930 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, FRANCISCO ANTÔNIO ANDRADE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJLIMA - Gabinete da Senadora Jussara Lima.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1172296, resolve:</p><p>Nº 2.931 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ANA SOFIA BRUNETTA D'ALBUQUERQUE BARREIROS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSARICK - Gabinete do Senador Alan Rick.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1173156, resolve:</p><p>Nº 2.932 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, CLÁUDIA REGINA CARVALHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSDALVES - Gabinete da Senadora Damares Alves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1177157, resolve:</p><p>Nº 2.933 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, RENATO SILVA DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJKAJUR - Gabinete do Senador Jorge Kajuru.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1177896, resolve:</p><p>Nº 2.934 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ELIZIA MOREIRA DE SOUZA GOMES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178877, resolve:</p><p>Nº 2.935 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, FERNANDA ANACLETO GOMES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 8 de 2015.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1180497, resolve:</p><p>Nº 2.936 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, CLARA OLIVEIRA CASTRO GOMES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1180156, resolve:</p><p>Nº 2.937 - exonerar MARTA FOLTZ CAVALCANTI BARROSO, matrícula n <sup>o</sup> 374882, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMPER/CAE - Comissão de Assuntos Econômicos, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMPER/CTFC - Comissão de Transparência, Governança, Fiscalização e Controle e Defesa do Consumidor.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181076, resolve:</p><p>Nº 2.938 - exonerar GUSTAVO HENRIQUE TONCOVITCH, matrícula n <sup>o</sup> 302160, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão COMPER/CTFC - Comissão de Transparência, Governança, Fiscalização e Controle e Defesa do Consumidor, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181096, resolve:</p><p>Nº 2.939 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, BÁRBARA BARROSO GALVÃO, matrícula n <sup>o</sup> 383123, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPT - Gabinete da Liderança do PT, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181296, resolve:</p><p>Nº 2.940 - exonerar EDMUNDO BOTÊLHO SANTOS, matrícula n <sup>o</sup> 343022, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/BLRESDEM - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática (PSD/PT/PSB), e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181297, resolve:</p><p>Nº 2.941 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, SILVANA SOUZA DA SILVA PEREIRA, matrícula Nº 2.42540, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática (PT/PROS/PSB/REDE), a partir de 27/03/2023.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181316, resolve:</p><p>Nº 2.942 - exonerar PABLO PEREIRA MUNHOZ, matrícula n <sup>o</sup> 342340, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/BLRESDEM - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática (PSD/PT/PSB), e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>