<xml><article id="31306573" name="PORTARIA 350" idOficio="9494886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IFAC Nº 350, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IFAC Nº 350, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - Ifac, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, nomeado pela portaria nº 1.007 de 5 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 149, página 22, de 8 de agosto de 2022, seção 2:</p><p>CONSIDERANDO a participação do Diretor Sistêmico de Relações Internacionais na inauguração do "Programa Docente Tutor e das Conferências Magistrais sobre Educação" na Universidade Amazônica de Pando - UAP, que tem como objetivo estabelecer Cartas de Intenções com a Fundación Marcelino Muñoz e outras instituições estrangeiras presentes no evento, que ocorrerá na cidade de Cobija - Bolívia, no dia 29 de março de 2023, conforme Despacho Decisório 466 (SEI nº 0711782).</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo SEI nº 23244.002640/2023-91, resolve:</p><p>Art. 1º DELEGAR, ao servidor LUIZ EDUARDO GUEDES CONCEIÇÃO, marícula SIAPE nº 2211758, na condição de Diretor Sistêmico de Relações Internacionais, a competência para assinar Cartas/Protocolos de Intenção ou Memorandos de Entendimento com as universidades estrangeiras participantes do evento de Inauguração do Programa Docente Tutor e das Conferências Magistrais sobre Educação, que acontecerá no dia 29 de março de 2023, em Cobija - Bolívia, a saber:</p><p>Fundación Marcelino Muñoz Sánchez - México;</p><p>Fundación Marcelino Muñoz Sánchez - Chile;</p><p>Fundación Marcelino Muñoz Sánchez - Bolívia;</p><p>Fundación Plan de Desarrollo Mundial - Espanha;</p><p>Universidad Andína del Cuzco - Perú.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FABIO STORCH DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>