<xml><article id="31289151" name="Portaria-040-SAP.1_Concessao_Ref" idOficio="9492027" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="27/03/2023" artClass="00016:00011:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 40-SAP.1/SVP 3, DE 22 DE MARCO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 40-SAP.1/SVP 3, DE 22 DE MARCO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 3a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi subdelegada pela Portaria n 302-DGP/C Ex, de 30 de novembro de 2021, de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, III do art. 108 e art. 109 e paragrafo 1 e alinea b do paragrafo 2 do art. 110 da Lei n 6.880, de 9 de dezembro de 1980 e tendo em vista cumprimento de decisao proferida nos autos do Processo n 5031898-70.2019.4.04.7100/RS, em curso na 1 Vara Federal de Porto Alegre/RS resolve:</p><p>1 TORNAR SEM EFEITO a Portaria N 445 DCIPAS/REFM-33.2, de 23 de outubro de 2018, publicada no Diario Oficial n 206, de 25 de outubro de 2018, que concedeu a Reforma a MOISES SIEBEN, (Idt 031905834-3, CPF 596.211.920-72).</p><p>2 REFORMAR definitivamente, a contar de 24 de novembro de 2016, MOISES SIEBEN, (Idt 031905834-3, CPF 596.211.920-72), na graduacao de Segundo-Sargento, com remuneracao calculada com base no soldo correspondente ao grau hierarquico imediato, de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, III do art. 108 e art. 109 e paragrafo 1 e alinea b do paragrafo 2 do art. 110 da Lei n 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>3 CONCEDER, ao Segundo-Sargento MOISES SIEBEN, (Idt 031905834-3, CPF 596.211.920-72), a contar de 24 de novembro de 2016, o beneficio de isencao do Imposto de renda previsto no inciso XIV do Art 6 da Lei n 7.713, de 22 de dezembro de 1988, conforme decisao judicial transitada em julgado em 01 de fevereiro de 2023, de acordo com o Oficio n 00676/2023/COREMOFIC/PRU4R/PGU/AGU, de 03 de marco de 2023, expedido pela Procuradoria-Geral da Uniao e o contido no DIEx n 434-SA3.3/Asse Ap As Jurd/Cmdo 3 RM, de 8 de marco de 2023, do Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Juridicos do Comando da 3 Regiao Militar.</p><p class="assina">Gen Div MARCUS VINICIUS FONTOURA DE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>