<xml><article id="31295634" name="DOU2-CE-1-PT-180-UNI-PR-CE-00016" idOficio="9493093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00065:00010:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/GAB/CHEFIA N° 180, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/GAB/CHEFIA N° 180, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 56, inciso VI, do Regimento Interno do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Exonerar, ISAIAS ROSA E SILVA, matrícula 6190, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do Cargo em Comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do gabinete do 6º Ofício da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Nomear, LINDEMBERG ANDRÉ DA SILVA, matrícula 3521, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, no Cargo em Comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do gabinete do 6º Ofício, da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Dispensar, EDUARDO LOUREIRO GUTIERREZ, matrícula 14940, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Chefe, FC-3, do Núcleo de Tutela Coletiva, da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Designar, JOAO LUCAS DE SOUSA FILHO, matrícula 14252, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para função de confiança de Chefe, FC-3, do Núcleo de Tutela Coletiva, da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Designar, EDUARDO LOUREIRO GUTIERREZ, matrícula 14940, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, no Gabinete do Procurador da República Dr. Oscar Costa Filho, da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p class="assina">MARCELO MESQUITA MONTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>