<xml><article id="31288874" name="TRT27032023042" idOficio="9492137" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00064:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região/Diretoria-Geral de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP nº 211, de 23 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP nº 211, de 23 de março de 2023</p><p>O DESEMBARGADOR-Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o Processo Administrativo nº 425/2022, resolve:</p><p>NOMEAR os seguintes candidatos aprovados em concurso público, de acordo com os artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, para exercerem os cargos da carreira judiciária de ANALISTA JUDICIÁRIO, ÁREA JUDICIÁRIA, Classe A, Padrão 01, Nível Superior, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região:</p><p>YURI HEIDER CARVALHO FERREIRA (4º classificado - 6ª vaga), em vaga decorrente de aposentadoria do servidor Alan Roberto Gomes de Souza, conforme Portaria GP nº 127/2022, publicada no D.O.U. de 01-11-2022, criado pela Lei nº 8.221/91;</p><p>PAOLA JUNYA VETTORI (5º classificada - 7ª vaga) em vaga decorrente de transformação do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, em Analista Judiciário, Área Judiciária, de acordo com a RA 42/2022, publicada no DEJT Adm de 06/06/2022, vago por aposentadoria de Rejane Maria Sarmanho de Souza no TRT da 8ª Região, redistribuido e incluído no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 140/2022, publicada no D.O.U. de 16-05-2022.</p><p>RAFAEL LEME MACEDO (6º classificado - 9ª vaga) em vaga decorrente de transformação do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, em Analista Judiciário, Área Judiciária, de acordo com a RA 42/2022, publicada no DEJT Adm de 06/06/2022, vago por falecimento de Wolner Paulo Ibarra Junior no TRT da 4ª Região, redistribuido e incluído no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 159/2022, publicada no D.O.U. de 26-05-2022.</p><p>FELIPE AUGUSTO NUNES FERRAZ (7º classificado - 10ª vaga) em vaga decorrente do falecimento de Maria Etiene da Silva Borges no TRT da 23ª Região, criado pela Lei nº 8.432/92, redistribuído e incluído no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 160/2022, publicada no D.O.U. de 26-05-2022.</p><p>FABIANA MARIA CAVALCANTE SOARES NOGUEIRA (8º classificada - 11ª vaga) em vaga decorrente de transformação do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, em Analista Judiciário, Área Judiciária, de acordo com a RA 42/2022, publicada no DEJT Adm de 06/06/2022, vago por aposentadoria de José Carlos Ventin Corujeira no TRT da 5ª Região, redistribuído e incluído no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 161/2022, publicada no D.O.U. de 26-05-2022.</p><p class="assina">MARCO AURÉLIO LUSTOSA CAMINHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>