<xml><article id="31302004" name="Portaria PROINFRA" idOficio="9494192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela portaria de Pessoal UFSM N. 2.190 de 29 de dezembro de 2021 e sua(s) apostila(s), resolve:</p><p>Nº 686-DISPENSAR Gianine Pivetta Mello, Matrícula SIAPE 1433521, ocupante do cargo de Arquiteto Urbanista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Planejamento Urbano da Coordenadoria de Obras e Planejamento Ambiental e Urbano da Pró-Reitoria de Infraestrutura, Código FG3.034, para a qual foi designada pela Portaria de Pessoal UFSM N. 1.828, de 05/11/2021. (Processo n. 040777/2023-54)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 688-DESIGNAR Marcela Bromberger Soquetta, Matrícula SIAPE 2994900, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Planejamento Urbano da Coordenadoria de Obras e Planejamento Ambiental e Urbano da Pró-Reitoria de Infraestrutura, Código FG3.034. (Processo n. 040777/2023-54)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>III - A servidora deixará de perceber Adicional de Insalubridade.</p><p>Nº 689-DISPENSAR, a partir de 22 de março de 2023, Nicolli Reck, Matrícula SIAPE 3087068, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Planejamento Ambiental da Coordenadoria de Obras e Planejamento Ambiental e Urbano da Pró-Reitoria de Infraestrutura, Código FG1.128, para a qual foi designada pela Portaria de Pessoal UFSM N. 1.312, de 09/08/2021. (Processo n. 040777/2023-54)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 690-DESIGNAR Gianine Pivetta Mello, Matrícula SIAPE 1433521, ocupante do cargo de Arquiteto Urbanista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Planejamento Ambiental da Coordenadoria de Obras e Planejamento Ambiental e Urbano da Pró-Reitoria de Infraestrutura, Código FG1.128. (Processo n. 040777/2023-54)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>