<xml><article id="31305575" name="459-476" idOficio="9494718" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 21 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 21 de março de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, usando de suas atribuições legais; resolve:</p><p>459 - Dispensar, a pedido AGNELLO RUFINO DA SILVA JÚNIOR, Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Curso de Bacharelado em Administração do Campus "Amílcar Ferreira Sobral", Floriano - PI, a partir de 17/03/2023. (considerando o Processo n.º 23111.013292/2023-70).</p><p>460 - Designar JOSÉ EDUARDO SAMPAIO BORGES, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Curso de Bacharelado em Administração do Campus "Amílcar Ferreira Sobral", Floriano - PI, a partir de 17/03/2023, até o fim do atual mandato. (considerando o Processo n.º 23111.013292/2023-70)</p><p>461 - Dispensar RAFAELLA SANTIAGO SOUSA, Assistente Social, matrícula SIAPE n.º 2248787, da Função Gratificada, FG-2, de Chefe da Coordenação do Núcleo de Acessibilidade da UFPI, a partir de 20/03/2023. (considerando o Processo n.º 23111.013235/2023-57)</p><p>462 - Designar MARIA DILMA ANDRADE VIEIRA DOS SANTOS, Pedagoga, matrícula SIAPE n.º 2235087, para exercer a Função Gratificada, FG-2, de Chefe da Coordenação do Núcleo de Acessibilidade da UFPI, a partir de 20/03/2023. (considerando o Processo n.º 23111.013235/2023-57)</p><p>472 - 1. Autorizar o afastamento de ELISON FABRICIO BEZERRA LIMA, Professor do Magistério Superior, lotado na Coordenação do Curso de Ciências Biológicas/CAFS, para realizar estudos no exterior, com visita à coleção de Thysanoptera (Arthropoda: Insecta) do Smithsonian National Museum of Natural History, localizado no United States Department of Agriculture, em Beltsville, MD, EUA, pelo período de 130 dias, a partir de 15/02/2023.</p><p>2. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência do servidor. (considerando o Artigo 1º da Portaria nº 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24/04/2009; a Resolução CEPEX/UFPI n° 445, de 17 de Março de 2023; o Processo n.º 23111.056608/2022-70)</p><p>474 - No Ato da Reitoria n.º 229/23, de 08/02/2023, publicado no D.O.U. de 13/02/2023, referente a nomeação em caráter efetivo para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico na área de Enfermagem, com lotação no Colégio Técnico de Bom Jesus - PI, onde se lê: CARLA DANIELE ARAUJO FEITOSA, leia-se: CARLA DANIELLE ARAÚJO FEITOSA. (considerando o Processo n.º 23111.013659/2023-55).</p><p>475 - 1. Autorizar o afastamento de ALEXSANDRO CAVALCANTE SILVA, Assistente em Administração, SIAPE n°. 1474990, lotado na Superintendência de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - SEBTT, para prestar colaboração técnica junto ao Instituto federal do Piauí, Campus José de Freitas, pelo período de 24 (vinte e quatro meses), a partir de 03.04.2023.</p><p>2. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência do servidor. (considerando o Processo n.º 23111.005263/2023-58)</p><p>476 - Designar AUCÉLIA VIEIRA RAMOS, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE 3084856, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Letras, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", na cidade de Picos/PI, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 04/04/2023. (considerando o Processo n.º 23111.008335/2023-49)</p><p class="assina">GILDÁSIO GUEDES FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>