<xml><article id="31306669" name="Despacho_DOU_Padrao_24.03.2023 C" idOficio="9494919" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/03/2023" artClass="00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Banco Central do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 24 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 24 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência estabelecida pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, alterado pelo Decreto nº 10.789, de 8 de setembro de 2021, com fundamento no art. 84 da Lei nº 9.615, de 24 de março de 1998, no art. 102, X, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Ofício 12/2023/SEESP/SNEAD/DEEPE de 6 de março de 2023, autoriza o servidor ENRIQUE MONTERO DIAS a afastar-se do País na forma do disposto no art. 1º, inciso IV, do citado Decreto, a fim de participar como chefe de equipe e chefe de logística da Seleção Brasileira de Levantamento de Pesos, convocado pela Confederação Brasileira de Levantamento de Pesos, do Pré-Olímpico e Campeonato Pan-Americano Adulto, da IV Copa Santo Domingo, do Panamericano Sub-20, do Pré-Olímpico-Grand Prix I e do Campeonato Sul-Americano Adulto Sub-20 e Sub-17, em Bariloche, Argentina, em Santo Domingo, República Dominicana, em Manizales, Colômbia, em Havana, Cuba, e em Guayaquil, Equador, respectivamente, no período de 25 de março a 5 de julho de 2023, com ônus limitado, cabendo ao servidor as despesas com passagens aéreas e estada.</p><p class="assina">ROBERTO DE OLIVEIRA CAMPOS NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>