<xml><article id="31288784" name="TRT27032023045" idOficio="9492190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00064:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região/Diretoria-Geral de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454879">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP nº 214, de 23 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP nº 214, de 23 de março de 2023</p><p>O DESEMBARGADOR-Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o Processo Administrativo nº 425/2022, resolve:</p><p>NOMEAR os seguintes candidatos aprovados em concurso público, de acordo com os artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, para exercerem os cargos da carreira judiciária de TÉCNICO JUDICIÁRIO, ÁREA ADMINISTRATIVA, Classe A, Padrão 01, Nível Médio, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região:</p><p>ANDRE LUIS GAMA RODRIGUES (7º classificado - 9ª vaga), em vaga decorrente do falecimento da servidora Adelcy Silva Rocha Costa, conforme Portaria GP nº 277/2022, publicada no D.O.U. de 30-08-2022;</p><p>ANA BEATRIZ DE SA BEZERRA E SOUSA (9ª classificada -10ª vaga), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Natália de Jesus Alves, conforme Ato GP nº 18/2021, publicada no D.O.U. de 09-02-2021, e da transformação do cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Enfermagem, criado pela Lei n° 8.221/91, em Técnico Judiciário, Área Administrativa, de acordo com o Ato GP nº 110/2021, publicado no DEJT Admin de 26/08/2021 e em virtude da desistência expressa da candidata Maria Rita da Silva, classificada em 8º, conforme Proad nº 1426/2023;</p><p>DARLI MILENA CHAGAS DOS SANTOS (10ª classificada - 11ª vaga) em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Raimundo Luiz de França Filho, conforme Ato GP nº 122/2020, publicada no D.O.U. de 01-10-2020, e da transformação do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Artes Gráficas, criado pela Lei n° 8.221/91, em Técnico Judiciário, Área Administrativa, de acordo com o Ato GP nº 119/2021, publicado no DEJT Admin de 06/09/2021;</p><p>CARLA SANTANA PANARO (11ª classificada - 12ª vaga), em vaga decorrente da redistribuição de cargo vago pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do TRT da 19ª Região, originário da aposentadoria de Roseane Cavalcante de Freitas Estrela, criado pela Lei nº 8.219/91, e incluido no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 152/2022, publicada no D.O.U. de 23-05-2022;</p><p>LUCIANA DE MOURA SANTOS NOGUEIRA REGO (13ª classificada - 14ª vaga), em vaga decorrente da redistribuição de cargo vago pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do TRT da 8ª Região, originário da aposentadoria de Edson Antonio dos Santos Souza, criado pela Lei nº 8.432/1992, e incluído no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 140/2022, publicada no D.O.U. de 16-05-2022 e em virtude da desistência expressa do candidato André Pereira Araújo, classificado em 12º, conforme Proad nº 1425/2023;</p><p>VITOR MURILLO PERONI (14º classificado - 15ª vaga), em vaga decorrente da redistribuição de cargo vago pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do TRT da 5ª Região, originário da aposentadoria de Anadalva da Silva Carvalho, e incluido no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 161/2022, publicada no D.O.U. de 26-05-2022;</p><p>CARLOS EDUARDO ALBUQUERQUE MENDES (15º classificado - 16ª vaga), em vaga decorrente de transformação do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Telefonia, em Técnico Judiciário, Área Administrativa, de acordo com a RA 46/2022, publicada no DEJT Adm de 06/07/2022, vago no TRT da 12ª Região - vaga 846, redistribuido e incluído no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 208/2022, publicada no D.O.U. de 06-07-2022;</p><p>TIAGO GOMES DA SILVA (16º classificado - 17ª vaga), em vaga decorrente de transformação do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Telefonia, em Técnico Judiciário, Área Administrativa, de acordo com a RA 46/2022, publicada no DEJT Adm de 06/07/2022, vago no TRT da 12ª Região - vaga 850, redistribuido e incluído no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 208/2022, publicada no D.O.U. de 06-07-2022;</p><p>SERGIO GOMES DE OLIVEIRA (17º classificado - 19ª vaga) em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Luiziane Janja Façanha, criado pela Lei nº 8.221/91, conforme Ato GP nº 44/2022, publicada no D.O.U. de 01-04-2022;</p><p>MONIQUE GOMES DA SILVA FREITAS (19ª classificada - 20ª vaga), em vaga decorrente da redistribuição de cargo vago pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do TRT da 19ª Região, originário da aposentadoria de Sílvio Antônio Silva Costa, criado pela Lei nº 8.219/1991, e incluído no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 152/2022, publicada no D.O.U. de 23-05-2022.</p><p class="assina">MARCO AURÉLIO LUSTOSA CAMINHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>