<xml><article id="31303904" name="ATO PORTARIA GM 417" idOficio="9494497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00033:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00010" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GM/MMA Nº 417, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM/MMA Nº 417, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no § 2º do art. 6º da Lei nº 13.123, de 20 de maio de 2015, e nos §§ 2º e 3º do art. 7º do Decreto nº 8.772, de 11 de maio de 2016, e o que consta do Processo nº 02000.001064/2016-29, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Conselho de Gestão do Patrimônio Genético - CGen, os representantes dos órgãos e das entidades e organizações da sociedade civil a seguir indicados:</p><p>I - Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) titular: Carina Mendonça Pimenta;</p><p>b) primeiro suplente: Henry Philippe Ibanez de Novion; e</p><p>c) segundo suplente: José Renato Barcellos Ferreira;</p><p>II - Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) titular: Patrícia Bonilha de Toledo Piza;</p><p>b) primeiro suplente: Reginaldo Rossi do Carmo; e</p><p>c) segundo suplente: Antonio Guaraná Mendes;</p><p>III - Ministério da Saúde:</p><p>a) titular: Marcelo de Ramos Matos;</p><p>b) primeiro suplente: Daniel César Nunes Cardoso; e</p><p>c) segundo suplente: Ricardo Antônio Barcelos;</p><p>IV - Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) titular: Maria Angélica Ikeda;</p><p>b) primeiro suplente: Angelo Paulo Sales dos Santos; e</p><p>c) segundo suplente: Luiz Eduardo Andrade de Souza;</p><p>V - Ministério da Agricultura e Pecuária:</p><p>a) titular: Sibelle de Andrade Silva;</p><p>b) primeiro suplente: Luís Gustavo Asp Pacheco; e</p><p>c) segundo suplente: Fábio Macedo Silva;</p><p>VI - Ministério da Cultura:</p><p>a) titular: Juliana Izete Muniz Bezerra;</p><p>b) primeiro suplente: Alana de Fátima Andrade dos Santos; e</p><p>c) segundo suplente: Neuran Pereira da Silva;</p><p>VII - Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome:</p><p>a) titular: Márcia Regina de Carvalho Souza Gonçalves Muchagata;</p><p>b) primeiro suplente: Elisângela Sanches Januário; e</p><p>c) segundo suplente: Daiana Pereira Caetano;</p><p>VIII - Ministério da Defesa:</p><p>a) titular: Flávio Gaspar Bianchi;</p><p>b) primeiro suplente: Paulo Cezar Garcia Brandão; e</p><p>c) segundo Suplente: Marciley Thadeu Cartaxo da Costa;</p><p>IX - Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços:</p><p>a) titular: Rodrigo Sobral Rollemberg;</p><p>b) primeiro suplente: Rafael de Sá Marques;</p><p>X - Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação:</p><p>a) titular: Luiz Henrique Mourão do Canto Pereira;</p><p>b) primeiro suplente: Cláudia Morosi Czarneski; e</p><p>c) segundo suplente: Bruno Marangoni Martinelli;</p><p>XI - Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar:</p><p>a) titular: Moises Savian;</p><p>b) primeiro suplente: Tarcila Martins Portugal; e</p><p>c) segundo suplente: Zaré Augusto Brum Soares;</p><p>XII - Confederação Nacional da Indústria - CNI, para atuar na representação de que trata a alínea "a" do inciso II do art. 7º do Decreto nº8.772, de 2016:</p><p>a) titular: Mário Augusto de Campos Cardoso;</p><p>b) primeiro suplente: Leonardo Estrela Borges; e</p><p>c) segundo suplente: Fábio Brasiliano;</p><p>XIII - Confederação da Agricultura e Pecuária do Brasil - CNA:</p><p>a) titular: Rodrigo Justus de Brito;</p><p>b) primeiro suplente: Marco Antônio Ramos Caminha; e</p><p>c) segundo suplente: Nelson Ananias Filho;</p><p>XIV - Confederação Nacional da Indústria - CNI, para atuar na representação de que trata a alínea "c" do inciso II do art. 7º do Decreto nº8.772, de 2016:</p><p>a) titular: Thiago Falda Leite;</p><p>b) primeiro suplente: Julia Moreira Pupe; e</p><p>c) segundo suplente: Marina Moreira;</p><p>XV - Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC:</p><p>a) titular: Laila Salmen Espindola;</p><p>b) primeiro suplente: Lorena Carneiro Albernaz; e</p><p>c) segundo suplente: Manuela da Silva;</p><p>XVI - Associação Brasileira de Antropologia - ABA:</p><p>a) titular: Gersem José dos Santos Luciano;</p><p>b) primeiro suplente: Joana Cabral de Oliveira; e</p><p>c) segundo suplente: Sonia Maria Simões Barbosa Magalhães Santos;</p><p>XVII - Academia Brasileira de Ciências - ABC:</p><p>a) titular: Célio Fernando Baptista Haddad;</p><p>b) primeiro suplente: Elibio Leopoldo Rech Filho; e</p><p>c) segundo suplente: João Batista Calixto;</p><p>XVIII - Conselho Nacional dos Povos e Comunidades Tradicionais - CNPCT:</p><p>a) titular: Claudia Regina Sala De Pinho;</p><p>b) primeiro suplente: Joaquim Correa de Souza Belo; e</p><p>c) segundo suplente: Jhonny Martins De Jesus;</p><p>XIX - Conselho Nacional de Desenvolvimento Rural Sustentável - Condraf:</p><p>XX - Conselho Nacional de Política Indigenista - CNPI:</p><p>a) titular: Cristiane Gomes Julião.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria MMA nº 328, de 26 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 27 de julho de 2016, Seção 2, página 44.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARINA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>