<xml><article id="31293389" name="trt9a76-2023- ATO 94" idOficio="9492650" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="Ok" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20455460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 94, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 94, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e em face do contido no Despacho ADG nº 288/2023 e no Despacho ADG nº 1.182/2022, resolve:</p><p>Art. 1º ALTERAR o inciso I do Ato nº 118/2009, publicado no Diário da Justiça do Estado do Paraná de 24/7/2009, que concedeu aposentadoria a DOILTON VICENTE THOMAZ, que passa a ter a seguinte redação: "I - conceder aposentadoria por tempo de contribuição ao servidor DOILTON VICENTE THOMAZ, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos integrais correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Analista Judiciário Área Judiciária Especialidade Execução de Mandados, classe C, padrão 15, nos termos dos arts. 12 e 13 da Lei n.º 11.416/2006, acrescidos da vantagem pecuniária individual prevista na Lei n.º 10.698/2003, da vantagem do art. 67, da Lei n.º 8.112/1990, da vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI, equivalente a 4/10 de FC-4 (Chefe de Setor), conforme disposto nos arts. 3º, da Lei n.º 8.911/1994, art. 5º, da Lei n.º 9.624/1998 e 62-A, da Lei n.º 8.112/1990, da parcela da Gratificação de Atividade Externa - GAE, prevista no art. 16, da Lei n.º 11.416/2006 c/c art. 1º, Anexo II da Portaria Conjunta n.º 1/2007, publicada no Diário Oficial da União - Seção 1, de 9/3/2007, e do Adicional de Qualificação - AQ, nos termos dos arts. 14, § 5º e 15, III da Lei n.º 11.416/2006 e art. 6º, III, Anexo I, da Portaria Conjunta n.º 1/2007;"</p><p>Art. 2º Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANA CAROLINA ZAINA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>