<xml><article id="31301275" name="PORTARIA GPR 774" idOficio="9494055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00048" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 774, DE 21 de MARÇO de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 774, DE 21 de MARÇO de 2023</p><p>O PRIMEIRO VICE-PRESIDENTE NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1010488/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ALAN JACOBINA DE ANDRADE, matrícula N. 308.537, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Encarregado, do Posto de Contadoria-partidoria do Fórum do Paranoá, ficando dispensado GUILHERME BASILIO LOPES, matrícula N. 315.590, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 2º Designar GUILHERME BASILIO LOPES, matrícula N. 315.590, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Posto de Contadoria-partidoria do Fórum do Itapoã, ficando dispensada, a pedido, HOZANA DE FATIMA CRISTINA DA SILVA PAES, matrícula N. 310.775, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ANGELO PASSARELI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>