<xml><article id="31299093" name="DOU2-MT-1-PT-73-UNI-PR-MT-000104" idOficio="9493674" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00065:00010:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00073" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 73, de 22 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 73, de 22 de março de 2023</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MATO GROSSO, com lastro no inciso II do artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, por força do que dispõe a Portaria PGR/MPF nº 908, de 08/11/2022, publicada no DOU - Seção 2, de 10/11/2022, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar o servidor Bruno Hiroshi Tsuneda, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25409, da Função de Confiança de Chefe do Setor de Registro e Acompanhamento Funcional, FC-1, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 2º. Exonerar a servidora Thaís Laura Fortes Bumlai do Prado, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23885, do Cargo Comissionado de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, CC-2, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 3º. Nomear o servidor Bruno Hiroshi Tsuneda, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25409, para o Cargo Comissionado de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, CC-2, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 4º. Nomear a servidora Thaís Laura Fortes Bumlai do Prado, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23885, do Cargo Comissionado de Assessor-chefe, Nível II, da Assessoria Especial, CC-2, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 5º. Dispensar o servidor Bruno Hiroshi Tsuneda, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25409, do encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, CC-2, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 6º. Designar a servidora Fernanda Larissa Vasques de Medeiros Leonez, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27381, para o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, CC-2, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p class="assina">VANESSA CRISTHINA MARCONI ZAGO RIBEIRO SCARMAGNANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>