<xml><article id="31296931" name="PORTARIA EMCFA-MD NA 1688" idOficio="9493300" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD  N° 1.688, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD N° 1.688, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 2º e o art. 3º da Portaria nº 3.320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, conforme o disposto no inciso II do art. 15 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, e considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e os Processos Administrativos nº 60250.000059/2022-00 e nº 09243.000099/2023-66, resolve:</p><p>DESIGNAR a Capitão-Tenente JULIANA CRISTINA CARLOS, do Comando da Marinha, para exercer função individual, de natureza militar, na Missão Multidimensional Integrada das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA), como "United Nations Military Observer", no período de 17 de abril de 2023 a 16 de abril de 2024, com ônus a cargo do Comando da Marinha e da Organização das Nações Unidas.</p><p>A missão acima é considerada do tipo transitória, de natureza militar, com mudança de sede e sem dependentes, estando enquadrada na alínea "b" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinados com o inciso IV e com a alínea "a" do § 1º do art. 5º, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Alte Esq RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>