<xml><article id="31303986" name="Nomeacao Suzana e Davidson__TVKP" idOficio="9494531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 784, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 784, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 205, publicada no DOU de 07-02-2020, Seção 1, fls. 34, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art.10 da Lei nº 8.112/90, SUZANA REGINA MORO, habilitada em Concurso Público regido pelo Edital nº 181/2022, publicado no DOU de 19-12-2022, fls. 74 a 77, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 59/2023, publicado no DOU de 21-03-2023, fls 59 a 60, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Adjunto A, Nível 1, com Doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, o Quadro de Pessoal desta Universidade, para o Campus de Poços de Caldas, em código De vaga SIAPE nº 0933731. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="assina">Alessandro Antônio Costa Pereira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 794, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 205, publicada no DOU de 07-02-2020, Seção 1, fls. 34, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art.10 da Lei nº 8.112/90 DAVIDSON DE OLIVEIRA FRANÇA JÚNIOR habilitado em Concurso Público regido pelo Edital nº 174/2022, publicado no DOU de 16-12-2022, fls. 83 a 85, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 57/2023, publicado no DOU de 21-03-2023, fls 59, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Adjunto A, Nível 1, com Doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, o Quadro de Pessoal desta Universidade, para o Campus de Poços de Caldas, em código De vaga SIAPE nº 0933732. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="assina">Alessandro Antônio Costa Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>