<xml><article id="31299833" name="Nomeacao de WALMIR DOS REIS MIRA" idOficio="9493814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GR Nº 1.819, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GR Nº 1.819, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe confere o Art. 9, inciso XVII, do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no Art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 6.944 de 21/08/2009 (DOU de 24/08/2009) e no Decreto nº 7.485 de 18/05/2011 (DOU de 19/05/2011), com alterações introduzidas pelo Decreto 8.259/2014 de 29/05/2014 (DOU de 30/05/2014), bem como o disposto no art. 2º, inciso III, alínea a da Portaria MEC 1.373/2019 de 18/07/2019 (DOU 19/07/2019), tendo em vista o que consta no Processo de nº. 23083.008459/2022-06, resolve:</p><p>Nomear WALMIR DOS REIS MIRANDA FILHO, em caráter efetivo, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Adjunto, Classe A, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, de que trata o Edital n° 34 de 23/05/2022, publicado no DOU de 24/05/2022, Seção 3, págs. 1457-1460, homologado através do Edital nº 01 de 02/01/2023, publicado no DOU de 11/01/2023, Seção 3, pág. 83, na área de Estatística, do Departamento de Matemática, do Instituto de Ciências Exatas, em Regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, em decorrência da Vacância de BARBARA DA COSTA CAMPOS DIAS, código 0931519, data de publicação da origem da vaga 03/03/2023.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS GR DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no Art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 9.739 de 28/03/2019 (DOU de29/03/2019), no Decreto nº 7.232 de 19/07/2010 (DOU de 20/07/2010) e na Lei 12.990, de09/06/2014 (DOU de 10/06/2014), bem como o disposto no art.2º, inciso III, alínea 'a' da Portaria MEC 1.373/2019 de 18/07/2019 (DOU 19/07/2019), tendo em vista o que consta no Processo de n°. 23083.089213/2021-38,</p><p>Nº. 1.838 - Nomear CAROLINA FERREIRA DE OLIVEIRA SOUZA, em caráter efetivo, no cargo de Assistente em Administração (código 02), Nível de Classificação 'D', Nível de Capacitação 'I', Padrão de vencimento '1', do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 104 de 26/12/2019, DOU de27/12/2019, Seção 3 págs. 117 a 121, homologado através do Edital nº 11 de 10/02/2013, publicado no DOU de 13/02/2023, Seção 3, páginas 66 a 68, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da Aposentadoria de ANA JULIA BALTAZAR AVILA, código da vaga 0297976, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 31/05/2022.</p><p>Nº. 1.839 - Nomear FLÁVIO LEONCIO DE AMORIM, em caráter efetivo, no cargo de Assistente em Administração (código 02), Nível de Classificação 'D', Nível de Capacitação 'I', Padrão de vencimento '1', do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 104 de26/12/2019, DOU de 27/12/2019, Seção 3 págs. 117 a 121, homologado através do Edital nº 11 de 10/02/2013, publicado no DOU de 13/02/2023, Seção 3, páginas 66 a68, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da aposentadoria de CARLOS ALBERTO ABDALA, código da vaga 0346228, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 31/01/2020.</p><p>Nº. 1.840 - Nomear LAUANE DE SOUZA SILVA, em caráter efetivo, no cargo de Assistente em Administração (código 02), Nível de Classificação 'D', Nível de Capacitação 'I', Padrão de vencimento '1', do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 104 de26/12/2019, DOU de 27/12/2019, Seção 3 págs. 117 a 121, homologado através do Edital nº 11 de 10/02/2013, publicado no DOU de 13/02/2023, Seção 3, páginas 66 a68, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da Aposentadoria de ENICEI FIRMO MONTEIRO, código da vaga 0298413, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 30/06/2022.</p><p>Nº. 1.841 - Nomear PABLO TINOCO DA SILVA, em caráter efetivo, no cargo de Assistente em Administração (código 02), Nível de Classificação 'D', Nível de Capacitação 'I', Padrão de vencimento '1', do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 104 de26/12/2019, DOU de 27/12/2019, Seção 3 págs. 117 a 121, homologado através do Edital nº 11 de 10/02/2013, publicado no DOU de 13/02/2023, Seção 3, páginas 66 a68, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da aposentadoria de CELIA CRISTINA BARBOSA, código da vaga 0238433, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 30/06/2022.</p><p>Nº. 1.842 - Nomear VINICIUS FRANCISCO CARLOS DOS SANTOS, em caráter efetivo, no cargo de Assistente em Administração (código 02), Nível de Classificação 'D', Nível de Capacitação 'I', Padrão de vencimento '1', do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 104 de 26/12/2019, DOU de 27/12/2019, Seção 3 págs. 117 a 121, homologado através do Edital nº 11 de 10/02/2013, publicado no DOU de13/02/2023, Seção 3, páginas 66 a 68, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da Aposentadoria de LUIZ CARLOS BORGES MENDES, código da vaga 0298199, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos -QRSTA, data de publicação da origem da vaga 29/07/2022.</p><p>Nº. 1.844 - Nomear MARCOS ROBERTO GALVÃO DE CARVALHO, em caráter efetivo, no cargo de Assistente em Administração (código 02), Nível de Classificação 'D', Nível de Capacitação 'I', Padrão de vencimento '1', do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 104 de 26/12/2019, DOU de 27/12/2019, Seção 3 págs. 117 a 121, homologado através do Edital nº 11 de 10/02/2013, publicado no DOU de13/02/2023, Seção 3, páginas 66 a 68, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da aposentadoria de CLAUDIO CARLOS NAZARIO, código da vaga0867413, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA,data de publicação da origem da vaga 21/03/2022.</p><p>Nº 1.845 - Nomear ANA LUÍSA BENTO DA SILVA BARBOSA, em caráter efetivo, no cargo de Assistente em Administração (código 02), Nível de Classificação 'D', Nível de Capacitação 'I', Padrão de vencimento '1', do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 104 de 26/12/2019, DOU de 27/12/2019, Seção 3 págs. 117 a 121, homologado através do Edital nº 11 de 10/02/2013, publicado no DOU de13/02/2023, Seção 3, páginas 66 a 68, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da Aposentadoria de SILMA DIAS GONÇALVES, código da vaga0302879, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 22/02/2021.</p><p>Nº. 1.846 - Nomear FILIPE DE MENEZES AZEVEDO, em caráter efetivo, no cargo de Assistente em Administração (código 02), Nível de Classificação 'D', Nível de Capacitação 'I', Padrão de vencimento '1', do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 104 de26/12/2019, DOU de 27/12/2019, Seção 3 págs. 117 a 121, homologado através do Edital nº 11 de 10/02/2013, publicado no DOU de 13/02/2023, Seção 3, páginas 66 a68, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da NELMARODRIGUES GOMES PEREIRA, código da vaga 0298034, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 30/06/2022.</p><p>Nº. 1.847 - Nomear MARIANA BELO MARCELINO, em caráter efetivo, no cargo de Assistente em Administração (código 02), Nível de Classificação 'D', Nível de Capacitação 'I', Padrão de vencimento '1', do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 104 de26/12/2019, DOU de 27/12/2019, Seção 3 págs. 117 a 121, homologado através do Edital nº 11 de 10/02/2013, publicado no DOU de 13/02/2023, Seção 3, páginas 66 a68, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da aposentadoria de ENI GOMES RIBEIRO, código da vaga 0298789, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 29/07/2022.</p><p>Nº. 1.849 - Nomear LEONARDO MAULAZ DA SILVA, em caráter efetivo, no cargo de Assistente em Administração (código 02), Nível de Classificação 'D', Nível de Capacitação 'I', Padrão de vencimento '1', do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 104 de26/12/2019, DOU de 27/12/2019, Seção 3 págs. 117 a 121, homologado através do Edital nº 11 de 10/02/2013, publicado no DOU de 13/02/2023, Seção 3, páginas 66 a68, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da Posse em Cargo Inacumulável de EDUARDO DOS SANTOS DE OLIVEIRA, código da vaga0315344, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 15/01/2020.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>