<xml><article id="31288853" name="Portarias de nomeacao 27-03-23" idOficio="9489652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20451367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 654/2020, publicada no DOU de 13/03/2020, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 12.772, de 28/12/2012 com alterações constantes na Lei nº 12.863, de 24/09/2013 e Lei n° 13.325 de 29/07/2016, resolve:</p><p>Nº 1.337 - Nomear MAÍTA POLI DE ARAUJO habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 139, de 09 de março de 2023, publicado no DOU de 13/03/2023, p. 74, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas, código da vaga n° 0674634. Origem da vaga: Exoneração de Simone Elias, DOU de 03/02/2022. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.338 - Nomear TATIANA CARVALHO DE SOUZA BONETTI habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 140, de 09 de março de 2023, publicado no DOU de 13/03/2023, p. 75, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas, código da vaga n° 0674830. Origem da vaga: Falecimento de Manoel João Batista Castello Girão, DOU de 30/11/2021. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.339 - Nomear TAMIRIS PEREIRA RIZZO habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 141, de 09 de março de 2023, publicado no DOU de 13/03/2023, p. 75, para o cargo de Professor Adjunto A, Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0707208. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria Graciela Gonzalez Perez de Morell, DOU de 03/03/2022. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>