<xml><article id="31301664" name="ATO PORTARIA NA 302 303 e 300" idOficio="9494151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:3022023" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457655">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 302 PRES/DG/SGP/COPES, DE 23 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 302 PRES/DG/SGP/COPES, DE 23 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e considerando o disposto no art. 93, inciso I, da Lei nº 8.112/90; artigos 3º e 4º da Resolução TRETO nº 186/2009 e o que consta nos autos do processo SEI nº 0003457-37.2023.6.27.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora CRISTIANE COSTA SILVA ROCHA, Técnica Judiciária, Área Administrativa, integrante do quadro de pessoal efetivo deste Regional, para o Tribunal Regional Federal da 1ª Região, com lotação na Seção Judiciária do Tocantins, para o exercício da função comissionada de Assistente Adjunto II, Código FC-02, a contar de 27/03/2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Des. Helvécio de Brito Maia Neto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 303 PRES/DG/SGP/COPES, DE 23 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do art. 20, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal, e o que consta nos autos do processo SEI nº 0003457-37.2023.6.27.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora CRISTIANE COSTA SILVA ROCHA, Técnica Judiciária, Área Administrativa, integrante do quadro de pessoal efetivo deste Regional, do exercício da função comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Seção de Protocolo e Expedição/COGIN/SJI, a partir de 27/03/2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Des. Helvécio de Brito Maia Neto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 300 PRES/DG/SGP/COPES, DE 23 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o que consta nos autos do SEI 0003762-21.2023.6.27.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JOSÉ CARLOS FARIA para exercer, a partir de 1º de abril de 2023, a função comissionada de Chefe da Seção de Transportes/SETRAN, nível FC-6, ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. Helvécio de Brito Maia Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>