<xml><article id="31295595" name="Portarias de 24 de marco de 2023" idOficio="9493091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 20-04-2021, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 74, de 22-04-2021, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 293 - Art. 1º EXONERAR o servidor RAFAEL DE OLIVEIRA LEITE, matrícula Siape 150****, do cargo de Diretor de Orçamento e Finanças do IF Sudeste MG - Reitoria, código CD-03, a partir de 26-03-2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 294 - Art. 1º DISPENSAR o servidor RAFAEL DE OLIVEIRA LEITE, matrícula Siape 150****, do encargo de Gestor Financeiro do IF Sudeste MG - Reitoria, a partir de 26-03-2023. Art.</p><p>2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 295 - Art. 1º DISPENSAR o servidor RAFAEL DE OLIVEIRA LEITE, matrícula Siape 150****, do encargo de Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão SIAFI do IF Sudeste MG - Reitoria, a partir de 26-03-2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 296 - Art. 1º NOMEAR a servidora QUEILA RAFAELA MARTINS OSÓRIO TEIXEIRA, matrícula Siape 151****, ocupante do cargo de Assistente em Administração no Instituto Federal do Piauí, para o cargo de Diretora de Orçamento e Finanças do IF Sudeste MG - Reitoria, código CD-03, a partir de 27-03-2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 297 - Art. 1º DESIGNAR a servidora QUEILA RAFAELA MARTINS OSÓRIO TEIXEIRA, matrícula Siape 151****, ocupante do cargo de Assistente em Administração no Instituto Federal do Piauí, para o encargo de Gestora Financeira do IF Sudeste MG - Reitoria, a partir de 27-03-2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 298 - Art. 1º DESIGNAR a servidora QUEILA RAFAELA MARTINS OSÓRIO TEIXEIRA, matrícula Siape 151****, ocupante do cargo de Assistente em Administração no Instituto Federal do Piauí, do encargo de Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão SIAFI do IF Sudeste MG - Reitoria, a partir de 27-03-2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 299 - Art. 1º EXONERAR o servidor ISAAC EUZÉBIO DE FARIA, Siape 192****, do cargo de Diretor de Administração do IF Sudeste MG - Reitoria, código CD-03, a partir de 31-03-2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 300 - Art. 1º NOMEAR o servidor RAFAEL DE OLIVEIRA LEITE, matrícula Siape 1509547, para o cargo de Diretor de Administração do IF Sudeste MG - Reitoria, código CD-03, a partir de 01-04-2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 301 - Art. 1º DELEGAR COMPETÊNCIA aos Diretores-Gerais dos campi do IF Sudeste MG para concessão de licença para capacitação aos servidores de suas respectivas unidades.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">André Diniz de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>