<xml><article id="31303469" name="trt234973" idOficio="9494394" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458112">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT/SGH/DG/GP Nº 34, de 24 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT/SGH/DG/GP Nº 34, de 24 de março de 2023</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno; Considerando o contido no PROAD 4.966/2022; Considerando o teor da PORTARIA TRT/DG/GP Nº 1557/2022, publicada no DOU do dia 08/12/2022, Seção 01, edição 230, pág. 494, que homologa ad referendum, o resultado final do Concurso Público para os cargos do quadro de pessoal efetivo deste Regional; Considerando os termos do Ofício Circular CSJT/GP/SG/SGPES Nº 20/2023, que autorizou o provimento de cargos do Anexo V da LOA, conforme quantitativo constante do anexo I do referido Ofício; Considerando os termos dos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90; Considerando o ATO TRT/DG/GP - 111/2019, que concedeu, de ofício, aposentadoria por invalidez permanente ao servidor Paulo Ady de Souza Trindade, no cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, com fundamento nos artigos arts. 40, §§ 1º, I, 14 e 16 da CF/88 (redações anteriores à EC n. 103/2019), 186, I da Lei n. 8.112/90 e 3º, II, § 1º da Lei n. 12.618/2012; e Considerando o disposto no PROAD n. 3.285/2023. resolve:</p><p>Nomear a candidata MARILLIAN VITORIA ALVES DE FARIA para exercer o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 8.432/1992.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>