<xml><article id="31304340" name="PortsGR6186 a 6190-23 NomDoc" idOficio="9494596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458343">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 24 de março de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, e Portaria MEC nº 1.373, de 18 de julho de 2019, CONSIDERANDO o inciso I dos Artigos 8º e 9º, e do Artigo 10 da Lei nº 8.112/90, a Lei nº 12.772 de 28/12/2012, a Lei n° 12.863 de 24/09/2013, a Portaria Interministerial MP/MEC nº 316 de 09/10/2017, publicada no DOU de 19/10/2017, resolve:</p><p>Nº 6.186 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, MARIO HENRIQUE DA MATA MARTINS, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Psicologia do Centro de Educação e Ciências Humanas, em vaga decorrente da aposentadoria de Ana Lucia Rossito Aielo, publicada no DOU de 31/03/2022, seção 2, página 49, código nº 334019.</p><p>2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação deste Ato no D.O.U. (Processos nº 23112.038399/2022-53 e 23112.037812/2022-62)</p><p>Nº 6.187 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, DENISE MARIA REIS, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Educação do Centro de Educação e Ciências Humanas, em vaga decorrente da Aposentadoria de João Virgilio Tagliavini, publicada no DOU de 01/06/2021, seção 2, página 38, código nº 333821.</p><p>2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação deste Ato no D.O.U. (Processos nº 23112.038385/2022-30 e 23112.037812/2022-62)</p><p>Nº 6.188 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, RAFAEL BARBOSA, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Engenharia de Materiais do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia, em vaga decorrente da Aposentadoria de José Augusto Marcondes Agnelli, publicada no DOU de 15/07/2019, seção 2, página 58, código nº 333120.</p><p>2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação deste Ato no D.O.U. (Processo nº 23112.038396/2022-10 e 23112.037812/2022-62 )</p><p>Nº 6.189 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, DIEGO ANDRADE LEMOS, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Engenharia Química do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia, em vaga decorrente da Aposentadoria de Everaldo Cesar da Costa Araujo, publicada no DOU de 04/03/2020, seção 2, página 47, código nº 333576.</p><p>2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processos nº 23112.038394/2022-21 e 23112.037812/2022-62)</p><p>Nº 6.190 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, PEDRO FERNANDES GALÉ, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Filosofia do Centro de Educação e Ciências Humanas, em vaga decorrente do falecimento de Luis Fernandes dos Santos Nascimento, publicada no DOU de 18/07/2022, seção 2, página 48, código nº 814570.</p><p>2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processos nº 23112.038397/2022-64 e 23112.037812/2022-62)</p><p class="assina">Ana Beatriz de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>