<xml><article id="31304759" name="NOMEACOES TJ - Portarias 132 133" idOficio="9494649" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00044:00001:00002:00004:00002:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Diretoria de Administração/Secretaria de Licitações e Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 132, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 132, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o disposto no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e CONSIDERANDO o que costa do Processo TRT/ePAD/11.000/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, os seguintes candidatos para exercer, em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal:</p><p>ANDRÉ ADOLFO KORK ADRIAZOLA para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de Matozinhos Alves de Almeida, vaga 375.</p><p>ANA PAULA WITT MOSENA para 3ª Vara do Trabalho de Contagem, em vaga decorrente da aposentadoria de Admar Sousa Santos, vaga 390.</p><p>ÍTALO GERALDO DE SOUSA para Vara do Trabalho de Paracatu, em vaga decorrente do falecimento de Alberto Machado Dias, vaga 659.</p><p>LORIANA ANDRADE DA SILVA FERREIRA para Vara do Trabalho de Patrocínio, em vaga decorrente da aposentadoria de Paulo José da Silva, vaga 188.</p><p>SANDRA CORRÊA ARRUDA para Vara do Trabalho de Paracatu, em vaga decorrente da aposentadoria de Teresinha de Jesus Silva Freitas, vaga 413.</p><p>ISABELA SARAIVA DA SILVA COUTO para Belo Horizonte, em vaga decorrente aposentadoria de Valdir Pinto, vaga 301.</p><p>SOFIA DALCUM MAFRA para 2ª Vara do Trabalho de Passos, em vaga decorrente da aposentadoria de de Gustavo Emmanuel Pereira Martins, vaga 671.</p><p>MARILIA BUENO DA CUNHA para Vara do Trabalho de Sabará, em vaga decorrente da aposentadoria de Murílio Johann De Resende, vaga 642.</p><p>AMANDA DE ALBUQUERQUE ROCHA para Vara do Trabalho de São Sebastião do Paraíso, em vaga decorrente da aposentadoria de Luciene Salgado Bastos de Castro, vaga 523.</p><p>RONALDO DOS REIS SOUTO JÚNIOR para Vara do Trabalho de Monte Azul, em vaga decorrente da aposentadoria Maria Aparecida Da Cunha, vaga 1030.</p><p>ANA CLÁUDIA BRAGA SOUZA MOREIRA TIMOSSI para 3ª Vara do Trabalho de Pouso Alegre, em vaga decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Juliana Santos Guimarães, vaga 1768.</p><p>RAYSSALUARA FERREIRA E SOUSA para 4ª Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano, em vaga decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Raissa Geórgia Cordeiro Ferreira da Silva, vaga 2191.</p><p>LARISSA OLIVEIRA SILVÉRIO MENDES para Vara do Trabalho de Caxambu, em vaga decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Lane Cristina Cunha, vaga 2002.</p><p>VINICIUS COSTA DE AGUIAR para Vara do Trabalho de Patrocínio, em vaga decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Daniel Maia de Carvalho, vaga 1628.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p><p class="identifica">PORTARIA GP Nº 133, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o disposto no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; CONSIDERANDO o disposto no art.1ª da Lei n. 12.990, de 9 de junho de 2014, e CONSIDERANDO o que consta do Processo TRT/ePAD/11000/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, os seguintes candidatos, para exercer, em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, em vagas reservadas aos candidatos negros:</p><p>CLAUDINEI RAMOS NEVES para Belo Horizonte, em vaga decorrente do falecimento de Antônio Coelho da Silva, vaga 345.</p><p>ANA CAROLINA DA SILVA LAURINDO BARBOZA para Vara do Trabalho de Guanhães, em vaga decorrente da aposentadoria de Vilma Nublato Fiúza, vaga 408.</p><p>JONATHAN CLÁUDIO PEREIRA para Vara do Trabalho de Guanhães, em vaga decorrente da aposentadoria de Francisca Pedro Neiva Chagas, vaga 269.</p><p>DENISE TATIANE MIGUEL para 3ª Vara do Trabalho de Contagem, em vaga decorrente da exoneração a pedido de Rogério Fernandes Duarte, vaga 1855.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p><p class="identifica">PORTARIA GP GP Nº 134, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o disposto no art. 5º, §2º, no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; CONSIDERANDO o disposto no art. 8º, §1º, do Decreto n. 9.508, de 24 de setembro de 2008, e CONSIDERANDO o que costa do Processo TRT/ePAD/11.000/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, o candidato abaixo relacionado, para exercer em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal em vaga reservada à pessoa com deficiência:</p><p>RAFAEL YOSHIO TIBA para Vara do Trabalho de Pirapora, em vaga decorrente da aposentadoria de Francisco Modesto de Faria Neto, vaga 356.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p><p class="identifica">PORTARIA GP Nº 136, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o disposto no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e CONSIDERANDO o que costa do Processo T/ePAD/11.000/2023,resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, o seguinte candidato relacionado para exercer, em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado Especialidade Tecnologia da Informação, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal:</p><p>CLEBER DE MATTOS CASALI para Belo Horizonte, em vaga decorrente da posse em outro cargo público inacumulável por Diego Villendel Rodrigues Rocha, vaga 2184.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 138, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o disposto no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e CONSIDERANDO o que costa do Processo TRT/ePAD/11.000/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, os seguintes candidatos para exercer em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Contabilidade, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal:</p><p>RAFAEL MATEUS HENRIQUE DOS SANTOS PACHECO para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de Maria Dorotea de Oliveira Malard, vaga 917.</p><p>ADNA PAULA SEVERINO ROSA para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de Emilce Reggiani Martins, vaga 354.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>