<xml><article id="31303026" name="DOU2-PB-1-PT-64-UNI-PR-PB-000135" idOficio="9494356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00065:00010:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00064" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 64, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 64, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso da competência legal, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora VIVIANNE EMÍLIA REIS OLIVEIRA, matrícula 13841, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, código AN030101, do Cargo em Comissão de Assessor - Nível IV, CC-04, do Gabinete do Procurador da República, Dr. Bruno Galvão Paiva, da Procuradoria da República no Estado da Paraíba, nomeando em seu lugar, para ocupar o referido cargo, a servidora NATÁLIA FERNANDES GONDIM MARQUES, matrícula 22477, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, código AN030101.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora VIVIANNE EMÍLIA REIS OLIVEIRA, matrícula 13841, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, código AN030101, para o Cargo em Comissão de Assessor - Nível II, CC-02, do gabinete do Grupo de Atuação e Combate ao Crime Organizado, GAECO, da Procuradoria da República no Estado da Paraíba.</p><p>Art. 3º Exonerar a servidora NATÁLIA FERNANDES GONDIM MARQUES, matrícula 22477, ocupante do cargo Analista do MPU/Direito, código AN030101, do Cargo em Comissão de Assessor - Nível IV, CC-04, do Gabinete do Procurador da República, Dr. Renan Paes Felix, da Procuradoria da República no Estado da Paraíba, nomeando para ocupar o referido cargo, o servidor HERNANDO LIMA ZACARIAS MARIN, matrícula 25942, ocupante do cargo Analista do MPU/Direito, código AN030101.</p><p>Art. 4º Exonerar o servidor HERNANDO LIMA ZACARIAS MARIN, matrícula 25942, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, código AN030101, do Cargo em Comissão de Assessor - Nível IV, CC-04, do GabPR11, da Procuradoria da República no Estado da Paraíba, nomeando o servidor JOÃO AUGUSTO MALUF, matrícula 32345, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, código AN030101, para o referido cargo.</p><p>Art. 5º Dispensar a servidora MICHELLE CHRISTINA DANTAS BEZERRA MESSETTI, matrícula: 12929, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da Função de Assistente - Nível II, FC-02, do gabinete do Procurador da República, Dr. Bruno Galvão Paiva, da Procuradoria da República na Paraíba, designando em seu lugar para ocupar a referida função, MICHAEL PEREGRINO MEIRELES, matrícula 9823, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, código TC020101.</p><p>Art. 6º Designar a servidora MICHELLE CHRISTINA DANTAS BEZERRA MESSETTI, matrícula: 12929, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para a Função de Assistente - Nível II, FC-02, do gabinete do Grupo de Atuação e Combate ao Crime Organizado, GAECO, da Procuradoria da República no Estado da Paraíba.</p><p>Art. 7º Dispensar o servidor MICHAEL PEREGRINO MEIRELES, matrícula: 9823, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, código TC020101, da Função de Assistente - Nível II, FC-02, do gabinete do Procurador da República, Dr. Renan Paes Felix, da Procuradoria da República na Paraíba, designando em seu lugar, para ocupar a referida função, a servidora CANDICE ALEXANDRA DUARTE SOBREIRA NUNES, matrícula 18149, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, código TC020101.</p><p>Art. 8º Dispensar a servidora CANDICE ALEXANDRA DUARTE SOBREIRA NUNES, matrícula: 18149, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, código TC020101, da função de Assistente - Nível II, FC-02, do GabPR11, da Procuradoria da República no Estado da Paraíba, designando para ocupar a referida função, o servidor ANTÔNIO CÉSAR JORDÃO CHAGAS, matrícula 16030, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, código TC020101.</p><p>Art. 9º Tornar sem efeito as Portarias nºs 48, 49, 51 e 52, publicadas no DOU - SEÇÃO II de 15/03/2023, Página 72. As Portarias nºs 47 e 50, publicada no DOU - SEÇÃO II de 17/03/2023, Página 79. As Portarias nºs 55 e 56, publicadas no DOU - SEÇÃO II de 24/03/2023, Página 76.</p><p>Art. 10º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ GUILHERME FERRAZ DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>