<xml><article id="31298764" name="Portaria Elaine Retificacao" idOficio="9493617" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00060:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Formiga/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 41, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS FORMIGA, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.332, de 22/09/2015, publicada no DOU de 23/09/2015, Seção 2, pág. 19, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015 e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475/2016 de 06/04/2016, publicada no DOU de 15/04/2016, Seção 2, pág. 17. Retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22. Considerando a Portaria N°. 1078 de 27 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º RETIFICAR a epígrafe da Portaria nº 20, de 23 de fevereiro 2023, que dispensou, a pedido, servidora ocupante de função gratificada do IFMG - Campus Formiga, publicada no Diário Oficial da União nº 41, de 01 de março de 2023, página 28, Seção 2, conforme segue:</p><p>Onde se lê: PORTARIA Nº 20, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p>Leia-se: PORTARIA Nº 21, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p>Art. 2 <sup>o</sup> Determinar que a Seção de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Determinar que esta portaria seja publicada no Boletim de Serviços Eletrônico do IFMG e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WASHINGTON SANTOS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>