<xml><article id="31300557" name="PortPessoal3BA" idOficio="9493948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00017:00024:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 3, DE 14 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 3, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO ESTADO DA BAHIA - SR(05), no uso das suas atribuições que lhe são conferidas pelo art. 20 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 118, Inciso XVII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.017791/2023-31, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão a Sra. ELIANA GUEDES DA SILVA ALBIANI e as filhas MARIA HELENA GUEDES ALBIANI ALVES (menor) e BÁRBARA CATARINA GUEDES ALBIANI ALVES, em razão do falecimento do servidor ANTONIO CARLOS ALBIANI ALVES JÚNIOR, ocorrido em 09 de fevereiro de 2023, no Cargo de Engenheiro Agrônomo, Classe S, Padrão III, Matricula SIAPE nº. 1034840, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 215, combinado com os artigos 217, inciso I e IV, alínea "a", 218; 219, inciso I, 222, inciso IV e VII, alínea "b", item "1 e 6"; e 225, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, a partir da data do óbito, a ser calculada nos termos do art. 23, caput e §1º e 4º c/c o art. 24, § 1º, inciso II e § 2º, da Emenda Constitucional nº 103/2019,</p><p class="assina">CARLOS JOSÉ BARBOSA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>