<xml><article id="31301489" name="27 MARCO 2023" idOficio="9494119" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 21 de Março de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.862 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de MARIA EMÍLIA CARVALHO ARAÚJO VIEIRA, efetuada pela Portaria nº 906, publicada no D.O.U. de 13/02/2023, seção 2, página 30, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, com lotação no Instituto Verbena, por não ter tomado posse em virtude de não atendimento dos requisitos de formação exigidos em edital. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>Nº 1.863 - Tornar sem efeito os termos da Portaria nº 1198, publicada no D.O.U. de 24/02/2023, seção 2, página 36, que prorrogou o contrato de DEBORAH RODRIGUES BORGES, Matrícula nº 1278112/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Informação e Comunicação. (Processo nº 23070.019183/2021-41)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.868 - Autorizar o afastamento do País a OSVALDO VILELA GARCIA FILHO, Matrícula nº 2127574/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Medicina, para participar do evento "Functional Neurosurgery Observership", na cidade de Toronto/Canadá, no período de 01 a 08/04/2023, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.015118/2023-17)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.888 - Art. 1º Reconduzir NARA ALINE COSTA, Matrícula nº 3154980/SIAPE, Professor Adjunto, à função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Nutrição e Saúde da Faculdade de Nutrição, FCC.</p><p>Art. 2º Designar LUIS CARLOS CUNHA JUNIOR, Matrícula nº 2240633/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Programa de Pós-Graduação em Nutrição e Saúde da Faculdade de Nutrição.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 01/04/2023. (Processo nº 23070.014541/2023-91)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p><p>PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 1.895 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, AMORACYR JOSE COSTA NUNEZ, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 32, publicado no D.O.U. de 22/03/2023, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Escola de Veterinária e Zootecnia, na vaga decorrente da aposentadoria de João Teodoro Pádua, conforme Portaria nº 529, publicada no D.O.U. de 21/02/2022, código 231421. (Processo nº 23070.044807/2022-40)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.902 - Autorizar o afastamento do País a RENE GONCALVES DA SILVA CARNEIRO, Matrícula nº 2240809/SIAPE, Professor Adjunto, lotado no Instituto de Ciências Biológicas, para participar de missão de trabalho, com apresentação de trabalho, na cidade do México/México e Chamela/México, representando a UFG como Coordenador do Curso de Ciências Biológicas Bacharelado, no período de 27/04 a 30/05/2023, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.014291/2023-90)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>