<xml><article id="31296148" name="252 - TAYANA TATIANNE e JOAO PAU" idOficio="9493248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 252, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 252, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 19.3, XI, b, do Anexo da Instrução Normativa STJ/GP n. 36 de 23 de dezembro de 2022 e no disposto nos arts. 9º, II, e 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Secretaria de Jurisprudência:</p><p>I - Exonerar TAYANA KARIYA DOS SANTOS, matrícula S069919, do cargo em comissão de Assessor B, código CJ-1;</p><p>II - Dispensar de função de confiança:</p><p>TATIANNE FRANCILLA MAIA OLIVEIRA, matrícula S070720, Assistente IV, código FC-4;</p><p>JOÃO PAULO DE FRANCO ALCANTARA, matrícula S047737, Assistente II, código FC-2, da Coordenadoria de Divulgação de Jurisprudência;</p><p>III - Nomear TATIANNE FRANCILLA MAIA OLIVEIRA, matrícula S070720, para o cargo em comissão de Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Tayana Kariya dos Santos;</p><p>IV - Designar para função de confiança:</p><p>JOÃO PAULO DE FRANCO ALCANTARA, matrícula S047737, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Tatianne Francilla Maia Oliveira;</p><p>TAYANA KARIYA DOS SANTOS, matrícula S069919, Assistente II, código FC-2, da Coordenadoria de Divulgação de Jurisprudência, na vaga decorrente da dispensa de João Paulo de Franco Alcantara.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO JOSÉ AMERICO PEDREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>