<xml><article id="31313548" name="2403_PRT_10_SG_S2-OK" idOficio="9494964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00006:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20459002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir, no âmbito da Secretaria-Geral da Presidência da República, Grupo de Trabalho Técnico - GTT a ser coordenado pela Secretária Nacional de Diálogos Sociais e Articulação de Políticas Públicas, Kelli Cristine de Oliveira Mafort, com a finalidade de apresentar proposta de alteração na composição das instâncias de gestão da Política Nacional de Agroecologia e Produção Orgânica (PNAPO).</p><p>Parágrafo Único: A Secretaria Nacional de Diálogos Sociais e Articulação de Políticas Públicas prestará apoio administrativo aos trabalhos do GTT.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho Técnico será composto pelos seguintes representantes da sociedade civil:</p><p>I - Paulo Frederico Petersen;</p><p>II - Flávia Londres da Cunha;</p><p>III - Flaviane de Carvalho Canavesi;</p><p>IV - Romier da Paixão Sousa;</p><p>V - Pedro Bruzzi Lion;</p><p>VI - Maria de Lourdes de Souza Nascimento;</p><p>VII - Thiago Guedes Viana;</p><p>VIII - Cecile Marie Yvonne Gabrielle Follet;</p><p>IX - Rogerio Pereira Dias;</p><p>X - Luiz Carlos Demattè Filho;</p><p>XI - Maria da Glória Batista Araújo;</p><p>XII - Vilênia Venâncio Porto Aguiar;</p><p>XIII - Francisco Auri Alves Junior;</p><p>XIV - Carmen Munarini;</p><p>XV - Leomárcio Araújo da Silva;</p><p>XVI - Tuira Tule Outono Ribeiro Peret Moraes;</p><p>XVII - Laércio Ramos Meirelles;</p><p>XVIII - Gervásio Paulus;</p><p>XIX - Luciano Marçal da Silveira;</p><p>XX - Dione do Nascimento Torquato;</p><p>XXI - Romeu Mattos Leite;</p><p>XXII - Elizete Maria da Silva;</p><p>XXIII - Marinalda Rodrigue da Silva;</p><p>XXIV - Giovanne Henrique Sátiro Xenofonte e</p><p>XXV - Generosa de Oliveira Silva.</p><p>Art. 3º Serão convidados a participar do Grupo de Trabalho Técnico representantes indicados pelos seguintes órgãos:</p><p>I - Advocacia-Geral da União, com uma vaga;</p><p>II - Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar, com três vagas, sendo uma da Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB e uma do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA;</p><p>III - Ministério da Saúde, com duas vagas, sendo uma da Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA;</p><p>IV - Ministério da Educação, com duas vagas, sendo uma do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE;</p><p>V - Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome, com uma vaga;</p><p>VI - Ministério de Ciência, Tecnologia e Inovação, com uma vaga;</p><p>VII - Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, com uma vaga;</p><p>VIII - Ministério da Agricultura e Pecuária com duas vagas, sendo uma da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Embrapa,</p><p>IX - Ministério da Pesca e Aquicultura com uma vaga.</p><p>Art. 4º A Coordenadora do GTT poderá convidar representantes de outros órgãos e entidades, públicas e privadas, bem como especialistas, para participar das reuniões.</p><p>Art. 5º O Grupo de Trabalho Técnico terá o prazo de 45 (quarenta e cinco) dias, a partir da publicação desta portaria, prorrogável por igual período, para apresentar ao Ministro de Estado da Secretaria-Geral da Presidência da República relatório final das atividades com proposta que contemple as contribuições dos atores envolvidos.</p><p>Art. 6º A participação no Grupo de Trabalho Técnico será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO COSTA MACÊDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>