<xml><article id="31291703" name="DECISAO 100" idOficio="9492284" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="27/03/2023" artClass="00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00002" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20455037">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO N° 100, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO N° 100, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>Processo nº 00190.109292/2019-73</p><p>No exercício das atribuições a mim conferidas pelo artigo 49 da Medida Provisória nº. 1.154, de 1º de janeiro de 2023 e pelo art. 2º do Decreto nº 11.330, de 1º de janeiro de 2023, adoto, como fundamento deste ato, parcialmente o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, e integralmente o Parecer nº. 00348/2022/CONJUR-CGU/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho nº. 00060/2023/CONJUR-CGU/CGU/AGU, da Consultoria Jurídica desta Controladoria-Geral da União, para, nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº. 00190.109292/2019-73, decidir:</p><p>a) pelo arquivamento dos autos em relação ao indiciado Nelson Luiz Oliveira de Freitas, ex-dirigente da ECT que não possuí vínculo de emprego público com a estatal, com fundamento no PARECER n. 00134/2016/ASJURCGU/CGU/AGU, complementado pelo DESPACHO n. 00029/2017/CONJUR-CGU/CGU/AGU;</p><p>b) pelo arquivamento da Sindicância Disciplinar por Comissão em relação a Pedro de Almeida Feijó, ex-empregado público da ECT, em face da ausência de prova nos autos nos ilícitos a ele imputados;</p><p>c) pelo arquivamento da Sindicância Disciplinar por Comissão em relação a Fábio Souza de Oliveira, empregado público da ECT, sem registro dos fatos nos assentamentos individuais, em observância ao Parecer Vinculante GFM nº. 03, da Advogada-Geral da União, de 19/12/2016, que aprovou o Parecer nº. 05/2016/CGU/AGU, porque extinta a punibilidade pela prescrição em relação à penalidade sugerida;</p><p>d) pelo arquivamento da Sindicância Disciplinar por Comissão em relação a Alexandre Gomes Câmara, empregado público da ECT, sem registro dos fatos nos assentamentos individuais, em observância ao Parecer Vinculante GFM nº. 03, da Advogada-Geral da União, de 19/12/2016, que aprovou o Parecer nº. 05/2016/CGU/AGU, porque extinta a punibilidade pela prescrição em relação à penalidade sugerida;</p><p>e) pelo arquivamento da Sindicância Disciplinar por Comissão em relação a Moniamar Hoffmeister Lopes, empregada público da ECT, sem registro dos fatos nos assentamentos individuais, em observância ao Parecer Vinculante GFM nº. 03, da Advogada-Geral da União, de 19/12/2016, que aprovou o Parecer nº.05/2016/CGU/AGU, porque extinta a punibilidade pela prescrição em relação à penalidade sugerida .</p><p class="assina">VINICIUS MARQUES DE CARVALHO</p><p class="cargo">Ministro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>