<xml><article id="31292523" name="Portaria 73-2023 Cessao VICENTE " idOficio="9492459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00009" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20455245">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 73, de 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 73, de 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e considerando: o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112/1990; o disposto no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021; o que consta no Processo nº 23066.003206/2023-27, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão do servidor VICENTE JOSÉ DE LIMA NETO, matrícula SIAPE n° 282252, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer o cargo em comissão de Diretor Geral, símbolo DAS2B, da Superintendência dos Desportos do Estado da Bahia - SUDESB, da estrutura da Secretaria do Trabalho, Emprego, Renda e Esporte - SETRE, com ônus para o órgão cessionário.</p><p>Art. 2º - A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º - O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º - Cumpre ao cessionário acompanhar a frequência do servidor durante o período da cessão e informar ao cedente qualquer ocorrência, inclusive faltas não justificadas ou em desacordo com a legislação vigente.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Paulo Cesar Miguez de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>