<xml><article id="31300521" name="PORTARIA GPR 711" idOficio="9493982" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00019" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 711, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 711, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1010800/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar PRISCILA ALVES LIMA, matrícula N. 313.527, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Paranoá.</p><p>Art. 2º Exonerar VALDENIR REZENDE JUNIOR, matrícula N. 320.208, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Nomear o Bacharel em Direito, VALDENIR REZENDE JUNIOR, matrícula N. 320.208, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Paranoá.</p><p>Art. 4º Nomear a Bacharela em Direito, PRISCILA ALVES LIMA, matrícula N. 313.527, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor da Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Paranoá.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. CRUZ MACEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>