<xml><article id="31302606" name="Pub Portaria 398399- disp desi p" idOficio="9494295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; a Portaria nº 291, de 26 de maio de 2021; o Memorando Eletrônico nº 51/2023 - PROPPG, de 22 de março de 2023, resolve:</p><p>Nº 398 - Dispensar, a partir de 23 de maio de 2023, as servidoras docentes Elis Regina Costa de Morais e Clarisse Pereira Benedito, ocupantes do cargo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenadora e de Vice-Coordenadora, respectivamente, do Programa de Pós-Graduação em Ambiente, Tecnologia e Sociedade - PPGATS.</p><p>Dispensar, a partir de 23 de maio de 2023, a servidora docente Elis Regina Costa de Morais, matrícula Siape n° 2528342, da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ambiente, Tecnologia e Sociedade - PPGATS, código FCC - nível único.</p><p>Designar, a partir de 23 de maio de 2023, os servidores docentes Ricardo Henrique de Lima Leite e Elis Regina Costa de Morais, ocupantes do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercerem a função de Coordenador e de Vice-Coordenadora, respectivamente, do Programa de Pós-Graduação em Ambiente, Tecnologia e Sociedade - PPGATS.</p><p>Designar, a partir de 23 de maio de 2023, o servidor docente Ricardo Henrique de Lima Leite, matrícula Siape n° 1346487, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ambiente, Tecnologia e Sociedade - PPGATS, código FCC - nível único.</p><p>O mandato dos servidores, ora designados, será de 2 (dois) anos, conforme determina o § 9º, do art. 197, do Regimento da universidade. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que determina o inciso VI do artigo 44 do Estatuto da universidade; a Portaria Ufersa/Gab n º 102, de 20 de fevereiro de 2019; a Portaria Ufersa/CCA nº 4, de 1º de março de 2023; o Processo no 23091.002324/2023-95, resolve:</p><p>Nº 399 - Dispensar o servidor técnico-administrativo Klívio Loreno Raulino Tomaz, matrícula Siape n° 1701974, ocupante do cargo de Médico Veterinário, da função gratificada de Diretor do Hospital Veterinário "Dix-Huit Rosado Maia" - HOVET, código FG-1.</p><p>Designar o servidor técnico-administrativo Heider Irinaldo Pereira Ferreira, matrícula Siape n° 1994921, ocupante do cargo de Médico Veterinário, para exercer a função gratificada de Diretor do Hospital Veterinário "Dix-Huit Rosado Maia" - HOVET, código FG-1.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUDIMILLA CARVALHO SERAFIM DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>