<xml><article id="31303946" name="24 de marco S2 portarias 591 592" idOficio="9494528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 28 de junho de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 29 de junho de 2021, resolve:</p><p>Nº 591 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o Artigo 9º, Inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1.990, para o cargo de PROFESSOR do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, habilitado em Concurso Público para a Carreira do Magistério Superior da Fundação Universidade do Amazonas, objeto do Edital n° 001 de 03/01/2022, publicado no DOU em 04/01/2022, retificado em 13/01/2022, 14/01/2022, 07/02/2022, 14/02/2022 e 12/04/2022, referente ao CONCURSO PÚBLICO destinado ao provimento de vagas do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, conforme segue:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOTAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSE/ PADRÃO/ REGIME DE TRABALHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LISTA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CÓDIGO DA VAGA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>KARINA DE ARAÚJO DIAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ISB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto A/ Nível 1/ Dedicação Exclusiva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AC</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>309762</p></td></tr></table><p>Nº 592 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o Artigo 9º, Inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1.990, para o cargo de PROFESSOR do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, habilitado em Concurso Público para a Carreira do Magistério Superior da Fundação Universidade do Amazonas, objeto do Edital n° 085 de 27/12/2019, publicado no DOU em 31/12/2019, retificado em 21/01/2020, 23/01/2020, 06/02/2020, 28/02/2020, 15/01/2021, 19/01/2021, 28/01/2021 referente ao CONCURSO PÚBLICO destinado ao provimento de vagas do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, conforme a seguir:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOTAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSE/ PADRÃO/ REGIME DE TRABALHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LISTA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CÓDIGO DA VAGA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ANA FRANCISCA TIBÚRCIA AMORIM FERREIRA E FERREIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto A/ Nível 1/ Dedicação Exclusiva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AC</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>311598</p></td></tr></table><p>Nº 593 - Art. 1º. DISPENSAR o servidor LEONARDO MEDEIROS LIMA, matrícula SIAPE n.º 2369301, ocupante do cargo de Engenheiro, da Função Gratificada FG-01, de Diretor do Departamento de Manutenção, a partir de 01/04/2023.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR a servidora JOELMA ANDRADE DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 3002375, ocupante do cargo de Operador de Estação de Tratamento de Água e Esgoto, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Diretora do Departamento de Manutenção, a partir de 01/04/2023.</p><p>Nº 594 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora JOELMA ANDRADE DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 3002375, ocupante do cargo de Operador de Estação de Tratamento de Água e Esgoto, da Função Gratificada FG-01, de Coordenadora da Coordenação de Transportes, a partir de 01/04/2023.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor ADRIANO VITOR GONCALVES TRINDADE, matrícula SIAPE n.º 2376130, ocupante do cargo de Operador de Estação de Tratamento de Água e Esgoto, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenador da Coordenação de Transportes, a partir de 01/04/2023.</p><p>Nº 595 - Art. 1º. NOMEAR, a partir de 09/04/2023, a servidora VERA LÚCIA IMBIRIBA BENTES, Matrícula SIAPE n.º 1544764, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer o Cargo Comissionado CD-03, de Diretora do Instituto de Saúde e Biotecnologia - ISB/UFAM.</p><p>Art. 2º. NOMEAR, a partir de 09/04/2023, o servidor ABEL SANTIAGO MURI GAMA, matrícula SIAPE n.º 1863305, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Coordenador Acadêmico do Instituto de Saúde e Biotecnologia.</p><p>Art. 3º. NOMEAR, a partir de 09/04/2023, o servidor PAULO ROMULO LIMA DE MATOS, matrícula SIAPE n.º 1554367, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Coordenador Administrativo do Instituto de Saúde e Biotecnologia.</p><p>Nº 596 - DISPENSAR a servidora VALESKA CRISTINA BARBOSA, matrícula SIAPE n.º 1551184, ocupante do cargo de Economista, da Função Gratificada FG-01, de Gerente, da Gerência de Recursos Humanos do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, a partir de 03/04/2023.</p><p>DESIGNAR a servidora ADRIELA DE MARCHI, matrícula SIAPE n.º 2569140, ocupante do cargo de Auditora, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Gerente, da Gerência de Recursos Humanos do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, a partir de 03/04/2023.</p><p>DISPENSAR o servidor MURILO ALVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE n.º 3305067, ocupante do cargo de Administrador, da Função Gratificada FG-01, de Gerente, da Gerência de Patrimônio, Materiais e Transportes do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, a partir de 03/04/2023.</p><p>DESIGNAR o servidor JOSE ADAILTON PINTO DE SOUZA, matrícula SIAPE n.º 1551194, ocupante do cargo de Secretário Executivo, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Gerente, da Gerência de Patrimônio, Materiais e Transportes do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, a partir de 03/04/2023.</p><p>DISPENSAR o servidor JOSE ADAILTON PINTO DE SOUZA, matrícula SIAPE n.º 1551194, ocupante do cargo de Secretário Executivo, da Função Gratificada FG-02, de Gerente, da Gerência de Planejamento, Orçamento e Controle do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, a partir de 03/04/2023.</p><p>DESIGNAR a servidora VALESKA CRISTINA BARBOSA, matrícula SIAPE n.º 1551184, ocupante do cargo de Economista, para exercer a Função Gratificada FG-02, de Gerente, da Gerência de Planejamento, Orçamento e Controle do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, a partir de 03/04/2023.</p><p>Nº 597 - DESIGNAR a servidora JAMILLY RADHJI MOTA DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 1975519, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe da Coordenação de Manutenção da Faculdade de Direito - FD/UFAM.</p><p>Nº 598 - Art. 1º. CEDER, a contar de 01 de julho de 2022, o servidor CARLOS ANTÔNIO MAGALHÃES GUEDELHA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Matrícula SIAPE nº 2038730, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, para exercício na Prefeitura Municipal de Manaus.</p><p>Art. 2º. O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º. O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no Art. 8º do Decreto Nº 10.835/2021, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º. TORNAR SEM EFEITO o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>