<xml><article id="31289301" name="TRT27032023048" idOficio="9492194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00064:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00011" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região/Diretoria-Geral de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP nº 217, de 23 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP nº 217, de 23 de março de 2023</p><p>O DESEMBARGADOR-Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o Processo Administrativo nº 425/2022, resolve:</p><p>NOMEAR os seguintes candidatos aprovados em concurso público, de acordo com os artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, para exercerem os cargos da carreira judiciária de TÉCNICO JUDICIÁRIO, ÁREA APOIO ESPECIALIZADO, ESPECIALIDADE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, Classe A, Padrão 01, Nível Médio, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região:</p><p>ALVARO ALVES DE OLIVEIRA (3º classificado - 4ª vaga), em vaga decorrente de transformação do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, em Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, de acordo com a RA 42/2022, publicada no DEJT Adm de 06/06/2022, vago por aposentadoria de Maria do Socorro Presciliano dos Santos no TRT da 13ª Região, criado pelo ATO TST 110/1985, redistribuido, e incluido no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 149/2022, publicada no D.O.U. de 19-05-2022;</p><p>CLEVERTON DE SOUSA LIMA (4º classificado - 6ª vaga) em vaga decorrente de transformação do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, em Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, de acordo com a RA 42/2022, publicada no DEJT Adm de 06/06/2022, vago por aposentadoria de Marileide Ana Santos Torres, criado pela Lei 7.535/1986, redistribuido e incluido no Quadro de Pessoal deste Regional, conforme Portaria GP nº 149/2022, publicada no D.O.U. de 19-05-2022;</p><p>EUCLYDES GREGORIO DE MELO (6º classificado - 1ª vaga) em vaga decorrente de pedido de vacância por posse em outro cargo inacumulável do servidor Lucas Aléssio Anunciado Silva, conforme Portaria GP nº 198/2023, publicada no D.O.U. de 21-03-2023, que ocupava a 1ª vaga da relação de ampla concorrência, conforme Portaria GP nº 404/2022, publicada no D.O.U. de 05/12/2022, e em virtude da desistência expressa do candidado Guilherme Ribeiro Moreira, classificado em 5º, conforme Proad nº 1429/2023.</p><p class="assina">MARCO AURÉLIO LUSTOSA CAMINHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>