<xml><article id="31288820" name="Port 285" idOficio="9492014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 285, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 285, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o requerimento formulado pela Juíza do Trabalho Cleide Aparecida Barbosa Santini, Titular da 2ª Vara do Trabalho de Ariquemes/RO, solicitando aposentadoria voluntária, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, com proventos integrais e paridade plena, conforme documento 1 acostado nos autos do Proad n. 182/2023;</p><p>CONSIDERANDO não preenchidos os requisitos previstos no art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, notadamente a ausência de ingresso da magistrada no serviço público até 16/12/1998;</p><p>CONSIDERANDO que a Magistrada interessada preencheu os requisitos legais para concessão de aposentadoria voluntária, com fundamento no art. 20, da Emenda Constitucional n. 103, de 2019, que lhe assegura proventos integrais e paridade plena, consoante demonstrado no Parecer Técnico SGEP/DLP n. 78/2023, emitido pela Secretaria de Gestão de Pessoas deste Regional, documento 37 do aludido Proad;</p><p>CONSIDERANDO que a magistrada concordou com sua aposentadoria nos termos do art. 20, da EC n. 20/2019;</p><p>CONSIDERANDO o que mais consta dos autos do PROAD 182/2023, e bem ainda do despacho presidencial proferido ao doc. 43, resolve:</p><p>CONCEDER, ad referendum do Tribunal Pleno, à Magistrada CLEIDE APARECIDA BARBOSA SANTINI, aposentadoria voluntária com proventos integrais no cargo de Juíza do Trabalho Titular da 2ª Vara do Trabalho de Ariquemes/RO, com fundamento no art. 20, da Emenda Constitucional n. 103/2019, cujos proventos deverão ser calculados com base no valor do último subsídio, com paridade plena, sem aplicação da média aritmética simples de que trata a Lei n. 10.887/2004, com efeitos a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>