<xml><article id="31291691" name="PORTARIA MGI NA 873" idOficio="9492319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20455093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MGI Nº 873, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MGI Nº 873, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º do Decreto nº 3.456, de 10 de maio de 2000, em conformidade com o disposto no art. 96 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 201, de 26 de agosto de 1991, e com o que consta no processo nº 14021.117892/2023-48, resolve:</p><p>Art. 1º Interromper o afastamento para servir em Organismo Internacional do servidor DRAURIO BARREIRA CRAVO NETO, matrícula SIAPE nº 1200878, ocupante do cargo de Médico, pertencente ao quadro de pessoal do Ministério da Saúde, cuja prorrogação foi autorizada por meio da Portaria ME nº 5.970, de 4 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 6 de julho de 2022, para exercer o cargo de Gerente Técnico Sênior da Tuberculose, da Central Internacional para a Compra de Medicamentos contra a AIDS, Malária e Tuberculose - UNITAID, na Organização Mundial da Saúde (OMS), com sede de trabalho em Genebra - Suíça, até 31 de julho de 2024, com perda total da remuneração.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ESTHER DWECK</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>