<xml><article id="31292315" name="Portaria 026 - Agregacao - 24 MA" idOficio="9492442" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00016:00011:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20455177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 26, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 26, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria - DGP/C Ex nº 302, de 30 de novembro de 2021, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Autoridade Certificadora de Defesa (AC DEFESA), vinculada ao MD, o Cel QCO (0186961132) JOSÉ GARCIA DA LUZ, a contar de 7 de março de 2023.</p><p>b. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o Cel Inf QEMA (0203354147) WILSON ALVES DE SOUZA JUNIOR, a contar de 1º de março de 2023; e</p><p>2) o Cap QMB (0100861558) DIEGO ÉBIO DE SANT'ANA, a contar de 24 de fevereiro de 2023.</p><p>c. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Information Acquisition Officer na Missão das Nações Unidas para apoiar o Acordo de Hodaydah no Iêmen (UNMHA), o Ten Cel Inf QEMA (0130284649) MARCELO SOUSA DE PINHO, a contar de 18 de março de 2023.</p><p>d. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Ten Cel Inf (0623466943) CLAUDIO BELCHIOR SANTOS DE SOUZA, a contar de 13 de março de 2023.</p><p>e. De acordo com o inciso III do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haverem ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP):</p><p>1) o Maj Com (0216478446) SÉRGIO AUGUSTO FUJITA, a contar de 28 de dezembro de 2022; e</p><p>2) o Cap Inf (0100284652) DANILO JOSÉ CACAVO BARROS, a contar de 2 de novembro de 2022.</p><p>f. De acordo com o inciso III do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Acompanhar Cônjuge ou Companheira (o) (LAC), a Cap QCO (0419656947) GISELLE REGUEIRA COSTA, a contar de 26 de janeiro de 2023.</p><p>g. De acordo com o inciso IV do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o Cap Inf (0400728358) BRENO DE ASSIS OLIVEIRA ROSSI FERREIRA, a contar de 6 de dezembro de 2022.</p><p>h. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o 2º Ten QAO (0112877949) PEDRO MÁRCIO DE ANDRADE BRAGA, a contar de 3 de março de 2023.</p><p>i. Retificar na Portaria-DCEM/DGP/C Ex nº 23-DCEM, de 17 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 54, de 20 de março de 2023, Seção 2, página 17, no número 2) da letra p. do item 1., a data de agregação do 2º Ten QAO (0318791449) ANIBAL MARTINS PINTO, por ter passado à disposição do Superior Tribunal Militar (STM) nos seguintes termos: onde se lê: "... a contar de 2 de março de 2023.", leia-se: "...a contar de 9 de fevereiro de 2023.".</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o S Ten Art (0434399044) JORGE RODRIGUES, a contar de 6 de março de 2023.</p><p>b. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), a fim de exercer comissão no Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia - CENSIPAM (Brasília-DF), o S Ten Mnt Com (0130084643) JOSÉ EDIMAR ALVES DA SILVA, a contar de 1º de março de 2023.</p><p>c. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), a fim de exercer comissão no Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia - CENSIPAM (Porto Velho-RO), o S Ten Art (0434160545) JEFFERSON GOMES DA SILVA, a contar de 17 de fevereiro de 2023.</p><p>d. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Monitor na Escola de Selva da República Cooperativa da Guiana (JATS), o 1º Sgt Inf (0536160047) ITAMAR KRAUSE, a contar de 15 de março de 2023.</p><p>e. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para frequentar o Curso de Idioma Inglês, em prosseguimento, o Curso de Sargento Maior - US Sergeant Major Course, nos Estados Unidos da América, ambos a contar de 15 de março de 2023:</p><p>1) o 1º Sgt Com (0400392650) CÁSSIO DE FREITAS NASCIMENTO; e</p><p>2) o 1º Sgt Eng (0400413852) GUILHERME HETTWER ROSSATO.</p><p>f. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o 1º Sgt Com (0435416748) MARCIEL DANTAS NUNES, a contar de 27 de fevereiro de 2023.</p><p>g. De acordo com o inciso II do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haverem ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP):</p><p>1) o 1º Sgt Inf (1028900247) FRANCISCO LEONARDO GOMES NASCIMENTO, a contar de 20 de janeiro de 2023;</p><p>2) o 2º Sgt Art (0401490354) CLEBER ALVES LITTIG FERREIRA, a contar de 16 de fevereiro de 2023; e</p><p>3) o 3º Sgt MB/Mec Op (1002292777) ADAILSON DE SOUSA LIMA COUTINHO, a contar de 22 de setembro 2022.</p><p>h. De acordo com o inciso III do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haverem ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP):</p><p>1) o 1º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0101914455) HUGO LEONARDO LUNA DE SOUZA, a contar de 30 de dezembro de 2022; e</p><p>2) o 2º Sgt Mnt Com (0131670648) ARION CARVALHO TEIXEIRA, a contar de 24 de novembro de 2022.</p><p>i. De acordo com o inciso V do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o 1º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0333991347) ÁLVARO ELIÉDER COELHO CHARÃO, a contar de 26 de dezembro de 2022.</p><p>j. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), Escritório de Representação de São Paulo, o 2º Sgt Inf (0938818648) PAULO DE FREITAS, a contar de 5 de janeiro de 2023.</p><p class="assina">Gen Div ALEXANDRE DE ALMEIDA PORTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>