<xml><article id="31304666" name="NOMEACOES AJ - Portarias 131 135" idOficio="9494628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00044:00001:00002:00004:00002:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Diretoria de Administração/Secretaria de Licitações e Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 131, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 131, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais; CONSIDERANDO o disposto no art. 5º, §2º, no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; CONSIDERANDO o disposto no art. 8º, §1º, do Decreto n. 9.508, de 24 de setembro de 2008, e CONSIDERANDO o que costa do Processo TRT/ePAD/11.000/2023,resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, os seguintes candidatos para exercer, em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal em vaga reservada às pessoas com deficiência: RUI GONÇALVES DE OLIVEIRA SOBRINHO para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de Júnia Tinoco de Almeida, vaga 1601</p><p>FELIPE CESAR DE OLIVEIRA SANTOS para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de Jeferson Costa Coelho, vaga 34.</p><p>JOEL SOARES DE ALMEIDA para 4ª Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano, em vaga decorrente da aposentadoria de Raquel Cristina Silva e Castro, vaga 75.</p><p>MARIA CLARA PERSILVA SOARES para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de Mônica de Oliveira Costa, vaga 100.</p><p>LAISA CRISTINA MUNDIM GONCALVES PALHARES para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de Cláudia Maria Soares, vaga 526.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p><p class="identifica">PORTARIA GP Nº 135, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais; CONSIDERANDO o disposto no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e CONSIDERANDO o que costa do Processo T/ePAD/11.000/2023,resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, a seguinte candidata para exercer, em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Analista Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Contabilidade, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal:</p><p>BEATRICE XAVIER BEIRUTH para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de José Sérvulo de Paula Hudson, vaga 48.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p><p class="identifica">PORTARIA GP Nº 137, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais; CONSIDERANDO o disposto no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e CONSIDERANDO o que costa do Processo TRT/ePAD/11.000/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, o seguinte candidato para exercer em caráter efetivo o cargo da Carreira Judiciária de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal:</p><p>GUIDO BAPTISTA DA SILVA ALBINO para Vara do Trabalho de Januária, em vaga decorrente da aposentadoria de Éder Ângelo Braga, vaga 295.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p><p class="identifica">PORTARIA GP Nº 139, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais; CONSIDERANDO o disposto no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e CONSIDERANDO o que costa do Processo TRT/ePAD/11.000/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, o seguinte candidato para exercer, em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado Especialidade Engenharia (Segurança do Trabalho), Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal:</p><p>MARCELO DE ABREU ROCHA, para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de Nilo Luiz de Almeida Filho, vaga 55.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p><p class="identifica">PORTARIA GP Nº 140, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais; ONSIDERANDO o disposto no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e CONSIDERANDO o que costa do Processo TRT/ePAD/11.000/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, o seguinte candidato para exercer, em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Engenharia Mecânica, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal:</p><p>BRUNO CABRAL BORELLI para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de Rafaella Cristina da Silva Mello, vaga 922.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p><p class="identifica">PORTARIA GP Nº 141, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais; CONSIDERANDO o disposto no art. 9º, inciso I, e no art. 10 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e CONSIDERANDO o que costa do Processo TRT/ePAD/11.000/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, o seguinte candidato para exercer, em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Odontologia, Classe "A", Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal:</p><p>FLÁVIO LUCENA ANTUNES para Belo Horizonte, em vaga decorrente da aposentadoria de José Antônio Coelho Ferreira, vaga 547.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO ANTÔNIO MOHALLEM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>