<xml><article id="31304271" name="ATOS DA REITORIA N. 413 E 416 DE" idOficio="9494588" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.141331/2022-30, resolve:</p><p>Nº 413 - Aposentar Mirian Sant'ana Monteiro, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 0404401, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 16, lotada na Coordenação de Patrimônio, com fundamento no art. 10, §1º, inciso II da E. C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.140714/2022-91, resolve:</p><p>Nº 414 - Conceder, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, pensão a Helena Fabrino Bresolin, em razão do falecimento de Dante Bresolin, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 403939, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, nível 04, com Doutorado, regime de trabalho de 20 horas semanais, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso IV, "d" e no art. 222, III, da Lei n. 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 40, §18, da Constituição Federal de 1988, incluído pela E. C. nº 41/2003.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 415 - Nomear Ianto Oliveira Martins, candidato habilitado em 2º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 018/2022, publicado no DOU de 21/1/2022, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 008/2023, publicado no DOU de 11/1/2023, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Instituto de Química, em vaga de código nº 707574, decorrente da aposentadoria de Floriano Pastore Júnior, em 15/3/2023. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e do art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 416 - Nomear Márcio Vinicius Santana Dantas, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 258/2022, publicado no DOU de 1/7/2022, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 41/2023, publicado no DOU de 16/3/2023, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Instituto de Geociências, em vaga de código nº 933230, decorrente da Portaria MEC nº 213, de 14/4/2021, publicada no DOU nº 70 de 15/4/2021. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>