<xml><article id="31306576" name="PORTARIA 349" idOficio="9494886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IFAC Nº 349, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IFAC Nº 349, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - Ifac, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, nomeado pela portaria nº 1.007 de 5 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 149, página 22, de 8 de agosto de 2022, seção 2, resolve:</p><p>Art. 1º AUTORIZAR, o afastamento do servidor LUIZ EDUARDO GUEDES CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE nº 2211758, ocupante do cargo de Diretor Sistêmico de Relações Internacionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, para realizar uma viagem ao exterior com a finalidade de participar da inauguração do "Programa Docente Tutor e das Conferências Magistrais sobre Educação" na Universidade Amazônica de Pando - UAP, que tem como objetivo estabelecer Cartas de Intenções com a Fundación Marcelino Muñoz e outras instituições estrangeiras presentes no evento, que ocorrerá na cidade de Cobija, Bolívia, no dia 29 de março de 2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABIO STORCH DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>