<xml><article id="31293702" name="071" idOficio="9492704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20455539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 198/CPesFN, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 198/CPesFN, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9º do anexo da Portaria nº 42/2022/MB/MD; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea a do inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134/2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; e de acordo com o inciso II do art. 50, inciso IV do art. 81, art. 86, inciso I do art. 96 e art. 97 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares) e art. 22 da Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar), que alterou o referido Estatuto dos Militares, resolve:</p><p>Art. 1º Reverter ao respectivo quadro, em 27JAN2023, o SO-FN-MU 97.0026.31 FÁBIO DA LUZ BARRETO, agregado pela Portaria n° 744/2022, deste Comando.</p><p>Art. 2º Agregar aos respectivos quadros, a partir da data acima de seus nomes, e conceder a transferência para a reserva remunerada, na presente data, com as remunerações a que fazem jus, observados os incisos I, II, III e IV do art. 12 e alínea a do inciso II do art. 22 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar, aos militares abaixo relacionados:</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO DE JANEIRO</p><p>16JAN2023</p><p>SO-FN-ES 87.0796.74 MARCOS ROBERTO DA SILVA NUNES</p><p>3º BATALHÃO DE OPERAÇÕES RIBEIRINHAS</p><p>17JAN2023</p><p>SO-FN-IF 95.0530.18 MARCOS JOSÉ GONÇALVES</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO GRANDE</p><p>17JAN2023</p><p>SO-FN-MU 87.1612.49 ALEXANDRE CARLOS ALMEIDA</p><p>COMANDO DA FORÇA DE FUZILEIROS DA ESQUADRA</p><p>17JAN2023</p><p>SO-FN-CN 87.2908.12 EZEQUIEL NASCIMENTO DE BARROS</p><p>SO-FN-CN 87.3861.86 ALEXANDRE MAGNO NEVES</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO</p><p>17JAN2023</p><p>SO-FN-IF 87.0811.99 CRISTIANO ARTUR DE SÁ RIBEIRO</p><p>2ºSG-FN-AT 87.0787.75 HAMILTON MOURA NUNES</p><p>CENTRO TECNOLÓGICO DO CORPO DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>17JAN2023</p><p>SO-FN-MO 95.0417.45 CRISTIANO SANTANA SILVA</p><p>COMANDO DO 7º DISTRITO NAVAL</p><p>27JAN2023</p><p>2ºSG-FN-IF 06.6480.37 SAIDEMBEERG DO CARMO CONCEIÇÃO</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE BRASÍLIA</p><p>27JAN2023</p><p>SO-FN-MU 97.0026.31 FÁBIO DA LUZ BARRETO</p><p>SO-FN-MU 96.0035.11 JOENES DA SILVA MOURA</p><p>Art. 3° Agregar ao respectivo quadro, a partir da data acima de seu nome, e conceder a transferência para a reserva remunerada, na presente data, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III, IV, e VII do art. 12 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar, ao militar abaixo relacionado:</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE BRASÍLIA</p><p>27JAN2023</p><p>SO-FN-MU 86.3001.48 WALTER ALVES DE LIMA</p><p>Art. 4º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Até 45 dias da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>