<xml><article id="31304619" name="ATO PORTARIA GM 418" idOficio="9494621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00033:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00011" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GM/MMA Nº 418, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM/MMA Nº 418, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no art. 31 da Lei nº 13.123, de 20 de maio de 2015, e no art. 97, caput e § 1º do Decreto nº 8.772, de 11 de maio de 2016, e o que consta do Processo nº 02000.001083/2016-55, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Comitê Gestor do Fundo Nacional para a Repartição de Benefícios - CG-FNRB, os representantes dos órgãos e das entidades e organizações da sociedade civil a seguir indicados:</p><p>I - Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) titular: Carina Mendonça Pimenta;</p><p>b) primeiro suplente: Henry Philippe Ibanez de Novion; e</p><p>c) segundo suplente: José Renato Barcellos Ferreira;</p><p>II - Ministério da Fazenda:</p><p>a) titular: Ricardo José Macedo dos Santos;</p><p>b) primeiro suplente: Iran Pereira Veiga Junior; e</p><p>c) segundo suplente: Liane Rucinski;</p><p>III - Ministério da Agricultura e Pecuária:</p><p>a) titular: Renata Bueno Miranda;</p><p>b) primeiro suplente: Sibelle de Andrade Silva; e</p><p>c) segundo suplente: Luiz Gustavo Asp Pacheco;</p><p>IV - Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome:</p><p>a) titular: Márcia Regina de Carvalho Souza Gonçalves Muchagata;</p><p>b) primeiro suplente: Elisângela Sanches Januário; e</p><p>c) segundo suplente: Cláudia Regina Baddini Curralero;</p><p>V - Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar:</p><p>a) titular: Moises Savian;</p><p>b) primeiro suplente: Tarcila Martins Portugal; e</p><p>c) segundo suplente: a ser indicado;</p><p>VI - Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação:</p><p>a) titular: Luiz Henrique Mourão do Canto Pereira;</p><p>b) primeiro suplente: Cláudia Morosi Czarneski; e</p><p>c) segundo suplente: Alfredo da Costa Pereira Júnior;</p><p>VII - Fundação Nacional dos Povos Indígenas - Funai:</p><p>a) titular: Felipe Vianna Mourão Almeida;</p><p>b) primeiro suplente: Simone Vieira de Campos; e</p><p>c) segundo suplente: Maira Smith;</p><p>VIII - Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - Iphan:</p><p>a) titular: Natália Guerra Brayner;</p><p>b) primeiro suplente: Clara Marques Campos; e</p><p>c) segundo suplente: Andrey Rosenthal Schlee;</p><p>IX - Conselho Nacional dos Povos e Comunidades Tradicionais - CNPCT</p><p>a) titular: Raimundo Nonato Pereira da Silva;</p><p>b) primeiro suplente: Maria Ednalva Ribeiro da Silva; e</p><p>c) segundo suplente: Carlos Alberto Pinto dos Santos;</p><p>X - Conselho Nacional dos Povos e Comunidades Tradicionais - CNPCT</p><p>a) titular: Adriana de Souza Lima;</p><p>b) primeiro suplente: Maria Jane Soares Targino Cavalvante;</p><p>c) segundo suplente: Lidiane Taverny Sales;</p><p>XI - Conselho Nacional de Desenvolvimento Rural Sustentável - Condraf:</p><p>XII - Conselho Nacional de Desenvolvimento Rural Sustentável - Condraf:</p><p>XIII - Conselho Nacional de Política Indigenista - CNPI:</p><p>a) titular: Cristiane Gomes Julião;</p><p>b) primeiro suplente: a ser indicado; e</p><p>c) segundo suplente: a ser indicado;</p><p>XIV - Conselho Nacional de Política Indigenista - CNPI:</p><p>XV - Conselho Nacional de Segurança Alimentar e Nutricional - Consea:</p><p>a) titular: Sandra Marli da Rocha Rodrigues;</p><p>b) primeiro suplente: Antônio Ricardo Domingos da Costa; e</p><p>c) segundo suplente: Maria Alaídes Alves de Souza;</p><p>XVI - Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC:</p><p>a) titular: Carlos Alfredo Joly;</p><p>b) primeiro suplente: Juliano Gomes Pádua; e</p><p>c) segundo suplente: Ricardo Bomfim Machado.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria MMA nº 424, de 27 de setembro de 2016.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARINA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>