<xml><article id="31301272" name="PORTARIA GPR 720" idOficio="9494055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00069:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00026" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 720, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 720, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1010635/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FLÁVIA KAMILA LIMA MIRANDA FARIAS, matrícula N. 318.862, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-01, de Executante da Vara de Precatórias do Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Designar RENATO PEREIRA GONÇALVES, matrícula N. 320.533, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da Vara de Precatórias do Distrito Federal, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, do Núcleo Permanente de Audiência de Custódia.</p><p>Art. 3º Dispensar RENATO PEREIRA GONÇALVES, matrícula N. 320.533, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador do Núcleo Permanente de Audiência de Custódia, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. CRUZ MACEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>