<xml><article id="31301107" name="2023_03_24_designa ADIEN CG_alte" idOficio="9494025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 296 Art. 1º Revogar a Portaria - Reitoria 1032/2019 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 18 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora MARIANE LETÍCIA LEITE DA CRUZ COSTA, matrícula Siape nº 130****, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 302 Art. 1° Designar a servidora JHENNYFER MOURA DA COSTA, SIAPE nº 106****, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Auxiliar da Diretoria de Ensino (ADIEN) do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FG-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 303 Art. 1º Designar o servidor WAGNER SOUZA PRADO, matrícula Siape nº 315****, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para responder pela função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>