<xml><article id="31299014" name="Portarias CONSUP Publicacao no D" idOficio="9493694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00071:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº nº 1/CONSUP/IFRR, de 23 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº nº 1/CONSUP/IFRR, de 23 de março de 2023</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 16 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 17 de dezembro de 2020, Seção 2, e</p><p>Considerando o §1º do Art. 10 da Lei n.º 11.892/2008, publicada no D.O.U nº 253 de 30 de dezembro de 2008,</p><p>Considerando o inciso VIII do Artigo 3.º, o Artigo 4.º e o inciso XVI do Artigo 5.º, do Regimento Interno deste conselho, aprovado pela Resolução n.º 184/CONSUP, de 4 de fevereiro de 2015,</p><p>Considerando a decisão tomada na 108.ª Reunião Ordinária do Colégio de Dirigentes do IFRR (Coldi), resolve:</p><p>Art. 1.º Nomear, os servidores abaixo relacionados, como membros do Conselho Superior deste Instituto Federal de Roraima, na qualidade de representantes do Colégio de Dirigentes do IFRR (COLDI), com mandato nos termos do § 2.º, do artigo 8.º, do Estatuto do IFRR, aprovado pela Resolução 493/2020 - CONSUP/REITORIA/IFRR, de 12 de março de 2020.</p><p>Romildo Nicolau Alves - Titular;</p><p>Isaac Sutil da Silva - Titular;</p><p>Aline Cavalcante Ferreira- Suplente.</p><p>Pierlângela Nascimento da Cunha - Suplente;</p><p>Art. 2.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p class="cargo">Reitora</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2/CONSUP/IFRR, de 23 de março de 2023</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 16 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 17 de dezembro de 2020, Seção 2, e</p><p>Considerando o § 1.º do Art. 10 da lei 11.892/2008 e o disposto no Art. 4.º e o inciso XVI do Art. 5.º da Resolução 184/2015/CONSUP,</p><p>Considerando o Ofício 001/2023/Seção Sindical IFRR, de 17 de março de 2023; resolve:</p><p>Art. 1.º Nomear, nos termos do inciso VI, do Artigo 3.º, do Regimento Interno deste colegiado, aprovado pela Resolução n.º 184/Consup, de 4 de fevereiro de 2015, Arnou Pereira Sá, como membro do Conselho Superior deste Instituto Federal de Roraima, na qualidade de representante titular do Sindicato Nacional dos Servidores Federais da Educação Básica, Profissional e Tecnológica Sessão Sindical IFRR (SINASEFE/IFRR), integrante da sociedade civil representante dos trabalhadores.</p><p>Art. 2.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p class="cargo">Reitora</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3/CONSUP/IFRR, de 23 de março de 2023</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 16 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 17 de dezembro de 2020, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1.º Nomear, nos termos do inciso VI do Artigo 3.º do Regimento Interno deste colegiado, aprovado pela Resolução n.º 184/Consup, de 4 de fevereiro de 2015, ALESANDRA FARIAS DE QUEIRÓZ como membro do Conselho Superior deste Instituto Federal de Roraima, na qualidade de Representante Suplente da Federação das Indústrias do Estado de Roraima (FIER), para um mandato de 02 (dois) anos a contar da data do termo de posse.</p><p>Art. 2.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p class="cargo">Reitora</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4/CONSUP/IFRR, de 23 de março de 2023</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 16 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 17 de dezembro de 2020, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1.º Nomear, nos termos do inciso VI do Artigo 3.º do Regimento Interno deste colegiado, aprovado pela Resolução n.º 184/Consup, de 4 de fevereiro de 2015, ROSIANE PINHEIRO DANTAS como membro do Conselho Superior deste Instituto Federal de Roraima, na qualidade de Representante Titular da Federação das Indústrias do Estado de Roraima (FIER), para um mandato de 02 (dois) anos a contar da data do termo de posse.</p><p>Art. 2.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p class="cargo">Reitora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>