<xml><article id="31299102" name="DOU2-MT-1-PT-74-UNI-PR-MT-000104" idOficio="9493674" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00065:00010:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00074" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 74, de 23 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 74, de 23 de março de 2023</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MATO GROSSO, com lastro no inciso II do artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, por força do que dispõe a Portaria PGR/MPF nº 908, de 08/11/2022, publicada no DOU - Seção 2, de 10/11/2022, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar o servidor Eliomar de Oliveira e Silva, Analista do MPU/Direito, matrícula nº 27507, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Vinícius Alexandre Fortes de Barros da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 2º. Apostilar a designação de Vinícius de Moraes Franco, servidor cedido pela Secretaria de Estado de Segurança Pública do Estado de Mato Grosso, matrícula nº 32184, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Valéria Etgeton de Siqueira da Procuradoria da República em Mato Grosso, realizada originalmente pela Portaria PR/MT nº 286 de 25/11/2022, publicada no DOU-2 de 28/11/2022, para considerar a designação para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Vinícius Alexandre Fortes de Barros da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p class="assina">VANESSA CRISTHINA MARCONI ZAGO RIBEIRO SCARMAGNANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>