<xml><article id="31289106" name="Portaria 037.2023 - Comissao Ele" idOficio="9489353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00070:00230:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20450963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 9 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 9 de março de 2023</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Acre em conjunto com o Secretário, no uso de suas atribuições legais regimentais e éticas, emanadas da Lei nº 5.905/73, do Regimento Interno da Autarquia Regional e da Legislação Básica do SISTEMA COFEN/COREN'S</p><p>Considerando a resolução COFEN Nº. 695/2022 e suas alterações;</p><p>Considerando o Art. 19 (caput) da resolução COFEN Nº. 695/2022 que diz: "A presidência do respectivo Conselho designará Comissão Eleitoral constituída por 03 (três) profissionais de enfermagem inscritos, regulares e em pleno gozo dos seus direitos civis e eleitorais. Essa Comissão será presidida por um deles.";</p><p>Considerando Decisão Cofen Nº. 184/2022;</p><p>Considerando PAD COREN/AC Nº. 070/2023;</p><p>Considerando a necessidade de realização do pleito eleitoral para a escolha dos novos Conselheiros do Conselho Regional de Enfermagem do Acre, triênio 2024/2026;, resolveM:</p><p>Art. 1º - NOMEAR a Comissão Eleitoral para realizar o processo eleitoral 2023 do Conselho Regional de Enfermagem do Acre, a ser composta pelos seguintes membros:</p><p>Dr. Pablo José Custodio Bezerra da Silva - COREN/AC Nº 182931-ENF - Presidente;</p><p>Dra. Gabriela Ferreira de Medeiros Torres - COREN-AC nº 492850-ENF - 1ª Secretária;</p><p>Dra. Camila Leodegário Medin - COREN-AC nº 552.332- ENF - 2ª Secretária;</p><p>Art. 2º - A referida comissão tem por finalidade executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições do COREN/AC 2023, bem como, da resolução 695/2022 e suas alterações, como expedição de editais e outras publicações necessárias, planejar coordenar, organizar e supervisionar os atos eleitorais, deferir ou indeferir requerimentos de sua competência formulados no processo, inclusive decidir sobre os pedido de inscrições de chapas e sobre as demais questões incidentais, julgar impugnações, emitir relatórios conclusivos sobre matérias apresentadas a sua análise, bem como constituir a mesa receptora e juntas apuradoras, além de encaminhar o processo eleitoral para o Plenário deste Conselho para Homologação.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Art. 4º - Registre-se, tome-se ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">João Batista de Lima</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Lourenço de Azevedo Vasconcelos</p><p class="cargo">Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>