<xml><article id="31301474" name="PORTARIA GM-MD NA 1748" idOficio="9494064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20457619">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GM-MD  N° 1.748, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM-MD N° 1.748, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, em conformidade com a delegação de competência do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o inciso I do parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, combinado com os arts. 7º e 8º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e de acordo com o que consta do Processo nº 60010.000058/2023-61, resolve:</p><p>DESIGNAR o Servidor LUIZ HENRIQUE POCHYLY DA COSTA, Secretário-Geral do Ministério da Defesa e o Cel Inf FRANCISCO TARCÍSIO DAMASCENO FILHO, Assistente Militar da Secretaria-Geral, a fim de participarem da 78ª Assembleia Geral &amp; Congresso do Conselho Internacional do Esporte Militar (CISM) de 2023, na cidade de Moscou, Rússia. O afastamento do país, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á no período de 23 a 30 de abril de 2023.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">JOSÉ MUCIO MONTEIRO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>