<xml><article id="31289205" name="Arq Rtf_ DOU_SD_JORGE DIAS DOS S" idOficio="9492176" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="27/03/2023" artClass="00016:00011:00011:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Norte/8ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20 SVP - REFM,  de 23 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20 SVP - REFM, de 23 de março de 2023</p><p>O COMANDANTE DA 8ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria do DGP/C Ex nº 302, de 30 de novembro de 2021, publicado no Boletim do Exército nº 49, de 10 de dezembro de 2021, e de acordo com o art 104, letra "A" do inciso II-A do art 106, inciso VI do art. 108 e § 2º, inciso II do art. 111, da lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, com redação da lei 13.954, de 16 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>REFORMAR o Sd Recruta (Idt 080514767-5), JORGE DIAS DOS SANTOS, com os proventos amparados pelos artigos 12 e 15 da Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado "Incapaz C, É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem".</p><p>CONCEDER ao Sd Recruta (Idt 080514767-5) JORGE DIAS DOS SANTOS, o benefício do auxilio-invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215/10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei 12.702, de 7 de agosto de 2012, observado o art. 78 do Decreto nº 4.307, de 18 de julho de 2002, a contar de 16 de fevereiro de 2022, por ter sido julgado "Incapaz C. È inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem".</p><p class="assina">Gen Div ALCIO ALVES DE ALMEIDA E COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>