<xml><article id="31299165" name="PORTARIA DE PESSOAL SE-MGI N. 21" idOficio="9493678" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00028:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MGI Nº 2.145, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MGI Nº 2.145, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo art. 3º da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e com fundamento nos arts. 95 e 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, observadas as disposições constantes no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, no Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, com suas alterações, e na Instrução Normativa SGP-ENAP/SEDGG/ME nº 21, de 1º de fevereiro de 2021, bem como o contido no Processo SEI nº 10154.100025/2019-21, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, a pedido, até 10/2/2024, o afastamento do País, com ônus limitado, do servidor LÚCIO MELCHIADES DA MATA TORRES GOMES, matrícula Siape nº 1079456, ocupante do cargo de Engenheiro, concedido pela Portaria SEDDM/ME nº 1412, de 16 de janeiro de 2020, publicada no Boletim de Pessoal e Serviço de 21 de janeiro de 2020, com vistas à participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu, no curso de "Doutorado em Engenharia do Ambiente", promovido pela Universidade do Porto, em Portugal, no período de 10/02/2020 a 10/02/2023, nos termos da Nota Informativa SEI nº 1020/2023/MGI (31636737) e Despacho MGI-DGP-DICAP (32464784).</p><p>Art. 2º Convalidar, no período de 11/02/2023 até a data de publicação desta portaria, o referido afastamento do País.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CRISTINA KIOMI MORI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>