<xml><article id="31305768" name="PORTARIA NA 199- DESIGNAR ANDRE " idOficio="9494765" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL MTUR DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL MTUR DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO TURISMO, no uso das atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 11.416, de 16 de fevereiro de 2023, e no inciso II do §1º do art. 3º da Portaria MTur nº 60, de 30 de dezembro de 2022, resolve:</p><p>Nº 199 - DESIGNAR ANDRÉ RICARDO SANTANA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2175271, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, código FCE 1.10, de Planejamento, Inteligência, Estudos, Pesquisas e Observatórios de Turismo, da Coordenação-Geral de Planejamento, Inteligência e Inovação no Turismo, do Departamento de Planejamento Inteligência, Inovação e Competitividade no Turismo, da Secretaria Nacional de Planejamento, Sustentabilidade e Competitividade no Turismo deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 200 - DESIGNAR MARCOS FILIPE JARDINE MOREIRA GUERRA, matrícula SIAPE nº 1788755, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, código FCE 1.10, de Inovação e Apoio à Transformação de Destinos Turísticos, da Coordenação-Geral de Planejamento, Inteligência e Inovação no Turismo, do Departamento de Planejamento Inteligência, Inovação e Competitividade no Turismo, da Secretaria Nacional de Planejamento, Sustentabilidade e Competitividade no Turismo deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">DANIELA CARNEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>