<xml><article id="31305226" name="DG - Portaria 1579 - 2023" idOficio="9494699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00049:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="Ok" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.579, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.579, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 174 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CONSAD nº 39, de 17/11/2020, publicada no DOU de 19/11/2020, e</p><p>Considerando os Arts. 16 e 17 da Lei nº 9.503, de 1997 - Código de Trânsito Brasileiro - CTB;</p><p>Considerando o Art. 285 do CTB, o qual trata do recurso contra penalidade imposta nos termos do art. 282;</p><p>Considerando a Resolução CONTRAN nº 357/2010, que estabelece diretrizes para a elaboração do Regimento Interno das Juntas Administrativas de Recursos de Infrações - JARI;</p><p>Considerando a Instrução Normativa nº 08/2020, que aprova o Regimento Interno das Juntas Administrativas de Recursos de Infrações - JARI e dos Colegiados Especiais que funcionam junto ao Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, e dá outras providências; e</p><p>Considerando o constante dos autos do processos nº 50600.009308/2023-24, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir os membros das Juntas Administrativas de Recursos de Infrações - JARI, habilitados a julgar Recursos no âmbito do DNIT:</p><p>Representantes do DNIT:</p><p>Alci Eduardo Gomes</p><p>Benedito Luis de França</p><p>Claudia Maria Maximo de Araújo</p><p>Cristiano Galindo S. Curchatuz</p><p>Emerson Ildefonso Pires Alves</p><p>Geraldo Simões Neves</p><p>Hugo Bastos de Souza</p><p>Izabel Lima Alexandria</p><p>Joel Leandro Aparecido de Santana</p><p>José Jonas de Andrade</p><p>Lúcia Maria Lopes Rodrigues</p><p>Milton Mendes do Prado</p><p>Paula Christine dos Santos Carnaúba</p><p>Roger Tristão Pádua Frizzera</p><p>Representantes de Entidades Ligadas à Área de Trânsito:</p><p>Aldo Luiz Grassi</p><p>Eládio Ildefonso Pires Alves</p><p>Marlene Alves da Silva</p><p>Patrícia Suely Souza Bomfim Farias</p><p>Samuel Magoji Sanda</p><p>Representantes da Sociedade com Conhecimento na Área de Trânsito:</p><p>Alexandre Campaneli Aguiar Maia</p><p>Fernanda Conceição do Nascimento</p><p>Joaquim Alves do Carmo</p><p>Marcelo Mariano Elias</p><p>Marcos Antonio Prates Rosa</p><p>Pedro da Silva</p><p>Rafael Rodrigo da Fonseca</p><p>Wallas Nogueira Carvalho</p><p>Art. 2º Dispensar os membros das Juntas Administrativas de Recursos de Infrações - JARI, habilitados a julgar Recursos no âmbito do DNIT:</p><p>Representantes de Entidades Ligadas à Área de Trânsito:</p><p>Cristiano Ditzmann</p><p>Guilherme Ribeiro Nogueira</p><p>Yuri Roberto da Silva</p><p>Edirley Fernandes Cardoso</p><p>Jackeline Silva dos Santos</p><p>Fernando Márcio Fernandes</p><p>Reginaldo Frigeri Martins</p><p>Rose Vania Jhara dos Santos</p><p>Maria de Fátima Siqueira Dantas</p><p>Representantes da Sociedade com Conhecimento na Área de Trânsito:</p><p>Filipe Augusto Francisco Alves</p><p>Rodrigo Cândido Morais</p><p>Art. 3º A presidência da JARI será exercida pelo membro responsável pela elaboração do Relatório do Recurso.</p><p>Art. 4º O mandato dos membros está fixado em 01 (um) ano, contado da data da vigência desta Portaria, podendo ocorrer reconduções, conforme previsão na Instrução Normativa nº 08/2020.</p><p>Art. 5º A posse se dará mediante assinatura de Termo de Posse pelos membros.</p><p>Parágrafo único. Os membros que já tenham assinado Termo de Posse para composição de outras JARI vigentes no âmbito do DNIT até a presente data não precisarão fazê-lo novamente.</p><p>Art. 6º O julgamento dos Recursos se dará conforme estabelecido na Instrução Normativa nº 08/2020, que aprova o Regimento Interno das JARI e dos Colegiados Especiais que funcionam junto ao DNIT.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor em 3 de abril de 2023.</p><p class="assina">FABRÍCIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>