<xml><article id="31303129" name="Portarias de 24.03" idOficio="9494361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00025:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20458028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitora, e no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria nº 445, de 1º de julho de 2022, publicada no DOU nº 124, de 4 de julho de 2022, seção 2, página 38 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, considerando o art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 238 - Dispensar, a partir de 24 de março de 2023, o servidor EVERTON VIEIRA DE FREITAS, Matrícula/SIAPE nº 2382966, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Almoxarifado da Coordenadoria de Gestão Patrimonial - COGESP/PRAD.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitora, e no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria nº 445, de 1º de julho de 2022, publicada no DOU nº 124, de 4 de julho de 2022, seção 2, página 38 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, tendo em vista o art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 239 - Art. 1º Designar o servidor LEVI MARQUES PEREIRA, Matrícula/SIAPE nº 1145293, Professor do Magistério Superior, para substituir o/a Diretor/a da Faculdade Intercultural Indígena -FAIND (CD-2) nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do/a titular e do/a Vice-Diretor/a e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo substituto, designado no art. 1º desta Portaria, desde 21 de março de 2023.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 132, de 16 fevereiro de 2023, do Reitor da UFGD, a qual designava o referido servidor como substituto, do cargo mencionado no art. 1º desta Portaria, no período de 23 de fevereiro de 2023 a 3 de março de 2023.</p><p class="assina">Cláudia Gonçalves de Lima</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>