<xml><article id="31298836" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL SEGRT 2." idOficio="9493626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e Relações do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGRT/MGI Nº 2.017, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGRT/MGI Nº 2.017, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DE TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pela Portaria nº 195, de 4 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o que consta do processo nº 14021.117504/2023-29, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão do servidor público JUSCELINO VIEIRA, matrícula SIAPE nº 3071305, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório, oriundo do ex-Território Federal de Rondônia, do quadro em extinção da União, para exercer o cargo de Secretário de Planejamento e Orçamento - DAS - 01, no Gabinete da Presidência da Assembleia Legislativa do Estado de Rondônia, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O ônus da remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem (Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos) ao término da cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SÉRGIO EDUARDO ARBULU MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>