<xml><article id="32230088" name="ATO GP 287_2023_EXONERA_NOMEIA_E" idOficio="9610951" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 287, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 287, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>1 - Nomear a servidora ERICA SILVA CARNEIRO, código 64035, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer o cargo em comissão de Assessora do Ex.mo Sr. Ministro Amaury Rodrigues Pinto Junior, Nível CJ-3, ficando exonerada do cargo em comissão de Assistente Judiciária, Nível CJ-1, do referido Gabinete.</p><p>2 - Nomear a servidora MARCELA SILVA MACHADO, código 42708, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Assessora do Ex.mo Sr. Ministro Amaury Rodrigues Pinto Junior, Nível CJ-3, ficando exonerada do cargo em comissão de Assistente Judiciária, Nível CJ-1, de que trata a Resolução Administrativa nº 2320, de 16/5/2022, do referido Gabinete.</p><p>3 - Nomear o servidor GABRIEL DE CASTRO LIMA, código 64859, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Assistente Judiciário, Nível CJ-1, de que trata a Resolução Administrativa nº 2320, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Amaury Rodrigues Pinto Junior.</p><p>4 - Nomear o servidor TASSIO DONIZETE DE SOUZA ALVES, código 41380, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o cargo em comissão de Assistente Judiciário, Nível CJ-1, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Amaury Rodrigues Pinto Junior.</p><p class="assina">Min. LELIO BENTES CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>