<xml><article id="32226088" name="1352.docx" idOficio="9610329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MAPA Nº 1.352, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MAPA Nº 1.352, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 547, de 16 de janeiro de 2023, e considerando o disposto no art. 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, na Portaria ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2022, e, ainda, na Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023 e demais informações que constam do Processo SEI nº 55000.005888/2023-63, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do empregado público VINICIUS MELLO TEIXEIRA DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1574690, ocupante do emprego de Analista - A, da tabela de pessoal da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - EMBRAPA, para exercício no Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar - MDA.</p><p>Art. 2º O ônus pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º O empregado deve se apresentar imediatamente ao órgão requisitante.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>