<xml><article id="32230965" name="22.05.2023 - PRES 536 - 537 - 53" idOficio="9611040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00042:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, e pela Portaria/MPI nº 73, de 09 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 51, de 15 de março de 2023, resolve:</p><p>Nº 536-Exonerar VICENTE DE PAULA RODRIGUES DE LIMA, matrícula nº 3228014, do cargo de Chefe, código CCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em São Félix do Araguaia-MT, subordinada à Coordenação Regional Araguaia Tocantins-TO.</p><p>Nº 537-Nomear RAFAELLA SANDOVAL COXINI KARAJÁ para exercer o cargo de Chefe, código CCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em São Félix do Araguaia-MT, subordinada à Coordenação Regional Araguaia Tocantins-TO.</p><p>Nº 538-Dispensar OLIVAR BRASIL MOREIRA DE OLIVEIRA, matrícula nº 0444450, da função de Chefe, código FCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em Aquidauana-MS, subordinada à Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 539-Designar CEZAR FRANCELINO FIALHO, para exercer a função de Chefe, código FCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em Aquidauana-MS, subordinada à Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 540-Nomear ELISMAR PEREIRA NUNES para exercer o cargo de Assistente Técnico, código CCE 2.05, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>