<xml><article id="32229799" name="Port-1496-2023-DPM" idOficio="9610872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.496/DPM, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.496/DPM, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c do inciso V do art. 1º do anexo B da Portaria nº 35/2022, da DGPM; e nos termos do disposto no inciso III do art. 81, da Lei nº 6.880/1980, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 17ABR2023, o CT 14.0892.62 PAULO HENRRIQUE DE LIMA FILGUEIRA, por ter sido empossado no cargo efetivo de Analista Judiciário - Analista de Sistemas - Suporte e Rede, do Tribunal de Justiça do Estado do Maranhão, nomeado pelo Ato nº 291/2023-TJ, de 22MAR2023, conforme publicado no Diário da Justiça Eletrônico nº 52, página 86, edição de 24MAR2023.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 08MAI2023, o CT (IM) 14.0892.20 EDUARDO RIBEIRO ZREIK, por ter sido empossado no cargo efetivo da Carreira de Analista Judiciário - Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, nomeado pela Portaria nº 404/2023-SGP, de 11ABR2023, conforme publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 71, Seção 2, página 70, edição de 13ABR2023.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 11MAI2023, o CT (EN) 12.0774.45 EDINALDO RIBEIRO MAIA JUNIOR, por ter sido empossado no cargo de Analista Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, Classe A, Padrão 1, Nível Superior, do quadro de pessoal permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região, nomeado pelo Ato nº 122, de 12ABR2023, conforme publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 72,Seção 2, página 87, edição de 14ABR2023.</p><p>Art. 4º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte GUILHERME DA SILVA COSTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>