<xml><article id="32221618" name="Despacho 18.05.2023" idOficio="9609451" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 18 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 18 de maio de 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ABDON LUIZ SCHMITT FILHO, SIAPE 1224864, Professor, com lotação no Departamento de Zootecnia e Desenvolvimento Rural, para Visita Técnica em Burlington/Estados Unidos e para participar e apresentar trabalho na Conference: Reclaim, Restore, Rewild, em Québec/Canadá, de 03/06/2023 a 21/06/2023, com ônus CAPES/PROAP e ônus UFSC (Processo 23080.024030/2023-69);</p><p>GRACE TERESINHA MARCON DAL SASSO, SIAPE 2169868, Professora, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENFERMAGEM, para participar da Atividade Fulbright Visiting Scholar Program - Research and Teaching junto a Columbia University School of Nursing, em Nova York, Estados Unidos, de 05/09/2023 a 17/11/2023, com ônus limitado (Processo 23080.013944/2023-02);</p><p>HELENA ITURVIDES CIMAROSTI, SIAPE 2196304, Professora, lotada no Departamento de Farmacologia, para participar de visita técnica, na Faculdade de Farmácia da Universidade do Porto - FFUP, em Porto, Portugal, de 25/07/2023 a 12/08/2023, com ônus CAPES-PRINT. (Processo 23080.023441/2023-37);</p><p>JOSÉ ALEXANDRE BORGES VALLE, SIAPE 2109151, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia Têxtil, para participar do Evento "11 th World Congress of Chemical Engineering, em Buenos Aires, Argentina e de Missão de trabalho, em San Juan, Argentina, de 03/06/2023 a 18/06/2023, com ônus UFSC (Processo 23080.026067/2023-21);</p><p>VALMIR EMIL HOFFMANN, SIAPE 1745837, Professor, com lotação no Departamento de Ciências Contábeis, para participar e apresentar trabalho no evento EURAM 2023, em Dublin-Irlanda e reunião na Universidade Roehampton, em Londres-Inglaterra, de 10/06/2023 a 18/06/2023, com ônus UFSC. (Processo 23080.023225/2023-91).</p><p class="assina">IRINEU MANOEL DE SOUZA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 84, de 04 de maio de 2023, Seção 2, página 35, da Profa. FERNANDA FERNANDES MARCHIORI, onde se lê "de 02/06/2023 a 13/06/2023", leia-se "de 04/06/2023 a 15/06/2023" (Processo 23080.020768/2023-57).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>