<xml><article id="32220556" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-367-UNI-PGR-00" idOficio="9609223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00065:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00367" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 367, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 367, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 208 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando a decisão plenária proferida pelo Conselho Nacional do Ministério Público (CNMP) na 15ª Sessão Ordinária, realizada em 19 de outubro de 2021, no Processo Administrativo Disciplinar CNMP nº 1.00997/2020-21, e tendo em vista o contido no Ofício nº 2769/2023 - MPF/PRDF/PPP, de 12 de maio de 2023, da Procuradoria da República no Distrito Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Procuradora da República ANALUCIA DE ANDRADE HARTMANN, lotada na Procuradoria da República em Santa Catarina, para, por delegação do Procurador-Geral da República, acompanhar a ação civil de perda do cargo (Ação Civil Pública nº 5040720-52.2022.4.04.7000), em desfavor do Procurador da República Diogo Castor de Mattos, em trâmite na 1ª Vara Federal da Seção Judiciária de Curitiba/PR.</p><p>Art. 2º A designação constante desta Portaria inclui os deveres de:</p><p>I - requerer o imediato afastamento do réu de suas funções, em cumprimento ao disposto no parágrafo único do art. 208 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993;</p><p>II - defender, por todos os meios jurídicos possíveis, a efetivação da pena aplicada no Processo Administrativo Disciplinar CNMP nº 1.00997/2020-21;</p><p>III - instruir adequadamente a ação civil pública, com as provas necessárias ao acolhimento dos pedidos iniciais;</p><p>IV - interpor os recursos eventualmente necessários.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria PGR/MPF nº 293, de 4 de maio de 2022.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>