<xml><article id="32226864" name="Portaria 2715.23 - Designacao CP" idOficio="9610438" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00049:00008:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional em Goiás e Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620005">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.715, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.715, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DE GOIÁS E DISTRITO FEDERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, usando da competência delegada pela Portaria/DG nº 4.012 de 12 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 132, página 112 e 113 de 14 de julho de 2022, Resolve:</p><p>Art. 1º. DESIGNAR membros da COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÕES no âmbito da Superintendência Regional no Estado de Goiás e Distrito Federal, os servidores FLÁVIA CINTRA EVANGELISTA, Engenheira, matrícula DNIT nº 1395-1, CLÁUDIO MACEDO FERREIRA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3632-3, FABRÍCIO DE OLIVEIRA LIMA, Analista em Infraestrutura de Transporte, matrícula DNIT nº 4070-3, ELIANE DOURADO, Técnico Administrativo, matrícula DNIT nº 5500-0, JOBERTH DAVID BORBA NEVES, Analista em Infraestrutura de Transporte, matrícula DNIT nº 5140-3, e GUSTAVO ZANELATI RIBEIRO, Analista em Infraestrutura de Transporte, matrícula DNIT nº 5420-8.</p><p>Art. 2º. A COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÕES terá sua atuação sempre com um número mínimo de 3 (três) membros, dentre aqueles designados no Art. 1º desta portaria, em conformidade com o Art. 51 da Lei 8.666 de 21 de junho de 1.993.</p><p>Art. 3º. A COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÕES será presidida pela Engenheira FLÁVIA CINTRA EVANGELISTA e em suas faltas ou impedimentos legais pelo Analista em Infraestrutura de Transporte FABRÍCIO DE OLIVEIRA LIMA ou pela Técnico Administrativo ELIANE DOURADO.</p><p>Art. 4º. REVOGAR a Portaria nº 2.626, de 19 de maio de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 95, de 20/05/2022, Seção 2, página 46.</p><p>Art. 5º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Isabela A. M. Veloso Bucker</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>