<xml><article id="32223931" name="Izardina Cotrick Ishiguro e outr" idOficio="9609851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00016:00010:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619142">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 2.736/4PC2, DE 18 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.736/4PC2, DE 18 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.001942/2023-55, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a IZARDINA COTRICK ISHIGURO, viúva de YUJI ISHIGURO, ocupante do cargo de Pesquisador, código 405001, SIAPE nº 0212756, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 23 de dezembro de 2022, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Titular", padrão III, NS, com a Retribuição por Titulação (Doutorado), de acordo com a Lei n° 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, com a redação dada pela Lei n° 12.778, de 28 de dezembro de 2012, com fundamento no inciso I, do Artigo 3° e no inciso VIII, parágrafo 3° do Artigo 33 da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o artigo 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 23 de dezembro de 2022, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.737/4PC2, DE 18 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.003128/2023-75, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a MARIA DE SOUZA, divorciada de JOSE SANTANA DE SOUZA, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, SIAPE nº 0213194, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 15 de fevereiro de 2023, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) da proporcionalidade de 32/35 (trinta e dois, trinta e cinco avos) da classe "Assistente 3", padrão III, NI, com a Gratificação de Qualificação - GQ, nível III, de acordo com a Lei n° 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, com a redação dada pela Lei n° 12.778, de 28 de dezembro de 2012, com fundamento no inciso II, do art. 3° da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o artigo 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 15 de fevereiro de 2023, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.738/4PC2, DE 18 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.004223/2023-51, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a MARLISE LOURENÇO CORRÊA DE BARROS, viúva de PAULO ROBERTO CORREA DE BARROS, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, SIAPE nº 0212938, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 5 de fevereiro de 2023, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Especial", padrão III, NA, com fundamento no inciso I, do Art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 5 de fevereiro de 2023, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.739/4PC2, DE 18 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67422.003961/2023-81 e 67422.003968/2023-01, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão aos beneficiários do instituidor FLAVIO GOMES FERREIRA, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, SIAPE nº 0205579, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 17 de fevereiro de 2023, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NI, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>BENEFICIÁRIOS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>COTA-PARTE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NATUREZA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ISIS MARTINS FERREIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>-</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Art. 3°, inciso VI, alínea "a" da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, combinado com o artigo 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>APOLO MARTINS FERREIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>-</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Art. 3°, inciso VI, alínea "a" da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, combinado com o artigo 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr></table><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 17 de fevereiro de 2023, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.740/4PC2, DE 18 DEMAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1°, inciso VI, publicada no DOU n° 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo n° 67278.003063/2023-33, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a MARILENE CARDEAL PEREIRA, viúva de ELOI PEREIRA, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, SIAPE 0196787, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 14 de março de 2023, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe Classe "ESPECIAL", padrão I, NA, com fundamento no inciso I, do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o artigo 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 14 de março de 2023, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>