<xml><article id="32220105" name="19.05.2023 - PRES 519 - 520 - 52" idOficio="9609172" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00042:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 519-Dispensar SHIRLENO RODRIGUES PAES, matrícula n° 1821800, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Baixo Tocantins-PA.</p><p>Nº 520-Designar MARIA DAS GRAÇAS ARAÚJO MONTEIRO, matrícula n° 0445313, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Baixo Tocantins-PA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 521-Designar JOVANA ANDRADE LEAL MOREIRA, matrícula n° 2865739, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora-Geral de Promoção dos Direitos Sociais, código FCE 1.13, da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 522-Dispensar, a partir de 15 de maio de 2023, JHÔNATAN VALERIANO FERREIRA, matrícula n° 1910697, do encargo de substituto do Coordenador de Gabinete, código CCE 1.10, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 523-Art. 1º Designar WESLEY FERNANDES AMARO, matrícula n° 2703064, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Gabinete, código CCE 1.10, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados a partir de 15 de maio de 2023 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 524-Dispensar, a partir de 15 de maio de 2023, EUNICE MARQUES COUTINHO DA SILVA, matrícula n° 6446112, do encargo de substituta do Coordenador Regional, código CCE 1.10, da Coordenação Regional Ponta Porã-MS.</p><p>Nº 529-Dispensar ESTELLA LIBARDI DE SOUZA, matrícula n° 1699866, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Análise Processual, código CCE 1.05, da Coordenação de Legislação de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 530-Dispensar, a pedido, LUCAS PACHECO FERREIRA, matrícula n° 1821420, do encargo de substituto do Chefe, código FCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em São Paulo-SP, subordinada à Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP.</p><p>Nº 531-Designar SYLVIA DA COSTA FERREIRA MARTINS, matrícula n° 1815281, para exercer o encargo de substituta do Chefe, código FCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em São Paulo-SP, subordinada à Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 532-Dispensar CARLOS FABIANO AZEVEDO TORRES, matrícula n° 3005908, do encargo de substituto do Chefe, código CCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em Dourados I-MS, subordinada à Coordenação Regional Dourados-MS.</p><p>Nº 533-Designar CLARISVALDO BAPTISTA JUNIOR, matrícula n° 1473924, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código CCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em Dourados I-MS, subordinada à Coordenação Regional Dourados-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>