<xml><article id="32215723" name="Despachos e Portarias. GR.CT__WY" idOficio="9608297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 1.181, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 1.181, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria de Pessoal UFSM N. 2.190, de 29 de dezembro de 2021, e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.063528/2023-37, resolve:</p><p>CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Gilmar Saldanha Martins, Matrícula SIAPE 1030049, ocupante do cargo de Bombeiro Hidráulico, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005, combinado com o Artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p class="identifica">DESPACHO DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial da União de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>TIAGO BANDEIRA MARCHESAN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CENTRO DE TECNOLOGIA, de 05 de Junho de 2023 à 16 de Junho de 2023, para participar de BRAFITEC - Programa Brasil-França de Intercâmbio Acadêmico em Marselha/França com ônus para CAPES(Diárias) 05/06/2023 - 16/06/2023; com ônus para CAPES(Passagens) 05/06/2023 - 16/06/2023; (Processo Nº 23081.060682/2023-57).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>