<xml><article id="32227320" name="port reitoria 22mai 2023" idOficio="9610500" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00124:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>A Reitora Pro tempore da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.370 - Exonerar a servidora ANDREIA NAOMI KUNO, Matrícula SIAPE nº 2318837, da função de Chefe da Divisão de Recursos Humanos do Departamento de Administração do Campus Osasco (FG-02).</p><p>Nº 2.371 - Designar a servidora PATRICIA SILVA OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1565702, para exercer a função de Chefe da Divisão de Gestão com Pessoas do Departamento de Administração do Campus Osasco (FG-02).</p><p>Nº 2.372 - Exonerar a servidora JULIANA MATEUSA MEIRA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 1736583, do cargo de Diretora Administrativa do Campus Osasco (CD-04).</p><p>Nº 2.373 - Nomear a servidora ANDREIA NAOMI KUNO, Matrícula SIAPE nº 2318837, para exercer o cargo de Diretora Administrativa do Campus Osasco (CD-04).</p><p>Nº 2.376 - Reconduzir o servidor DANIEL ARAKI RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1552769, na função de Chefe do Departamento de Biociências do Instituto de Saúde e Sociedade do Campus Baixada Santista (FG-01).</p><p class="assina">RAIANE PATRICIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.379, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>A Reitora Pro tempore da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Designar a servidora PAOLA WALDMAN, Matrícula SIAPE nº 1137249, para exercer a função de Assessora da Diretoria Administrativa do Campus São Paulo (FG-02).</p><p class="assina">RAIANE PATRICIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>