<xml><article id="32223072" name="CORREIO ELETRONICO GR - 22.05.20" idOficio="9609737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00088:00700:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 304, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 304, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067, de 29.12.03 do MEC, e tendo em vista o que consta no processo 23065.019443/2022-39 , resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 48, de 17 de fevereiro de 2023, do Gabinete da Reitoria, publicada no Boletim de Pessoal/Serviços nº 33, de 24 de fevereiro de 2023 e no Diário Oficial da União - DOU, em 24/02/2023, Edição nº 38, Seção 2, Página 34, que torna sem efeito a Portaria nº 536, de 13 de julho de 2022, do Gabinete da Reitoria, publicada no Boletim de Pessoal/Serviços nº 138, em 25 de agosto de 2022 e no Diário Oficial da União de 25/08/2022, seção 2, página 31, a qual nomeia, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, VALBER GREGORY BARBOSA COSTA BEZERRA SANTOS, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para ampla concorrência, homologado em 28/06/2022, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A - Adjunto A, nível 01, 40 horas semanais de trabalho, com lotação no (a) Campus Arapiraca / U. E. Penedo, código da vaga nº 714574.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>