<xml><article id="32226702" name="Portaria 19 CE" idOficio="9610427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00015:00024:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619988">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IPHAN-CE Nº 19, 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IPHAN-CE Nº 19, 22 DE MAIO DE 2023</p><p>A SUPERINTENDENTE SUBSTITUTA DO IPHAN NO CEARÁ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria de Pessoal IPHAN nº 241, de 12 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2023, em conformidade com as atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GAB/IPHAN/IPHAN nº 56, de 13 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 14 de dezembro de 2022, e tendo em vista o disposto no caput do art. 7º e art. 8º da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, e no art. 3º do Decreto nº 11.246, de 27 de outubro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo indicados para compor a Comissão de Contratação e sua respectiva Equipe de Apoio, do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional-IPHAN, no âmbito da Superintendência do IPHAN no Ceará - UASG 343004:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Atuação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Função</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula SIAPE</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Comissão de Contratação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Presidente</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Felipe Emerson Teixeira Neri</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2093416</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro e Substituto do Presidente</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Thaís Guedes Holanda</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3126244</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Equipe de Apoio</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Beniciana Soares Dias</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1556686</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Francisca Azevedo Mota</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0223304</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Francisco Humberto Oliveira Fernandes</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>452283</p></td></tr></table><p>Art. 2º Caberá à Comissão de Contratação, em especial:</p><p>I - substituir o agente de contratação quando a licitação envolver a contratação de bens ou serviços especiais, desde que atendidos os requisitos estabelecidos no § 1º do art. 3º e no art. 10 do Decreto no 11.246 de 2022;</p><p>II - conduzir a licitação na modalidade diálogo competitivo, observado o disposto no art. 14 do Decreto no 11.246 de 2022;</p><p>III - sanar erros ou falhas que não alterem a substância dos documentos de habilitação e a sua validade jurídica, mediante despacho fundamentado registrado e acessível a todos, e atribuir-lhes eficácia para fins de habilitação e de classificação; e</p><p>IV - receber, examinar e julgar documentos relativos aos procedimentos auxiliares previstos no art. 78 da Lei nº 14.133, de 2021, observados os requisitos estabelecidos em regulamento.</p><p>Parágrafo único. Quando substituírem o agente de contratação, na forma prevista no inciso I do caput, os membros da comissão de contratação responderão solidariamente pelos atos praticados pela comissão, exceto o membro que expressar posição individual divergente, a qual deverá ser fundamentada e registrada em ata lavrada na reunião em que houver sido tomada a decisão.</p><p>Art. 3º A Comissão de Contratação contará com o auxílio dos órgãos de assessoramento jurídico e de controle interno do próprio órgão ou entidade para o desempenho das funções essenciais à execução das suas funções.</p><p>Art. 4º Caberá à equipe de apoio auxiliar a Comissão de Contratação no exercício de suas atribuições.</p><p>Parágrafo único. A equipe de apoio contará com o auxílio dos órgãos de assessoramento jurídico e de controle interno do próprio órgão ou entidade, nos termos do disposto no art. 15 do Decreto no 11.246, de 2022.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CRISTIANE DE ANDREDE BUCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>