<xml><article id="32222413" name="Desig Comissao Perm Licitacao 20" idOficio="9609593" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00049:00008:00100:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional no Paraná/Núcleo 1-SRE-PR" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.691, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.691, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DO PARANÁ DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, usando das atribuições que lhe foram delegadas na Portaria nº 4.012/DC, de 12/07/2022, publicada no D.O.U. de 14/07/2022 e tendo em vista o que consta do Processo nº 50609.001588/2023-42, resolve:</p><p>Art. 1º. DESIGNAR os servidores CARLOS HENRIQUE TASSI SIMIONI, Analista em Infraestrutura de Transportes, matricula DNIT nº 4571-3, SAMUEL MENA BARRETO PEREIRA, Agente de Serviço de Engenharia, matrícula DNIT 1283-1 e BRUNA GUERREIRO, Técnica de Suporte em Infraestrutura de Transportes (Laboratório), matrícula DNIT nº 4582-9 para, sob a presidência do primeiro ou, nas suas faltas ou impedimentos, sob a presidência do segundo, constituírem a Comissão Permanente de Licitação para conduzirem os certames licitatórios realizados no âmbito da Superintendência Regional do DNIT no estado do Paraná.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR os servidores ANDRE LUIZ VANZ, Analista em Infraestrutura de Transportes, matricula DNIT nº 4586-1 e LEONARDO MATOS FREITAS, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4120-3, para substituir os membros citados no Art. 1º, nas suas faltas e impedimentos legais.</p><p>Art. 3º. Caberá ao Presidente da Comissão Permanente de Licitação ou ao seu substituto, a indicação de membros adicionais, em complementação à Comissão ora designada, conforme objeto específico a ser licitado.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 3.049/22, de 06/06/2022, publicada no D.O.U de 08/06/2022.</p><p class="assina">CHRSTIANO SCHINEIDER MACHADO</p><p class="cargo">Superintendente Regional Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>