<xml><article id="32226013" name="PORTARIA CGAU 239 RECONDUCAO CON" idOficio="9610266" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00006:00007:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619778">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CGAU/AGU Nº 239, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CGAU/AGU Nº 239, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p><strong>O CORREGEDOR-GERAL DA ADVOCACIA DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições previstas no artigo 5º, incisos I e VI, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, artigo 143 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e artigo 79, incisos IX e XV, do Anexo I do Decreto nº 11.328, de 1º de janeiro de 2023, e considerando os termos da decisão judicial do Superior Tribunal de Justiça, nos autos da reclamação nº 42.292/DF (2021/0297129-7),</p><p><strong>RESOLVE</strong>:</p><p>Art. 1º Reconduzir os Procuradores da Fazenda Nacional DANIELLA RASERA CHIARETTO, matrícula SIAPE nº 1793701, e DAUMER MARTINS DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1571211, e a Advogada da União BETÂNIA FLÁVIA ARAÚJO DE MENEZES, matrícula SIAPE nº 1512339, todos em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União, para, sob a presidência da primeira, constituírem a Comissão de Revisão de Processo Administrativo Disciplinar que tramita sob o n° 00406.000427/2022-69, com vistas a dar continuidade, no prazo de 60 (sessenta) dias, aos trabalhos iniciados pela Comissão nomeada pela Portaria CGAU/AGU nº 209, de 29 de maio de 2022, Publicada no DOU nº 104, de 2 de junho de 2022.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor no dia 28 de maio de 2023.</p><p class="assina">HERÁCLIO MENDES DE CAMARGO NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>