<xml><article id="32228715" name="ATOS DO DGP N. 1749 AO 1753 22.0" idOficio="9610738" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00136:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de  22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 22 DE MAIO DE 2023</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 72, de 20 de janeiro de 2021, publicado no DOU n. 13, seção 2, página 24, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, Resolve:</p><p>Nº 1.749 - Dispensar, por término de mandato, a Professora do Magistério Superior Andréa Queiroz Maranhão da função de Coordenadora do Curso de Pós-graduação em Biologia Molecular (FCC).</p><p>Nº 1.750 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, o Professor do Magistério Superior João Alexandre Ribeiro Gonçalves Barbosa para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-graduação em Biologia Molecular (FCC).</p><p>Nº 1.752 - Dispensar, por término de mandato, a Professora do Magistério Superior Giane Regina Paludo da função de Coordenadora de Programa de Pós Graduação em Ciências Animais (FCC).</p><p>Nº 1.753 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, o Professor do Magistério Superior Márcio Botelho de Castro para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós Graduação em Ciências Animais (FCC).</p><p class="assina">MARIA DO SOCORRO MENDES GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>