<xml><article id="32228709" name="AFASTAMENTO DO PAIS EM 22.05.202" idOficio="9610738" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De  18 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 18 DE MAIO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC nº 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>DANUSA MARQUES, matrícula SIAPE nº 1807444, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar do Congresso Anual da Associação Internacional de Ciência Política, na Universidad Católica Argentina (UCA), em Buenos Aires, Argentina, no período de 13 a 21 de julho de 2023, incluindo trânsito, com ônus, conforme processo SEI nº 23106.051667/2023-92.</p><p>JOSCIMAR SOUZA SILVA, matrícula SIAPE nº 1051772, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar do 27º Congresso da Internacional Political Science Association (IPSA), em Buenos Aires, Argentina, no período de 13 a 21 de julho de 2023, incluindo trânsito, com ônus, conforme processo SEI nº 23106.050663/2023-97.</p><p>KLEBER MELO E SILVA, matrícula SIAPE nº 1640512, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar da 16th International Conference on Power Systems Transients (IPST), na Aristotle University of Thessaloniki (AUTH) and the Democritus University of Thrace (DUTH), em Tessalônica, Grécia, no período de 10 a 18 de junho de 2023, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.054439/2023-74.</p><p>ROBERTO GOULART MENEZES, matrícula SIAPE nº 1771591, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar de reunião sobre "Las relaciones América Latina - Estados Unidos: caminos estratégicos y desafíos politicos de mediano plazo", na Universidad Torcuato Di Tella, em Buenos Aires, Argentina, no período de 19 a 23 de maio de 2023, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.055141/2023-81.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p><p class="identifica">DESPACHO De 19 DE MAIO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>DANIEL ABREU DE AZEVEDO, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior na Universidade de Brasília (UnB), matrícula SIAPE n. 1130242, para apresentar trabalho acadêmico no XIX Encuentro de Geografías de América Latina y el Caribe (EGALC 2023), na cidade de Santo Domingo, República Dominicana, com ônus da UnB, pelo período de 24/6/2023 a 2/7/2023 (incluído o trânsito), conforme processo 23106.056409/2023-01.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>