<xml><article id="32224790" name="PORTARIA DE PESSOAL IPHAN NA 255" idOficio="9610062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00015:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IPHAN Nº 255, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IPHAN Nº 255, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 18, inciso V, do Anexo II, do Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, que dispõe sobre a estrutura regimental do Iphan, a Portaria Casa Civil nº 478, publicada no Diário Oficial da União de 13 de janeiro de 2023, e considerando a Portaria MinC nº 18, de 10 de abril de 2023, bem como os arts. 12 e 13 do Decreto nº 10.829, de 5 de outubro de 2021, e o Processo SEI n.º 01450.003151/2023-89, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a permuta da Função Comissionada Executiva - FCE, código 1.10, de Coordenador, da Coordenação de Desenvolvimento de Pessoas (CODEP) - UORG 504, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas (COGEP) - UORG 500, pelo Cargo Comissionado Executivo - CCE, código 1.10, de Coordenador, da Coordenação de Recursos Logísticos (COREL) - UORG 494, da Coordenação-Geral de Logística, Convênios e Contratos (CGLOG) - UORG 491.</p><p>Art. 2º A permuta definida nesta Portaria, deverá ser refletida no regimento interno e nas alterações futuras do decreto de aprovação de estrutura regimental deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor 7 dias úteis após a sua publicação.</p><p class="assina">LEANDRO GRASS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>