<xml><article id="32222901" name="Portaria_SG_597" idOficio="9609702" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00065:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 597, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 597, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, em razão da alteração de estrutura dada pela Portaria Normativa/PGJ nº 905 de 15/05/2023, válida a contar de 23/05/2023 e considerando o teor do processo nº 19.04.5554.0025598/2023-45, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar, a contar de 23/05/2023, a nomeação de SABRINA SOARES DE CASTRO, matrícula 5455-1, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Assessoria de Planejamento e Desenvolvimento de Ações Educacionais da Secretaria de Educação e Desenvolvimento Corporativo, código CC-01 (50002115), realizada originalmente por meio da Portaria/SG nº 772, de 28/8/2018, DOU nº 168, de 30/8/2018, Seção 2, página 83, para o cargo em comissão de Assessor Chefe da Assessoria de Planejamento e Desenvolvimento de Ações Educacionais da Secretaria de Educação e Desenvolvimento Corporativo, código CC-02 (50002112).</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 23/05/2023, o servidor MARCELO FIUZA LIMA, matrícula 4201-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico II da Assessoria de Planejamento e Desenvolvimento de Ações Educacionais da Secretaria de Educação e Desenvolvimento Corporativo, código FC-03 (50002116), dispensando, em consequência, o servidor PEDRO CORREA OLIVEIRA, matrícula 4719-8.</p><p>Art. 3º Nomear, a contar de 23/05/2023, o servidor PEDRO CORREA OLIVEIRA, matrícula 4719-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Assessoria de Planejamento e Desenvolvimento de Ações Educacionais da Secretaria de Educação e Desenvolvimento Corporativo, código CC-01 (50002115).</p><p>Art. 4º Dispensar, a contar de 23/05/2023, o servidor MARCELO FIUZA LIMA, matrícula 4201-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico I da Assessoria de Planejamento e Desenvolvimento de Ações Educacionais da Secretaria de Educação e Desenvolvimento Corporativo, código FC-02 (50002117).</p><p class="assina">CLÁUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>