<xml><article id="32222113" name="22052023" idOficio="9609525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00016:00010:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 959/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 959/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto no §1º do art. 12 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, no item 4.1 da ICA 35-13/2020, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002126/2023-94, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, o Cel Int R/1 JOÃO CARLOS DA SILVA CARDOSO (Nr Ord 0551430) da PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, como apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na Ecim Colégio Estadual Vinícius de Moraes, em Colombo-PR, conforme a Portaria COMGEP nº 353/1SC2, de 17 de março de 2023, publicada no DOU nº 54, Seção 2, de 20 de março de 2023, a contar de 18 de maio de 2023, cabendo ao Segundo Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo adotar as medidas administrativas previstas no item 4.1.3 da ICA 35-13/2020.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 960/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67213.000357/2023-68, resolve:</p><p>Designar o SO TAR R/1 ELDSON OLIVEIRA NERY (Nr Ord 3614611) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na PREFEITURA DE AERONÁUTICA DE BELÉM, como Encarregado do Setor Auxiliar da Subseção de Planejamento, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 961/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BCO R/1 ALEXANDRE HENRIQUE DE LIMA (Nr Ord 2164965) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Vereador Antônio Januário, em Jaboatão dos Guararapes-PE, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Recife.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 962/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO TAR R/1 JOSÉ RICARDO MARTINS DE OLIVEIRA (Nr Ord 1997033) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), no Centro Educacional 416, em Santa Maria-DF, pelo prazo de doze meses, a contar de 29 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio do Distrito Federal.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 963/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BCO R/1 JANDIR OLIVEIRA DO NASCIMENTO (Nr Ord 1957376) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Padre Pinho, em Maceió-AL, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Recife.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 964/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do 1S SGS R/1 JOSÉ ANTONIO ROBERTO DA SILVA (Nr Ord 1605178) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Unidade Escolar Murilo Braga, em União-PI, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo ser vinculado administrativamente à Base Aérea de Fortaleza.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 965/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação da SO SEF R/1 EDVANA MARIA GOMES SENHORINHA FARIA (Nr Ord 2353067) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Professor Veríssimo de Melo, em Natal-RN, pelo prazo de doze meses, a contar de 20 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Base Aérea de Natal.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 966/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do Cap Esp Aer CTA R/1 ROBERTO CARLOS LINS DE ALBUQUERQUE (Nr Ord 2407760) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Senador Carlos Alberto de Souza, em Parnamirim-RN, pelo prazo de doze meses, a contar de 20 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Base Aérea de Natal.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 967/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BMB R/1 MAURO HENRIQUE DOS SANTOS MODESTO (Nr Ord 2352109) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Senador Carlos Alberto de Souza, em Parnamirim-RN, pelo prazo de doze meses, a contar de 29 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Base Aérea de Natal.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p>PORTARIA COMGEP Nº 968/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do 2S SMU Refm AGUIAR JOSÉ DE SOUZA (Nr Ord 0501921) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Estadual Padre José Maria de Man, em Contagem-MG, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Lagoa Santa.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 969/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO SEM R/1 CLAUDINEI JOSÉ PINTO RODRIGUES (Nr Ord 2277280) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal de Ensino Fundamental Professora Maria Júlia Antunes do Amaral Moreira, em Guaratinguetá-SP, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Escola de Especialistas de Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 970/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO SAD R/1 MARCELINO MONTEIRO DA SILVA (Nr Ord 2603012) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal de Ensino Fundamental Professora Maria Júlia Antunes do Amaral Moreira, em Guaratinguetá-SP, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Escola de Especialistas de Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 971/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO SGS R/1 CARLOS ALBERTO COELHO (Nr Ord 2090970) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal de Ensino Fundamental Professora Maria Júlia Antunes do Amaral Moreira, em Guaratinguetá-SP, pelo prazo de doze meses, a contar de 29 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Escola de Especialistas de Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 972/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BEP R/1 JÚLIO CÉSAR SOARES DE MAGALHÃES (Nr Ord 0633887) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal de Ensino Fundamental Professor Darvy Mascaro, em Barrinha-SP, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Academia da Força Aérea.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 973/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO SAD R/1 ALBERT IGLÊSIA CORRÊA DOS SANTOS (Nr Ord 3095320) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Ilha de Jussara, em Vila Velha-ES, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio dos Afonsos.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 974/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do Cel Esp Met R/1 CICERO BARBOSA DOS SANTOS (Nr Ord 1545019) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), no Colégio Estadual Arlindo Carvalho de Amorim, em Curitiba-PR, pelo prazo de doze meses, a contar de 29 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Segundo Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 975/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BCT R/1 RENATO ADIR FRESSATO (Nr Ord 3647935) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), no Colégio Estadual Cívico-Militar Professora Júlia Wanderley, em Cascavel-PR, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Segundo Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 976/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BET R/1 EVALDO EVANGELISTA CORDEIRO (Nr Ord 1481126) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), no Colégio Estadual Cívico-Militar Professora Júlia Wanderley, em Cascavel-PR, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Segundo Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 977/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do 1S BCT Refm DINARTE LOPES DA SILVA (Nr Ord 0544639) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), no Colégio Estadual Cívico-Militar Professora Júlia Wanderley, em Cascavel-PR, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Segundo Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 978/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BET Refm SERGIO ZIN (Nr Ord 1976877) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), no Colégio Estadual Cataratas, em Cascavel-PR, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Segundo Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 979/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do 1º Ten Esp Aer COM R/1 MARCELO ANSBACH (Nr Ord 2220385) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), no Colégio Estadual Tancredo de Almeida Neves, em Foz de Iguaçu-PR, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Segundo Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 980/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BMA R/1 ALESSANDRO JOSÉ ROMANO (Nr Ord 2411237) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Cívico-Militar de Taquara, em Taquara-RS, pelo prazo de doze meses, a contar de 20 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Grupamento de Apoio de Canoas.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 981/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BMT R/1 MARCELO MACEDO DO NASCIMENTO (Nr Ord 1692429) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), no Colégio Estadual Cívico-Militar Professora Júlia Wanderley, em Cascavel-PR, pelo prazo de doze meses, a contar de 27 de junho de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Segundo Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 982/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BMA Refm MANOEL VÁZ DE SOUSA (Nr Ord 0952230) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Unidade Escolar Murilo Braga, em União-PI, pelo prazo de doze meses, a contar de 29 de junho de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Belém.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p>PORTARIA COMGEP Nº 983/1SC2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.004241/2023-01, resolve:</p><p>Prorrogar a designação SO TAR Refm PAULO ROBERTO PEREIRA DE BARROS (Nr Ord 0329193) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal de Ensino Fundamental Professor Aníbal Moraes, em João Pessoa-PB, pelo prazo de nove meses, a contar de 29 de junho de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Recife.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>