<xml><article id="32223862" name="PORTARIA NA 294 DE 18 DE MAIO DE" idOficio="9609844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00294" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 294, DE 18 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 294, DE 18 DE MAIO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA, no uso de suas atribuições, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e tendo em vista o que consta do Processo nº 00135.211550/2023-21, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora LUCIANA PERES, Analista Técnico de Políticas Sociais, matrícula SIAPE nº 1044968, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercício na Escola Nacional de Administração Pública - ENAP, para ocupar Gratificação Temporária de Atividade em Escola de Governo - GAEG, nível superior código de vaga NS 139 e a Função Comissionada Executiva de Assistente, código FCE 2.09 da Coordenação-Geral de de Capacitação de Altos Executivos da Diretoria de Educação Executiva.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 7º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVIO LUIZ DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>