<xml><article id="32218549" name="PORTARIA SENADMJSP NA 128 DE 22 " idOficio="9608760" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00032:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas e Gestão de Ativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617778">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SENAD/MJSP Nº 22, DE maio DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SENAD/MJSP Nº 22, DE maio DE MARÇO DE 2023</p><p></p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DE POLÍTICAS SOBRE DROGAS E GESTÃO DE ATIVOS DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, e com base no que dispõe o Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, em seus artigos 11 e 12. resolve:</p><p>Art. 1º Avocar a competência para praticar os atos relativos ao ordenamento de despesas da Unidade Gestora 200246 - Fundo Nacional Antidrogas - FUNAD, Órgão 30912, delegada ao servidor GUSTAVO CAMILO BAPTISTA, matrícula SIAPE 4535742, e, em seus impedimentos legais e regulamentares, à servidora MARINA LACERDA E SILVA, matrícula SIAPE 3743440, como Ordenadora de Despesas por Delegação - Substituta.</p><p>Art. 2º. Delegar competência para praticar os atos relativos ao ordenamento de despesas da Unidade Gestora 200246 - Fundo Nacional Antidrogas - FUNAD, Órgão 30912, à servidora MARINA LACERDA E SILVA, matrícula SIAPE 3743440, na função de Ordenadora de Despesas por Delegação - Titular, e, em seus impedimentos legais e regulamentares, à servidora DAYANNE KISSE DOS SANTOS HONÓRIO, matrícula SIAPE 2680378, na função de Ordenadora de Despesas por Delegação - Substituta.</p><p>Art. 3º Esta Portaria Senad entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTA RODRIGUEZ DE ASSIS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>