<xml><article id="32226136" name="Portaria-054-SAP.1_Concessao_Ref" idOficio="9610276" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="23/05/2023" artClass="00016:00011:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 54-SAP.1/SVP 3, DE 18 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 54-SAP.1/SVP 3, DE 18 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 3a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi subdelegada pela Portaria n 302-DGP/C Ex, de 30 de novembro de 2021, e de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, V do art. 108 e art. 109 da Lei n 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>1 REFORMAR o Tenente-Coronel LUCIANO ALEXANDRE DA SILVA (Idt 011397664-1, CPF 023.239.034-70), com os proventos amparados pelos art. 12 e 15 da Lei N 13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado Incapaz definitivamente para o servico do Exercito. E invalido (a). Nao necessita de internacao especializada e/ou assistencia direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem . 2 CONCEDER ao Tenente-Coronel LUCIANO ALEXANDRE DA SILVA (Idt 011397664-1, CPF 023.239.034-70), a contar de 1 de julho de 2023, o beneficio de remuneracao com base no soldo do grau hierarquico imediato, previsto no paragrafo 1 do art. 110 da Lei n 6.880/80, em face de ter sido julgado Incapaz definitivamente para o servico do Exercito. E invalido (a). A invalidez esta enquadrada no inciso V do art. 108 da Lei n 6.880/80, foi constatada na sessao n 003/2023 de 5 de janeiro de 2023, do MPGu I/PORTO ALEGRE (H Mil A PORTO ALEGRE), e Parecer Tecnico 239/2023, homologado pelo Chefe da Divisao de Pericias Medicas em 08 de maio de 2023.</p><p class="assina">Gen Div MARCUS VINICIUS FONTOURA DE MELO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>