<xml><article id="32219715" name="EXTRATOPORTARIA DOU 23.05_Marcel" idOficio="9609060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00153:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 22 MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 22 MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 272 Art. 1º Nomear a professora JULIANA PEREIRA LYON para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Ciências Biológicas, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 02.06.2023 a 01.06.2025.</p><p>Art. 2º Exonerar, a partir de 26.05.2023, a professora JANAINA AZEVEDO MARTUSCELLO VIEIRA DA CUNHA da função pro tempore de Coordenadora do Curso de Graduação em Zootecnia, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação.</p><p>Art. 3º Nomear o professor RAFAEL FERNANDES LEITE para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Zootecnia, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 26.05.2023 a 25.05.2025.</p><p>Nº 274 Art. 1º Autorizar o afastamento do país do professor JORGE NEI BRITO, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica e Produção, para participar do FIEXPO Latin America 2023, a ser realizado na Cidade do Panamá, Panamá, no período de 20 a 24 de junho de 2023, com ônus para FIEXPO Exhibitions Group e ônus limitado para a UFSJ. (Processo n° 23122.018591/2023-95)</p><p>Nº 276 Art. 1º Autorizar o afastamento em tempo integral da professora FERNANDA NASCIMENTO CORGHI, lotada no Departamento de Arquitetura, Urbanismo e Artes Aplicadas, para realizar pós-doutorado no Instituto Potosino de Investigación Científica y Tecnológica, em San Luis Potosí, no México, no período de 25 de julho de 2023 a 24 de julho de 2024, com ônus limitado para a UFSJ.</p><p>Nº 277 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora ROMÉLIA MARA ALVES SOUTO, matrícula SIAPE Nº ****288, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Classe Titular, Padrão/Nível 801, em Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 20, § 2º, I, com proventos calculados conforme artigo 4º, §8º, todos da Emenda Constitucional Nº 103/2019, publicada no DOU de 13.11.2019, paridade e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo ocupante do cargo.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga Nº 0343015, referido no artigo 1º da presente Portaria. (Processo Nº 23122.018163/2023-62)</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>