<xml><article id="32223913" name="PORTARIA NA 296 DE 18 DE MAIO DE" idOficio="9609782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00296" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 296, DE 18 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 296, DE 18 DE MAIO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA, no uso da atribuição que lhe confere o inciso II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e considerando o disposto no art. 3º da Lei nº 8.242, de 12 de outubro de 1991 e nos incisos I e II, parágrafos § 1º e § 2º do art. 78 do Decreto nº 11.473, de 6 de abril de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os representantes do Poder Executivo para compor o Conselho Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente - Conanda, no biênio 2023-2024, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania, pela Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente:</p><p>a) titular: Maria Luiza Moura Oliveira; e</p><p>b) suplente: Diego Bezerra Alves;</p><p>II - Casa Civil da Presidência da República:</p><p>a) titular: Débora Nogueira Beserra; e</p><p>b) suplente: Sandro Eli Malcher de Alencar;</p><p>III - Ministério da Cultura:</p><p>a) titular: Mariangela Ferreira Andrade; e</p><p>b) suplente: Denise Santos Aguiar de Sá;</p><p>IV - Ministério do Desenvolvimento Social, Família e Combate à Fome:</p><p>a) titular: Fabiane Macedo Borges; e</p><p>b) suplente: Tatiane Vendramini Parra Roda;</p><p>V - Ministério da Educação:</p><p>a) titular: Tereza Santos Faria; e</p><p>b) suplente: Sandra Alves da Mata e Souza;</p><p>VI - Ministério do Esporte:</p><p>a) titular: Lais Gabriele Weber; e</p><p>b) suplente: Daniela Maria Amoroso;</p><p>VII - Ministério da Fazenda:</p><p>a) titular: Ana Paula Guidolin; e</p><p>b) suplente: Lígia Toneto;</p><p>VIII - Ministério da Igualdade Racial:</p><p>a) titular: Yuri Santos Jesus da Silva; e</p><p>b) suplente: Anna Carolina Venturini;</p><p>IX - Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) titular: Jonata Carvalho Galvão da Silva; e</p><p>b) suplente: Cristina Mosquetta de Morais;</p><p>X - Ministério do Planejamento e Orçamento:</p><p>a) titular: Daiane Boelhouwer Menezes; e</p><p>b) suplente: Danyel Iório de Lima;</p><p>XI - Ministério dos Povos Indígenas:</p><p>a) titular: Bruno de Moura Santos; e</p><p>b) suplente: Airy Gavião;</p><p>XII - Ministério da Previdência Social:</p><p>a) titular: Amanda Anderson de Souza; e</p><p>b) suplente: Evelinny Gonçalves Pereira Lopes;</p><p>XIII - Ministério da Saúde:</p><p>a) titular: Sonia Isoyama Venâncio;</p><p>b) suplente: Bruna Bragança Boreli Volponi;</p><p>XIV - Ministério do Trabalho e Emprego:</p><p>a) titular: João Victor da Motta Batista; e</p><p>b) suplente: Denis dos Santos Freitas; e</p><p>XV - Secretaria Nacional de Juventude da Secretaria - Geral da Presidência da República:</p><p>a) titular: Layanne Karoline de Carvalho Santos; e</p><p>b) suplente: Matheus Diniz de Souza.</p><p>Art. 2º Ficam designados os representantes das Organizações da Sociedade Civil para compor o Conselho Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente - Conanda, no biênio 2023-2024, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - Eixo I, referente aos fóruns, comitês, redes e movimentos de nível nacional de composição exclusiva da sociedade civil que atuam em pelos menos um dos eixos de promoção, proteção, defesa e controle social dos direitos da criança e do adolescente:</p><p>a) titular: Associação Mães na Luta, representada por Elisa Tauáçurê da Silva Ferreira; e</p><p>b) suplente: Movimento Nacional de Direitos Humanos - MNDH, representado por Joisiane Sanches Gamba;</p><p>II - Eixo II, referente às organizações que atuam em pelo menos um dos eixos de promoção, proteção, defesa e controle social dos direitos da criança e do adolescente, de pessoas em situação de rua, crianças e adolescentes com deficiência, representativas da diversidade de gênero, identidade de gênero, orientação sexual, étnico-racial, de nacionalidade, do campo da floresta e das águas, povos e comunidades tradicionais e outras especificidades:</p><p>a) titulares:</p><p>1. Central de Educação e Cultura Popular - CECUP, representada por Edmundo Ribeiro Kroger;</p><p>2. Confederação Nacional dos Trabalhadores Rurais Agricultores e Agricultoras Familiares - CONTAG, representada por Antônio Lacerda Souto;</p><p>3. Movimento Nacional de Meninos e Meninas de Rua - MNMMR, representado por Maria do Socorro Araújo de Carvalho Sá;</p><p>4. Federação Nacional das Associações Pestalozzi - FENAPESTOLOZZI, representada por Luciana Siqueira de Pinho; e</p><p>5. Organização Nacional dos Cegos do Brasil, representanda por Clóvis Alberto Pereira.</p><p>b) suplentes:</p><p>1. Instituto EcoVida, representado por Lucinete Correa Tavares;</p><p>2. Casa de Cultura ILÊ ASÉ DÓSOGUIÃ, representada por Renato Cesar Ribeiro Bonfim; e</p><p>3. Ação de Mulheres Pela Equidade, representada por Ana Paula Gomes Matias.</p><p>III - Eixo III, referente às organizações que atuam em pelo menos um dos eixos de promoção, proteção, defesa e controle social dos direitos da criança e do adolescente nas temáticas de saúde, educação, assistência social, esporte, lazer, trabalho, justiça e segurança pública, bem como das especificidades das crianças e adolescentes em acolhimento, em cumprimento e/ou egressos de medidas socioeducativas, dentre outros:</p><p>a) titulares:</p><p>1. Conferência Nacional dos Bispos do Brasil - CNBB, representada por Eloi Gallon;</p><p>2. Central Única dos Trabalhadores - CUT, representada por Marco Antônio Soares;</p><p>3. Conselho Federal de Psicologia - CFP, representado por Marina de Pol Poniwas;</p><p>4. Gabinete de Assessoria Jurídica das Organização Populares - GAJOP, representado por Romero José da Silva;</p><p>5. Fundação Abrinq pelos Direitos da Criança e do Adolescente, representada por Marta Volpi;</p><p>6. Inspetoria São João Bosco, representada por Tatiana Augusto Furtado Gomes;</p><p>7. Federação Brasileira de Associações Socioeducacionais de Adolescentes - FEBRAEDA, representada por Rozangela Borota Teixeira;</p><p>8. Associação de Pesquisadores e Formadores da Área da Criança e do Adolescente - NECA, representada por Dayse Cesar Franco Bernardi; e</p><p>9. Instituto Fazendo História, representado por Débora de Carvalho Vigevani.</p><p>b) suplentes:</p><p>1. Instituto Alana, representado por Ana Claudia Cifali;</p><p>2. Aldeias Infantis SOS Brasil, representada por Sérgio Eduardo Marques da Rocha;</p><p>3. União dos Escoteiros do Brasil, representada por Carlos Frederico dos Santos;</p><p>4. Federação Nacional dos Jornalista - FENAJ, representada por Paulo Thadeu Franco das Neves;</p><p>5. Federação Brasileira das Associações Cristãs de Moços - ACM, representada por Eudes de Araújo;</p><p>6. Associação Humana Povo para o Povo Brasil, representada por Claudia Faillace; e</p><p>7. Instituto Brasileiro de Direito de Família - IBDFAM, representado por Renata Nepomuceno e Cysne.</p><p>Art. 3º Ficam revogadas as seguintes Portarias:</p><p>I - Portaria nº 2.551, de 28 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União em 30 de dezembro de 2022; e</p><p>II - Portaria nº 199, de 30 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 4 de abril de 2023.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVIO LUIZ DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>