<xml><article id="32215756" name="Portaria DG 156" idOficio="9608516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00049:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério dos Transportes/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DG Nº 156, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DG Nº 156, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso de suas atribuições, considerando o disposto no art. 6º, inciso L da Lei nº 14.133 de 1º de abril de 2021, e no que consta do processo nº 50500.124706/2023-06, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores, sob a presidência do primeiro, para compor a Comissão de Contratação, em caráter permanente:</p><p>I - Adão Cabral Formiga, matrícula SIAPE nº 6809847;</p><p>II - Abelar Vieira Rosa Neto, matrícula SIAPE nº 2129668;</p><p>III - Ramona Paiva Pacheco, matrícula SIAPE nº 1432190;</p><p>IV - Thiago Reis Victorino, matrícula SIAPE nº 1338476; e</p><p>V - Joabe Eder de Morais Cunha, matrícula nº 1510627</p><p>Parágrafo único. Compete à Comissão de Contratação, nos termos da Lei nº 14.133, de 2021, e da Instrução Normativa SEGES/ME nº 73, de 30 de setembro de 2022:</p><p>I - conduzir e coordenar procedimento licitatório na modalidade diálogo competitivo, nos termos do art. 32, inciso XI, da Lei nº 14.133, de 2021;</p><p>II - sanar erros ou falhas verificados na análise dos documentos de habilitação, desde que não alterem a substância dos documentos e sua validade jurídica; e</p><p>III - receber, examinar e julgar documentos relativos aos procedimentos auxiliares, definidos no art. 78 e seguintes da Lei nº 14.133, de 2021.</p><p>Art. 2º Determinar que, nas ausências ou impedimentos, o presidente da Comissão deverá ser substituído por outro membro integrante, obedecendo a ordem definida no art. 1º.</p><p>Parágrafo único. A Comissão de Contratação não poderá se reunir com número de membros inferior a 3 (três), nos termos do art. 8º, §2º, da Lei nº 14.133, de 2021, cabendo ao servidor que atuar como presidente da comissão, se for o caso, solicitar a designação de servidor para substituir membro afastado ou impedido.</p><p>Art. 3º A designação de comissão de contratação em caráter permanente não impede eventual designação de comissão de contratação em caráter especial, quando as circunstâncias de contratação específica assim exigir.</p><p>Art. 4º Considerar como autoridade imediatamente superior à Comissão de Contratação, para decidir os recursos contra os atos desta, quando esta mantiver sua decisão, o Superintendente de Gestão Administrativa.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL VITALE RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>