<xml><article id="32219190" name="templatePortariaDOU (1)" idOficio="9608939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00139:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617973">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 844, DE 11 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 844, DE 11 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, usando da atribuição que lhe confere o artigo 17, inciso XIII, do Regimento Geral da UNIFAP, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23125.010301/2023-35, de 26/04/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor ADRIANO MICHEL HELFENSTEIN, matrícula SIAPE 2244159, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Geografia do Campus Binacional de Oiapoque - CCGCBIN, FUC-1.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor EDENILSON DUTRA DE MOURA, matrícula SIAPE 1231608, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Geografia do Campus Binacional de Oiapoque - CCGCBIN, FUC-1.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 864, DE 18 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, regimentais e estatutárias, em consonância com o artigo 1º da Portaria nº 404/2009 - MEC, e demais informações contidas no Processo nº.23125.004097/2023-13, de 16 de fevereiro de 2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora SHEYLLA SUSAN MOREIRA DA SILVA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 1753247, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para o desenvolvimento de parceria entre o Amapá por meio do Laboratório de Farmacognosia e Fitoquímica e Guiana Francesa por meio do Research Institute Develipment na área de química farmacêutica e produtos naturais, no período de 29.05.2023 a 03.06.2023, na Guiana Francesa, com trânsito incluso.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>