<xml><article id="32219289" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL SGPRT 3." idOficio="9608989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00028:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618023">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGPRT/MGI Nº 3.697, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGPRT/MGI Nº 3.697, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS E DE RELAÇÕES DE TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pela Portaria nº 195, de 4 de julho de 2018, conforme disposto nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, e considerando o que consta do processo nº 19980.111218/2023-25, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o exercício das(os) empregadas(os) relacionados no anexo, oriundos do exTerritório Federal do Amapá do quadro em extinção da União, para comporem força de trabalho na Fundação Universidade Federal do Amapá-UNIFAP, do Ministério da Educação, por tempo indeterminado.</p><p>Art. 2º Cabe à Fundação Universidade Federal do Amapá - UNIFAP assegurar que as(os) empregadas(os) não exercerão atividades incompatíveis com as atribuições do seu cargo, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 3º O ônus da remuneração é do órgão de origem.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso os empregados (as) não se apresentem ao órgão de destino no prazo de trinta dias</p><p>Art. 5º As (Os) empregadas(os) deverão apresentar-se imediatamente ao órgão de origem (Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos) ao término do exercício.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARILENE FERRARI LUCAS ALVES FILHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>