<xml><article id="32230953" name="Portaria nA 1702 e 1708" idOficio="9611048" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.702, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.702, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere os arts. 79 e 80, Incisos I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.014444/2023-34, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o servidor CLAUDIONOR ALENCAR DO NASCIMENTO, Professor do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 1, Matrícula SIAPE nº 1150520, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação, Símbolo FUC-001, e o servidor GEIRTO DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 4, Matrícula SIAPE nº 3223683, da função de Vice-Coordenador do referido Curso, com fundamento no art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU, com efeitos financeiros retroativos a contar de 17 de maio 2023.</p><p class="assina">JOSIMAR BATISTA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.708, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere os arts. 79 e 80, Incisos I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.014444/2023-34, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR pró tempore o servidor GEIRTO DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 4, Matrícula SIAPE Nº 3223683, para responder pela Coordenação do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação, Símbolo FUC-001, em virtude da vacância do cargo;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, com efeitos financeiros no período de 60 (sessenta) dias a contar de 17 de maio de 2023.</p><p class="assina">JOSIMAR BATISTA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>