<xml><article id="32219042" name="SEDEC 22.05" idOficio="9608918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00013:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617931">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  51, DE 20 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 51, DE 20 DE MAIO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTÍFICO E TECNOLÓGICO, no uso de suas atribuições previstas no Decreto nº 11.229, de 7 de outubro de 2022, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e, ainda, pela Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, e demais informações que constam do processo nº 01300.004516/2023-14, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição da servidora EMILIA CARNEIRO SAENGER, matrícula SIAPE nº 14472961, pertencente ao Quadro de Pessoal do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico, para suprir demanda da Secretaria de Gestão Corporativa do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos - MGI.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da entidade de origem.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO MAGNUS OSÓRIO GALVÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>