<xml><article id="32220823" name="Portaria 77 e 79" idOficio="9609239" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00065:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus São João Evangelista" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SÃO JOÃO EVANGELISTA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 1.175, de 20 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 23 de setembro de 2019, Seção 2, página 30, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24 de outubro de 2019; e considerando a Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 77 - Art. 1º DISPENSAR o servidor BRUNO PEDRO DE NAZARETH NAZÁRIO, ocupante do cargo efetivo Auxiliar de Biblioteca, Matrícula SIAPE nº 1378172, da função de Chefe da Seção de Manutenção e Infraestrutura do IFMG-Campus São João Evangelista, Função Gratificada - FG-02.</p><p>Nº 79 - Art. 1º EXONERAR o servidor BRUNO PEDRO DE NAZARETH NAZÁRIO, ocupante do cargo efetivo Auxiliar de Biblioteca, Matrícula SIAPE nº 1378172, do cargo de Coordenador de Administração SUBSTITUTO do IFMG - Campus São João Evangelista, Cargo de Direção - Código CD-04.</p><p>Art. 2º. Estas Portarias entram em vigor a partir do dia 16 de maio de 2023.</p><p class="assina">JOSÉ ROBERTO DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>