<xml><article id="32220337" name="22.05.23-TRF2-ATP-2023-00250" idOficio="9609210" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 2ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRF2-ATP nº 250, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRF2-ATP nº 250, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e considerando o que consta do Procedimento Administrativo nº TRF2-PES-2023/00508, Resolve:</p><p>CONCEDER Pensão Vitalícia, referente à cota de 100% (cem por cento), à KATIA MATTOS DE SOUZA FERREIRA, na condição de viúva do ex-servidor JOÃO OSÓRIO FERREIRA, Analista Judiciário, NS-C-13, do Quadro de Pessoal Inativo da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Espírito Santo, com fulcro no art. 23, caput e § 4º da Emenda Constitucional nº 103, publicada em 13.11.2019, em conformidade com os arts. 16, inciso I, 74, inciso I, e 77, § 2º, inciso V, "c", item 6, da Lei nº 8.213, de 24 de julho de 1991, em interpretação conjunta com a Portaria ME nº 424, de 29.12.2020, observando-se o disposto no art. 37, inciso XI, da Constituição da República, e no art. 15 da Lei nº 10.887, de 18.06.2004, com efeitos a partir de 14.03.2023, data do óbito, incluída na base de cálculo do benefício a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada, prevista no art. 62-A, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, incorporada nos termos do art. 3º da Lei nº 8.911, de 11.07.1994, tendo em vista a decisão judicial nos autos do Processo nº 000908171.2004.4.02.5001, transitada em julgado.</p><p class="assina">Des. GUILHERME CALMON NOGUEIRA DA GAMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>