<xml><article id="32226627" name="Port-de-pessoal nA 188_2023" idOficio="9610359" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00034:00045:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis/Superintendência de Gestão de Pessoas e do Conhecimento" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL ANP Nº 188, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL ANP Nº 188, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS E DO CONHECIMENTO DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 104, da Portaria ANP nº 265, de 10 de setembro de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.139, de 28 de novembro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.437, de 22 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 2 de maio de 2023, o servidor CHARLES DA SILVA MAIA, CPF nº ***.101.411-**, do encargo de substituto da Coordenadora III, código CCT - III, da Superintendência de Gestão Administrativa e Aquisições, no Escritório da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, em Brasília, designado pela Portaria de Pessoal nº 37, de 29 de outubro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 3 de novembro de 2023.</p><p>Art. 2º Designar, o servidor SAMUEL GOMES QUINTANILHA, CPF nº ***.795.531-**, para substituir a Coordenadora III, código CCT - III, na Superintendência de Gestão Administrativa e Aquisições, no Escritório da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, em Brasília, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares. (Processo SEI nº 48610.202844/2020-93)</p><p class="assina">GUALTER FERNANDO LEMOS DO AMARAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>