<xml><article id="32215264" name="PORT 337356358368369398399432453" idOficio="9608144" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00046:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA SAA Nº 331, DE 14 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 331, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do NUP 25064.001287/2022-95, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor ISAIAS RODRIGUES FILHO, matrícula SIAPE n. 1224410 ocupante do cargo efetivo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde de Roraima, em conformidade com o Convênio SUS n° 178/2021 (extrato publicado no DOU nº 132, seção 3, de 15 de julho de 2021), firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado de Roraima, representado por sua Secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Roraima e à Secretaria Estadual de Saúde de Roraima a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 337, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25004.000284/2023-20, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora pública VALNISA OLIVEIRA PEREIRA, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Serviços Gerais, matrícula SIAPE 479253, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto à Secretaria de Estado da Saúde de São Paulo, em conformidade com o Convênio SUS n.º 66/2020 (extrato publicado no Diário Oficial da União n.º 236, seção 3, de 10 de dezembro de 2020), firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado de São Paulo, representado por sua Secretaria de Estado da Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo e à Secretaria de Estado da Saúde de São Paulo, a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 356, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25001.001467/2023-92, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora pública MARILDA ANTUNES MACHADO FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Agente de Combate às Endemias, matrícula SIAPE 1426863, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Miguel Pereira/RJ, em conformidade com o Convênio SUS n.º 122/2021 (extrato publicado no Diário Oficial da União n.º 92, seção 3, de 18 de maio de 2021), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Miguel Pereira/RJ, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Miguel Pereira/RJ, a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 358, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25001.001180/2023-62, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor público ALEXANDRE PEREIRA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo efetivo de Agente de Combate às Endemias, matrícula SIAPE 1431969, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Mangaratiba/RJ, em conformidade com o Convênio SUS n.º 205/2021 (extrato publicado no Diário Oficial da União n.º 158, seção 3, de 20 de agosto de 2021), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Mangaratiba/RJ, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Mangaratiba/RJ, a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 368, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do NUP 25001.002342/2023-80, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor VALTER LUIZ CARVALHO DA SILVA, matrícula SIAPE n° 0516924, ocupante do cargo efetivo Guarda de Endemias, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Municipal de Saúde de Magé/RJ, em conformidade com o Convênio SUS n° 31/2022 (extrato publicado no DOU nº 202, seção 3, de 24 de outubro de 2022), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Magé, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria de Municipal de Saúde de Magé/RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 369, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do NUP 25001.001885/2023-80, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor IDOMEU DA SILVA BARRETO, matrícula SIAPE n°.0516924 ocupantes do cargo efetivo Agente de Combate às Endemias, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Municipal de Saúde de Mangaratiba/RJ, em conformidade com o Convênio SUS n° 205/2021 (extrato publicado no DOU nº 158, seção 3, de 20 de agosto de 2021), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Mangaratiba/RJ, representada por sua Secretaria de Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria de Municipal de Saúde de Mangaratiba/RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 398, DE 30 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do NUP: 25001.000678/2023-16, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor MARCIO FERNANDO LOPES LEMOS, matrícula SIAPE n°. 1429653 ocupante do cargo efetivo Agente de Combate às Endemias, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Municipal de Saúde de Cabo Frio, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio SUS n° 37/2021 (extrato publicado no DOU nº 60, seção 3, de 30 de março de 2021), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Cabo Frio, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria de Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria de Municipal de Saúde de Cabo Frio/RJ a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 399, DE 30 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25001.002658/2023-71, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor público DENIS ANTONIO BEZERRA, ocupante do cargo efetivo de Agente de Combate às Endemias, matrícula SIAPE 1428740, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Cabo Frio/RJ, em conformidade com o Convênio SUS n.º 37/2021 (extrato publicado no Diário Oficial da União n.º 60, seção 3, de 30 de março de 2021), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Cabo Frio/RJ, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Cabo Frio/RJ, a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS) estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 432, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25012.000076/2023-21, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor público IONILSON SAMPAIO DE SOUZA, ocupante do cargo efetivo de Odontólogo, matrícula SIAPE 0708880, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto à Secretaria de Estado da Saúde de Roraima, em conformidade com o Convênio SUS n.º 178/2021 (extrato publicado no Diário Oficial da União n.º 132, seção 3, de 15 de julho de 2021), firmado entre o Ministério da Saúde e Governo do Estado de Roraima, representado por sua Secretaria de Estado da Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Roraima e à Secretaria de Estado da Saúde de Roraima, a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS) estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 453, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do NUP: 25061.002277/2022-05, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora MARIA FRANCINÉIA BENIGNO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 502511, ocupante do cargo efetivo Auxiliar de Laboratório, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Agência Estadual de Vigilância em Saúde de Rondônia, no Estado de Rondônia, em conformidade com o Convênio SUS n° 98/2022 (extrato publicado no DOU nº 148, seção 3, de 5 de agosto de 2022), firmado entre o Ministério da Saúde e a Agencia Estadual de Vigilância em Saúde, do Governo do Estado de Rondônia.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia e à Agencia Estadual de Vigilância, no Estado de Rondônia, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 463, DE 19 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25003.001092/2022-60, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora pública MIRIAM LOUZADA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo efetivo de Agente de Combate às Endemias, matrícula SIAPE 1427335, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Lima Duarte/MG, em conformidade com o Convênio SUS n.º 16/2023 (extrato publicado no Diário Oficial da União n.º 64, seção 3, de 03 de abril de 2023), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Lima Duarte/MG, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais e à Secretaria Municipal de Saúde de Lima Duarte/MG, a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 464, DE 19 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25003.000325/2022-15, resolve:</p><p>Art. 1º Renovar a cessão do servidor público ADENILSON ROCHA DOS SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Agente de Combate às Endemias, matrícula SIAPE 1427241, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Igaratinga/MG, em conformidade com o Convênio SUS n.º 103/2022 (extrato publicado no Diário Oficial da União n.º 6, seção 3, de 09 de janeiro de 2023), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Igaratinga/MG, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais e à Secretaria Municipal de Saúde de Igaratinga/MG, a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 485, DE 25 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do NUP: 25008.001116/2021-50, resolve:</p><p>Artigo 1º - Renovar a cessão dos servidores, relacionados em anexo, pertencentes ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício de suas atividades junto à Secretaria Municipal de Saúde de Campo Novo de Rondônia, no Estado de Rondônia, em conformidade com o Convênio SUS n° 119/2023 (extrato publicado no DOU n° 66, Seção 3, de 05 de abril de 2023), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Campo Novo de Rondônia, no Estado de Rondônia, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério em Rondônia e à Secretaria Municipal de Saúde de Campo Novo de Rondônia/RO a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGERIO GUEDES SOARES</p><p class="anexo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>489963</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Francisco dos Santos Costa</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>503814</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Josuel Domingos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Guarda de Endemias</p></td></tr></table><p>PORTARIA SAA Nº 488, DE 25 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do NUP 25012.000380/2022-98, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor ANTENOR CLIMERIO DOS SANTOS CAVALCANTE, matrícula SIAPE n.º 1260753, ocupante do cargo efetivo Agente de Saúde Pública, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Normandia, no Estado de Roraima, em conformidade com o Convênio SUS n° 138/2021 (extrato publicado no DOU nº 124, seção 3, de 05 de julho de 2021), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Normandia/RR, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Roraima e à Secretaria Municipal de Saúde de Normandia, no Estado de Roraima, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 493, DE 26 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n.° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n.° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Portaria GM/MS n.° 243, de 10 de março de 2015, Lei n.°11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do NUP: 25016.000283/2023-46, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor JOSE ANTONIO PEREIRA BARRETO, matrícula SIAPE n.º 488664, ocupante do cargo efetivo Agente de Saúde Pública, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde do Ceará, em conformidade com o Convênio SUS n.º 29/2022 (extrato publicado no DOU n.º 54, Seção 3, de 21 de março de 2022), firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Ceará, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria de Estado de Saúde do Ceará a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 511, DE 5 DE MAIO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e, considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam do Processo SEI n.º 25001.000489/2023-35, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor o GILSON LUIZ DE ANDRADE, ocupante do cargo efetivo de Agente de Combate as Endemias, matrícula SIAPE n.º 1427889, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Itaboraí no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio SUS n.º 174/2021 (extrato publicado no DOU n.º 158, Seção 3, de 20 de agosto de 2021), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Itaboraí/RJ, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Itaboraí/RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>