<xml><article id="32230190" name="JOAO CARLOS PEREIRA" idOficio="9610943" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/ MPO Nº 388, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/ MPO Nº 388, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO, no uso da competência contida na Portaria GM/MPO nº 59, de 17 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União 22 de março de 2023, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto 10.835, de 14 de outubro de 2021, e na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações constantes no Processo SEI nº 14021.131797/2023-57, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor público JOÃO CARLOS PEREIRA, matrícula Siape nº1225520, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para ocupar a função de Coordenador-Geral de Planejamento e Inovação Institucional, FCE 1.13, da Subsecretaria de Orçamento, Planejamento e Administração, do Ministério da Agricultura e Pecuária.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO LUIZ DE ALBUQUERQUE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>