<xml><article id="32230956" name="PORTARIA - Portaria nA 195.2023." idOficio="9611049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNMP-PRESI Nº  195,  DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 195, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e considerando a solicitação constante no Processo Administrativo nº 19.00.4007.0006605/2021-03, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, pelo prazo de um ano, a contar de 21 de fevereiro de 2023, o prazo das atividades do Grupo de Trabalho instituído pela Portaria CNMP-PRESI nº 338, de 17 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição de 21 de novembro de 2022.</p><p>Art. 2º Revogar o inciso I art. 2º da Portaria CNMP-PRESI nº 338, de 17 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição de 21 de novembro de 2022.</p><p>Art. 3º Alterar a redação do inciso II e acrescentar os incisos VII, VIII e IX ao art. 2º da Portaria CNMP-PRESI nº 338, de 17 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição de 21 de novembro de 2022, com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º .............................................................................</p><p>II - LUCAS SACHSIDA JUNQUEIRA CARNEIRO, Promotor de Justiça do Estado de Alagoas, que exercerá a função de Coordenador;</p><p>..........................................................................................</p><p>VII - LUCIANA CANO CASAROTTO, Promotora de Justiça do Estado do Rio Grande do Sul;</p><p>VIII - BEATRIZ SPINDLER DE OLIVEIRA LEITE, Promotora de Justiça do Estado do Paraná;</p><p>IX - PATRÍCIA DE MOURA POLI DOS SANTOS, Servidora do CNMP, que exercerá a função de Secretária." (NR)</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>