<xml><article id="32226259" name="Portaria Centro 2023__IQPMR8" idOficio="9610339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00123:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Artes e Letras" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL CAL/UFSM DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL CAL/UFSM DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE ARTES E LETRAS da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria de pessoal UFSM N. 2.588, de 19/10/2022, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV, e considerando o processo n. 23081.067685/2023-1, resolve:</p><p>Nº 80-DISPENSAR Camila Linhati Bitencourt, Matrícula SIAPE 2280749, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria PG-E Design de Superfície do Curso PG-E Design de Superfície do Centro de Artes e Letras, Código FG4.102, para a qual foi designada pela Portaria N. 071/CAL, de 09/05/2023.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 81-DESIGNAR Ataísa Antonia Perin, Matrícula SIAPE 3125662, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria PG-E Design de Superfície do Curso PG-E Design de Superfície do Centro de Artes e Letras, Código FG4.102.</p><p>II - Mantém-se a lotação oficial.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GIL ROBERTO COSTA NEGREIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>