<xml><article id="32215267" name="PORT 507508545590592596597" idOficio="9608149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00046:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA SAA Nº 507, DE 2 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 507, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25053.000186/2023-15, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ALZIRIO LINO COUTO, ocupante do cargo efetivo de Analista Técnico de Políticas Sociais, matrícula SIAPE 3001936, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Altamira, da Secretaria de Saúde Indígena, CCE 1.10, código n.º 36.0217, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, e na vacância do cargo, ficando dispensado JOSÉ CIRO DE LIMA E SILVA.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 508, DE 2 DE MAIO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25053.000186/2023-15, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOSÉ GILMAR NUNES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Guarda de Endemias, matrícula SIAPE 500854, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Edificações e Saneamento Ambiental Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Altamira, da Secretaria de Saúde Indígena, FCE 1.05, código nº 36.0221, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, e na vacância da função, ficando dispensada do referido encargo MARIA DE FATIMA TORRES SILVA.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 545, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam no Processo n.º 25024.000128/2023-21, resolve:</p><p>Art. 1º Designar PAULO KHOURY FREIRE, matrícula SIAPE 2671988, ocupante do cargo efetivo de Analista em Ciência e Tecnologia, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe, da Divisão de Transferência de Recursos, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Santa Catarina, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, FCE 1.07, código n.º 16.0365, ficando dispensado do referido encargo JOÃO BATISTA DUTRA.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 590, DE 16 DE MAIO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.056826/2023-59, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 9 de maio de 2023, VANESSA BEZERRA DE FREITAS, ocupante do cargo efetivo de Administrador, matrícula SIAPE 2896332, do encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Executivo de Coordenadora, da Coordenação de Planejamento e Orçamento, da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Monitoramento da Execução Financeira, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde, CCE 1.10, código nº 20.0015.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 592, DE 16 DE MAIO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.063518/2023-80, resolve:</p><p>Art. 1º Designar WEXLEY SIBELSON DIAS, matrícula SIAPE 1676118, ocupante do cargo efetivo de Analista Técnico de Políticas Sociais, para substituir, no período de 10/04/2023 a 20/04/2023, a Função Comissionada Executiva de Coordenador de Projeto, da Coordenação-Geral de Inovação de Processos e de Estruturas Organizacionais, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, deste Ministério, FCE 3.12, código n.º 16.0053, em virtude de férias da titular e de vacância do encargo de substituto eventual.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 596, DE 16 DE MAIO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25060.000348/2023-18, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LUCIENE APARECIDA BAPTISTA SILVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, matrícula SIAPE 570332, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Litoral Sul, da Secretaria de Saúde Indígena, FCE 1.07, código n.º 36.0249, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 597, DE 17 DE MAIO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25016.001765/2023-13, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LUIZ MARQUES CAMPELO, matrícula SIAPE 2041212, ocupante do cargo efetivo de Analista Técnico de Políticas Sociais, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Executivo de Superintendente, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, deste Ministério, CCE 1.13, código n.º 16.0294, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo, ficando dispensada do referido encargo, a contar de 12/05/2023, SONIA MARIA VIEIRA DE SOUZA.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>