<xml><article id="32225784" name="23 MAIO 2023" idOficio="9610257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00099:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 18 de Maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 18 de Maio de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, Resolve:</p><p>Nº 2.969 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, PAMELA DE ALMEIDA RESENDE, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº15/2023, publicado no D.O.U. de 13/02/2023, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de História, Área/Disciplina: História Contemporânea e das Américas, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/09/2023. (Processo nº 23070.064982/2022-53)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 2.979 - Conceder pensão vitalícia a LOURDES AREBALO PERES LEITE, portadora do CPF nº ***.293.921-**, viúva do ex-servidor RAMIRO PERES LEITE, Matrícula nº 301113/SIAPE, Biomédico, aposentado, falecido em 17/04/2023, conforme Certidão de óbito do Cartório 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex-servidor, a contar da data do óbito, com fundamento nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.024402/2023-76)</p><p>Nº 2.986 - Art. 1º Dispensar, a pedido, ANNE SULYVAN ALVES MELO, Matrícula nº 2072252/SIAPE, Assistente em Administração, da função de Coordenadora Administrativa da Faculdade de Farmácia, FG-1, a contar de 31/05/2023. Art. 2º Designar ANNE ELISE OLIVEIRA SILVA, Matrícula nº 2315332/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora Administrativa da Faculdade de Farmácia, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 01/06/2023. (Processo nº 23070.027534/2023-50)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, Resolve:</p><p>Nº 3.003 - Autorizar o afastamento do País a HELENA CARASEK CASCUDO, Matrícula nº 1127260/SIAPE, Professor Titular, para participar da ''4ª Assembleia Geral da CRULA 2023'', na cidade de Bogotá/Colômbia, representando a UFG como Pró-Reitora de Pesquisa e Inovação, no período de 12/06 a 15/06/2023, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.028353/2023-41)</p><p>Nº 3.007 - Autorizar o afastamento do País a WERNER AGUIAR, Matrícula nº 1149520/SIAPE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do ''2023 International Society of Bassists Convention'', como artista em apresentação, na cidade de Ann Arbor/Estados Unidos da América, no período de 02/06 a 12/06/2023, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.025871/2023-11)</p><p>Nº 3.009 - Autorizar o afastamento do País a BRUNO JUNIOR NEVES, Matrícula nº 3156248/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Farmácia, para participar de missão de trabalho em pesquisa técnica no Museu Nacional de História Natural (MNHN), na cidade de Paris/França, no período de 21/05 a 05/06/2023, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus CAPES, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.024284/2023-04)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 3.011 - Art. 1º Dispensar MARCILON ALMEIDA DE MELO, Matrícula nº 3488804/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenador do Curso de Comunicação Social - Habilitação em Publicidade e Propaganda da Faculdade de Informação e Comunicação, FCC, a contar de 20/04/2023. Art. 2º Dispensar RODRIGO CASSIO OLIVEIRA, Matrícula nº 2858938/SIAPE, Professor Adjunto, do encargo de Vice-coordenador do Curso de Comunicação Social - Habilitação em Publicidade e Propaganda da Faculdade de Informação e Comunicação, a contar de 20/04/2023. Art. 3º Designar ELISEU VIEIRA MACHADO JUNIOR, Matrícula nº 1323822/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Curso de Comunicação Social - Habilitação em Publicidade e Propaganda da Faculdade de Informação e Comunicação, FCC. Art. 4º Designar MARINA RORIZ RIZZO LOUSA DA CUNHA, Matrícula nº 2524725/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Comunicação Social - Habilitação em Publicidade e Propaganda da Faculdade de Informação e Comunicação. Art. 5º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.022990/2023-11)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, Resolve:</p><p>Nº 3.027 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, YOVANI ADOLFO VILLANUEVA HERRERA, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 64, publicado no D.O.U. de 03/10/2022 e retificações, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Matemática e Estatística, Área/Disciplina: Matemática e Estatística, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/09/2023. (Processo nº 23070.023835/2022-23)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>