<xml><article id="32220832" name="Portaria 539 de 09 de MAIO de 20" idOficio="9609295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 539, DE 9 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 539, DE 9 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, nomeado pela Portaria MEC nº 165, de 24/03/2021, publicada no DOU de 25/03/2021, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no Parecer de Força Executória nº 14/2020/CGJ-ADV/PRU4R/PGU/AGU e na Nota Jurídica nº 00068/2022/PROC/GAB/PFCEFETRJ/PGF/AGU, resolve:</p><p>Art. 1º - DISPENSAR, a partir de 22/11/2019, o servidor MARCIO ALEXANDRE SILVA FERREIRA Técnico de Tecnologia da Informação matrícula SIAPE nº 1548157, da função de Chefe do Setor de Documentação e Monitoramento para Governança de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Divisão de Estratégia e Governança em Tecnologia da Informação, da Direção-geral, código FG-04.</p><p>Art. 2º - DISPENSAR, a partir de 27/01/2023, por motivo de aposentadoria, o servidor MILTON MOREIRA DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 6390349, da função Coordenador dos Laboratórios de Mecânica, do Departamento de Ensino Médio e Técnico, da Diretoria de Ensino, código FG-04.</p><p>Art. 3º - DISPENSAR, a partir de 10/12/2020, a servidora RENATA AMORIM CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2079213, da função de Coordenador do Curso de Pós-graduação Lato Sensu de Ciência e Tecnologia Cervejeira, da Gerência Acadêmica, da UNED Valença, código FG-04.</p><p>Art. 4º - DISPENSAR, a partir de 27/05/2021, o servidor GUILHERME ORSOLON DE SOUZA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1982480, da função de Coordenador do Curso de Pós-graduação Lato Sensu de Temas e Perspectivas Contemporâneas em Educação e Ensino, da Gerência Acadêmica, da UNED Valença, código FG-04.</p><p>Art. 5º - DISPENSAR, a partir de 27/05/2021, o servidor CLAUDIO CORREA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1052136, da função de Coordenador do Curso de Pós-graduação Lato Sensu de Engenharia Mecânica Ênfase em Eficiência Energética, da Gerência Acadêmica da UNED Angra dos Reis, código FG-04.</p><p>Art. 6º - DISPENSAR, a partir de 21/05/2020, o servidor WALTENCIR DOS SANTOS ANDRADE, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1508504, da função Coordenador do Curso de Pós-graduação Lato Sensu de Mecatrônica, da Gerência Acadêmica, da UNED Nova Iguaçu, código FG-04.</p><p>Art. 7º - DISPENSAR, a partir de 06/12/2021, o servidor ALEXANDRE ELIAS RIBEIRO DENIZOT, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 3006897, para a função de Coordenador dos Laboratórios de Segurança do Trabalho, do Departamento de Ensino Médio e Técnico, da Diretoria de Ensino, código FG-04.</p><p>Art. 8º - DISPENSAR, a partir de 31/08/2021, o servidor o servidor LEYDERVAN DE SOUZA XAVIER, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 0391362, para a função de Coordenador do Curso de Pós-graduação Lato Sensu de Educação, Tecnologia e suas Relações, da Coordenadoria-geral dos Cursos de Pós-graduação Lato Sensu, do Departamento de Pós-graduação, da Diretoria de Pesquisa e Pós-graduação, código FG-04.</p><p>Art. 9º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União, ressalvado o disposto nos Artigos 1º ao 8º.</p><p class="assina">MAURICIO SALDANHA MOTTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>