<xml><article id="32230094" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL MGI 4871" idOficio="9610949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00028:00028:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MGI-SGPRT-DECIPEX-CGRIS-GT/MGI Nº 4.871, DE 17 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MGI-SGPRT-DECIPEX-CGRIS-GT/MGI Nº 4.871, DE 17 DE MAIO DE 2023</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DO TRABALHO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência atribuída pela Portaria DECIP/SGP/MPDG n° 13.530, de 27 de Dezembro de 2018, em cumprimento à Decisão Judicial proferida pelo Juízo da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNIÃO DA 1ª REGIÃO do NÚCLEO DE ELABORAÇÃO DE DOCUMENTOS (PRU1R/CORESE/NUDOC, nos autos do Processo n°. 1009457-46.2020.4.01.3307 e considerando o disposto no Processo SEI nº 00748.000301/2023-02, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, Benefício de Pensão por Morte Temporário, proveniente do Instituidor JOSE GUIMARAES DE SOUZA - Matrícula 8518009 SIAPE nº ***80**, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços de Engenharia, Classe "S" - Padrão "I", oriundo do Ministério da Infraestrutura - MINFRA, à Senhora MARIA CIRILA DE SOUZA MORAES, CPF Nº ***.***.095- **, na condição de Filha (invalida), com fundamento no inciso VI b do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c inciso IV b do art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 § 5º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, tendo como vigência, a Data de Início do Benefício/DIB 30 de março de 2020, e Data de Início de Pagamento/DIP 30 de março de 2020, data do PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA nº 00154/2023/CORESENE/PRU5R/PGU/AGU.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PABLO MARCOS GOMES LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>