<xml><article id="32225694" name="Portaria 133" idOficio="9610218" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00070:00254:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 133, DE 12 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 133, DE 12 DE MAIO DE 2023</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a DECISÃO COREN-SP/PLENÁRIO/006/2021 que aprova o Plano de Cargos e Salários do Coren-SP, e cria o cargo de Assessor I, de livre nomeação e exoneração;</p><p>CONSIDERANDO o Memorando GGP nº 38/2023, ad referendum do Plenário, baixam as seguintes determinações:</p><p>Art. 1º Nomear o Senhor Murilo Moura Marcondes, inscrito no CPF sob o número 300.287.508-29, para exercer o cargo em comissão de Assessor I junto à Gerência de Gestão de Pessoas - GGP, a partir do dia 15 de maio de 2023.</p><p>Parágrafo único. O ocupante do cargo de provimento em comissão ora nomeado, quando de sua exoneração, não fará jus ao recebimento do aviso prévio e da multa sobre FGTS, tendo em vista o disposto no artigo 2º da PORTARIA COREN-SP/DIR/19/2012 e, em respeito, à iterativa, notória e atual jurisprudência do Tribunal Superior do Trabalho - TST.</p><p>Art. 2º Fica a Gerência de Gestão de Pessoas (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias para o cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor em 15 de maio de 2023.</p><p class="assina">James Francisco Pedro dos Santos</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>