<xml><article id="32229481" name="2023-05-22- Portarias 542-558 - " idOficio="9610841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC, nomeada pela Portaria Nº 627, de 3 de junho de 2022, publicada no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 39, de 7 de junho de 2022, no uso de suas atribuições legais, Resolve:</p><p>Nº 542 - Art. 1° Dispensar a servidora CRISTINA AUTUORI TOMAZETI, SIAPE 1744239, da função comissionada de Coordenadora do Curso de Engenharia de Energia, código FCC, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Art. 2° Designar a servidora CRISTINA AUTUORI TOMAZETI, SIAPE 1744239, para o encargo de Coordenadora do Curso de Engenharia de Energia, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 543 - Art. 1° Dispensar a servidora CRISTINA AUTUORI TOMAZETI, SIAPE 1744239, da função comissionada de Coordenadora do Curso de Engenharia de Energia, código FCC, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Art. 2° Designar a servidora CRISTINA AUTUORI TOMAZETI, SIAPE 1744239, para o encargo de Coordenadora do Curso de Engenharia de Energia, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 544 - Art. 1° Dispensar a servidora ANA TEREZA LOPES MARRA DE SOUSA, SIAPE 2407130, da função comissionada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Relações Internacionais, código FCC, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Art. 2° Designar a servidora ANA TEREZA LOPES MARRA DE SOUSA, SIAPE 2407130, para o encargo de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Relações Internacionais, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 545 - Art. 1° Dispensar o servidor ANDRÉ BUONANI PASTI, SIAPE 3202576, da função comissionada de Vice-Coordenador do Curso de Licenciatura Interdisciplinar em Ciências Humanas, código FCC, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor ANDRÉ BUONANI PASTI, SIAPE 3202576, para o encargo de Vice-Coordenador do Curso de Licenciatura Interdisciplinar em Ciências Humanas, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 546 - Art. 1° Dispensar o servidor FABRICIO OLIVETTI DE FRANCA, SIAPE 1932365, do encargo de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ciência da Computação, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor FABRICIO OLIVETTI DE FRANCA, SIAPE 1932365, para a função comissionada de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ciência da Computação, código FCC, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 547 - Art. 1° Dispensar o servidor GUILHERME CUNHA RIBEIRO, SIAPE 1669156, do encargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Evolução e Diversidade, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor GUILHERME CUNHA RIBEIRO, SIAPE 1669156, para a função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Evolução e Diversidade, código FCC, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 548 - Art. 1° Dispensar a servidora ANNE CRISTINE CHINELLATO, SIAPE 1850090, do encargo de Coordenadora do Doutorado Acadêmico Industrial e Mestrado Acadêmico para Inovação, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Art. 2° Designar a servidora ANNE CRISTINE CHINELLATO, SIAPE 1850090, para a função comissionada de Coordenadora do Doutorado Acadêmico Industrial e Mestrado Acadêmico para Inovação, código FCC, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 549 - Art. 1° Dispensar a servidora CRISTINA RIBAS FURSTENAU, SIAPE 1061225, do encargo de Coordenadora do Bacharelado em Biotecnologia, a contar de 1° de junho de 2023</p><p>Art. 2° Designar a servidora CRISTINA RIBAS FURSTENAU, SIAPE 1061225, para a função comissionada de Coordenadora do Bacharelado em Biotecnologia, código FCC, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 550 - Art. 1° Dispensar o servidor ALEXANDRE ACACIO DE ANDRADE, SIAPE 1914234, do encargo de Coordenador do Curso de Engenharia de Gestão, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor ALEXANDRE ACACIO DE ANDRADE, SIAPE 1914234, para a função comissionada de Coordenador do Curso de Engenharia de Gestão, código FCC, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 551 - Dispensar o servidor DANIEL DUBOSSELARD COMIN LOT, SIAPE 1824476, da função gratificada de Chefe da Divisão Administrativa da PU, código FG-1, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 552 - Designar o servidor GILBER SANTANA AUDINO DE FARIAS, SIAPE 1753975, para a função gratificada de Chefe da Divisão Administrativa da PU, código FG-1, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 553 - Dispensar o servidor DANIEL DUBOSSELARD COMIN LOT, SIAPE 1824476, do encargo de substituto eventual do(a) Subprefeito(a) do Campus Santo André, código CD-4, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 554 - Nomear o servidor DANIEL DUBOSSELARD COMIN LOT, SIAPE 1824476, para o cargo de direção de Prefeito Universitário, código CD-3, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 555 - Dispensar o servidor MARCELO SARTORI FERREIRA, SIAPE 1943421, da função gratificada de Assessor (a) Executivo (a) da PROGRAD, código FG-5, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 556 - Dispensar a servidora NEIDE FERRETTI RAMALHO, SIAPE 1551743, da função gratificada de Assessor (a) Executivo (a) da PROAD, código FG-5, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 557 - Designar o servidor LUCAS BARBOSA RUDGE FURTADO, SIAPE 1824136, para a função gratificada de Chefe da Divisão Administrativa do NETEL, código FG-5, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p>Nº 558 - Designar o servidor VALTAIR FERNANDES DOS SANTOS, SIAPE 2354027, para a função gratificada de Chefe da Divisão de Apoio em Tecnologias Educacionais, código FG-5, a contar de 1° de junho de 2023.</p><p class="assina">MONICA SCHRODER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>