<xml><article id="32227833" name="Portaria 127-2023 de 22-05-2023 " idOficio="9610610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00065:00012:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRT-3 Nº 127, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRT-3 Nº 127, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p></p><p>A VICE-PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 1º, §§1º e 2º, XXV, da Portaria PGT n° 1.728 de 2 de outubro de 2017;</p><p>Considerando o disposto na Resolução CSMPT nº 167, de 4 de junho de 2019, altera a designação do membro plantonista de 2º grau dos dias 10 e 11/06/2023 para que seja designado o mesmo membro plantonista do dia 08/06/2023;</p><p>Considerando impedimento superveniente da Procuradora do Trabalho Dra. Elaine Noronha Nassif;</p><p>Considerando o disposto na Resolução CSMPT nº 167, de 4 de junho de 2019, com redação alterada pela Resolução CSMPT nº 192, de 16 de dezembro de 2021, pela Resolução CSMPT nº 199, de 30 de junho de 2022 e pela Resolução CSMPT nº 205, de 15 de dezembro de 2022; na Portaria PGT nº 161, de 4 de fevereiro de 2020; e na Portaria PRT-3 nº 240, de 11 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Procurador Regional do Trabalho, Procurador do Trabalho e Servidor para atuar em todo o Estado de Minas Gerais em plantão de urgência nos finais de semana, nos feriados, nos pontos facultativos e nos recessos, conforme escala constante no Anexo desta Portaria.</p><p>§ 1º O Procurador Regional do Trabalho oficiará junto ao Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região e em outras atividades.</p><p>§ 2º O Procurador do Trabalho oficiará junto às Varas do Trabalho do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região e em outras atividades.</p><p>§ 3º O Servidor atuará em apoio aos Membros plantonistas, dando andamento a todas as pendências recebidas no módulo de gestão de plantões do MPT Digital Finalístico - MPTD e fazendo o primeiro atendimento ao interessado, com a exposição dos fatos a um dos Membros Plantonistas para deliberação quanto a necessidade de adoção de medidas urgentes e inadiáveis durante o plantão.</p><p>Art. 2º Para o contato dos usuários com os plantonistas será fornecido o número de telefone (31) 3279-3000. O vigilante da Sede receberá as chamadas e fará o redirecionamento ao Servidor plantonista, conforme relação previamente informada pela Assessoria de Planejamento e Gestão Estratégica - APGE da PRT-3.</p><p>§ 1º O contato por e-mail deve ser efetuado quando solicitado pelo Servidor ou pelo Membro Plantonista ou quando o interessado tiver dificuldade em realizar chamadas pelo telefone.</p><p>§ 2º Somente os assuntos considerados urgentes pelo(s) Membro(s) plantonista(s) serão tratados no período do plantão.</p><p>Art. 3º A escala de plantão será divulgada no endereço eletrônico http://www.prt3.mpt.mp.br e será atualizada em caso de alterações.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria PRT-3 nº 105, de 26 de abril de 2023.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Cientifiquem-se, publique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">MÁRCIA CAMPOS DUARTE</p><p></p><p>ANEXO - ESCALA DE PLANTÃO</p><p>I - Membros plantonistas 2° Grau</p><p>Plantão 25 - 27/05/2023 e 28/05/2023: Helder Santos Amorim</p><p>Plantão 27 - 03/06/2023 e 04/06/2023: Genderson Silveira Lisboa</p><p>Plantão 28 - 08/06/2023: Maria Christina Dutra Fernandez</p><p>Plantão 29 - 10/06/2023 e 11/06/2023: Maria Christina Dutra Fernandez</p><p>Plantão 31 - 17/06/2023 e 18/06/2023: Arlélio de Carvalho Lage</p><p>Plantão 32 - 24/06/2023 e 25/06/2023: Helder Santos Amorim</p><p>Plantão 34 - 01/07/2023 e 02/07/2023: Genderson Silveira Lisboa</p><p>II - Membros plantonistas 1° Grau</p><p>Plantão 24 - 24/05/2023 (Feriado em Patos de Minas - Aniversário da Cidade): Rafael Albernaz Carvalho</p><p>Plantão 25 - 27/05/2023 e 28/05/2023: Rafael Albernaz Carvalho</p><p>Plantão 26 - 01/06/2023 (Feriado em Divinópolis - Aniversário da Cidade e Dia de São Firmino): Tatiana Costa de Figueiredo Amormino</p><p>Plantão 27 - 03/06/2023 e 04/06/2023: Tatiana Costa de Figueiredo Amormino</p><p>Plantão 28 - 08/06/2023: Mateus de Oliveira Biondi</p><p>Plantão 29 - 10/06/2023 e 11/06/2023: Mateus de Oliveira Biondi</p><p>Plantão 30 - 13/06/2023 (Feriado em Governador Valadares, Juiz de Fora e Patos de Minas - Dia de Santo Antônio): Mariana Lamego de Magalhães Pinto</p><p>Plantão 31 - 17/06/2023 e 18/06/2023: Mariana Lamego de Magalhães Pinto</p><p>Plantão 32 - 24/06/2023 e 25/06/2023: Andréa Ferreira Bastos</p><p>Plantão 33 - 29/06/2023 (Feriado em Teófilo Otoni - Dia de São Paulo e São Pedro): Maria do Carmo de Araujo</p><p>Plantão 34 - 01/07/2023 e 02/07/2023: Maria do Carmo de Araujo</p><p>III - Servidores plantonistas</p><p>Plantão 24 - 24/05/2023 (Feriado em Patos de Minas - Aniversário da Cidade): Fernanda Rolla de Castro</p><p>Plantão 25 - 27/05/2023 e 28/05/2023: Fernanda Rolla de Castro</p><p>Plantão 26 - 01/06/2023 (Feriado em Divinópolis - Aniversário da Cidade e Dia de São Firmino): Vinicius Paluzzy Brandão</p><p>Plantão 27 - 03/06/2023 e 04/06/2023: Vinicius Paluzzy Brandão</p><p>Plantão 28 - 08/06/2023: Simone Morato Ramiro</p><p>Plantão 29 - 10/06/2023 e 11/06/2023: Simone Morato Ramiro</p><p>Plantão 30 - 13/06/2023 (Feriado em Governador Valadares, Juiz de Fora e Patos de Minas - Dia de Santo Antônio): Pedro Henrique Duarte Timponi</p><p>Plantão 31 - 17/06/2023 e 18/06/2023: Pedro Henrique Duarte Timponi</p><p>Plantão 32 - 24/06/2023 e 25/06/2023: Rafaela Neiva Fernandes</p><p>Plantão 33 - 29/06/2023 (Feriado em Teófilo Otoni - Dia de São Paulo e São Pedro): Juscelia Candida de Jesus</p><p>Plantão 34 - 01/07/2023 e 02/07/2023: Juscelia Candida de Jesus</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>