<xml><article id="32224336" name="srh 1085" idOficio="9609967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS/SRH, DE 16 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS/SRH, DE 16 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, tendo em vista a Lei n.º 10.419, de 09 de abril de 2002 (D.O.U. de 10/04/02) e Decreto do Presidente da República de 22 de fevereiro de 2021, (D.O.U de 23/02/2021, seção: 02, pag. 01), resolve:</p><p>Nº 1.085 - Dispensar MAGNÓLIA DE ARAUJO CAMPOS PFENNING, Matrícula Siape: 1630781, Cargo: Professor de Magistério Superior, do quadro de pessoal permanente desta Universidade, da função gratificada (FUC-01) de COORDENADORA de Pós-Graduação em Ciências Naturais e Biotecnologia do Centro de Educação e Saúde da UFCG, com efeito retroativo a 31 de outubro de 2022. (processo nº 23096.053332/2022-94)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 1.086 - Designar ALUÍZIO FREIRE DA SILVA JUNIOR, Matrícula Siape: 1569912, Cargo: Professor de Magistério Superior, do quadro de pessoal permanente desta Universidade, para exercer a função gratificada (FUC-01) a COORDENADOR de Pós-Graduação em Ciências Naturais e Biotecnologia do Centro de Educação e Saúde da Universidade Federal de Campina Grande.( processo nº 23096.053332/2022-94)</p><p>Art. 2º - Remover o exercício do ALUÍZIO FREIRE DA SILVA JUNIOR, Matrícula Siape: 1569912, Cargo: Professor de Magistério Superior, do quadro de pessoal permanente desta Universidade, para a UORG: 251 da Universidade Federal de Campina Grande, para atender o disposto no Art. 1º desta Portaria.</p><p>Art. 3º - Designar MAGNÓLIA DE ARAUJO CAMPOS PFENNING, Matrícula Siape: 1630781, Cargo: Professor de Magistério Superior, do quadro de pessoal permanente desta Universidade, para exercer a função não gratificada de VICE-COORDENADORA de Pós-Graduação em Ciências Naturais e Biotecnologia do Centro de Educação e Saúde da da Universidade Federal de Campina Grande.</p><p>Art. 4º - A vigência será com efeito retroativo a 01 de novembro de 2022.</p><p class="assina">ANTÔNIO FERNANDES FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>