<xml><article id="32229796" name="Port-1500-2023-DPM" idOficio="9610872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00009" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.500/DPM, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.500/DPM, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c do inciso V do art. 1° do anexo B da Portaria n° 35/2022, da DGPM; nos termos do disposto no inciso II do art. 81 da Lei n° 6.880/1980; e de acordo com o contido nas alíneas a e b do inciso II do art. 1° do anexo da Portaria MB/MD n° 42/2022, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1° Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 02MAI2023, de acordo com o contido na Portaria n° 93/2023, do GCM, a CMG (Md) 95.0322.23 GISELE MENDES DE SOUZA E MELLO, por ter sido colocada à disposição do Ministério da Defesa (MD), a fim de servir.</p><p>Art. 2° Agregar ao respectivo Corpo, a partir das datas acima de seus nomes, de acordo com o contido nas Portarias n° 68 e 82/2023, ambas do GCM, os Oficiais abaixo mencionados, por terem sido colocados à disposição do Comando da Aeronáutica, a fim de servirem no Instituto de Fomento e Coordenação Industrial (IFI), ficando adidos ao Comando do 8º Distrito Naval (Com8ºDN):</p><p>I - A partir de 02MAI2023</p><p>CT (EN) 14.0881.42 MARCELO BRUNALDI TARALLO; e</p><p>II - A partir de 11MAI2023</p><p>CT (EN) 12.0843.44 JULIANO MAIA ISMERIO.</p><p>Art. 3° Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 08MAI2023, de acordo com o contido na Portaria n° 201/2022, do GCM, o CC 05.9522.21 DIOGO DE MOURA FIGUEIREDO, por ter sido colocado à disposição do MD, a fim de servir.</p><p>Art. 4° Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte GUILHERME DA SILVA COSTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>