<xml><article id="32218399" name="Portarias nA 424 a 427.2023" idOficio="9608743" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00156:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 05 de abril de 2023, publicado no Diário Oficial da União nº 67 de 06 de abril de 2023, considerando o constante do Processo nº 23402.001403/2023-43 e tendo em vista o Ofício nº 32/2023/DNSP/PROGEPE, resolve:</p><p>Nº 424 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de LUCIANA DE MATOS, aprovado(a) em segundo lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Física, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Adjunto A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do Curso de Engenharia Elétrica/Juazeiro-BA.(considerando o Edital nº 02/2023, resultado homologado pelo Edital nº 08/2023, publicado no DOU nº 66 de 05 de abril de 2023).</p><p>Nº 425 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de CAMILA PINHEIRO SOUSA, aprovado(a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Química, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Adjunto A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do Curso de Ciências da Natureza/Senhor do Bonfim-BA.(considerando o Edital nº 02/2023, resultado homologado pelo Edital nº 08/2023, publicado no DOU nº 66 de 05 de abril de 2023).</p><p>Nº 426 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de PAULO LOPES, aprovado(a) em terceiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Semiologia, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Auxiliar A, com Especialização, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do Curso de Ciências da Medicina/Paulo Afonso-BA.(considerando o Edital nº 02/2023, resultado homologado pelo Edital nº 08/2023, publicado no DOU nº 66 de 05 de abril de 2023).</p><p>Nº 427 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 303 de 12 de abril de 2023, publicada no DOU nº 71 de 13 de abril de 2023, que trata da contratação de ASTRID MERINO SILVERIO, para exercer a função de Professor Substituto na área Semiologia, tendo em vista que a mesma teve a contratação indeferida, em virtude de descumprimento do edital.</p><p class="assina">TELIO NOBRE LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>