<xml><article id="32229652" name="Portaria de pessoal 233" idOficio="9610867" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00049:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério dos Transportes/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 233, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 233, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere o art. 12 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 5.976, de 7 de abril de 2022, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no que consta do processo nº 50500.124311/2023-03, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Valdeylson Alves da Silva, matrícula SIAPE nº 1664551, para exercer o encargo de substituto eventual do Gerente, código CGE II, da Gerência de Engenharia Rodoviária, subordinada à Superintendência de Infraestrutura Rodoviária desta Agência, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, o servidor Luís Carlos de Oliveira Taques, matrícula SIAPE nº 1662208, do referido encargo, para o qual foi designado conforme Portaria nº 165, de 4 de maio de 2020.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor Valdeylson Alves da Silva, matrícula SIAPE nº 1664551, do encargo de substituto eventual do Coordenador, código CCT V, da Coordenação de Projetos de Rodovias da Gerência de Engenharia Rodoviária, subordinada à Superintendência de Infraestrutura Rodoviária desta Agência, para o qual foi designado conforme Portaria nº 261, letra "a", III de 5 de junho de 2020.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL VITALE RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>