<xml><article id="32215762" name="dou035-23 in" idOficio="9608350" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00111:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617345">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 19 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 19 de maio de 2023</p><p>A VICE REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>EMERSON CRISTIANO BARBANO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 08/07/2023 a 17/07/2023, para participar do "11th International Symposium on Optics and its Applications - OPTICS11" e apresentar trabalho no referido evento, que ocorrerá em Erevan/Armênia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.028380/2023-73).</p><p>MARCOS GOMES ELEUTERIO DA LUZ, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 17/07/2023 a 06/08/2023, para participar para Missão de Trabalho como Coordenador do Capes-Print-UFPR (Energias Renováveis) ao Trinity College na Universidade de Bourdeaux e no Instituo Pasteur, em Dublin/Irlanda - Bourdeaux e Paris/França, com ônus CAPES/PRINT. (Processo nº 23075.026601/2023-79).</p><p>PEDRO IPIRANGA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas, Setor de Ciências Humanas, no período de 01/07/2023 a 30/06/2024, para participar de Programa de Pós-Graduação, área de concentração em Letras Clássicas, a nível de Pós-Doutorado, na Universidade Nacional Capodistriana de Atenas, em Atenas/Grécia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.019659/2023-66).</p><p>RENATO GOLDENBERG, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Botânica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 19/06/2023 a 29/06/2023, para participar do Curso "Taxonomía, Sistemática y Evolución de Melastomataceae", na New York Botanical Garden, em Oxapampa-Pasco/Peru, com ônus limitado. (Processo nº 23075.025120/2023-46).</p><p>ROGERIO HAMERSCHMIDT, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Oftalmo-Otorrinolaringologia, Setor de Ciências da Saúde, no período de 29/05/2023 a 03/06/2023, para participar e apresentar trabalho no EUROPEAN SYMPOSIUM ON PEDIATRIC COCHLEAR IMPLANTATION, em ROTTERDAM/HOLANDA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.018740/2023-29).</p><p class="assina">Graciela Ines Bolzon de Muniz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>