<xml><article id="32228304" name="ATO-299-2023-ANANIAS" idOficio="9610661" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00047:00001:00002:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Secretaria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT6-GP nº 299, de 22 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT6-GP nº 299, de 22 de maio de 2023</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista a deliberação ocorrida na sessão plenária de 15/05/2023 e o constante no PROAD n.º 24670/2022, Resolve:</p><p>CONCEDER aposentadoria voluntária, nos termos do art. 20 da |Emenda Constitucional nº103/2019 c/c o art.7º da Emenda Constitucional nº 41/2003, ao servidor ANANIAS SIQUEIRA MONTALVÃO, no cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Especialidade Polícia Judicial, Nível Intermediário, Classe "C", Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, com proventos integrais, compostos do vencimento do cargo efetivo (Lei n.º 11.416/2006, na redação dada pela Lei n.º 13.317/2016 e Lei nº14.523/2023); acrescidos da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ de 140% (cento e quarenta por cento), calculada sobre o vencimento básico (Lei n.º 11.416/2006, na redação dada pela Lei n.º 13.317/2016); do Adicional por Tempo de Serviço de 3% (três por cento), na forma da Lei n.º 9.527/97 c/c a Medida Provisória n.º 1.815, de 08/03/99, e suas reedições; do Adicional de Qualificação no percentual de 7,5% (sete vírgula cinco por cento), previsto no art. 14 da Lei n.º 11.416/06; e da VPNI - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI resultante da incorporação de 3/5 (três quintos) da função de Encarregado de Segurança - FC-02, com fundamento legal na Lei n.º 8.911/94 c/c o art. 3º da MP-2225-45 e Ação Judicial Coletiva da ANAJUSTRA transitada em julgado (Processo 2004.34.00.048565-0), assegurando-se o direito ao reajustamento do benefício de acordo com o art. 7º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. Os efeitos da aposentadoria vigoram a partir da publicação deste Ato, conforme dispõe o art. 188 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">NISE PEDROSO LINS DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>