<xml><article id="32230860" name="2023-05-22/9611036/SIGEPE_206209" idOficio="9611036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00028:00026:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria DGP/ME nº 4.962, de 19 de Maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria DGP/ME nº 4.962, de 19 de Maio de 2023</p><p> A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA SECRETARIA DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe confere o inciso II do art. 50 do Anexo I do Decreto nº 11.437, de 17 de março de 2023, publicado no Diário Oficial da União de 20 de março de 2023, e considerando o disposto nos Processos nºs 14021.109914/2023-04 e 14021.109752/2023-04, bem como</p><p>CONSIDERANDO que o Decreto nº 11.345, de 1º de janeiro de 2023, aprovou a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, com vigência a partir de 24 de janeiro de 2023;</p><p>CONSIDERANDO que, de acordo com a alínea "h" do inciso II do art. 2º do Anexo I do Decreto nº 11.345, de 2023, o Arquivo Nacional passou a integrar a Estrutura Regimental do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos e que, de acordo com a alínea "b" do inciso I do art. 48 do Anexo I do referido decreto, a competência para a prática de atos de concessão de pensão e aposentadoria seria do Departamento de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos;</p><p>CONSIDERANDO que o Decreto nº 11.345, de 2023 foi revogado pelo Decreto nº 11.437, de 17 de março de 2023, o qual manteve o Arquivo Nacional na Estrutura Regimental do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos e transformou o Departamento de Gestão de Pessoas em Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos;</p><p>CONSIDERANDO que o Decreto nº 11.437, de 2023, por meio de seu inciso II do art. 50 do Anexo I, estabeleceu a competência institucional da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa para, no âmbito de atuação do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, praticar os atos de concessão de pensão e aposentadoria;</p><p>CONSIDERANDO a publicação de atos de concessão de aposentadoria assinados pelo Diretor-Geral substituto do Arquivo Nacional, no Diário Oficial da União de 17 de fevereiro de 2023, quando o Órgão carecia de competência legal para tal prática; e</p><p>CONSIDERANDO que os atos administrativos que apresentem vícios sanáveis são passíveis de convalidação, desde que não importem lesão ao interesse público nem prejuízo a terceiros, consoante preconizado pelo art. 55 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e a necessidade de regularização dos atos administrativos eivados de vício de competência, para que produzam seus efeitos legais, resolve:</p><p>Art. 1º Convalidar as portarias de pessoal, de 15 de fevereiro de 2023, assinadas pelo Diretor-Geral substituto do Arquivo Nacional, publicadas no Diário Oficial da União de 17 de fevereiro de 2023, Seção 2, Página 49, relativas às seguintes concessões de aposentadoria:</p><p>Portaria de Pessoal AN nº 18, a qual concedeu aposentadoria voluntária ao servidor LUIZ CLÁUDIO LIMA DOS SANTOS, matrícula Siape nº 0161592; e</p><p>Portaria de Pessoal AN nº 19, a qual concedeu aposentadoria voluntária à servidora ROGÉRIO MÁSALA ARAUJO, matrícula Siape nº 0161672.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCÍOLA MAURÍCIO DE ARRUDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>