<xml><article id="32224390" name="DGP PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2" idOficio="9609972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00032:00032:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Nº 1.267 - Retificar a PORTARIA DGP/PRF Nº 1112, DE 10 DE MAIO DE 2023 (SEI nº 48300721), publicada no DOU de 18 de maio de 2023, seção 2, página 45, da seguinte forma: onde se lê: "da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em São José dos Campos, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo", leia-se: "do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em São José dos Campos, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo."</p><p>Nº 1.268 - Designar FELIPE WERLY JULIO DA SILVA, matrícula Siape nº 2154501, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Niterói/RJ, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 1.271 - Designar GUILHERME DE SOUSA NUNES, matrícula Siape nº 3263447, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Setor de Administração, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Acre, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 1.272 - Designar PAULO RICARDO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1371147, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FCE 1.01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Nº 1.274 - Dispensar LENNEBERG CHAVES MACHADO, matrícula Siape nº 1090564, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Russas/CE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar DANIEL VERAS MAIA, matrícula Siape nº 1503371, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Russas/CE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Nº 1.275 - Designar FELIPE ROSSI MASSAIA, matrícula Siape nº 2153431, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Santa Maria/RS, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 1.276 - Dispensar LUCIANO BORGES GONÇALVES, matrícula Siape nº 1986432, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Operações, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Nº 1.277 - Dispensar ALFREDO JOSÉ MARTINELLI DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1371204, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Superintendente-Executivo, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar LUCIANO BORGES GONÇALVES, matrícula Siape nº 1986432, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Superintendente-Executivo, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 1.278 - Dispensar TASSIA RAQUEL COIMBRA DE MELO, matrícula Siape nº 3257596, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Setor de Superintendência-Executiva, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Designar ANTONIO BENJAMIN LEÃO DE MEDEIROS, matrícula Siape nº 3157606, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Setor de Superintendência-Executiva, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 1.279 - Designar JOSE VARGAS DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula Siape nº 2151637, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Campo dos Goytacazes/RJ, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal Rio de Janeiro.</p><p>Nº 1.282 - Dispensar ROGERIO DENIS LIZOTTI, matrícula Siape nº 2154762, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Setor de Administração, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 1.283 - Designar JOÃO JOSÉ FERREIRA PINHEIRO, matrícula Siape nº 1535400, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FCE 1.01, do Serviço de Corregedoria e Controle Interno, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 1.284 - Dispensar GIANCARLO CORRÊA MAXIMIANO, matrícula Siape nº 2196033, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Chapecó/SC, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Designar FABIO MAURICIO BELATTO, matrícula Siape nº 1071345, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Chapecó/SC, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 1.285 - Dispensar PAULO RICARDO PEREIRA TAVARES, matrícula Siape nº 1503451, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Pelotas/RS, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar CLAUDIO MARTINS GROSS, matrícula Siape nº 1074935, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Pelotas/RS, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 1.286 - Dispensar JOSÉ HAMILTON DE FARIAS, matrícula Siape nº 1071258, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Colombo/PR, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná.</p><p>Designar LÚCIO FLÁVIO MARINS DE ARAUJO, matrícula Siape nº 1184339, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Colombo/PR, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANDRESSA CABRAL ARAUJO BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>