<xml><article id="32227008" name="2023-05-22/9610421/TCUWS_2062004" idOficio="9610421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00066:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00017" artCategory="Tribunal de Contas da União/Secretaria-Geral de Controle Externo" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEGECEX Nº 17, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEGECEX Nº 17, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p></p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DE CONTROLE EXTERNO, no uso das atribuições regulamentares conferidas pelo art. 7º da Instrução Normativa-TCU nº 91, de 22 de dezembro de 2022,</p><p>considerando a solicitação de solução consensual formulada pela Agência Nacional de Energia Elétrica, nos autos do TC 006.253/2023-7;</p><p>considerando o despacho do Exmo. Ministro-Presidente Bruno Dantas admitindo o referido pedido de solicitação de solução consensual;</p><p>considerando o despacho do Exmo. Ministro Benjamin Zymler, Relator do TC 031.368/2022-0, o qual tem como objeto as medidas adotadas pelo MME para conciliar os contratos firmados no âmbito do PCS 01/2021;</p><p>considerando a indicação dos membros por seus respectivos órgãos e empresas, resolve:</p><p>Art. 1º Fica constituída a Comissão de Solução Consensual para, no prazo de noventa dias a contar da publicação desta Portaria, apresentar relatório sobre a solução de controvérsia tratada no âmbito do processo TC 006.253/2023-7.</p><p>Art. 2º Integram a comissão a que se refere esta portaria, sob coordenação do primeiro, os seguintes membros:</p><p>- Glauco Garcia Scandaroli, da Secretaria de Controle Externo de Solução Consensual e prevenção de conflitos (SecexConsenso/TCU);</p><p>- Helena Magalhães Mian, da Secretaria de Controle Externo de Energia e Comunicações) (SecexEnergia /TCU);</p><p>- Alessandro D'Afonseca Cantarino, da Agência Nacional de Energia elétrica (ANEEL);</p><p>- Gentil Nogueira de Sá Junior, do Ministério de Minas e Energia (MME); e</p><p>- Márcio Pina Marques, da Karpowership Brasil Energia Ltda.</p><p>Art. 3º Os trabalhos serão supervisionados pelo Diretor de Solução Consensual (DSC/SecexConsenso).</p><p>Art. 4º Os participantes da Comissão poderão previamente indicar suplentes para os representarem em reuniões.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANA PAULA SAMPAIO SILVA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>