<xml><article id="32228406" name="Portarias 22.05.2023.doc" idOficio="9610690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00120:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS GABREI DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS GABREI DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral da UFRRJ, resolve:</p><p>Nº 3.387 I - Designar a servidora HELENA SARAIVA KOENOW PINHEIRO, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 2223668, para exercer a função de Chefe do Departamento de Solos do Instituto de Agronomia, com mandato de 2 (dois) anos, FG-0001;</p><p>II - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo nº 23083.030886/2023-43.</p><p>Nº 3.391 I - Dispensar o servidor CLÁUDIO MELIBEU BENTES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1013553, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Licenciatura em Educação Física do Instituto de Educação, para a qual foi designado através da Portaria pró-tempore GABREI nº 6.826/2022, FUC-0001.</p><p>II - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo nº 23083.008907/2023-44.</p><p>Nº 3.393 I - Designar o servidor BRUNO RIBEIRO RAMALHO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 3145174, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Licenciatura em Educação Física do Instituto de Educação, FUC-0001.</p><p>II - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo nº 23083.008907/2023-44.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>