<xml><article id="32222020" name="PORTARIA DE PESSOAL SEGES-MGI NA" idOficio="9609513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00028:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGES/MGI Nº 4.885, DE 19 DE MAIO DE 2023 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGES/MGI Nº 4.885, DE 19 DE MAIO DE 2023 (*)</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E INOVAÇÃO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 25 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, considerando o disposto no art. 16 da Decreto nº 5.176, de 10 de agosto de 2004 e no § 2º, inciso III, do art. 3º da Portaria SEGES nº 2.074, de 9 de março de 2018, e demais informações que constam do Processo nº 19973.103715/2023-49, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os seguintes servidores, pertencentes à carreira de Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental - EPPGG, para compor o Comitê Consultivo da Carreira:</p><p>I - Ana Amélia da Silva - Presidente;</p><p>II - Bruno Henrique Rodrigues de Melo - Representante da Associação Nacional dos Especialistas em Políticas Públicas e Gestão Governamental - ANESP;</p><p>III - Iara Cristina da Silva Alves - Representante da Fundação Escola Nacional de Administração Pública - ENAP;</p><p>IV - Denise do Carmo Direito;</p><p>V - Fernando Pimentel;</p><p>VI - João Cláudio Basso Pompeu;</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria SEGES nº 2.632, de 6 de abril de 2023.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 1º de julho de 2023.</p><p class="assina">ROBERTO POJO</p><p class="nota">N. da Codou: Republicada por ter saído no DOU de 22/5/2023, Seção 2, pág. 42, indevidamente, sob o título: Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>