<xml><article id="32230082" name="ATO GDGSET 373_2023_DISP_DESIG_G" idOficio="9610951" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00373" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 373, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 373, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, considerando o constante do memorando nº 23, de 19/5/2023, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Amaury Rodrigues Pinto Junior, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor TASSIO DONIZETE DE SOUZA ALVES, código 41380, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Amaury Rodrigues Pinto Junior.</p><p>2 - Dispensar o servidor GABRIEL DE CASTRO LIMA, código 64859, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Amaury Rodrigues Pinto Junior.</p><p>3 - Designar o servidor BRUNO VASCONCELOS SILVA, código 44130, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Amaury Rodrigues Pinto Junior, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do referido Gabinete.</p><p>4 - Designar a servidora CAMILA DA COSTA PINTO MOREIRA VIEIRA, código 62451, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Amaury Rodrigues Pinto Junior, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>