<xml><article id="32219316" name="MATERIA DOU - PORTARIAS 22 MAIO " idOficio="9608993" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00016:00011:00015:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 193-SVP 5/Rfm.4, DE 4 DE MAIO DE 2023 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 193-SVP 5/Rfm.4, DE 4 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria - DGP/C Ex nº 302, de 30 de novembro de 2021, e de acordo com o inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108 e art. 109 da Lei 6.880/80, e anterior à publicação da Lei 13.954/19 e art. 112-A da Lei nº 6.880/80, incluído pela Lei 13.954/19, art. 4º e art. 6º do Decreto nº 10.750, de 19 de julho de 2021, e art. 125 da Portaria - DGP/C Ex nº 019, de 2 de março de 2021, que aprova a reedição das Normas Técnicas nº 2 - Reforma, da Diretoria de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social, resolve:</p><p>1 - TORNAR SEM EFEITO a contar de 1º de julho de 2023, a Portaria nº 1788-DCIP.21, de 10 de dezembro de 2007, publicada no Diário Oficial da União nº 248, de 27 de dezembro de 2007, que reformou o Segundo-Tenente OIT (030015175-0) EDUARDO CARNEIRO PINTO, de acordo com inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108, art. 109 e § 1º do art 110 da Lei 6.880/80, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço ativo do Exército. É inválido. Não necessita de cuidados permanentes de enfermagem e hospitalização. 2 - REFORMAR a contar de 1º de julho de 2023, o Segundo-Tenente (030015175-0) EDUARDO CARNEIRO PINTO, com os proventos amparados pelos art. 12 e 13 da Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço ativo do Exército. Não é inválido.</p><p class="assina">Gen Bda IVAN ALEXANDRE CORRÊA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>