<xml><article id="32219442" name="RETIFICACAO 3.238" idOficio="9609011" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="23/05/2023" artClass="00028:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00019" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria de Pessoal SGPRT/MGI nº 3.238, de 02 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 2 de maio de 2023, seção 2, pág. 43,</p><p>onde se lê: Art. 1º Autorizar a alteração de exercício da empregada pública Nalígia Mabel Batista de Sousa Silva, matrícula SIAPE nº 2288514, Enfermeira, do quadro de pessoal da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH, para composição da força de trabalho do Ministério da Defesa - MD, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 3º Cabe ao MD assegurar que a empregada colocada à sua disposição não exercerá atividades incompatíveis com as suas atribuições na instituição de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Leia-se: Art. 1º Autorizar a alteração de exercício da empregada pública Nalígia Mabel Batista de Sousa Silva, matrícula SIAPE nº 2288514, Enfermeira, do quadro de pessoal da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH, para composição da força de trabalho do Arsenal de Guerra de São Paulo - Posto Médico da Guarnição Osasco/Barueri do Comando do Exército do Ministério da Defesa, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 3º Cabe ao Comando do Exército assegurar que a empregada colocada à sua disposição não exercerá atividades incompatíveis com as suas atribuições na instituição de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>