<xml><article id="32219916" name="19.05.2023 - PRES 515 - 516 - 51" idOficio="9609116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00042:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, e pela Portaria/MPI nº 73, de 09 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 51, de 15 de março de 2023, resolve:</p><p>Nº 515-Nomear DANILO BRAGA, para exercer o cargo de Chefe da Divisão Técnica, código CCE 1.07, da Coordenação Regional Passo Fundo-RS.</p><p>Nº 516-Designar FERNANDO CEZAR NERY DE SOUZA, matrícula n° 1309161, para exercer a função de Chefe do Serviço de Programação Orçamentária, código FCE 1.05, da Coordenação de Orçamento e Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor do encargo de substituto do Chefe de Serviço de Programação Orçamentária daquela Coordenação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 517-Art. 1º Designar FRANCIMAR DA SILVA ALBUQUERQUE, matrícula n° 1950193, para exercer a função de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Baixo São Francisco-BA, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial daquela Unidade Regional.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 518-Exonerar, a partir de 18 de maio de 2023, RAQUEL PAIM SIMÕES, matrícula n° 1289046, do cargo de Chefe da Divisão Técnica, código CCE 1.07, da Coordenação Regional Araguaia Tocantins-TO.</p><p>Nº 525-Dispensar SELMA JATOBÁ BARBOSA FERREIRA, matrícula n° 0446751, da função de Chefe do Serviço de Promoção aos Direitos Sociais e Cidadania, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 526-Designar REBECCA DAYANNA AMARILHA ALBINO, matrícula n° 1639366, para exercer a função de Chefe do Serviço de Promoção aos Direitos Sociais e Cidadania, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 527-Exonerar, a pedido, a partir de 25 de maio de 2023, CLEOCINEDIDE PEREIRA ROSA, matrícula n° 0713539, do cargo de Chefe, código CCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em Uiramutã-RR, subordinada à Coordenação Regional Roraima-RR.</p><p>Nº 528-Designar EDENIR MANOEL CAFARO para exercer a função de Chefe, código FCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em Sidrolândia-MS, subordinada à Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>