<xml><article id="32219445" name="ATO TRT7.GP 128.2023" idOficio="9608977" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT7.GP Nº 128, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT7.GP Nº 128, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 7ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, nos termos dos artigos 9º, inciso I e 10 da Lei nº 8.112/1990, em conformidade com o OFÍCIO CIRCULAR CSJT.GP.SG.SGPES Nº 20/2023 (Resolução Administrativa PROAD Nº 1250/2023), e tendo em vista o constante no PROAD 4057/2018, Resolve:</p><p>Nomear os candidatos abaixo relacionados, aprovados em concurso público realizado por este Tribunal, homologado pela Resolução nº 442, de 19.12.2017 (DEJT de 21.12.2017) e prorrogado mediante Resolução Administrativa N.º 5834/2019 (DEJT de 11.09.2019), por mais dois anos, com a fluência do prazo de validade suspensa de 20 de março de 2020 a 31 de dezembro de 2021 (Resolução Administrativa PROAD nº 2150/2020 - DEJT 10.6.2020 e Resolução Administrativa PROAD nº 3340/2021 - DEJT de 5.7.2021), para exercerem em caráter efetivo o cargo da Carreira Judiciária de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Classe "A", Padrão I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Regional:</p><p>LEANDRO DOS SANTOS TARGINO, classificado em 126° lugar na lista de candidatos da ampla concorrência, conforme Edital nº 11 - TRT7, de 2/2/2018 e alterações posteriores, publicado no Diário Oficial da União de 5/2/2018, em vaga originária da aposentadoria de Silvia Cristina Bezerra Morel Lopes e em virtude do não comparecimento dentro do prazo regulamentar para posse de André Queiroz Wagner e da desistência formal de Maria Clara Martins Cunha de Carvalho.</p><p>ANTONIO WELINSON DA SILVA MACIEL, classificado em 25° lugar na lista de candidatos considerados negros, conforme Edital nº 11 - TRT7, de 2/2/2018, publicado no Diário Oficial da União de 5/2/2018, em vaga originária da aposentadoria de José Eldeisio Ribeiro e em virtude da desistência formal de Maricélia Crstiam Lopes e do não comparecimento dentro do prazo regulamentar para posse de Leonardo Pereira da Silva.</p><p class="assina">Des. DURVAL CÉSAR DE VASCONCELOS MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>