<xml><article id="32221374" name="4079 dispensa e designacao de FC" idOficio="9609418" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.079, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.079, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o Formulário de Dispensa e Designação nº 3196119, contido nos autos do Processo nº 009961/23-00.137, do Sistema Eletrônico de Informações, assim como o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, Resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, GUILHERME FERNANDES DE OLIVEIRA, matrícula 1276, da função comissionada de ASSISTENTE I, código STM-FC-01, da Seção de Gestão de Contratos do PLAS/JMU, da Coordenadoria do Plano de Saúde da Justiça Militar da União, da Diretoria de Serviços de Saúde.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LUCIANA GERALDA SILVA DUARTE, matrícula 1769, para exercer, em decorrência da dispensa de GUILHERME FERNANDES DE OLIVEIRA, a função comissionada de ASSISTENTE I, código STM-FC-01, na Seção de Atendimento do Plano de Saúde, da Coordenadoria do Plano de Saúde da Justiça Militar da União, da Diretoria de Serviços de Saúde.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>