<xml><article id="32229013" name="DsR724 a 727-23 Afast" idOficio="9610725" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 22 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 22 de maio de 2023</p><p>A Reitora em exercício da UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO CARLOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204/MEC, de 06 de fevereiro de 2020, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Nº 724 - FELIPE FERNANDO FURLAN, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Química/CCET desta IFES, no período de 30/05/2023 a 04/06/2023, para participar no evento científico "Pan-American Advanced Studies Institute on Optimization and Data Science for Net-Zero Carbon and Sustainability" no Hotel Claridge, em Buenos Aires, Argentina, com ônus CAPES (Processo n° 23112.015577/2023-59).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 725 - JOSNEI ANTONIO NOVACOSKI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Matemárica/CCET desta IFES, no período de 14/08/2023 a 31/01/2024, para realizar atividades de pesquisa na Universidade da Silésia, em Katowice, Polônia, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.007124/2023-59).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 726 - FABIO MINORU YAMAJI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Ciências Ambientais-So/CCTS desta IFES, no período de 01/08/2023 a 31/10/2023, para realizar atividades de pesquisa na Universidade de Nagoya, Nagoya, Japão, com ônus CAPES (Processo n° 23112.011690/2023-65).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 727 - ANTÔNIO ÁLVARO SOARES ZUIN, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Educação/CECH desta IFES, no período de 30/06/2023 a 10/07/2023, para realizar missão de pesquisa na Johann Wolfgang von Goethe Universität, em Frankfurt am Main, Alemanha, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.014179/2023-15).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p class="assina">Maria de Jesus Dutra dos Reis</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>