<xml><article id="32236974" name="PORTARIA DE PESSOAL MGI NA 4928 " idOficio="9611075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MGI Nº 4.928, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MGI Nº 4.928, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º do Decreto nº 3.456, de 10 de maio de 2000, em conformidade com o disposto no art. 96 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 201, de 26 de agosto de 1991, e com o que consta no processo nº 01245.005801/2023-56, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento para servir em organismo internacional da servidora JAQUELINE ALVES DE ALMEIDA CALÁBRIA, matrícula SIAPE nº 2826483, ocupante do cargo de Tecnologista do quadro de pessoal da Comissão Nacional de Energia Nuclear - CNEN, para ocupar o cargo de Especialista em Proteção de Radiação - P4, na Unidade de Avaliação e Gerenciamento de Liberações Ambientais da Divisão de Radiação, Transporte e Segurança de Rejeitos do Departamento de Segurança Nuclear e Proteção Física, na Agência Internacional de Energia Atômica - AIEA, em Viena, Áustria, pelo prazo de 36 meses, com perda total da remuneração.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ESTHER DWECK</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>