<xml><article id="32215717" name="Portaria DG 155" idOficio="9608516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/05/2023" artClass="00049:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério dos Transportes/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DG Nº 155, DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DG Nº 155, DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso de suas atribuições, considerando o disposto no art. 6º, inciso LX e art. 8º da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, e no que consta do processo nº 50500.124706/2023-06, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores para atuar como agentes de contratação nos procedimentos licitatórios regidos pela Lei nº 14.133, de 2021:</p><p>I - Adão Cabral Formiga, matrícula SIAPE nº 6809847;</p><p>II - Abelar Vieira Rosa Neto, matrícula SIAPE nº 2129668; e</p><p>III - Ramona Paiva Pacheco, matrícula SIAPE nº 1432190.</p><p>§ 1º Nas licitações processadas por meio da modalidade pregão, os agentes de contratação designados na forma do caput deste artigo serão denominados pregoeiros, nos termos do art. 8º, § 5º, da Lei nº 14.133, de 2021.</p><p>§ 2º Compete aos agentes de contratação conduzir e coordenar a fase de seleção do fornecedor, caracterizada pelos atos compreendidos entre a publicação do edital da licitação e a homologação do resultado do certame, conforme art. 14, inciso III, do Decreto nº 11.246, de 27 de outubro de 2022.</p><p>Art. 2º Designar como Equipe de Apoio, os servidores:</p><p>I - Thiago Reis Victorino, matrícula SIAPE nº 1338476;</p><p>II - Adão Cabral Formiga, matrícula SIAPE nº 6809847;</p><p>III - Abelar Vieira Rosa Neto, matrícula SIAPE nº 2129668; e</p><p>IV - Ramona Paiva Pacheco, matrícula SIAPE nº 1432190.</p><p>Parágrafo único. O agente de contratação poderá atuar como membro da equipe de apoio, quando não estiver na sua função.</p><p>Art. 3º Considerar como autoridade imediatamente superior ao pregoeiro/agente de contratação, para decidir os recursos contra os atos deste, quando este mantiver sua decisão, o Superintendente de Gestão Administrativa.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL VITALE RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>