<xml><article id="31205397" name="Arquivo Publicacao 17.03.2023.1-" idOficio="9481958" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/03/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00018" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De  17 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 17 de março de 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário MARCELO FREDERICO GONÇALVES CIPRIANO MOTA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CFVB/CGVB/DIPOV, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar visita técnica em estabelecimentos produtores de Gim e Uísque localizados no Reino Unido com vistas à ampliação de conhecimentos sobre o processo produtivo de produção, programas de controle e métodos de combate a práticas fraudulentas, em Londres e Edimburgo, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 21 a 31.03.2023, com ônus para INSPROVERG. (Processo SEI n° 21000.013125/2023-74).</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário FERNANDO DINIZ MADUREIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na LFDA/MG, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar visita técnica em estabelecimentos produtores de Gim e Uísque localizados no Reino Unido com vistas à ampliação de conhecimentos sobre o processo produtivo de produção, programas de controle e métodos de combate a práticas fraudulentas, em Londres e Edimburgo, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 21 a 31.03.2023, com ônus para INSPROVERG. (Processo SEI n° 21000.013125/2023-74).</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário ALESHISA MASCARELLO ROSA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na SEGCA/CGVIGIAGRO/DTEC, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar visita técnica em estabelecimentos produtores de Gim e Uísque localizados no Reino Unido com vistas à ampliação de conhecimentos sobre o processo produtivo de produção, programas de controle e métodos de combate a práticas fraudulentas, em Londres e Edimburgo, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 21 a 31.03.2023, com ônus para INSPROVERG. (Processo SEI n° 21000.013125/2023-74).</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário JOSÉ MAURÍCIO PEREIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na ULTRA/Lavras/SFA-MG, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na Reunião Geral Ordinária da ISTA (International Seed Testing Association), reuniões de comitês técnicos e reuniões do Comitê de Amostragem da ISTA, durante a Reunião Anual da ISTA 2023, em Verona, República Italiana, no período de 25.05 a 03.06.2023, com ônus para GERENDSV. (Processo SEI n° 21028.002873/2023-13).</p><p>Autoriza NELSON DE ANDRADE JUNIOR, Cargo Comissionado, exercendo a função de Coordenador-Geral de Agregação de Valor, lotado na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Reunião Especializada de Cooperativas do Mercosul (RECM), em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 27 a 30.03.2023, com ônus para CADEAGRI/AGRONE21. (Processo SEI n° 21000.018586/2023-33).</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário CLAUDIA VITORIA CUSTODIO DANTAS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no DHC-DIPOA, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na 24ª reunião do Comitê Codex Alimentarius sobre Sistemas de Inspeção e Certificação de Importações e Exportações de Alimentos - CCFICS, em Genebra, Confederação Suíça, no período de 06 a 13.05.2022, com ônus para ISPANIMAL. (Processo SEI n° 21000.017685/2023-06).</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário CLAUDIA LEITE BARBOSA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no DIREP, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na 47ª Sessão do Comitê Codex sobre Rotulagem de Alimentos (CCFL), em Gatineau, Canadá, no período de 13 a 20.05.2023, com ônus para ISPANIMAL. (Processo SEI n° 21000.016099/2023-36)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário CELINA ADRIANA SOBRAL DENARDI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no UTVDA-DIREP - UNID TEC VIRT, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na 47ª Sessão do Comitê Codex sobre Rotulagem de Alimentos (CCFL), em Gatineau, Canadá, no período de 13 a 20.05.2023, com ônus para ISPANIMAL. (Processo SEI n° 21000.016099/2023-36)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário PÉRICLES MACEDO FERNANDES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na UTVDA/DIPOV, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 53° Reunião ordinária de discussão do CODEX ALIMENTARIUS no Comité de Aditivos Alimentares - CCFA, em Hong Kong, República Popular da China, no período de 20.03 a 01.04.2023, com ônus para PI INSPROVEG. (Processo SEI n° 21000.009560/2023-02)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário WILKSON OLIVEIRA REZENDE, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CRISC/CGPE da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na 16ª Reunião do Comitê Codex Alimentarius de Contaminantes em Alimentos - CCCF 16, em Utrecht, Reino dos Países Baixos, no período de 15 a 22.04.2023, com ônus para ISPANIMAL. (Processo SEI n° 21000.016905/2023-76)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário LUCIANA PIMENTA AMBROZEVICIUS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no SFA-MG (UTVDA-DIPOV), da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião do grupo LMG (Like-Minded) e do ISBR (International Society for Biosafety Research) em St. Louis, Estados Unidos da América, no período de 26.04 a 06.05.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21000.013876/2023-91)</p><p>Altera o afastamento do país da Auditora Fiscal Federal Agropecuário ANA LÚCIA DE PAULA VIANA, Diretora do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na DIPOA, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 12 a 14.03.2023 para 12 a 15.03.2023, conforme publicação no D.O.U. de 09.03.2023. (Processo SEI n° 21000.015653/2023-68)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário EDER VICTOR BRAGANTI TOPPA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no SEBIO/DSV, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião nº 1/23 da Comissão de Biotecnologia Agropecuária (CBA) no âmbito do Subgrupo de Trabalho n°8 "Agricultura" - SGT-8/Mercosul, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 19 a 22.03.2023, com ônus para GERENDSV. (Processo SEI n° 21000.013506/2023-53)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário LUCIANA PIMENTA AMBROZEVICIUS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no SFA-MG (UTVDA-DIPOV), da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião nº 1/23 da Comissão de Biotecnologia Agropecuária (CBA) no âmbito do Subgrupo de Trabalho n° 8 "Agricultura" - SGT-8/Mercosul, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 19 a 22.03.2023, com ônus para GERENDSV. (Processo SEI n° 21000.013506/2023-53)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>