<xml><article id="31193441" name="DG - Portarias 1465 a 1469 - 202" idOficio="9479592" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00049:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20437409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto nº 11.225, de 7/10/2022, publicado no DOU de 10/10/2022, e tendo em vista o Decreto nº 9.727, de 15/03/2019, publicado no DOU de 18/03/2019, e o constante no art. 13, da Portaria/MInfra nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MInfra n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e ainda o disposto no processo nº 50600.008228/2023-51, resolve:</p><p>Nº 1.465 - Art. 1º DISPENSAR o servidor NÉLIO PEREIRA DA SILVA, Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 1693149, da função de Chefe do Serviço Especializado de Execução Financeira, código FCE 1.06, da Coordenação de Finanças, vinculada à Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, com efeitos a partir de 14/03/2023, em virtude de cessão.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.466 - Art. 1º DISPENSAR o servidor NÉLIO PEREIRA DA SILVA, Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 1693149, dos encargos de substituto eventual da função de Coordenador de Finanças, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, com efeitos a partir de 14/03/2023, em virtude de cessão.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.467 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FRANCISCO ERLÂNDIO CARVALHO BASÍLIO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1098060, para exercer a função de Chefe do Serviço Especializado de Execução Financeira, código FCE 1.06, da Coordenação de Finanças, vinculada à Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, ficando dispensado dos encargos de substituto eventual da referida função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.468 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FRANCISCO ERLÂNDIO CARVALHO BASÍLIO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1098060, para substituir a função de Coordenador de Finanças, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.469 - Art. 1º DESIGNAR o servidor RUBENS GONÇALVES DOS REIS, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2121858, para substituir a função de Chefe do Serviço Especializado de Execução Financeira, código FCE 1.06, da Coordenação de Finanças, vinculada à Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRÍCIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>