<xml><article id="31202275" name="Ports_282_284_285" idOficio="9481445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20439969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, reconduzido pelo Decreto Presidencial de 9 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2022, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 282 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Mateus Dall'Agnol, matrícula Siape nº 1984751, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de coordenador do curso superior de tecnologia em Gestão da Produção Industrial, código FUC-1, do Campus Araguaína, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 284 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Raquel Caixeta Duarte Mittelstad, matrícula Siape nº 1672909, ocupante do cargo de assistente em administração, da função de secretária, código FG-2, da Diretoria de Ensino do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 21 de março de 2023.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 285 - Art. 1º Designar a servidora Nádia Vilela Pereira, matrícula Siape nº 1548250, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de coordenadora do curso Técnico em Administração, código FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>