<xml><article id="31201782" name="AFASTAM_EXTERIOR_20_03_23_REITOR" idOficio="9481376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20439847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.389 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JAVAM DE CASTRO MACHADO SIAPE: 1165563, lotado no Departamento de Computação do Centro de Ciências, durante o período de 27/03/2023 a 31/03/2023, a fim de participar e apresentar artigo científico no "26th International Conference on Extending Database Technology (EDBT 2023)", em Ioannina, Grécia, com ônus Limitado para a UFC. (Processo no 23067.009562/2023-44).</p><p>Nº 1.390 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior EDEMILSON CRUZ SANTANA JUNIOR SIAPE: 1855851, lotado no Departamento de Ciências Sociais do Centro de Humanidades, durante o período de 10/03/2023 a 20/03/2023, a fim de ministrar palestras, bem como apresentar trabalho na 64ª Convenção Anual, em Toronto e Montreal, Canadá, com ônus Limitado para a UFC. (Processo no 23067.004737/2023-27).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.401, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior LEU BIRBRAIR, SIAPE: 1286969, lotado no Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 01/03/2023 a 20/07/2023, a fim de realizar Pós-Doutorado no Departamento de Matemática da Universidade Jagielonica, na Cracóvia - Polônia, com ônus Limitado para a UFC. (Processo nº 23067.065174/2022-62).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>