<xml><article id="31203475" name="Of. 116 - PORTARIA 189 - DESIGNA" idOficio="9481585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 189/GR/UNIR, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 189/GR/UNIR, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 221, de 19 de novembro de 2020, seção 2, p.1; e considerando o Processo nº 23118.016469/2022-62;, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JACINTO PEDRO PINTO LEÃO, SIAPE nº 1325138, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento Acadêmico de Ciências da Educação (DACED-GM), para a função de Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências da Educação (DACED-GM), campus Guajará-Mirim, Função Comissionada de Coordenação de Cursos (FCC), eleito para o mandato de 2(dois) anos, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 2º Designar o servidor HILTER GOMES VIDEIRA, SIAPE nº 3280707, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento Acadêmico de Ciências da Educação (DACED-GM), para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências da Educação (DACED-GM), campus Guajará-Mirim, eleito para o mandato de 2(dois) anos, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marcele Regina Nogueira Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>