<xml><article id="31205560" name="Portaria NA 370 de 20-03-2023" idOficio="9481970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 370,  DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 370, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Substituta da Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFTM nº 1.941 de 20/12/2019, publicada no DOU de 23/12/2019, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>I - Republicar, por incorreção no original, a Portaria REI/IFTM nº 265 de 27/02/2023, publicada no Diário Oficial da União de 01/03/2023, Edição nº 41, Seção 2, Página nº 33, com a seguinte redação:</p><p>"I - Conceder, nos termos do Processo nº 23201.003114/2022-64, aposentadoria voluntária ao(à) servidor(a) ANGELA PEREIRA DA SILVA OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 54277, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Código de Vaga nº 0348572, Classe D, Padrão V, Nível 01, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro - CAMPUS UBERLÂNDIA, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003 c/c § 5º do art. 40 da CF/88 (redação atual), com proventos integrais acrescidos de 6% (seis por cento) de Adicional de Tempo de Serviço de acordo com os artigos 67 e 244 da Lei nº 8.112/90, da Retribuição por Titulação prevista nos arts. 17 e 18 da Lei nº 12.772/12, e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada, nos termos do artigo 62-A da Lei nº 8.112/90.</p><p>II - Em decorrência da aposentadoria, declarar vago o referido cargo.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor nesta data."</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">MARLENE JERONIMO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>