<xml><article id="31201722" name="PORTARIA 1187" idOficio="9481355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20439824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.187, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.187, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto n.º 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, e, ainda, em conformidade com o art. 18, inciso IV, da Lei n.º 11.890, de 24 de dezembro de 2008, cumulado com os arts. 30 a 32 da Lei n.º 10.180, de 06 de fevereiro de 2001, e demais informações que constam no Processo n.º 00190.102957/2023-02, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor CLÁUDIO AZEVEDO COSTA, matrícula SIAPE nº 0053912, pertencente ao Quadro de Pessoal da Controladoria-Geral da União, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe de Assessoria Especial de Controle Interno, código FCE 1.15, do Ministério da Previdência Social.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto n.º 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente à entidade cessionária no prazo de trinta dias, a contar da data de cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VINICIUS MARQUES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>