<xml><article id="31205837" name="PORTARIA CONPORTOS NA 15 - Alter" idOficio="9482015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00032:00040:00526:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública/Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 15, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Presidente da COMISSÃO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA NOS PORTOS, TERMINAIS E VIAS NAVEGÁVEIS - CONPORTOS, no uso de suas atribuições e conforme o disposto no Decreto nº 9.861, de 25 de junho de 2019, e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 30, de 29 de janeiro de 2020, do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, bem como o disposto na Resolução nº 53 - CONPORTOS, de 04 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 172, Seção 1, de 08 de setembro de 2020, e no processo SEI/PF nº 08455.018061/2022-19 (25012936), resolve:</p><p>Art. 1º Alterar as PORTARIAS CONPORTOS Nº 24, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021, Publicada no DOU nº 205, de 29/10/2021, Seção 2, pg. 54, e, Nº 02, DE 09 DE FEVEREIRO DE 2022, Publicada no DOU nº 29, de 10/02/2022, Seção 2, pg. 44, que trata da designação dos membros da Comissão Estadual de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis do Estado do Rio de Janeiro - Cesportos-RJ, pelo Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal, da seguinte forma:</p><p>1. Dispensar;</p><p>a. Carlos Eduardo Pires de Albuquerque - membro Titular - Coordenador;</p><p>b. André Luis Sampaio Vaz de Mello - membro Suplente; e,</p><p>c. Marcelo Raposo Guimarães Pena da condição de membro 2º suplente.</p><p>2. Designar:</p><p>a. Michel Flavio Santiago da Cunha - membro Titular - Coordenador;</p><p>b. Cláudio Henrique Duarte Eiras - membro 1º Suplente;</p><p>c. Carlos José da Silva Pereira - membro 2º Suplente; e,</p><p>d. Carlos Eduardo Pires de Albuquerque - membro 3º Suplente.</p><p>Art. 2º. A participação na supracitada Comissão será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos praticados pelos membros referenciados no processo descrito no "caput" e nas Portarias citadas no Art. 1º, desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO JOÃO DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>