<xml><article id="31193567" name="0080" idOficio="9479624" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="ver" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20437462">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 989/GAB/REI/IFPI, de 18 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 989/GAB/REI/IFPI, de 18 de março de 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23172.000814/2023-72, resolve:</p><p></p><p>Nomear a servidora Larissa Santiago de Amorim, Pró-Reitora de Administração, Código CD-2, Matrícula SIAPE nº 1760024, lotada na Pró-Reitoria de Administração - Reitoria, para responder não cumulativamente pelo cargo de Reitor deste Instituto Federal, Código CD-1, nos dias 20/03 e 21/03/2023, em virtude do afastamento do titular, Paulo Borges da Cunha, Matrícula SIAPE nº 1288003, que deverá participar da 2ª Reunião Ordinária do Colégio de Dirigentes (COLDIR) e do Comitê de Governança Institucional (CGI), a ser realizada no IFPI - Campus Cocal - PI.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 993/GAB/REI/IFPI, DE 18 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23172.000618/2023-06, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º - Efetivar a cessão da servidora Queila Rafaela Martins Osório Teixeira, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1515641, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, lotada na Reitoria, para exercer o cargo comissionado de Diretora de Orçamento e Finanças, código CD-03, junto à Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º - A cessão será concedida por prazo indeterminado - Decreto nº 10.835, de 14/10/2021.</p><p>Art. 3º - Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da servidora ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 4º - Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>