<xml><article id="31190052" name="Portaria 11 Nomeacao Patricia e " idOficio="9473881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00070:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20429076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 11,  de  17 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p /><p></p><p class="identifica">Portaria nº 11, de 17 de março de 2023</p><p>O Presidente do Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Ceará - CAU/CE, no uso das atribuições que lhe conferem o disposto no art. 35, inciso III da Lei 12.378/2010 e no art. 149, do Regimento Interno do CAU/CE, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar o empregado público Guilherme Albuquerque Vila Nova Maia do cargo de Gerente Geral, na data de 20 de março de 2023, cargo de livre nomeação e exoneração.</p><p>Art. 2º - Nomear para o cargo de Chefe de Gabinete do CAU/CE, o sr. Guilherme Albuquerque Vila Nova Maia, a partir da data de 22 de março de 2023, cargo de livre nomeação e exoneração. Valor do salário: R$ 4.952,69.</p><p>Art. 3º - Dispensar a empregada pública efetiva Francisca Patrícia da Silva Aguiar da função gratificada de Chefe de Gabinete, na data de 20 de março de 2023.</p><p>Art. 4º - Designar para a função gratificada de Gerente Geral do CAU/CE, a empregada pública efetiva, Francisca Patrícia da Silva Aguiar, a partir da data de 21 de março de 2023. A funcionária irá receber o salário base de assistente administrativo + gratificação de R$ 6.237,61. A gratificação corresponde à diferença entre os dois salários.</p><p class="assina">LUCAS RIBEIRO ROZZOLINE MUNIZ.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>