<xml><article id="31205046" name="PORTARIA 1091" idOficio="9481885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00013:00053:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Agência Espacial Brasileira/Diretoria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.091, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.091, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA AGÊNCIA ESPACIAL BRASILEIRA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria n.º 968, de 18 de outubro de 2022, publicada no boletim interno da Agência Espacial Brasileira de 24 de outubro de 2022, publicada no boletim interno da Agência Espacial Brasileira de 30 de junho de 2015, nos termos do art. 3º, inciso IV, da Lei Federal n.º 10.520, de 17 de julho de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar como pregoeiros da Agência Espacial Brasileira os servidores, JOSÉ SÉRGIO MARQUES DOS SANTOS, CPF n.º ***.323.048-** e matrícula SIAPE n.º 2.317.103, EDIVALDO DE SOUSA GONÇALVES, CPF n.º ***.277.101.** e matrícula SIAPE n.º 6.094.457, ANTONIO CRISTOVÃO DOS SANTOS, CPF n.º ***.792.341-** e matrícula SIAPE n.º 1.757.414 e JUNIO NETTO DE CASTRO, CPF n.º ***.386.991-** e matrícula SIAPE n.º 1.956.988, devidamente capacitados nos termos da legislação vigente.</p><p>Art.2º. Designar como membros da equipe de apoio aos pregoeiros da Agência Espacial Brasileira os servidores, GUILHERME OLIVEIRA MENEZES, CPF n.º ***.804.868-** e matrícula SIAPE n.º 3.301.029 e KAIO DA SILVA PONTES, CPF n.º ***.994.721-** e matrícula SIAPE n.º 3.324.352.</p><p>Art. 3º. Delegar competência aos pregoeiros para assinar e divulgar os editais de pregão.</p><p>Art. 4º. O encargo desta designação não desobriga os servidores do regular exercício de suas atribuições funcionais.</p><p>Art. 5º. Fica revogada a Portaria n.º 914-AEB, de 05 de agosto de 2022.</p><p>Art. 6º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALUÍSIO VIVEIROS CAMARGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>