<xml><article id="31193255" name="Despacho ENBPar de 16MAR - AUT A" idOficio="9479576" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/03/2023" artClass="00034:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Empresa Brasileira de Participações em Energia Nuclear e Binacional S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20437368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  DESPACHO DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA</p><p>DE PARTICIPAÇÕES EM ENERGIA NUCLEAR E BINACIONAL - ENBPar, no exercício da competência subdelegada pela Portaria nº 665/GM/MME, de 14 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 18 de julho de 2022, e em conformidade com o inciso IV do art. 1º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, autoriza o afastamento dos colaboradores da Eletronuclear, abaixo indicados, com ônus limitado para aquela Empresa:</p><p>ALEXANDRE DA SILVEIRA, Químico, lotado na Divisão de Química de Angra 1 - DQAU.O, para participar da preparação do evento na sede da World Association of Nuclear Operators - WANO, em Atlanta, estado da Georgia, EUA, e da missão "WANO Peer Review", a ser realizada na Usina Nuclear de James A. FitzPatrick, em Syracuse, estado de Nova York, EUA, no período de 27 de março a 23 de abril de 2023, incluindo o trânsito; e</p><p>RENATA WOLTER DOS REIS NERY, Química, Chefe do Departamento de Combustível Nuclear - DCN.T, para participar da reunião anual do Grupo de Trabalho de Avaliação do Desempenho do Combustível de Reatores Nucleares (Technical Working Group on Fuel Performance and Technology - TWG-FTP), da Agência Internacional de Energia Atômica - AIEA, em Viena, Áustria, no período de 23 a 30 de abril de 2023, incluindo o trânsito.</p><p class="assina">NEY ZANELLA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>