<xml><article id="31189767" name="Maria Aparecida Gomes.rtf" idOficio="9479226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00016:00010:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20437012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 1.589/4PC2, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.589/4PC2, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, Art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e, em cumprimento a sentença proferida nos autos do Processo nº 0804469-02.2020.4.05.8400, em trâmite perante a 4ª Vara Federal da Seção Judiciária do Rio Grande do Norte - RN, e considerando os Processos nºs 67302.003384/2017-45, 67400.001953/2022-77, 67400.001384/2023-41 , resolve:</p><p>Art. 1° Cessar, até ulterior decisão judicial, o pagamento do benefício de pensão para a pensionista MARIA APARECIDA GOMES, companheira do instituidor FRANCISCO SABINO DOS SANTOS (Nr Ord 4584970), SIAPE nº 0193520, concedido pela Portaria DIRAP nº 2.180/4PC2, de 20 de abril de 2022, publicada no DOU nº 77, de 26 de abril de 2022, Seção 2, e, em consequência, alterar a cota-parte de VANDA BEZERRA FLORES, ex-companheira pensionada, passando a receber 100% dos proventos de pensão, com vigência e efeitos financeiros a contar de 6 de março de 2023, data da intimação da Procuradoria-Regional da União da 5ª Região, conforme Parecer de Força Executória nº 00107/2023/CORESENE/PRU5R/PGU/AGU, de 9 de março de 2023.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maj Brig Ar FERNANDO CÉSAR DA COSTA E SILVA BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>