<xml><article id="31196166" name="PT 251 e 252 - Dispensar LUCIO O" idOficio="9480220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20438159">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS/SE/MDS DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS/SE/MDS DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSISTÊNCIA SOCIAL, FAMÍLIA E COMBATE À FOME, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 11.392, de 20 de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União, de 20 de janeiro de 2023, e no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, Inciso I da Portaria/MC nº 767, de 5 de maio de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 9 de maio de 2022, e considerando o contido no Processo nº 71000.009647/2023-40, resolve:</p><p>Nº 251 - Dispensar o servidor LÚCIO OLIVEIRA DO NASCIMENTO, da Função Comissionada Executiva de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, da Divisão de Execução Contábil, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, deste Ministério.</p><p>Nº 252 - Designar o servidor MARCO MASSATO HIGA, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, da Divisão de Execução Contábil, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, deste Ministério.</p><p class="assina">OSMAR RIBEIRO DE ALMEIDA JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>