<xml><article id="31199378" name="21 MARCO 2023" idOficio="9480893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20439031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de Março de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.798 - Autorizar o afastamento do País a FRANCISCO JOSE QUARESMA DE FIGUEIREDO, Matrícula nº 302352/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Letras, para participar do "Congresso Internacional de Linguística Aplicada - AILA 2023", com apresentação de trabalho, na cidade de Lyon/França, representando a UFG como Diretor do Instituto Confúcio de Medicina Chinesa, no período de 14 a 23/07/2023, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.011943/2023-34)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 1.801 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, TATIANA LUIZ DOS SANTOS TAVARES, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 28, publicado no D.O.U. de 17/03/2023, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Ciências e Tecnologia, na vaga decorrente da Vacância por posse em outro cargo inacumulável de Rodrigo de Almeida Heringer, conforme Portaria nº2472, publicada no D.O.U. de 07/07/2022, código 859645. (Processo nº 23070.038833/2022-39)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>