<xml><article id="31204187" name="ATOS DO DGP N. 997 AO 1002 E 101" idOficio="9481777" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 252, publicado no DOU n. 38, Seção 2, de 24 de fevereiro de 2023, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 997 - Contratar, em caráter temporário, JANDERSON SILVA SANTOS, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto à Faculdade de Planaltina, área Linguística, Letras e Artes ou Áreas Afins, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 15/03/2023 a 01/09/2023, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 032/2023, Processo nº 23106.011347/2023-08.</p><p>Nº 998 - Contratar, em caráter temporário, GUILHERME LOBÃO DE QUEIROZ, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Comunicação Organizacional, área Comunicação; Rádio e Televisão; Cinema, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 14/03/2023 a 13/03/2024, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 021/2023, Processo nº 23106.020825/2023-62.</p><p>Nº 999 - Contratar, em caráter temporário, JESSICA ELOÍSA DE OLIVEIRA, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Administração, área Administração de Setores Específicos, subárea: Marketing, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 15/03/2023 a 01/08/2023, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 033/2023, Processo nº 23106.023649/2023-11.</p><p>Nº 1.000 - Prorrogar até 31/03/2024 o contrato de NATALIA LIMA DE OLIVEIRA, como Professor(a) Visitante, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos), lotado(a) no(a) Programa de Pós-graduação em Propriedade Intelectual e Transferência de Tecnologia e Inovação, Processo Eletrônico nº 23106.020823/2022-92.</p><p>Nº 1002 - Contratar, em caráter temporário, TATIANA LEMOS SANDIM, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Gestão de Políticas Públicas, área Gestão de Políticas Públicas, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 15/03/2023 a 01/11/2023, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 034/2023, Processo nº 23106.017273/2023-13.</p><p>Nº 1.011 - Anular o contrato nº 005/2023, publicado no D.O.U. n°44, página 35, Seção 2, de 06 de março de 2023, em caráter permanente, de ALBEIRO MEJIA TRUJILLO, categoria de Professor Substituto, junto ao Departamento de Teoria Literária e Literatura, área Letras, Subárea: Literaturas Hispânicas, em regime de 40 horas semanais, devido a impossibilidade da manutenção da relação trabalhista firmada, tendo em vista que o professor possui outro registro com regime jurídico 'CDT' e cuja exclusão é inferior a 24 meses, conforme informações obtidas no SIAPE. Processo nº 23106.001374/2023-64.</p><p class="assina">SHEILA PERLA MARIA DE ANDRADE DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>