<xml><article id="31189899" name="DOU - Port. nA 110-2023 - THIAGO" idOficio="9478023" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00069:00031:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435037">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 110/TRE/PRESI/DG/SGP/COPES/SEREF, DE 14 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 110/TRE/PRESI/DG/SGP/COPES/SEREF, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DESEMBARGADOR ERIVAN LOPES, PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando o disposto no artigo 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no artigo 23, da Resolução TSE n. 23.701, de 31 de maio de 2022 e na Resolução CNJ n. 146/2012;</p><p>Considerando a recepção, por redistribuição, de um cargo vago proveniente do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, nos termos da Portaria n.º 898/2021, publicada no Diário Oficial da União n.º 147, de 05 de agosto de 2021, Seção 2, página 47, (1752889) e Processo SEI n.º 0020963-80.2020.6.18.8000;</p><p>Considerando a Decisão n.º 11, de 06 de janeiro de 2023, (1744128), proferida nos autos do Processo SEI n.º 0007546-60.2020.6.18.8097;</p><p>Considerando o deferimento de redistribuição de cargo, do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo para este Tribunal, noticiado pelo Ofício n.º 261, de 09 de março de 2023, da Secretaria de Gestão de Pessoas desse órgão;, resolve:</p><p>Art. 1.º Redistribuir o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n.º 6.082, de 17 de junho de 1974, vago em razão de aposentadoria da servidora Maria de Lourdes Rabelo Falcetta, CPF n.º 373.078.786-15, concedida pela Portaria TRE/RS n.º 131, de 10 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União n.º 118, de 21 de junho de 2019, Seção 2, página 70, para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, recebendo desse Tribunal, por reciprocidade, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n.º 10.842, de 20 de fevereiro de 2004, ocupado por THIAGO DE ARAÚJO VIEIRA, CPF n.º 659.485.563-87.</p><p>Art. 2.º Lotar THIAGO DE ARAÚJO VIEIRA na 35.ª Zona Eleitoral, sediada em Gilbués/PI, mantendo-o, em exercício provisório na 97.ª Zona Eleitoral, sediada em Teresina/PI, com esteio no artigo 84 da Lei 8.112/1990, situação a ser revisada periodicamente, nos termos da Portaria TRE/PI nº 461/2009.</p><p>Art. 3.º Manter THIAGO DE ARAÚJO VIEIRA no exercício da função comissionada de Assistente VI do Núcleo de Assistência e Cooperação Judiciária e Institucional ao Primeiro Grau na Presidência.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ERIVAN LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>