<xml><article id="31198589" name="PORTs PRESI" idOficio="9480720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00033:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20438845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 584, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 584, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar HALISSON PEIXOTO BARRETO, matrícula SIAPE n. 2076303, para o encargo de substituto da Função Comissionada Executiva de Coordenador-Geral do Centro Nacional do Processo Sancionador Ambiental, código FCE 1.13, da Presidência deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 585, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar JOSSANA GOMES PEREIRA DE SOUSA, matrícula SIAPE n. 3304071, para o encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Chefe do Núcleo de Qualidade Ambiental, código FCE 1.01, da Divisão Técnico-Ambiental da Superintendência no Rio de Janeiro, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 586, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, RODRIGO ANTONIO DE SOUZA, matrícula SIAPE n. 1572424, do encargo de substituto da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Análise e Produção de Informações Ambientais, código FCE 1.05, da Coordenação de Análise e Produção de Informações Ambientais do Centro Nacional de Monitoramento e Informações Ambientais, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 587, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar RODRIGO ANTONIO DE SOUZA, matrícula SIAPE n. 1572424, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Análise e Produção de Informações Ambientais, código FCE 1.05, da Coordenação de Análise e Produção de Informações Ambientais do Centro Nacional de Monitoramento e Informações Ambientais, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 588, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar RODRIGO ANTONIO DE SOUZA, matrícula SIAPE n. 1572424, para o encargo de substituto da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Análise e Produção de Informações Ambientais, código FCE 1.10, do Centro Nacional de Monitoramento e Informações Ambientais, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 589, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar PEDRO AUGUSTO LIMA FONSECA, matrícula SIAPE n. 1601809, do encargo de substituto da Função Comissionada Executiva de Coordenador-Geral do Centro Nacional do Processo Sancionador Ambiental, código FCE 1.13, da Presidência deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>