<xml><article id="31197535" name="030" idOficio="9480498" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20438506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 238/CPesFN, DE 10 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 238/CPesFN, DE 10 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f do inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134/2017 do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; de acordo com os § 4º e § 5º, alínea c do § 3º e inciso II do art. 121 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar); de acordo com o item 23 do art. 3º do capítulo II e item 3 do art. 141 do Decreto nº 57.654/1966; de acordo com a alínea c do inciso 6.2.1 da DGPM-315 (3ª Revisão) e alínea c do inciso 3.20.6 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/2007/MD/MB, alterado pela Portaria nº 149/2019/MD/MB, resolve:</p><p>Art. 1º Licenciar do Serviço Ativo da Marinha, a bem da disciplina, a partir da presente data, e considerá-lo isento do serviço, o militar abaixo mencionado:</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE NATAL</p><p>SD-FN 20.3068.22 JOSÉ EDUARDO DE SOUZA DEMÉTRIO NETO</p><p>Art. 2º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto na alínea f do inciso 17.2.6 da DGPM-301 (2ª Revisão), os seguintes eventos à Organização Militar onde serve o militar:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Desligar o militar da Organização Militar, em até 45 dias, retroativamente a data desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>