<xml><article id="31192515" name="PORTARIA 1041" idOficio="9479362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00052:00002:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Executiva/Controladoria Regional da União no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20437137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.041, DE 7 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.041, DE 7 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SUPERINTENDENTE DA CONTROLADORIA REGIONAL DA UNIÃO NO ESTADO DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 760, de 02 de março de 2023 e, em conformidade com o art. 120, do Anexo I da Portaria nº 38, de 16 de dezembro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ALEXANDRE FREIRE DA SILVA, Técnico Federal de Finanças e Controle, SIAPE nº 1663231, CPF nº 030.011.114-29, PAULO RAFAEL BARRETO MENDES, Auditor Federal de Finanças e Controle, SIAPE nº 1450546, CPF nº 456.258.914-00, JORGE RICARDO GONÇALVES CELESTINO TORRES, Auditor Federal de Finanças e Controle, SIAPE n.º 1353129, CPF nº 699.556.203-82, AIMÊ FERNANDA SOUZA E SILVA GOMES, Engenheira Civil, SIAPE 3319112, CPF nº 445.947.124-87 e, LILIANE JUREMA LOPES, Técnico Federal de Finanças e Controle, SIAPE n.º 1108379, CPF nº 611.894.564-00, para, sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão Técnica de Acompanhamento de Obra, consoante Contrato nº 04/2023, com poderes para realizar todas as ações e adaptações necessárias para acomodar a sede da CGU-Regional/Pernambuco no novo espaço, assim como, solicitar documentos, realizar reuniões, diligências, acompanhamento, análise, avaliação e aprovação de materiais, projetos e quaisquer outras ações e procedimentos para a adequação física do espaço destinado a alocação da nova sede da CGU-R/PE.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 30/10/2023 para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CONCEIÇÃO POLICARPO CORREA MOURÃO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>