<xml><article id="31204644" name="Portaria 3" idOficio="9481861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00157:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria de Articulação Intersetorial e com os Sistemas de Ensino" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE ARTICULAÇÃO INTERSETORIAL E COM OS SISTEMAS DE ENSINO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria n° 1.976, de 9 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 10 de março de 2023 e em conformidade com a Portaria n° Portaria n° 475, de 16 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, de 17 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora IVONE COSTA DE OLIVEIRA, Siape n.º 6055061, para exercer a função de gestora financeira nos atos de gestão governamental, orçamentária e financeira, no âmbito da Unidade Gestora 157054 - Secretaria de Articulação Intersetorial e com os Sistemas de Ensino.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ROGÉRIO DE JESUS COSTA SOUSA, Siape n.º 0040697, para exercer a função de gestor financeiro, substituto, nos atos de gestão governamental, orçamentária e financeira, no âmbito da Unidade Gestora 157054 - Secretaria de Articulação Intersetorial e com os Sistemas de Ensino, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURICIO HOLANDA MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>