<xml><article id="31201477" name="DESPACHO DE 20 DE MARCO DE 2023" idOficio="9481308" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/03/2023" artClass="00037:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Pesca e Aquicultura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20439678">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PESCA E AQUICULTURA, no uso das atribuições que lhe confere a Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, o Decreto nº 11.352, de 1º de janeiro de 2023 e no âmbito do Decreto nº 1.387/1995:</p><p>Autoriza FLÁVIA LUCENA FRÉDOU, Secretária Nacional, lotada na Secretaria Nacional de Registro, Monitoramento e Pesquisa, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Conferência Internacional Blue Justice, em Copenhague, Dinamarca; e para participar da Reunião do Grupo Técnico da ICCAT - Painel 1 sobre Atuns tropicais, em Lisboa, República Portuguesa, no período de 21.03.2023 a 01.04.2023, com ônus para MPA. (Processo nº 21000.124941/2022-21).</p><p>Autoriza ELIELMA RIBEIRO BORCEM, Diretora de Registro e Monitoramento, lotada na Secretaria Nacional de Registro, Monitoramento e Pesquisa, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião do Grupo Técnico da ICCAT - Painel 1 sobre Atuns tropicais, em Lisboa, República Portuguesa, no período de 25.03.2023 a 01.04.2023, com ônus para MPA. (Processo nº 21000.124941/2022-21).</p><p>Autoriza RIVETLA EDIPO ARAUJO CRUZ, Diretor de Pesca Industrial, Amadora e Esportiva, lotado na Secretaria Nacional de Pesca Industrial, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião do Grupo Técnico da ICCAT - Painel 1 sobre Atuns tropicais, em Lisboa, República Portuguesa, no período de 25.03.2023 a 01.04.2023, com ônus para MPA. (Processo nº 21000.124941/2022-21).</p><p>Autoriza EXPEDITO GONÇALVES FERREIRA NETTO, Secretário Nacional, lotado na Secretaria Nacional de Pesca Industrial, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião do Grupo Técnico da ICCAT - Painel 1 sobre Atuns tropicais, em Lisboa, República Portuguesa, no período de 25.03.2023 a 01.04.2023, com ônus para MPA. (Processo nº 21000.124941/2022-21).</p><p>Autoriza RAFAEL MARTINS DIAS, Chefe de Assessoria, lotado na Assessoria Internacional, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Conferência Internacional Blue Justice, em Copenhague, Dinamarca, e para participar da Reunião do Grupo Técnico da ICCAT - Painel 1 sobre Atuns tropicais, em Lisboa, República Portuguesa, no período de 21.03.2023 a 01.04.2023, com ônus para MPA. (Processo nº 21000.004982/2023-83).</p><p class="assina">ANDRÉ CARLOS ALVES DE PAULA FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>