<xml><article id="31213451" name="2003_PRT_2049_A_2060_CC_S2-OK" idOficio="9482143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20441087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA CULTURA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.049 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FÁBIO COELHO BARBOSA, para exercer a função de Secretário Adjunto da Secretaria Adjunta V da Secretaria Especial de Articulação e Monitoramento da Casa Civil da Presidência da República, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CULTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.050 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOÃO JORGE SANTOS RODRIGUES, para exercer o cargo de Presidente da Fundação Cultural Palmares - FCP, código CCE 1.17.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA INTEGRAÇÃO E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.051 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GILBERTO UBAIARA RODRIGUES, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Comunicação Social do Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS CIDADES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.052 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>DENIS EDUARDO ANDIA, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Mobilidade Urbana do Ministério das Cidades, código CCE 1.17.</p><p>Nº 2.053 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS ROBERTO QUEIROZ TOME JUNIOR, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Desenvolvimento Urbano e Metropolitano do Ministério das Cidades, código CCE 1.17.</p><p>Nº 2.054 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>HAILTON MADUREIRA DE ALMEIDA, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Habitação do Ministério das Cidades, código CCE 1.17.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.055 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>MARCIO FAGUNDES DO NASCIMENTO da função de Diretor do Departamento de Europa da Secretaria de Europa e América do Norte da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código FCE 1.15, a partir de 14 de março de 2023.</p><p>Nº 2.056 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCO ANTONIO NAKATA, para exercer a função de Diretor do Instituto Guimarães Rosa da Secretaria de Promoção Comercial, Ciência, Tecnologia, Inovação e Cultura da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código FCE 1.15, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.057 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>PAULA ALVES DE SOUZA da função de Diretora do Instituto Guimarães Rosa da Secretaria de Promoção Comercial, Ciência, Tecnologia, Inovação e Cultura da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.058 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RITA DE CASSIA GUIMARAES MESQUITA, para exercer o cargo de Secretária Nacional de Biodiversidade, Florestas e Direitos Animais do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código CCE 1.17.</p><p>Nº 2.059 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ADALBERTO FELICIO MALUF FILHO, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Ambiente Urbano e Qualidade Ambiental do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código CCE 1.17.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DOS POVOS INDÍGENAS</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.060 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARIA JANETE ALBUQUERQUE DE CARVALHO, para exercer o cargo de Diretora de Proteção Territorial da Fundação Nacional dos Povos Indígenas - FUNAI, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>