<xml><article id="31206344" name="PORT 31 CONJUR SECAO 2" idOficio="9482044" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 31, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 31, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso I, alínea a, do Decreto nº 11.123, de 7 de julho de 2022, à vista do que consta do Processo nº 08652.007602/2021-68 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00061/2023/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00138/2023/CONJUR-MJSP/CGU/AGU e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00177/2023/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, que adota, e sob fundamento artigo 132, caput, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>I- DEMITIR ADALBERTO RAIMUNDO REIS DUARTE, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, matrícula SIAPE n° 1776921, pela prática da infração disciplinar prevista no inciso II do artigo 132, por consumar o abandono do cargo definido pelo artigo 138, todos os dispositivos da Lei nº 8.112/90;</p><p>II- DETERMINAR à Polícia Rodoviária Federal o encaminhamento de cópias das peças jurídicas do processo e deste ato punitivo ao Tribunal Superior Eleitoral, em atenção ao disposto na Lei Complementar nº 64, de 18 de maio de 1990, com redação alterada pela Lei Complementar n. 135, de 4 de junho de 2010.</p><p>Publique-se, cumpra-se e retornem-se os autos ao órgão de origem, para adoção das providências de alçada.</p><p class="assina">FLÁVIO DINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>