<xml><article id="31205665" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL SEGRT 1." idOficio="9481978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e Relações do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGRT/MGI Nº 1.719, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGRT/MGI Nº 1.719, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DE TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pela Portaria nº 195, de 4 de julho de 2018, conforme disposto nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, e considerando o que consta do processo nº 14021.153432/2022-01, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o exercício do empregado público Manoel Advaldo Pedroso dos Santos, matrícula SIAPE nº 3308102, ocupante do emprego de Agente Administrativo, oriundo do ex-Território Federal do Amapá, integrante do Plano de Classificação de Cargos dos ex-Territórios Federais - PCC-Ext do quadro em extinção da União, para compor força de trabalho na Superintendência Regional do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes no Estado do Amapá, por tempo indeterminado.</p><p>Art. 2º Cabe à Superintendência Regional do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes no Estado do Amapá, assegurar que o empregado não exercerá atividades incompatíveis com as atribuições do seu emprego, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 3º O ônus da remuneração é do órgão de origem.</p><p>Art. 4º O empregado deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem (Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos) ao término do exercício.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SÉRGIO EDUARDO ARBULU MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>