<xml><article id="31200642" name="Portaria 338 Michael DOU2" idOficio="9481144" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00070:00211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 11ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20439395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria CREF11/MS nº 338 , de 13 de março de 2023 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria CREF11/MS nº 338 , de 13 de março de 2023</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 11ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais estatutárias;</p><p>CONSIDERANDO a homologação do concurso público nº001/2019.</p><p>CONSIDERANDO a atribuição estatutária da Diretoria do CREF11/MS;</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos incisos V e X, do art. 40 do Estatuto do CREF11/MS, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, em caráter efetivo, no cargo de Assistente Administrativo do CREF11/MS, o candidato MICHAEL JOSÉ LOPES FEENEY aprovado em 20º lugar pela listagem de ampla concorrência, nos termos do item 17 do Edital de Concurso Público nº 001/2019, conforme homologação de resultado final publicado no Diário Oficial da União na data de 11.09.2019, para assumir o respectivo cargo a partir de 20 de março de 2023.</p><p>Art.2º - O não atendimento aos prazos dos Editais nº 001/2019 e de Convocação, bem como prazo para entrar em exercício estipulado no artigo 1º desta Portaria, implicará automaticamente na nulidade de sua nomeação, com a perda dos direitos dela decorrentes.</p><p>Art.3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos a partir de 13 de março de 2023.</p><p></p><p class="assina">ELIANA DE MATTOS CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>