<xml><article id="31196304" name="03 Portaria 82 - Retifica aposen" idOficio="9480253" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00069:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Rondônia/Presidência" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20438199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 82, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 82, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE RONDÔNIA, no desempenho de suas atribuições descritas no inciso XVI, art. 14 do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o constante dos Processos Administrativos n. 0002083-63.2019.6.22.8000 (Concessão da Aposentadoria Voluntária), n. 0000812-48.2021.6.22.8000 (Natureza de Quintos), n. 0001983-45.2018.6.22.8000 (Concessão e atualização de parcelas de Décimos/Quintos), n. 195/2001-SGP (Adicional de Tempo de Serviço - Anuênios), n. 0000667-65.2016.6.22.8000 (Licença-Prêmio por assiduidade), n. 0000984-29.2017.6.22.8000 (Abono de Permanência), 000285/2007-SGP - SADP 9121/2007 (Adicional de Qualificação - Especialização Lato Sensu); e no Acórdão TCU n. 1064/2023 - TCU - 2ª Câmara - referente ao TC n. 028.210/2022-0 (Pedido de Reexame - Aposentadoria), resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria TRE-RO n. 806, de 11/10/2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU, Seção 2, página n. 199, de 14/10/2019.</p><p>Art. 2º Conceder aposentadoria voluntária, a contar de 14/10/2019, data de publicação da Portaria TRE/RO n. 806/2019, à servidora Roza Machado de Miranda Correia, matrícula n. 260266, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional n. 47, de 5 de julho de 2005, art. 40, § 1º, inciso III, alínea '"a", da Constituição Federal, e art. 186, inciso III, alínea "a" da Lei n. 8.112/90, com proventos integrais do vencimento básico do cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Nível Intermediário, Classe "C", Padrão 13 (art. 6º da Lei n. 12.774/2012), acrescido da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo (art. 13 da Lei n. 11.416/2006), do Adicional de Qualificação - AQ, relativo a título de pós-graduação lato sensu (art. 14, § 5º da Lei n. 11.416/2006) e, ainda, de forma integral, sem prejuízo de eventual revisão por decisão administrativa ou judicial:</p><p>I - Adicional por Tempo de Serviço - ATS (anuênios) no total de 12 (doze), incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo, nos termos do art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela Medida Provisória n. 2.225/2001 - que estabeleceu como termo final para apuração desta vantagem a data de 8/3/1999 - direito resguardado pelo art. 6º da Lei n. 9.624/98;</p><p>II - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI) Quintos/Décimos, das parcelas legalmente incorporadas equivalentes a 2/5 (dois quintos) da função comissionada FC-1 e 3/5 da função comissionada FC-5, concedidos pela Portaria n. 214, de 19/12/1995, Portaria n. 376, de 22/10/1996, Portaria n. 168, de 9/9/1997, e Portaria n. 33/1999, de 15/4/1999, decorrentes do exercício de funções e cargos comissionados até 7/4/1998.</p><p>Art. 3º Declarar vago, nos termos do art. 33, VII, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe C, padrão 13, criado pela Lei n. 8.868, de 14/4/1994, do quadro de pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. KIYOCHI MORI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>