<xml><article id="31190064" name="PORTARIA CROGO NA 014-2023 - JOA" idOficio="9461196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00070:00435:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20411387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-CROGO 014, de  10 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA-CROGO 014, de 10 de março de 2023</p><p></p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE GOIÁS - CROGO, no uso de suas atribuições e competências estabelecidas na Lei nº 4.324, de 14 de Abril de 1964 e no Regimento Interno, aprovado pela Resolução CROGO 001/79 e, e ainda, de conformidade com o Título VII, Capítulo II, art. 229 e 230 da Resolução CFO 63/2005,</p><p>Considerando as deliberações efetivadas em reunião da diretoria do Conselho Regional de Odontologia, realizada no dia 02 de março de 2023;</p><p>Considerando, a aprovação em concurso público regido pelo Edital nº 001/2019, de 27 de maio de 2019;</p><p>Considerando os princípios norteadores da Administração Pública, previstos no art. 37, da CF, quais sejam: Legalidade, Impessoalidade, Moralidade, Publicidade e Eficiência, resolve:</p><p>Art. 1º- EXONERAR do quadro de pessoal do CROGO, A PEDIDO, a servidora JOANESSA ALVES DE SOUSA, ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE ADMINISTRATIVO I.</p><p>Parágrafo único - O servidor de que trata o caput desse artigo encerrou as suas atividades no dia 09 de março de 2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos aos dias 09 de março de 2023.</p><p></p><p class="assina">RENERSON GOMES DOS SANTOS, CD</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>