<xml><article id="31189776" name="PORTARIA _140" idOficio="9479231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20436991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 140, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 140, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, por força de decisão judicial nos autos sob n. 1005508-03.2023.4.01.3600 - 3ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária de Mato Grosso, a candidata CAROLINA BOTTOSSO DE MOURA, para o cargo de Professor Adjunto-A, Nível 1, regime de trabalho de 40h com dedicação Exclusiva, área de Linguística/Teoria e Análise Linguística, com lotação no Instituto de Ciências Humanas e Sociais/ Curso de Letras, categoria PcD, do Campus Universitário do Araguaia, sob o código da vaga n. 694248, por habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, para provimento de cargos efetivos de Professor de 3º Grau da carreira do Magistério Superior desta Universidade, regido pelo Edital n. 06/SGP/UFMT/2019 e suas retificações, de acordo com o Edital de homologação do resultado final, publicado no Diário Oficial da União de 30.06.2022, S.3, p.178-185; com autorização das Portarias Interministeriais MPOG-MEC N. 22 e N. 399, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 02.05.2007 e 14.12.2016. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo n.º 23108.057700/2022-97).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>