<xml><article id="31197802" name="PORTARIA EMCFA-MD NA 1614" idOficio="9480555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20438597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD  Nº  1.614, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD Nº 1.614, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 2º e o art. 3º da Portaria nº 3.320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, conforme o disposto no inciso II do art. 15 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, e considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e os Processos Administrativos nº 09243.000305/2021-76, nº 09243.000304/2021-21, nº 09243.000572/2021-43 e nº 67050.001221/2023-85, resolve:</p><p>ALTERAR, a Portaria EMCFA-MD nº 5.322, de 22 de dezembro de 2021, publicada no Diário Oficial da União nº 242, de 24 de dezembro de 2021, seção 2, página 7, referente à Coronel SIMONE PRAIA CARDOSO ANTUNES, do Comando da Aeronáutica, designada para exercer função de natureza militar na Missão da Organização das Nações Unidas para a Estabilização na República Democrática do Congo (MONUSCO), no cargo "FIB G3 Gender Advisor", conforme o seguinte:</p><p>Onde se lê: "no período de 17 de janeiro de 2022 a 16 de janeiro de 2023".</p><p>Leia-se: "no período de 16 de fevereiro de 2022 a 16 de fevereiro de 2023".</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE-Almirante de Esquadra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>