<xml><article id="31205689" name="ATO 177 - 17.03.2023" idOficio="9481924" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/03/2023" artClass="00069:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 177, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 177, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16, inciso XXIII, do Regimento Interno, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "e", da Constituição Federal, e tendo em vista o que consta nos autos do PA nº 0001770-95.2023.4.05.7000, resolve:</p><p>NOMEAR, nos termos do art. 9º, inciso I, e 10, da Lei nº 8.112/1990, c/c a Lei nº 11.416/2006 e alterações posteriores, em virtude de habilitação em Concurso Público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 5ª Região, obedecida a ordem de classificação, os candidatos abaixo relacionados, para exercerem os cargos efetivos a seguir mencionados, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional Federal da 5ª Região:</p><p>TÉCNICO JUDICIÁRIO - ÁREA ADMINISTRATIVA, Nível Médio, Classe "A", Padrão 1:</p><p>. MATEUS DE MEDEIROS DANTAS, em vaga decorrente da posse de Michele Nudelman Rosenberg Azoubel em outro cargo público inacumulável;</p><p>. MARCELA DA FONSECA PEREIRA, em vaga decorrente da aposentadoria de Lúcia Maria de Azevedo Valença Nery;</p><p>. DAYVSON CASSIANO LIMA DOS SANTOS, em vaga decorrente da aposentadoria de Isolda Azevedo da Costa;</p><p>. MAXWELL XAVIER DE ANDRADE, em vaga decorrente da aposentadoria de Morgana Maria Mesquita de Sá.</p><p class="assina">EDILSON PEREIRA NOBRE JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>