<xml><article id="31206854" name="PTS 622 A 679" idOficio="9482170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Previdência Social/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MPS Nº 622, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 622, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no §8º do art. 35 da Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, e as demais informações constantes do Processo nº 10128.103926/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Restabelecer ao servidor GALTON DE CAMPOS ALBUQUERQUE, matrícula nº 358785, ocupante do cargo efetivo de Perito Médico Federal, o cumprimento da jornada de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO LUPI</p><p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 630, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e IV, do parágrafo único, do art. 87 da Constituição, tendo em vista as disposições do Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Designar ALESSANDRO ANTONIO STEFANUTTO , matrícula nº 3.316.004, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Executivo de Presidente do Instituto Nacional do Seguro Social, código CCE 1.17, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo (Processo nº 35014.083907/2023-26 e 19955.101071/2023-72).</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO LUPI</p><p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 679, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso da competência contida no Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e, ainda, o disposto na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 19980.104274/2023-11, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor RAFAEL ALVES DO NASCIMENTO AZEVEDO RODA, matrícula nº 1042386, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer a função de Assessor Técnico, código FCE 2.10, na Secretaria Adjunta VII da Secretaria Especial de Articulação e Monitoramento da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO LUPI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>