<xml><article id="31204172" name="ATOS DA REITORIA N. 399 E 403 DE" idOficio="9481777" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440422">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante no Processo nº 23106.142439/2022-40, resolve:</p><p>Nº 399 - Nomear a servidora Fabiana Oliveira Machado para substituir a Assessora da Reitora (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 28/11/2022 a 4/12/2022, da titular Adriana Paula Rodrigues Ueda.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021, publicado no DOU de 15 de outubro de 2021, na Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e demais informações constantes no Processo nº 23106.021435/2023-18, resolve:</p><p>Nº 403 - Art. 1º Ceder a servidora Ana Claudia Farranha Santana, matrícula SIAPE nº 2279451, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade de Brasília, para exercer a função de Coordenadora-Geral, código FCE 1.13, na Secretaria Nacional de Acesso à Informação da Controladoria-Geral da União (CGU);</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente;</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021;</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto neste Ato caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias e;</p><p>Art. 5º Este Ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>