<xml><article id="31194672" name="Portarias 115.2023" idOficio="9479893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00033:00053:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Agência Nacional de Águas e Saneamento Básico/Superintendência de Administração, Finanças e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20437759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ANA Nº 115, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>v</p><p class="identifica">PORTARIA ANA Nº 115, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS E SANEAMENTO BÁSICO - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 140, inciso III, do Anexo I da Resolução ANA nº 136, de 7 de dezembro de 2022, publicada no DOU de 9 de dezembro de 2022, que aprovou o Regimento Interno da ANA, torna público que a Diretoria Colegiada, em sua 910ª Reunião Administrativa Ordinária, realizada em 14 de março de 2023, com fundamento no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na Portaria ANA nº 54, de 24 de fevereiro de 2010, na Resolução ANA nº 10, de 10 de março de 2020, e, ainda, o que consta no Processo nº 02501.000897/2023-51, resolve:</p><p>AUTORIZAR, o afastamento do país da Coordenadora de Articulação para a Gestão de Eventos Críticos, Alessandra Daibert Couri, e dos Especialistas em Regulação de Recursos Hídricos e Saneamento Básico, Marcos Airton de Sousa Freitas e Regina Coeli Montenegro Generino, para participarem da Oficina sobre Sistemas de Alerta e Aviso Prévio, em São Tomé/ São Tomé e Príncipe, no período de 6 a 13 de maio de 2023, inclusive trânsito, com ônus para a Agência.</p><p class="assina">VERONICA SÁNCHEZ DA CRUZ RIOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>