<xml><article id="31203508" name="PORTARIA-CPE NA 5 - Crefito-5" idOficio="9481675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00070:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-CPE Nº 5, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-CPE Nº 5, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COORDENADOR-PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 5ª REGIÃO - CREFITO-5, nos termos da Lei nº 6.316, de 17 de dezembro de 1979, no uso das atribuições administrativas dispostas no Regimento Interno Padrão aprovado pela Resolução-COFFITO nº 182, de 25 de novembro de 1997;</p><p>Considerando o art. 8º da Lei nº 6.316, de 17 de dezembro de 1979;</p><p>Considerando a obrigatoriedade do atendimento aos ditames da Lei nº 13.709, de 14 de agosto de 2018, que dispõe sobre a Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais (LGPD), que é aplicável aos órgãos públicos;</p><p>Considerando que atualmente o formato massivo da comunicação entre pessoas jurídicas de direito público com a sociedade e seus administrados dá-se de maneira eletrônica (digital), mediante troca de dados via rede mundial de computadores (internet), por sítios eletrônicos ("sites"), correios eletrônicos ("e-mails") ou outras modalidades de interação interpessoal;</p><p>Considerando a imprescindibilidade da tecnologia da informação, com formação em informática, para que se estabeleça com a maior segurança possível a conectividade do órgão público com a sociedade e seus administrados, mantendo-se ativos os canais de comunicação;</p><p>Considerando a situação atual de intervenção excepcional e temporária por parte do Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional (COFFITO), que inviabiliza a presença permanente de Conselheiro Interventor, dificultando a troca de informações e a tomada de decisões; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Carina Zen de Almeida Lima como Assessora da CPE no Setor de Comunicação Institucional do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 5ª Região - CREFITO-5, que abrange a Tecnologia da Informação, Publicidade e Jornalismo, para fins de estabelecimento de comunicação e transmissão de dados e informações internas e externas.</p><p>§ 1º A Assessora ficará responsável por garantir o registro e a transmissão de dados e informações, tanto no âmbito interno do CREFITO-5 quanto no âmbito externo, de acordo com a legislação nacional, inclusive a Lei nº 13.709, de 14 de agosto de 2018, que dispõe sobre a Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais (LGPD), e a Lei nº 12.527, de 18 de novembro de 2011, que dispõe sobre a Lei de Acesso à Informação.</p><p>§ 2º Adota-se, apenas como o padrão remuneratório uma vez suspensas as regras do PCS no que se refere a cargos em comissão, conforme reunião remota, na presente data, da Diretoria da CPE do CREFITO-5, o que determina o Anexo II para assessoria de comunicação do CREFITO-5.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Bruno Metre Fernandes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>