<xml><article id="31197176" name="230" idOficio="9480425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20438433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 230/CPesFN, DE 10 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 230/CPesFN, DE 10 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o inciso V do art. 2º da Portaria nº 134/2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; tendo em vista o previsto na alínea b, inciso III, § 1º do art. 3º da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares); e o contido na DGPM-314 (6ª Revisão) - Normas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designação para o Serviço Ativo, resolve:</p><p>Art. 1º Contratar o SO-RM1-FN-ES 86.5429.31 LEANDRO FERNANDES FRANCK para prestar a Tarefa por Tempo Certo na função de Auxiliar de Divisão de Recrutamento, na área de administração deste Comando, Número de Elemento Organizacional (NEO) - 41.0.0.2, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 11JAN2023 a 10JAN2025.</p><p>Art. 2º Contratar o SO-RM1-FN-CN 86.9054.73 CLÁUDIO DOS SANTOS TRINDADE para prestar a Tarefa por Tempo Certo na função de Auxiliar de Seção do Posto de Atendimento do HCM, na área de administração deste Comando, Número de Elemento Organizacional (NEO) - 72.1.0.2, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 13FEV2023 a 12FEV2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>