<xml><article id="31200648" name="Port47-2023-MB-MD" idOficio="9481145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00016:00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20439396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  47/MB/MD, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 47/MB/MD, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1° do Decreto n° 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4° da Lei Complementar n° 97, de 9 de junho de 1999, resolve:</p><p>Art. 1° Designar, por necessidade de serviço, o Capitão de Corveta (FN) 04.0400.74 GABRIEL WAILANTE PEREIRA, para realizar intercâmbio junto ao Comando de Infantería de Marina de la Armada Paraguaya, em Assunção, Paraguai, pelo prazo de dois anos, contado a partir da data de assunção do cargo. Após o intercâmbio, o Oficial deverá ser movimentado para Organização Militar a ser definida pelo Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, onde deverá servir, por um período mínimo de dois anos, a fim de aplicar e disseminar os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisito de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado após cessado o motivo da interrupção.</p><p>Parágrafo único. A missão especificada neste artigo é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, com dependentes e com duração igual ou superior a seis meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3° e inciso VI do art. 5° da Lei n° 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n° 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">MARCOS SAMPAIO OLSEN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>