<xml><article id="31206851" name="PTS 06 07 E 08 DE MARCO" idOficio="9482170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Previdência Social/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MPS Nº 438, DE 3 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 438, DE 3 DE MARÇO DE 2023</p><p>A CHEFE DE GABINETE DO MINISTÉRIO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL - SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MPS nº 242, de 13 de fevereiro 2023, resolve:</p><p>Designar CLAUDIA ROQUE ARAUJO, matrícula nº 0.883.460, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Setor de Cadastro, Incorporação, Destinação e Regularização Imobiliária da Divisão de Engenharia e Patrimônio Imobiliário, código FCE 1.02, da Coordenação de Gestão de Orçamento, Finanças e Logística da Superintendência Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância da função. (Processo nº 35014.545633/2022-91 e 19955.100713/2023-16)</p><p class="assina">RENATA MAGIOLI SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIAS MPS DE 6 DE MARÇO DE 2023</p><p>A CHEFE DE GABINETE DO MINISTÉRIO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL - SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MPS nº 242, de 13 de fevereiro 2023, resolve:</p><p>Nº 468 - Designar RENATO LUIZ ZAMORA BARROS, matrícula nº 0.944.135, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Alegre - Sul, código FCE 1.06, da Gerência-Executiva Porto Alegre da Superintendência Regional Sul, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância da função. (Processo nº 19955.100731/2023-06).</p><p>Nº 470 - Tornar sem efeito a Portaria SRSUL/INSS nº 8, de 3 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União Nº 4, de 5 de janeiro de 2023, Seção 2, pág. 26. (Processo nº 19955.100715/2023-13).</p><p>Nº 471 - Designar SAULO FERNANDO DA SILVA, matrícula nº 1.782.678, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Relacionamento com o Cidadão, código FCE 1.05, da Gerência-Executiva Maringá da Superintendência Regional Sul, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função. (Processo nº 19955.100715/2023-13).</p><p>Nº 472 - Designar THAÍS MELO PINHEIRO, matrícula nº 1.376.884, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessora Técnica Especializada da Coordenação-Geral de Auditoria em Benefícios, código FCE 4.02, da Auditoria-Geral, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100721/2023-62).</p><p>Nº 473 - Designar LILIAN TODESCHINI, matrícula nº 0.900.616, para exercer a Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Biguaçu, código FCE 1.05, da Gerência-Executiva Florianópolis da Superintendência Regional Sul, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100725/2023-41).</p><p>Nº 474 - Designar ANDREZZA RODRIGUES VELASCO, matrícula nº 1.638.652, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe da Seção de Análise de Manutenção de Benefícios, código FCE 1.04, da Gerência-Executiva Uberaba da Superintendência Regional Sudeste II, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância da função. (Processo nº 19955.100726/2023-95).</p><p>Nº 475 - Designar ALEXANDRE ABREU E SILVA, matrícula nº 0.891.750, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Gerente de Agência da Previdência Social Ponte Nova, código FCE 1.06, da Gerência-Executiva Ouro Preto d a Superintendência Regional Sudeste II, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância da função, convalidando os atos por ele praticados a contar de 2 de janeiro de 2023. (Processo nº 19955.100724/2023-04).</p><p>Nº 479 - Designar FABIANO DE SA GUIDOLIN, matrícula nº 1.557.306, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Relacionamento com o Cidadão, FCE 1.05, da Gerência-Executiva Araraquara da Superintendência Regional Sudeste I, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância da função. (Processo nº 19955.100723/2023-51).</p><p>Nº 480 - Designar GLAUCIA DE SOUZA, matrícula nº 1.949.005, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe da Seção de Análise de Reconhecimento de Direitos, FCE 1.04, da Gerência-Executiva Araraquara da Superintendência Regional Sudeste I, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância da função. (Processo nº 19955.100730/2023-53).</p><p>Nº 481 - Dispensar, a pedido, CAROLINE ESTEFANIE DO AMARAL BRASIL SARAIVA, matrícula nº 2.024.783, da Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Velho - Embratel, código FCE 1.06, da Gerência-Executiva Porto Velho da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100728/2023-84).</p><p>Nº 482 - Dispensar, a pedido, WALZETE DE MENEZES, matrícula nº 0.943.776, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Velho - Embratel, código FCE 1.06, da Gerência-Executiva Porto Velho da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100728/2023-84).</p><p>Nº 483 - Designar WALZETE DE MENEZES, matrícula nº 0.943.776, para exercer a Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Velho - Embratel, código FCE 1.06, da Gerência-Executiva Porto Velho da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, ficando dispensada, a pedido, da função que atualmente ocupa. (Processo nº 19955.100728/2023-84).</p><p>Nº 484 - Designar ALYNE LUCARELLI, matrícula nº 1.377.143, para exercer a Função Comissionada Executiva de Gerente de Agência da Previdência Domingos Martins, código FCE 1.05, vinculada à Gerência-Executiva Vitória da Superintendência Regional Sudeste II, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, ficando dispensada, a pedido, da função que atualmente ocupa. (Processo nº 19955.100729/2023-29).</p><p>Nº 485 - Designar JOVANI MARIA DOS SANTOS, matrícula nº 1.784.334, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessor Técnico Especializado, código FCE 4.02, da Diretoria de Tecnologia da Informação, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100738/2023-10).</p><p>Nº 487 - Designar CAROLINA CARVALHO ALBIERI, matrícula nº 1.527.679, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe da Seção de Análise de Reconhecimento de Direitos, código FCE 1.04, da Gerência-Executiva Contagem da Superintendência Regional Sudeste II, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100722/2023-15).</p><p>Nº 488 - Designar TEREZA CRISTINA SILVA LIRA, matrícula nº 0.905.049, para exercer a Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Maceió - Almirante Álvaro Calheiros, código FCE 1.06, da Gerência-Executiva Maceió da Superintendência Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, ficando dispensada da função que atualmente ocupa. (Processo nº 19955.100718/2023-49).</p><p>Nº 489 - Designar JUSLIWEDDER SOUZA MORAIS, matrícula nº 1.558.572, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessor Técnico Especializado da Gerência-Executiva Cuiabá, código FCE 4.02, da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100716/2023-50).</p><p>Nº 490 - Dispensar, a pedido, ANDRE LUIZ SOUZA DA FONSECA, matrícula nº 1.779.654, da Função Comissionada Executiva de Chefe do Setor de Suporte Técnico à Manutenção de Benefícios do Serviço de Gerenciamento de Benefícios, código FCE 1.02, da Gerência-Executiva Juazeiro do Norte da Superintendência Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100717/2023-02).</p><p class="assina">RENATA MAGIOLI SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIAS MPS DE 7 DE MARÇO DE 2023</p><p>A CHEFE DE GABINETE DO MINISTÉRIO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL - SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MPS nº 242, de 13 de fevereiro 2023, resolve:</p><p>Nº 492 - Dispensar, a pedido, a contar de 31 de janeiro de 2023, JERFSON GOMES DA SILVA, matrícula nº 1.635.748, da Função Comissionada Executiva de Chefe do Setor de Suporte Técnico ao Reconhecimento de Direitos, código FCE 1.02, do Serviço de Gerenciamento de Benefícios da Gerência-Executiva Juazeiro do Norte, da Superintendência Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo 19955.100720/2023-18).</p><p>Nº 493 - Dispensar RICARDO FELINI, matrícula nº 1.638.880, da Função Comissionada Executiva de Assessor Técnico Especializado, da Gerência-Executiva Pelotas, código FCE 4.02, da Superintendência Regional Sul, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100719/2023-93).</p><p>Nº 495 - Dispensar, a contar de 30 de janeiro de 2023, ERWIN HEIMBACH, matrícula nº 0.886.095, da Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Campo Grande - Horto Florestal, código FCE 1.06, da Gerência-Executiva Campo Grande da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, em virtude de aposentadoria. (Processo nº 19955.100739/2023-64).</p><p>Nº 498 - Designar JOAQUIM GOMES DA COSTA JÚNIOR, matrícula nº 2.395.598, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Relacionamento com o Cidadão da Gerência-Executiva Macapá, código FCE 1.05, da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100740/2023-99).</p><p class="assina">RENATA MAGIOLI SANTOS</p><p>PORTARIA MPS Nº 541, DE 8 DE MARÇO DE 2023</p><p>A CHEFE DE GABINETE DO MINISTÉRIO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL - SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MPS nº 242, de 13 de fevereiro 2023, resolve:</p><p>Dispensar, LUCIA ANTUNES DE GOUVEA, matrícula nº 2.128.520, da Função Comissionada Executiva de Chefe de Setor de Contratos de Concessionárias e Telefonia da Divisão de Logística, Licitações e Contratos, código FCE 1.02, da Coordenação de Gestão de Orçamento, Finanças e Logística da Superintendência Regional Sudeste I, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social - INSS. (Processo nº 19955.100732/2023-42).</p><p class="assina">RENATA MAGIOLI SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>