<xml><article id="31198827" name="Portarias_SG_333__334__335__338_" idOficio="9480775" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00065:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20438873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 333 - Designar, de 22 a 31/03/2023, a servidora MICHELLEN DE QUEIROZ AMADO, matrícula 5809-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 6ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001064) (processo nº 19.04.3465.0012633/2023-31).</p><p>Nº 334 - Nomear a servidora ALINE GONCALVES DE MENDONCA, matrícula 5939-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 1ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Samambaia, código CC-01 (76001052), exonerando, em consequência, a servidora SARA ANTONIA FERREIRA ALVES, matrícula 4777-5 (processo nº 19.04.0577.0013124/2023-24).</p><p>Nº 335 - Designar, a contar de 21/03/2023, o servidor MARCELO CAMPOS AVILA, matrícula 4789-9, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 13ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001234) (processo nº 19.04.4695.0012930/2023-43).</p><p>Nº 338 - Art. 1º Designar o servidor JOSE MARTINIANO DE SOUSA JUNIOR, matrícula 4724-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor de Apoio Administrativo da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código FC-03 (84001013), dispensando, a contar de 15/03/2023, a servidora ODEIZE ALVES COUTO, matrícula 2276-4.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor JOSE MARTINIANO DE SOUSA JUNIOR, matrícula 4724-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código FC-02 (84001007) (processo nº 19.04.3548.0013177/2023-06).</p><p>Nº 341 - Designar, a contar de 12/04/2023, o servidor PEDRO ROGERIO VIEIRA DIAS, matrícula 4642-6, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Infraestrutura de TI da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030130), dispensando, em consequência, o servidor RAFAEL DE ROSE SANTOS, matrícula 2777-4 (processo nº 19.04.4705.0010922/2023-80).</p><p>Nº 342 - Designar a servidora TATIANA MARTINS DOS SANTOS VINHADO, matrícula 5310-4, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Chefe de Gabinete de Promotoria III da 1ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões do Núcleo Bandeirante da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código FC-03 (90001333), dispensando, em consequência, a servidora KELLY VIRGINIA DE LIMA ROCHA, matrícula 5391-1 (processo nº 19.04.3402.0011259/2023-50).</p><p class="assina">CLAUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>