<xml><article id="31200907" name="Despacho 16.03.2023.MF.19995.101" idOficio="9481227" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="21/03/2023" artClass="00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00024:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20439465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÂO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÂO</p><p>No Despacho de 16 de março de 2023, no Diário Oficial da União de 20 de março de 2023, Seção 2, Página 46,</p><p>Onde se lê: "O MINISTRO DE ESTADO DA FAZENDA, tendo em vista o disposto nos artigos 51 e 54 da Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, autoriza o afastamento do País do servidor FERNANDO COPPE ALCARAZ, Subsecretário de Acompanhamento Macroeconômico e de Políticas Comerciais, da Secretaria de Assuntos Internacionais, no período de 21 a 26 de março de 2023, com ônus, inclusive trânsito, a fim de participar da 2 <sup>a</sup> Reunião do Grupo de Trabalho do Framework do G20, na cidade de Chennai, Índia. (Processo SEI nº 19995.101348/2023-91).",</p><p>Leia-se: "O MINISTRO DE ESTADO DA FAZENDA, tendo em vista o disposto nos artigos 51 e 54 da Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, autoriza o afastamento do País do servidor FERNANDO COPPE ALCARAZ, Subsecretário de Acompanhamento Macroeconômico e de Políticas Comerciais, da Secretaria de Assuntos Internacionais, no período de 21 a 27 de março de 2023, com ônus, inclusive trânsito, a fim de participar da 2 <sup>a</sup> Reunião do Grupo de Trabalho do Framework do G20, na cidade de Chennai, Índia. (Processo SEI nº 19995.101348/2023-91).".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>