<xml><article id="31206761" name="EDITALCORREGGOIANIAOK" idOficio="9482130" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="21/03/2023" artClass="00099:00043:00015:00076:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Previdência Social" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE notificação de 7 DE MARÇO DE 2023  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL DE notificação de 7 DE MARÇO DE 2023</p><p>NOTIFICAÇÃO PRÉVIA - PAD 35014.390081/2022-78</p><p>O Presidente da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada através da PORTARIA CORRGOI - CORREG/INSS Nº 109, de 29/11/2022, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 29/11/2022, retificada pelo Ato nº 716/2022, de 27/12/2022, publicado no Boletim de Serviço Eletrônico em 27/12/2022 e ss., para apurar eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 35014.390081/2022-78, bem como proceder ao exame de atos e fatos conexos que emergirem no curso da instrução processual, NOTIFICA previamente o ex-servidor RAIMUNDO ROSIVALDO GOMES DOS SANTOS, ex-Agente de Serviços Diversos, matrícula SIAPE nº 0.896.973, CPF nº ***.469.***-04, de que se encontra na situação de envolvido para os devidos efeitos legais, a partir da data da ciência deste documento, sendo-lhe assegurado o direito a ampla defesa e ao contraditório, conforme dispõem o art. 5º, inciso LV da Constituição Federal c/c o art. 156 da Lei nº 8.112/90, podendo acompanhar o processo pessoalmente ou por intermédio de procurador, arrolar e reinquirir testemunhas, produzir provas e contraprovas e formular requisitos, quando se tratar de prova pericial, bem como utilizar todos meios de defesa em direito admitidos que entenda necessário. Em observância aos princípios do contraditório e da ampla defesa, concede-se ao envolvido o prazo de 10 (dez) dias, na forma do parágrafo único do artigo 24 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, para: a) informar endereço eletrônico (e-mail) próprio e de seu(s) procurador(es), pelo qual ocorrerão a comunicação e a transmissão de atos deste processo, tendo em vista que esta Autarquia Previdenciária trabalha em processo no Sistema Eletrônico de Processos (SEI-INSS), nos termos do "caput' do art. 193 e do "caput" do art. 270 do Código de Processo Civil c/c o "caput' do art. 4º do Decreto nº 8.539/2015 e com a parte final do § 3º do art. 26 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999; e b) especificar as provas que pretende produzir, indicando a pertinência com o assunto apurado no presente Processo, nos termos do art. 156 da Lei nº 8.112/90, sendo que no caso de solicitação de provas testemunhais, dever-se-á apresentar rol de testemunhas no qual deve ser esclarecida a pertinência de cada oitiva em breve arrazoado, sob pena de indeferimento, sendo necessário para a qualificação a indicação de endereço eletrônico (e-mail) válido e de endereço residencial, comercial, bem como os telefones celular, comercial, se houver, e residencial de cada uma das testemunhas. Para acompanhamento da íntegra do processo e para encaminhamento das futuras petições, informa-se ainda que será necessário que o envolvido e seu(s) procurador(es) realize(m) no site http://sei.inss.gov.br/externo o cadastramento como usuário externo do Sistema SEI, conforme orientações contidas nesse endereço, no prazo de 10 (dez) dias - ficando esclarecido que a primeira menção ao prazo de 10 (dez) dias, supra, será contado somente a partir da data em que a CPAD conceder o acesso a íntegra do processo diante do referido cadastro externo. Ressalta-se que após o cadastro no SEI-Externo, o envolvido deverá encaminhar os documentos originais ao Presidente da Comissão para autenticação e validação do cadastro. Igual procedimento vale para o(a) procurador(a), devendo, também, ser apresentada a respectiva procuração. Esclarecimentos adicionais poderão ser realizados no local onde encontra-se instalada esta Comissão, na Sede da Representação da Corregedoria Regional Goiânia em Belém - PA, situada na Avenida Nazaré, n.º 79 - 4º andar - Bairro Nazaré - Belém PA - CEP. 66.035-445, podendo ser contactada também através do telefone (62) 98296-0231, funcionando de segunda à sexta-feira, das 8h às 12h e das 13h às 17h e, ainda, por intermédio do e-mail edivaldo.souza@inss.gov.br.</p><p class="assina">EDIVALDO FRANCISCO DE SOUZA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>