<xml><article id="31197850" name="PORTARIA 08 2023" idOficio="9480558" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00046:00026:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Amapá e Norte do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20438601">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DSEI/AMP Nº 9, DE 8 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DSEI/AMP Nº 9, DE 8 DE MARÇO DE 2023</p><p>A COORDENADORA DISTRITAL DE SAÚDE INDÍGENA SUBSTITUTA EVENTUAL DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA - AMAPÁ E NORTE DO PARÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria de Pessoal - SE / MS nº 63, de 25 de janeiro de 2023, publicada no D.O.U. em 26/01/2019, Edição 19, Seção 2, Página 50,</p><p>Art. 1º - Designar os servidores abaixo qualificados, para fiscalizar a execução do Contrato nº 02/2023 (0031809234) / Processo NUP (25042.000144/2023-03), cujo objeto é a contratação por dispensa de licitação em caráter emergencial, nos termos do art. 24, inciso IV, da Lei nº 8.666/93, de transporte aéreo em apoio a saúde indígena no transporte de equipes médicas/sanitárias, transporte de cargas comuns (bagagem, víveres, medicamentos, equipamentos médicos/odontológicos e demais materiais necessários à atividade médica), transporte de enfermos, bem como voos destinados ao atendimento de ações subsidiárias e necessidades administrativas, operacionais e gerenciais, incluída a logística de combustível, do Distrito Sanitário Especial Indígena Amapá e Norte do Pará.</p><p>FISCAL Titular do Contrato</p><p>Neri Bentes de Souza, Matrícula SIAPE nº 478930</p><p>Substituto: Lauro Gomes Maia, Matrícula nº 484746</p><p>TEX Art. 2º - Determinar que os fiscais ora designados deverão:</p><p>I - Zelar pelo fiel cumprimento do contrato, anotando em registro próprio todas as ocorrências à sua execução, determinando o que for necessário à regularização das faltas ou dos defeitos observados, e submeter aos seus superiores, em tempo hábil, as decisões e as providências que ultrapassarem a sua competência, nos termos da lei;</p><p>II - Avaliar, continuamente, a qualidade dos serviços prestados pela CONTRATADA, em periodicidade adequada ao objeto do contrato, e durante o seu período de validade, eventualmente, propor se for o caso, a autoridade superior a aplicação das penalidades legalmente estabelecidas;</p><p>III - Atestar, formalmente, nos autos dos processos, as notas fiscais relativas aos serviços prestados antes do seu encaminhamento para pagamento.</p><p>Art. 3º - Dê-se ciência aos servidores designados e publique-se.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 5º - Revogam-se as disposições em contrário. Registre cumpra-se.</p><p class="assina">ELIZABETE LOPES PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>