<xml><article id="31194243" name="2023_03_17_Publicacao_2023_03_21" idOficio="9479801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00025:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20437632">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Reitora Pró-Tempore da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.298 - Conceder o afastamento do país a ALEXANDRE SALGADO BASSO, Professor Associado do Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia do Campus São Paulo, no período de 27.03.2023 a 02.04.2023, para participar na XLVIII Reunião da Sociedade Portuguesa de Imunologia, em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.004855/2023-87).</p><p>Nº 1.299 - Conceder o afastamento do país a MARIA TERESA DE SANDE E LEMOS RAMOS ASCENSÃO TERRERI, Professora Associada do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 27.03.2023 a 02.04.2023, para participar no "2023 Pediatric Rheumatology Symposium", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.006430/2023-11).</p><p>Nº 1.300 - Conceder o afastamento do país a TULIO KONSTANTYNER, Professor Adjunto e Médico do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 28.03.2023 a 03.04.2023, para participar na "10th International Conference on Nutrition &amp; Growth", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.005052/2023-40).</p><p>Nº 1.301 - Conceder o afastamento do país a BRUNO LEITE MOURATO, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 02.04.2023 a 10.04.2023, para participar na "Semana das Pescas - Os Açores e a Europa" e realizar atividades junto à Universidade dos Açores, em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.005311/2023-32).</p><p>Nº 1.302 - Conceder o afastamento do país a RENATO MARCONE JOSÉ DE SOUZA, Professor Adjunto do Departamento de Ciências Exatas e da Terra do Campus Diadema, no período de 09.04.2023 a 16.04.2023, para participar no Seminário Internacional "Diversity and Inclusion in Mathematics Teacher Education", no Chile, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.005663/2023-98).</p><p class="assina">RAIANE PATRÍCIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>