<xml><article id="31198628" name="P.PR 190_2023_Requisicao_Andre_L" idOficio="9480737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00039:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20438838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº PR-190, de 20 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº PR-190, de 20 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA, no uso de suas atribuições e competência que lhe foi delegada pelo Artigo 29, do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o disposto no Artigo 93, Inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo Artigo 22, da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na disposição do Ofício SEI nº 180023/2022/ME, de 21 de junho de 2022, e demais informações que constam no processo nº 03601.000079/2023-92, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor ANDRÉ LUIS NOGUEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 2633516, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE, vinculada ao Ministério do Planejamento e Orçamento, para exercer a função de Assessor Especial, código FCE 2.15, na Diretoria de Aperfeiçoamento do Pacto Federativo da Secretaria Especial de Assuntos Federativos da Secretaria de Relações Institucionais da Presidência da República, nos termos do Art. 2º, com seu Parágrafo Único, da Lei nº 9.007, de 17/03/1995.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">Cimar Azeredo Pereira</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>