<xml><article id="31190004" name="DOU_Portaria_69_2023_Thiago Viei" idOficio="9474718" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2023" artClass="00069:00038:00006:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20430362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 69, de 9 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 69, de 9 de março de 2023</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições e</p><p>considerando o disposto no art. 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 23, "caput", da Resolução TSE n. 23.701, de 31 de maio de 2022 e na Resolução CNJ n. 146/2012;</p><p>considerando a decisão proferida no processo SEI n. 0002199-19.2023.6.26.8000 deste Tribunal;</p><p>e, por fim, considerando o disposto no artigo 4º, inciso IV, da Portaria TRE-SP n. 1/2022 (delegação de competências);, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR o cargo efetivo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, criado pela Lei n. 10.842, de 20/2/2004, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, ocupado pelo servidor Thiago de Araújo Vieira, CPF n. 659.485.563-87, em reciprocidade com o cargo vago de igual denominação criado pela Lei n. 6.082, de 17/6/1974, oriundo do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Estado do Piauí, cuja vacância decorreu da aposentadoria da servidora Maria de Lourdes Rabelo Falcetta, CPF n. 373.078.786-15, concretizada pela Portaria TRE-RS n. 131, de 10/6/2019, publicada no Diário Oficial da União n. 118, Seção 2, página 70, de 21/6/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Paula Helena Batista Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>