<xml><article id="32226399" name="DOU CAMPO ALEGRE 006" idOficio="9610351" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Tomada de Preços" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00008:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00164:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Goiás/Prefeitura Municipal de Campo Alegre de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="235" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=235" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Campo Alegre de Goiás-GO, 22 de maio de 2023.  ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 6/2023</p><p>O FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTÊNCIA SOCIAL DO MUNICÍPIO DE CAMPO ALEGRE DE GOIÁS - GO, pessoa jurídica de direito público interno, inscrito no CNPJ sob o nº 14.871.353/0001-71, torna público para conhecimento dos interessados que fará realizar no dia 12 de junho de 2023, às 08h00min, licitação na modalidade Tomada de Preços nº 006/2023, do Tipo Menor Preço Global, para Contratação de Serviços de Engenharia para Ampliação do CRAS - Centro de Referência de Assistência Social, em atendimento às necessidades do Fundo Municipal de Assistência Social do município de Campo Alegre de Goiás, conforme especificações estabelecidas no Projeto Básico e anexos, que contêm as especificações técnicas e comerciais que possibilitaram o preparo da proposta. A licitação será regida nos moldes da Lei nº 8.666/93, com suas alterações, e demais condições estabelecidas no edital, que poderá ser retirado no site (www.campoalegre.go.gov.br) ou na Sede desta Prefeitura, situada na Praça Manoel Pio Pereira, n.º 01, Centro, Campo Alegre de Goiás/GO, e informações através do e-mail: licitacoes@campoalegre.go.gov.br.</p><p class="data">Campo Alegre de Goiás-GO, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Suráia Maria David</p><p class="cargo">Presidente da Comissão de Licitação.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>