<xml><article id="32235330" name="2023-05-18/9604829/COMPRASNETWS_" idOficio="9604829" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00116:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=86" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20612294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 1/2023 - UASG 153115]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 1/2023 - UASG 153115</p><p>Número do Contrato: 14/2023.</p><p>Nº Processo: 23079.212676/2023-31.</p><p>Pregão. Nº 10/2022. Contratante: UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO. Contratado: 09.557.452/0001-43 - MED MAIS SOLUCOES EM SERVICOS ESPECIAIS LTDA.</p><p>Objeto: 1.1. O presente termo aditivo passa a fazer parte integrante e inseparável do processo administrativo</p><p>nº 23079.212676/2023-31 e tem a finalidade de:</p><p>1.1.1 ratificar que as unidades colégio de aplicação, escola de educação física e desportos, instituto de atenção à saúde São Francisco de Assis, escola de enfermagem Anna Nery, instituto de puericultura e pediatria Martagão Gesteira, escola de educação infantil, laboratório de apoio ao desenvolvimento tecnológico, maternidade escola, instituto de neurologia Deolindo couto e subprefeitura da praia vermelha serão atendidas pelo contrato.</p><p>1.1.2 acrescer 06 (seis) unidades do item 11 distribuídas do seguinte modo:</p><p>1.1.2.1 03 (três) unidades ao item 11 para atender o centro de tecnologia bloco a ao i, centro de tecnologia/ct2 e centro de tecnologia bloco j ao z.</p><p>1.1.2.2 01 (uma) unidade ao item 12 para atender o centro de tecnologia/ct2.</p><p>1.1.2.3 02 (duas) unidades ao item 15 para atender a escola de educação física e desportos e o instituto de puericultura e pediatria Martagão Gesteira.</p><p>1.1.2.4 01 (uma) unidade ao item 22 para atender ao colégio de aplicação.</p><p>1.1.3 adequar, para fins do presente aditamento, o valor unitário por pessoa nos itens contratados, de acordo com a nova relação entre o valor dos equipamentos e a quantidade de pessoas acrescidas em cada item, respeitando o cálculo utilizado na licitação, utilizando os novos valores adequados conforme planilhas</p><p>adequadas constantes nos autos.</p><p>1.1.4 estabelecer, em razão do conteúdo da instrução normativa rfb nº 2.043/2021, de 12 de agosto de 2021, o dia 05 (cinco) do mês subsequente à prestação dos serviços de que trata o presente contrato como prazo limite para a emissão da nota fiscal, de acordo com os parâmetros definidos no termo de referência, bem como na instrução normativa nº 05, de 26 de maio de 2017, mpdg/sges.</p><p>1.1.5 a contratada aquiesce que, no caso de não cumprimento do prazo de que trata a cláusula 1.1.4, a nota fiscal só poderá ser emitida do 1º (primeiro) ao 5º (quinto) dia do mês seguinte, ou seja, do segundo mês</p><p>subsequente à prestação dos serviços, e, assim, sucessivamente, a cada prazo não cumprido.. Vigência: 29/03/2023 a 29/03/2024. Valor Total Atualizado do Contrato: R$ 5.060.560,08. Data de Assinatura: 29/03/2023.</p><p>(COMPRASNET 4.0 - 29/03/2023).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>