<xml><article id="32216406" name="Publicacao 23 - maio - DOU" idOficio="9600739" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00072:09795:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Ineditoriais/SERVIÇO SOCIAL DO COMÉRCIO - SESC/Administração Regional  do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="205" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=205" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20606492">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOs DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOs DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 49/23</p><p>OBJETO: Aquisição de Câmera Fotográfica, Grip e Acessórios para o Sesc Paraná. ABERTURA DA SESSÃO PÚBLICA: 02 de junho de 2023. HORÁRIO: às 10h00 (Horário de Brasília).</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 58/23</p><p>OBJETO: Contratação de Empresa Especializada para Substituição Parcial da Cobertura da Unidade Sesc Cornélio Procópio e Adequações na Rede Pluvial da Unidade Sesc Jacarezinho. ABERTURA DA SESSÃO PÚBLICA: 06 de junho de 2023. HORÁRIO: às 10h00 (Horário de Brasília).</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 60/23</p><p>OBJETO: Aquisição de Equipamentos e Estrutura Porta Paletes, com Montagem, Desmontagem e Instalação, para Alocação das Atividades em Novo Imóvel do Centro de Distribuição e Logística do Sesc Paraná. ABERTURA DA SESSÃO PÚBLICA: 02 de junho de 2023. HORÁRIO: às 10h00 (Horário de Brasília).</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 61/23</p><p>OBJETO: Contratação de Empresa Especializada em Transporte Rodoviário Intermunicipal de Cargas Gerais, na Modalidade Dedicada e Exclusiva, com Entrega Programada por Roteirização no Estado do Paraná. ABERTURA DA SESSÃO PÚBLICA: 06 de junho de 2023. HORÁRIO: às 10h00 (Horário de Brasília).</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 64/23</p><p>OBJETO: Aquisição de Plataforma Vertical pra o Sesc Paraná. ABERTURA DA SESSÃO PÚBLICA: 07 de junho de 2023. HORÁRIO: às 10h00 (Horário de Brasília).</p><p>Os Instrumentos Convocatórios e seus Anexos estão à disposição das empresas interessadas no site do SESC PARANÁ www.sescpr.com.br/sesc-parana/licitacoes/ e também no site do Banco do Brasil www.licitacoes-e.com.br.</p><p class="assina">DARCI PIANA</p><p class="cargo">Presidente do Conselho Regional</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>