<xml><article id="32226759" name="aviso da chamada publica 001 202" idOficio="9610365" pubName="DO3" artType="Aviso de Chamamento Público" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00017:00280:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00108:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Piauí/Prefeitura Municipal de Uruçuí" artSize="12" artNotes="" numberPage="286" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=286" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE ADIAMENTOCHAMADA PÚBLICA Nº 1/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE ADIAMENTOCHAMADA PÚBLICA Nº 1/2023</p><p>Município de URUÇUÍ - PI, torna público para conhecimento dos interessados que fará realizar, Chamada Pública n° 001/2023, tendo como objeto aquisição de gêneros alimentícios, diretamente da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural ou suas organizações, destinado ao Programa Nacional de Alimentação Escolar - PNAE, de acordo com a Lei Federal n° 8.666, de 21 de junho de 1993, Lei nº 11.947/2009, Resolução CD/FNDE Nº 038/2009, e Resolução/FNDE Nº 26 DE 17 DE JUNHO DE 2013 e a Resolução/CD/FNDE nº 4, de 02 de abril de 2015. O Edital estabelecendo as condições e demais informações necessárias à participação poderão ser retiradas na Comissão Permanente de Licitação, na sede da Prefeitura situada à Rua São João, S/N - Aeroporto - Uruçuí - PI. A documentação de habilitação e o Projeto de Venda que deveriam serem entregues até às 09:00 horas do dia 07/06/2023, no endereço acima. FICA ADIADA para até o dia 13/06/2023, às 9h. MAIORES INFORMAÇÕES PODERÃO SER ADQUIRIDAS DA SEGUINTE FORMA: Na Comissão Permanente de Licitações - CPL, em dias úteis de segunda à sexta, no horário das 08:00 às 12:00 horas. E-mail da CPL: cplurucui@gmail.com. No site do Tribunal de Contas do Estado: tce.pi.gov.br. Uruçuí - PI, 22 de maio de 2023. JOSE LENNON ALENCAR DA LUZ. Presidente da CPL.</p><p class="assina">JOSE LENNON ALENCAR DA LUZ</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>