<xml><article id="32226567" name="JR - 31136 SINDUSFARMA - SINDICA" idOficio="9610382" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00072:09987:17239:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Ineditoriais/SINDICATO DA INDUSTRIA DE PRODUTOS FARMACEUTICOS - SINDUSFARMA" artSize="12" artNotes="" numberPage="206" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=206" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619934">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Edital de Convocação  Assembleia Geral Ordinária]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[São Paulo, 19 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>CNPJ n° 62.646.633/0001-29</p><p class="identifica">Edital de Convocação Assembleia Geral Ordinária</p><p>De acordo com o disposto no artigo 25 do Estatuto Social da Entidade, são convocados os associados deste Sindicato, quites e em pleno gozo de seus direitos sindicais, para comparecerem à ASSEMBLÉIA GERAL ORDINÁRIA, a realizar-se na modalidade híbrida: presencial em sua sede social situada na Av. Eng. Luís Carlos Berrini, 1681 - 5º andar - Brooklin - São Paulo/SP e através de plataforma digital online, no dia 29 de Maio de 2023, às 09:00 horas, em primeira convocação, para deliberarem sobre a seguinte Ordem do Dia: a) Leitura, discussão e votação da ata da Assembléia anterior; b) Leitura, discussão e votação do Relatório da Diretoria e Balanço Geral do Exercício de 2022; c) Leitura, discussão e votação do Parecer do Conselho Fiscal sobre o Balanço do exercício de 2022; d) Outros assuntos de interesse associativo. Não havendo, na hora citada, número legal de associados presentes, para instalação dos trabalhos em primeira convocação, a Assembléia será realizada, em segunda convocação, às 09:30 horas, com qualquer número de associados presentes. As deliberações desta Assembléia serão tomadas, conforme disposto em nosso estatuto.</p><p class="data">São Paulo, 19 de maio de 2023.</p><p class="assina">Omilton Visconde Júnior</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>