<xml><article id="32227497" name="TERMO" idOficio="9610532" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00019:00358:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio Grande do Sul/Prefeitura Municipal de Novo Hamburgo" artSize="12" artNotes="" numberPage="292" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=292" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs DE TERMOs ADITIVOs]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOs DE TERMOs ADITIVOs</p><p>Termo Aditivo N° 03 ao Contrato N° 012/2022. CNPJ: 88.256.979/0001-04. Cláusula primeira - Do objeto: Contratação de empresa especializada para execução de pavimentação asfáltica, microdrenagem pluvial e sinalização viária para o município de Novo Hamburgo. Cláusula segunda - Da vigência: fica prorrogado por mais 2 meses, a partir de 16 de maio de 2023. Em favor de: CONSTRUTORA E PAVIMENTADORA PAVICON LTDA. Data de Assinatura: 12/05/2023.</p><p>Termo Aditivo N° 06 ao Contrato N° 090/2019. CNPJ: 92.099.662/0001-89. Cláusula primeira - Do objeto: Contratação de empresa com equipe de manutenção e conservação dos prédios da SMED (Secretaria Municipal de Educação). Cláusula segunda - Da vigência: fica renovado por mais 12 meses, a partir de 17 de maio de 2023. Cláusula terceira - Do reajuste: Fica reajustado o valor contratado no percentual de 4,18471%. Em favor de: BALNEÁRIO ALBATROZ LTDA. Data de Assinatura: 12/05/2023.</p><p>Termo Aditivo N° 04 ao Contrato N° 093/2021. CNPJ: 23.016.534/0002-92. Cláusula primeira - Do objeto: Contratação do item 07 para acolhimento. Cláusula segunda - Da vigência: fica renovado por mais 12 meses, a contar de 17 de maio de 2023. Cláusula terceira - Do reajuste: Fica reajustado o valor original contratado no percentual de 4,18471%. Em favor de: AGUIRRE DE SOUZA &amp; CIA LTDA. Data de Assinatura: 12/05/2023.</p><p>Termo Aditivo N° 06 ao Contrato N° 036/2021. CNPJ: 23.016.534/0002-92. Cláusula primeira - Do objeto: Contratação do item 31 para acolhimento. Cláusula segunda - Da vigência: fica renovado por mais 12 meses, a contar de 18 de maio de 2023. Cláusula terceira - Do reajuste: Fica reajustado o valor original contratado no percentual de 4,18471%. Em favor de: AGUIRRE DE SOUZA &amp; CIA LTDA. Data de Assinatura: 12/05/2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>