<xml><article id="32218345" name="1- Primeira Intimacao - ok" idOficio="9608719" pubName="DO3" artType="Edital de Intimação" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00061:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=50" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE INTIMAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE INTIMAÇÃO</p><p>Autos n. 23427.000788.2023-43</p><p>Interessado: FORÇA ENGENHARIA E PROJETOS EIRELI</p><p>Em cumprimento à determinação do Pró-Reitor de Administração, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo, INTIMO a Empresa FORÇA ENGENHARIA E PROJETOS EIRELI, CNPJ nº 19.858.341/0001-20, através do Diário Oficial da União em razão de encontrar-se em local incerto e não sabido, contratada pelo Termo de Contrato nº 64-154/2022 (fls. 45-49) para prestação de serviço comum de construção civil com vistas à execução de serviços ao entorno da quadra poliesportiva do Câmpus Matão, tendo em vista os indícios de que a Contratada não manteve sua proposta e falhou na execução do contrato, para que tome ciência da decisão proferida às fls. 125-126 dos autos em epígrafe, que autorizou a abertura de Processo Administrativo para apurar o descumprimento da obrigação, e se comprovado, aplicação das seguintes penalidades, por inexecução total do contrato: - Multa no valor de R$ 34.500,00 (15% sobre o valor adjudicado), conforme item 18.2 ii (3); - Impedimento de licitar e contratar com órgãos e entidades da União, com o consequente descredenciamento do SICAF pelo prazo de 1 (um) ano, conforme 18.2 iv.</p><p>Fica também a Empresa FORÇA ENGENHARIA E PROJETOS EIRELI, INTIMADA a apresentar defesa no prazo de 05 (cinco) dias úteis, contados da publicação desta, conforme reza o § 2º do artigo 87 da Lei nº 8.666/ 93.</p><p>O não pagamento do presente crédito ou a falta de impugnação no prazo assinalado poderá gerar a inscrição do crédito devido em dívida ativa e a inscrição do devedor nos cadastros restritivos do CADIN e nos serviços de proteção ao crédito, como o SCPC, Serasa e afins.</p><p>Os autos permanecerão à disposição do interessado ou de seu representante legal constituído, através de contato, via correio eletrônico, com a cpac@ifsp.edu.br, e será dada continuidade ao processo administrativo independentemente do comparecimento da intimada. A presente intimação é expedida conforme disposto nos artigos 3º, inciso II, 26, "caput", §§ 1º, 3º e 4º, todos da Lei 9.784/99.</p><p>São Paulo, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">João Paulo Pereira</p><p class="cargo">Coordenadoria de Processos Administrativos Contratuais</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>