<xml><article id="32218180" name="emcfp0108(EDITAL CFP NA 3 de 202" idOficio="9608682" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00070:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:32023" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Psicologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="189" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=189" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 3/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Brasília-DF, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 3/2023</p><p>SELEÇÃO DE PARECERISTAS AD HOCS PARA A AVALIAÇÃO DE PRÁTICAS SUBMETIDAS AO SISTEMA DE AVALIAÇÃO DE PRÁTICAS PSICOLÓGICAS ALUÍZIO LOPES DE BRITO - SAPP</p><p>O CONSELHO FEDERAL DE PSICOLOGIA, autarquia federal, que, por delegação do poder público exerce o serviço de fiscalização da profissão de psicólogo, instituído pela Lei nº 5.766, de 20 de dezembro de 1971, com sede no Setor Administrativo Federal - SAF Sul, Quadra 02, Bloco B - Edifício Via Office, Térreo, Sala 104, Brasília, Distrito Federal, inscrito no Ministério da Fazenda com o CNPJ Nº 00.393.272/0001-07, neste ato representado por seu Conselheiro Presidente eleito para o XIX Plenário do Conselho Federal de Psicologia, gestão 2022-2025, PEDRO PAULO GASTALHO DE BICALHO, brasileiro, casado, psicólogo, portador do RG nº 09822799-4 SSP-RJ e inscrito no CPF nº 029.781.547-48, torna público e abre inscrições para composição do banco de pareceristas ad hoc para o Sistema de Avaliação de Práticas Psicológicas Aluízio Lopes de Brito - SAPP, com base neste Edital e seus Anexos, de acordo com o processo SEI nº 576600003.000334/2022-48.</p><p>1. DA JUSTIFICATIVA</p><p>1.1. O Conselho Federal de Psicologia (CFP) lança a chamada pública para composição do banco de pareceristas ad hoc do Sistema de Avaliação de Práticas Psicológicas Aluízio Lopes de Brito, cuja finalidade é a avaliação de práticas no âmbito do exercício profissional da Psicologia.</p><p>2. DO OBJETO</p><p>2.1. O presente Edital tem por objeto a seleção de pareceristas ad hoc para a avaliação de práticas submetidas ao SAPP.</p><p>3. DAS CONDIÇÕES PARA PARTICIPAÇÃO</p><p>3.1. Das inscrições</p><p>3.1.1. O período de inscrições será de 10/07/2023 a 10/08/2023. As inscrições deverão ser realizadas somente mediante preenchimento de formulário eletrônico, disponível no endereço: https://forms.gle/jDaHo4tw1aFCXnyR9</p><p>3.1.2. Cada candidata deverá escolher, no formulário eletrônico, até 02 processos de trabalho para se inscrever como parecerista:</p><p>a) processos educativos - englobam práticas relacionadas à avaliação e à compreensão de necessidades, planejamento de condições e realização de procedimentos que envolvam o processo de educação e de ensino-aprendizagem;</p><p>b) processos de gestão e desenvolvimento de pessoas - englobam práticas relacionadas aos contextos de trabalho, com fins de avaliação, planejamento, intervenções e análise de resultados na gestão de pessoas, grupos e equipes em distintos contextos organizacionais tais como empresas, órgãos públicos, cooperativas, sindicatos, unidades de saúde, unidades educacionais, unidades esportivas, entre outros;</p><p>c) processos de prevenção e promoção da saúde e bem-viver - englobam práticas relacionadas às ações, em nível individual e coletivo, para a promoção da saúde e qualidade de vida e prevenção de agravos e doenças;</p><p>d) processos clínicos - englobam práticas e estratégias clínicas, face aos problemas de ordem psicológica ou psicossocial apresentados por indivíduos ou grupos em distintos contextos;</p><p>e) processos de avaliação psicológica - englobam práticas relacionadas à utilização e desenvolvimento de diferentes recursos, estratégias e instrumentos de observação e coleta de informações úteis para a avaliação em diversos domínios e níveis de ação profissional;</p><p>f) processos de orientação e aconselhamento - englobam práticas relacionadas às intervenções, em diferentes contextos de trabalho, que ofereçam suporte a indivíduos e grupos para tomadas de decisões críticas para o seu crescimento e para o desenvolvimento pessoal ou profissional;</p><p>g) processos organizativos de coletivos sociais - englobam práticas relacionadas à organização, desenvolvimento e avaliação de processos grupais para a participação social, desenvolvimento comunitário e avanço social;</p><p>h) processos de mediação de conflitos - englobam práticas relacionadas ao favorecimento do diálogo entre as partes, condução de procedimentos de mediação e outros meios consensuais e restaurativos nas relações individuais, no interior de famílias, nos grupos de trabalhos e instituições, entre outros; e</p><p>i) processos de proteção social e desenvolvimento - englobam práticas relacionadas à atuação em contextos de vulnerabilidade social, fragilidade de vínculos e violência, no âmbito de famílias, escolas, organizações e comunidades.</p><p>3.2. Da Elegibilidade</p><p>3.2.1. As candidatas a pareceristas deverão ser:</p><p>a) Psicólogas com inscrição regular e ativa no Conselho Regional de Psicologia, com, no mínimo, 10 anos de atuação comprovada, na profissão de Psicologia; ou;</p><p>b) Pesquisadoras graduadas em Psicologia com título de doutorado comprovado, em cursos reconhecidos pelo Ministério da Educação - MEC.</p><p>3.2.2. As candidatas:</p><p>a) Não podem ter contra si condenação criminal com pena superior a 02 anos, em virtude de sentença transitada em julgado, salvo reabilitação legal, comprovada mediante declaração da candidata;</p><p>b) Não podem ter contra si condenação disciplinar por infração ao Código de Ética Profissional do Psicólogo, transitada em julgado na esfera administrativa há menos de 05 anos;</p><p>c) Não podem ter contra si condenação, por infração administrativa, transitada em julgado na esfera administrativa há menos de 05 anos.</p><p>3.2.3. As candidatas que não atendam aos critérios de elegibilidade serão desclassificadas.</p><p>4. DA SELEÇÃO</p><p>4.1. As candidatas a pareceristas serão escolhidas entre profissionais psicólogas e pesquisadoras, a partir do exame dos seus Currículos Lattes e das informações constantes do formulário eletrônico a ser preenchido no momento da inscrição.</p><p>4.1.1. Serão selecionadas as candidatas que:</p><p>a) Possuam conhecimento sobre formação e atuação profissional em psicologia e suas interfaces com outros campos profissionais;</p><p>b) Tenham trabalhos publicados qualificados ou experiência com os processos de trabalho escolhidos, para atuar como pareceristas;</p><p>c) Tenham domínio de métodos e técnicas de investigação;</p><p>d) Tenham domínio de práticas em psicologia.</p><p>4.1.2. A seleção será realizada pelo Colegiado do Sistema de Avaliação de Práticas Psicológicas Aluízio Lopes de Brito.</p><p>5. DO RESULTADO</p><p>5.1. O resultado referente à seleção de pareceristas ad hoc para a avaliação de práticas por meio do SAPP será disponibilizado no site do CFP (www.cfp.org.br), até o dia 22 de setembro de 2023.</p><p>6. DAS RESPONSABILIDADES DOS PARECERISTAS AD HOC</p><p>6.1. Compete às pareceristas ad hoc avaliar práticas submetidas ao SAPP fundamentando o seu parecer com argumentos científicos e técnicos que justifiquem a classificação da prática avaliada em uma das seguintes condições:</p><p>I - Práticas psicológicas:</p><p>a) Compatíveis com princípios científicos e éticos do exercício profissional;</p><p>b) Incompatíveis com princípios científicos e éticos do exercício profissional;</p><p>c) Inconclusivas, pendente de estudos e pesquisas mais aprofundadas.</p><p>II - Práticas não psicológicas:</p><p>a) Compatíveis com princípios científicos e éticos do exercício profissional;</p><p>b) Incompatíveis com princípios científicos e éticos do exercício profissional;</p><p>c) Inconclusivas, pendente de estudos e pesquisas mais aprofundadas.</p><p>6.2. Compete às pareceristas ad hoc respeitar os prazos legais e as orientações normativas da Resolução CFP n° 18, de 2022, ou outra que venha a substituí-la, guardando o devido sigilo acerca do processo avaliativo.</p><p>7. DA CONTRAPARTIDA DO CONSELHO FEDERAL DE PSICOLOGIA</p><p>7.1. Ao término do período de participação, o CFP conferirá declaração de parecerista ad hoc do SAPP.</p><p>7.2. A lista de pareceristas ad hoc selecionadas será publicada no site do SAPP.</p><p>8. DO CREDENCIAMENTO E DESCREDENCIAMENTO</p><p>8.1. O banco de pareceristas formado por meio deste Edital terá a validade de, no máximo, 03 anos, perdurando até a primeira Plenária do XX Plenário - a ser estabelecido em 2026 -, na qual se definirá novos critérios para o novo edital de seleção.</p><p>8.2. As pareceristas aprovadas no Edital de Chamada Pública nº 03/2023 serão consultadas sobre seu interesse no recredenciamento.</p><p>8.3. A parecerista será descredenciada, caso não cumpra os prazos legais para emissão do parecer ou não atenda a duas solicitações de pareceres, sem a devida justificativa, no período de validade do Edital. O descredenciamento não implica em impedimento para nova inscrição em futuro edital.</p><p>9. DAS DISPOSIÇÕES FINAIS</p><p>9.1. Os casos omissos e situações não previstas no presente Edital serão avaliados pelo Colegiado do SAPP.</p><p>10. DOS ANEXOS</p><p>10.1. Integra este edital o ANEXO I - Formulário de Inscrição de Pareceristas para o Sistema de Avaliação de Práticas Psicológicas.</p><p>10.2. O ANEXO I é de caráter ilustrativo, de modo que as inscrições deverão ser feitas somente por meio do formulário eletrônico apropriado, conforme item 3.1.1 deste Edital.</p><p>Nota de rodapé: No intuito de garantir uma linguagem inclusiva de gênero, optou-se por referenciar a categoria no feminino. Desta forma, sempre que aparecerem palavras no feminino, como "psicólogas", estão abarcados todos os gêneros.</p><p>ANEXO I AO EDITAL DE CHAMADA PÚBLICA Nº 03/2023</p><p>FORMULÁRIO DE INSCRIÇÃO DE PARECERISTAS PARA O SISTEMA DE AVALIAÇÃO DE PRÁTICAS PSICOLÓGICAS.</p><p>Dados pessoais:</p><p>● CPF:</p><p>● RG:</p><p>● Nome Completo:</p><p>● Data de nascimento:</p><p>● Nome da mãe:</p><p>● Endereço Residencial:</p><p>● Bairro:</p><p>● Cidade:</p><p>● Estado:</p><p>● CEP:</p><p>● Telefone:</p><p>● E-mail:</p><p>Dados profissionais:</p><p>● Filiação Institucional:</p><p>● Endereço Profissional:</p><p>● Bairro:</p><p>● Cidade:</p><p>● Estado:</p><p>● CEP:</p><p>● Graduada em psicologia com registro no CRP ( )</p><p>Informe o CRP:</p><p>● Graduada em psicologia sem registro no CRP ( )</p><p>Formação acadêmica/titulação:</p><p>● Grau de escolaridade:</p><p>( ) Graduação em Psicologia</p><p>( ) Especialização: _____________</p><p>( ) Mestrado: _________________</p><p>( ) Doutorado: ________________</p><p>● Em qual(is) processos você se candidata?</p><p>a) processos educativos - englobam práticas relacionadas à avaliação e à compreensão de necessidades, planejamento de condições e realização de procedimentos que envolvam o processo de educação e de ensino-aprendizagem;</p><p>b) processos de gestão e desenvolvimento de pessoas - englobam práticas relacionadas aos contextos de trabalho, com fins de avaliação, planejamento, intervenções e análise de resultados na gestão de pessoas, grupos e equipes em distintos contextos organizacionais tais como empresas, órgãos públicos, cooperativas, sindicatos, unidades de saúde, unidades educacionais, unidades esportivas, entre outros;</p><p>c) processos de prevenção e promoção da saúde e bem-viver - englobam práticas relacionadas às ações, em nível individual e coletivo, para a promoção da saúde e qualidade de vida e prevenção de agravos e doenças;</p><p>d) processos clínicos - englobam práticas e estratégias clínicas, face aos problemas de ordem psicológica ou psicossocial apresentados por indivíduos ou grupos em distintos contextos;</p><p>e) processos de avaliação psicológica - englobam práticas relacionadas à utilização e desenvolvimento de diferentes recursos, estratégias e instrumentos de observação e coleta de informações úteis para a avaliação em diversos domínios e níveis de ação profissional;</p><p>f) processos de orientação e aconselhamento - englobam práticas relacionadas às intervenções, em diferentes contextos de trabalho, que ofereçam suporte a indivíduos e grupos para tomadas de decisões críticas para o seu crescimento e para o desenvolvimento pessoal ou profissional;</p><p>g) processos organizativos de coletivos sociais - englobam práticas relacionadas à organização, desenvolvimento e avaliação de processos grupais para a participação social, desenvolvimento comunitário e avanço social;</p><p>h) processos de mediação de conflitos - englobam práticas relacionadas ao favorecimento do diálogo entre as partes, condução de procedimentos de mediação e outros meios consensuais e restaurativos nas relações individuais, no interior de famílias, nos grupos de trabalhos e instituições, entre outros; e</p><p>i) processos de proteção social e desenvolvimento - englobam práticas relacionadas à atuação em contextos de vulnerabilidade social, fragilidade de vínculos e violência, no âmbito de famílias, escolas, organizações e comunidades.</p><p>● Link para acesso ao Currículo Lattes: http://lattes.cnpq.br/</p><p>● Anexos:</p><p>Anexar Diploma de Graduação* (frente e verso, em pdf, jpg, bmp);</p><p>Anexar Diploma de Mestrado ou ata de defesa (frente e verso, em pdf, jpg, bmp);</p><p>Anexar Diploma de Doutorado ou ata de defesa (frente e verso, em pdf, jpg, bmp);</p><p>Anexar outros certificados ou diplomas (frente e verso, em pdf, jpg, bmp).</p><p class="data">Brasília-DF, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Pedro Paulo Gastalho de Bicalho</p><p class="cargo">Conselheiro-Presidente do Conselho Federal de Psicologia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>