<xml><article id="32220289" name="6 - 3J - ATA 416 - COMISSAO DE L" idOficio="9609160" pubName="DO3" artType="Ata" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Marabá" artSize="12" artNotes="" numberPage="264" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=264" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE  REGISTROS DE PREÇOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE REGISTROS DE PREÇOS</p><p>Espécie: Ata de Registro de Preços nº 268/2023/CPL Beneficiário - SOBRAL-CHAVES E CARIMBOS LTDA inscrita no CNPJ sob n° 01.088.055/0001-68, vencedora dos Itens: 20, 21 e 22 Perfazendo o Valor Total de R$ 6.050,00 (Seis mil e cinquenta reais),</p><p>Espécie: Ata de Registro de Preços nº 269/2023/CPL Beneficiário - IMPRESSOES MAIS LTDA inscrita no CNPJ sob n° 05.793.992/0001-75, vencedora do item: 09 Perfazendo o Valor Total de R$ 1.250,00 (Um mil, duzentos e cinquenta reais),</p><p>Espécie: Ata de Registro de Preços nº 270/2023/CPL Beneficiário - R E ROCHA COMERCIO E SERVICOS LTDA inscrita no CNPJ sob n° 07.984.683/0001-08, vencedora dos Itens: 18 e 39 Perfazendo o Valor Total de R$ 8.150,00 (Oito mil, cento e cinquenta reais),</p><p>Espécie: Ata de Registro de Preços nº 271/2023/CPL Beneficiário - R DA S COSTA E MENDONCA COMERCIO DE TECIDOS LTDA inscrita no CNPJ sob n° 12.591.019/0001-39, vencedora dos itens: 01, 03, 05, 06, 19, 25, 26, 31, 32, 33, 44, 48 e 53 Perfazendo o Valor Total de R$ 69.575,00 (Sessenta e nove mil, quinhentos e setenta e cinco reais),</p><p>Espécie: Ata de Registro de Preços nº 272/2023/CPL Beneficiário - WORK DISTRIBUIDORA E SERVICO LTDA inscrita no CNPJ sob n° 24.931.756/0001-12, vencedora do Item: 43 Perfazendo o Valor Total de R$ 2.250,00 (Dois mil, duzentos e cinquenta reais),</p><p>Espécie: Ata de Registro de Preços nº 273/2023/CPL Beneficiário - LION CAPS PRODUTOS E SERVICOS LTDA inscrita no CNPJ sob n° 37.210.236/0001-62, vencedora dos itens: 10, 11, 12, 13, 14, 15 e 16 Perfazendo o Valor Total de R$ 405.330,00 (Quatrocentos e cinco mil, trezentos e trinta reais),</p><p>Espécie: Ata de Registro de Preços nº 274/2023/CPL Beneficiário - SUPER DADA EMPREENDIMENTOS LTDA inscrita no CNPJ sob n° 41.226.381/0001-09, vencedora dos Itens: 04, 07, 23, 24, 27, 28, 29, 30, 34, 35, 36, 37, 38, 42, 47 e 52 Perfazendo o Valor Total de R$ 95.595,00 (Noventa e cinco mil, quinhentos e noventa e cinco reais),</p><p>Espécie: Ata de Registro de Preços nº 275/2023/CPL Beneficiário - G M F COMERCIO E SERVICOS LTDA inscrita no CNPJ sob n° 47.657.207/0001-05, vencedora dos itens: 02, 08, 17, 40, 41, 45, 46, 49, 50 e 51 Perfazendo o Valor Total de R$ 96.150,00 (Noventa e seis mil, cento e cinquenta reais). Vigência da Ata é de 12 meses a partir da assinatura. Oriunda do PREGÃO ELETRÔNICO (SRP) Nº 029/2023-CPL/PMM. Processo Licitatório nº 6.707/2023-PMM. Objeto: REGISTRO DE PREÇOS PARA CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS GRÁFICOS PARA ATENDER A DEMANDA DOS PROJETOS E PROGRAMAS DA SECRETARIA DE ASSISTÊNCIA SOCIAL, PROTEÇÃO E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS - SEASPAC. Marabá 19/05/2023 - Nadjalucia Oliveira Lima - Secretaria Municipal de Assistência Social - SEASPAC - Portaria nº 224/2017-GP.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>