<xml><article id="32228301" name="IDEAL 02-Rondonopolis" idOficio="9610660" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00010:00146:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Mato Grosso/Prefeitura Municipal de Rondonópolis/Secretaria Municipal de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="243" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=243" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Resultado de Julgamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Resultado de Julgamento</p><p class="identifica">Tomada de Preço Nº 34/2023</p><p>A PREFEITURA MUNICIPAL DE RONDONÓPOLIS, Estado de Mato Grosso, torna públicos a todos interessados, que em Licitação na Modalidade de Tomada de Preço nº 34/2023, tendo como objeto: "Construção do ESF Cidade de Deus, localizado na Avenida Nossa Senhora Aparecida, Reserva Municipal 05, bairro Cidade de Deus - Rondonópolis/MT, conforme projeto básico, justificativa de qualificação técnica e justificativa de qualificação econômica financeira parte integrante do projeto básico encaminhada pela Secretaria Municipal de Saúde anexo ao edital".</p><p>De nossa análise temos: As empresas: MARCIONE ALVES PERROT, MEDEIROS ENGENHARIA E CONSTRUÇÕES, X3 CONSTRUTORA E ENGENHARIA LTDA, KB CONSTRUTORA LTDA e FLORENCIO CONSTRUTORA LTDA, atenderam todas as exigências editalíssimas e estão HABILITADAS para próxima fase do certame. Dando continuidade ao certame iniciaremos a abertura da Proposta de Preço das empresas Habilitadas. A empresa MARCIONE ALVES PERROT, apresentou o Valor Global de R$ 1.791.073,13 (um milhão setecentos e noventa e um mil setenta e três reais e treze centavos). A empresa MEDEIROS ENGENHARIA E CONSTRUÇÕES, apresentou o Valor Global de R$ 1.736.330,52 (um milhão setecentos e trinta e seis mil trezentos e trinta reais e cinquenta e dois centavos).</p><p>A empresa X3 CONSTRUTORA E ENGENHARIA LTDA, apresentou o Valor Global de R$ 1.750.458,57 (um milhão setecentos e cinquenta mil quatrocentos e cinquenta e oito reais e cinquenta e sete centavos).</p><p>A empresa KB CONSTRUTORA LTDA, apresentou o Valor Global de R$ 1.747.213,12 (um milhão quinhentos e setecentos e quarenta e sete mil duzentos e treze reais e doze centavos). A empresa FLORENCIO CONSTRUTORA LTDA, apresentou o Valor Global de R$ 1.546.208,96 (um milhão quinhentos e quarenta e seis mil duzentos e oito reais e noventa e seis centavos). Portanto fica classificada e vencedora do certame licitatório a empresa FLORENCIO CONSTRUTORA LTDA. Sendo assim a Comissão abre o prazo recursal de 05 (cinco) dias úteis para manifestação de Recurso Administrativo. Rondonópolis-MT, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">PAULA CRISTIANE MORAES PEREIRA</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>