<xml><article id="32215999" name="COM0002961_2023" idOficio="9604103" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00034:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Petróleo Brasileiro S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="140" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=140" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20611216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE PENALIDADE]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE PENALIDADE</p><p>PAR-PB.006.10099/2022</p><p>ATA DA 293ª, ITEM 1, REUNIÃO DO COMITÊ DE INTEGRIDADE SOBRE A PAUTA CI 72-2023, DE 18 DE MAIO DE 2023.</p><p>O COMITÊ DE INTEGRIDADE (CI) DA PETROBRAS, no exercício das atribuições que lhe confere o art. 8º, §1º da Lei nº 12.846/2013, o DOU nº 199, Seção 1, pág. 234, de 19/10/2022, e o p.único do art. 215 do Regulamento de Licitações e Contratos da Petrobras (RLCP), decide pela manutenção das sanções administrativas aplicadas às pessoas jurídicas GUINDASTES BRASIL ÓLEO E GÁS LTDA., CNPJ 02.355.017/0001-97, de: i) multa, no valor de R$ 130.320,90 (cento e trinta mil, trezentos e vinte reais e noventa centavos), conforme previsto no art. 6º, inc. I, da Lei nº 12.846/13; ii) publicação extraordinária da decisão condenatória, conforme previsto no art. 6º, inc. II, da Lei nº 12.846/13, pelo prazo de 75 (setenta e cinco) dias; e iii) suspensão de participar de licitação, impedimento de contratar com a Petrobras e suspensão e impedimento de inscrição cadastral, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, conforme previsto nos arts. 213, 214, inc. III, 217 e 219, inc. Ill, do RLCP; GUINDASTES BRASIL LOCAÇÃO DE EQUIPAMENTOS LTDA., CNPJ 11.732.231/0001-06, de: i) multa, no valor de R$ 55.423,52 (cinquenta e cinco mil, quatrocentos e vinte e três reais e cinquenta e dois centavos), conforme previsto no art. 6º, inc. I, da Lei nº 12.846/13; ii) publicação extraordinária da decisão condenatória, conforme previsto no art. 6º, inc. II, da Lei nº 12.846/13, pelo prazo de 35 (trinta e cinco) dias; e iii) suspensão de participar de licitação, impedimento de contratar com a Petrobras e suspensão e impedimento de inscrição cadastral, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, conforme previsto nos arts. 213, 214, inc. III, 217 e 219, inc. Ill, do RLCP; e FE INTERMODAL LTDA., CNPJ 15.216.482/0001-99, de: i) multa, no valor de R$ 490.228,45 (quatrocentos e noventa mil, duzentos e vinte e oito reais e quarenta e cinco centavos), conforme previsto no art. 6º, inc. I, da Lei nº 12.846/13; ii) publicação extraordinária da decisão condenatória, conforme previsto no art. 6º, inc. II, da Lei nº 12.846/13, pelo prazo de 45 (quarenta e cinco) dias; e iii) suspensão de participar de licitação, impedimento de contratar com a Petrobras e suspensão e impedimento de inscrição cadastral, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, conforme previsto nos arts. 213, 214, inc. III, 217 e 219, inc. Ill, do RLCP.</p><p class="assina">José Afonso Stefanelli</p><p class="cargo">Coordenador e Membro do Comitê de Integridade</p><p class="assina">Karlis Mirra Novickis</p><p class="cargo">Membro do Comitê de Integridade</p><p class="assina">Roberta Muniz Codignoto</p><p class="cargo">Membro do Comitê de Integridade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>