<xml><article id="32226384" name="TERMO DE PERMISSAO ESPECIAL DE U" idOficio="9610350" pubName="DO3" artType="Extrato de Permissão de Uso" pubDate="23/05/2023" artClass="00049:00008:00099:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00044:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="175" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=175" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE PERMISSÃO DE USO Nº 13-047/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE PERMISSÃO DE USO Nº 13-047/2023</p><p>PERMISSOR: DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES, representado por seu Superintendente Regional no Estado da Paraíba, ARNALDO MONTEIRO COSTA. PERMISSIONÁRIA: ENERGISA BORBOREMA - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S/A., representada por seu Diretor Técnico e Comercial: JAIRO KENNEDY SOARES PEREZ. INSTRUMENTO: TERMO DE PERMISSÃO ESPECIAL DE USO DA FAIXA DE DOMÍNIO - BR-104/PB. RESUMO DO OBJETO: Permissão Especial de Uso da Faixa de Domínio na Rodovia Federal BR-104/PB, trecho: DIV RN/PB - DIV PB/PE; Subtrecho: ENTR BR-230(B) - ENTR PB-148 (QUEIMADAS); SNV: 104BPB0300, Segmento: km 130+400 ao km 140+000; Ocupação longitudinal entre o km 134+762 m e o km 134+847 m, lado direito, numa extensão de 85,0 m por 1,9 m de largura, área total de 161,5 m², para atender a novas cargas no município de Queimadas/PB. FUNDAMENTO LEGAL: Art. 103 do Código Civil Brasileiro, o art. 12 da Lei Federal nº 10.233, de 2001, e o Art. 21 da Resolução DNIT nº 7, de 02 de março de 2021. VALOR DA REMUNERAÇÃO ANUAL AO PERMISSOR: A ocupação será sem ônus para a PERMISSIONÁRIA. PRAZO: A permissão de uso será por prazo indeterminado, conforme disposto no artigo 2º do Decreto nº 84.398, de 16 de janeiro de 1980 e suas alterações. PROCESSO Nº: 50613.000115/2023-69. DATA DA ASSINATURA: 22/05/2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>