<xml><article id="32229088" name="edital 124-2023-PROGESP - ABERTU" idOficio="9610787" pubName="DO3" artType="Edital de Concurso Público" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00151:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00059:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="24" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=113" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620418">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>7.38. Em caso de dúvidas, a Banca Examinadora poderá solicitar ao candidato a apresentação dos originais das cópias dos documentos anexados ao currículo, os quais não serão pontuados se a solicitação não for atendida.</p><p>7.39. A não entrega dos documentos nas datas e na forma(s) prevista(s) ou sua entrega incompleta acarretará na não pontuação do currículo, será atribuída nota zero. Considera-se "entrega incompleta" a falta de qualquer documento indicado no item 7.37.</p><p>7.40. A atribuição de pontuação para a prova de títulos atenderá aos critérios relacionados no Anexo III deste Edital.</p><p>7.41. Só serão consideradas, para fins de pontuação, as atividades realizadas nos últimos cinco anos pelo candidato, contado da data de publicação do edital.</p><p>7.42. Para fins de pontuação referente à titulação acadêmica, só será considerada a titulação mais alta.</p><p>7.42.1. No caso de diplomas/certificados emitidos por instituições estrangeiras, só será considerado os que estiverem revalidados ou reconhecidos.</p><p>7.43. A nota final do candidato na Prova de Títulos será calculada de acordo com os seguintes procedimentos:</p><p>I) Ao candidato que obtiver o maior número de pontos (pontuação máxima) será atribuída nota 10,00;</p><p>II) As demais notas serão normalizadas em função da pontuação máxima:</p><p>Nota do candidato = Pontuação do candidato x 10,00</p><p>Pontuação Máxima</p><p>8. DA NOTA FINAL, DOS CRITÉRIOS DE DESEMPATE E DA HOMOLOGAÇÃO DOS RESULTADOS 15.1. DA NOTA FINAL</p><p>8.1. DA NOTA FINAL</p><p>8.1.1.A nota final (NF) do candidato, apurada pela Banca Examinadora, será obtida pela fórmula:</p><p>NF = (Nota da Prova Escrita) + (Nota da Prova de Títulos)</p><p>8.1.2. A banca examinadora encaminhará à Comissão Organizadora do Concurso Público o resultado do processo seletivo, na ordem decrescente de pontuação, acompanhado de todos os documentos, atas, provas, produzidos no processo.</p><p>8.2. DA CLASSIFICAÇÃO</p><p>8.2.1. Em caso de empate na nota final do concurso terá preferência para desempate, sucessivamente, o candidato que:</p><p>a) obtiver maior pontuação na prova escrita;</p><p>b) obtiver maior pontuação na prova de títulos;</p><p>c) tiver idade igual ou superior a sessenta anos, até o último dia de inscrição Concurso Público, nos termos da Lei nº 10.741/03 (Estatuto do Idoso);</p><p>d) tiver participado como jurado, de acordo com o artigo 440 do Código de Processo Penal (DecretoLei nº 3.689 de 03 de outubro de 1941); e</p><p>e) persistindo o empate, será considerado classificado o candidato com mais idade.</p><p>8.3. DA HOMOLOGAÇÃO DOS RESULTADOS</p><p>8.3.1 Serão homologados os candidatos aprovados e classificados até o limite estabelecido no Anexo II do Decreto Nº 9.739/19, alterado pelo decreto n.º 11.211 de 26/09/2022, considerando o número vagas ofertadas previsto no item 2 deste Edital.</p><p>8.3.2. Os candidatos cuja classificação seja superior ao número de candidatos homologados previsto no subitem acima, ainda que tenham atingido a nota mínima, estarão automaticamente eliminados.</p><p>8.3.3. Candidatos inscritos em reserva legal de vagas que forem aprovados terão seus nomes homologados também nas listas específicas.</p><p>9. DOS RECURSOS</p><p>O prazo para interposição de recursos será na data estabelecida no cronograma.</p><p>9.2 Caberá recurso em face:</p><p>a) do resultado do pedido de isenção da taxa de inscrição;</p><p>b) da homologação preliminar das inscrições;</p><p>c) do resultado da prova escrita;</p><p>d) do resultado da prova de títulos; e</p><p>e) do resultado preliminar do processo seletivo.</p><p>9.3. Os recursos, devidamente fundamentados e instruídos, respeitados os prazos estabelecidos, deverão ser encaminhados (assinados e digitalizados) para www.concursos.ufrr.br - na opção "Editais" - "Recuros".</p><p>9.4. Os recursos, devidamente fundamentados e instruídos, devem ser dirigidos à PROGESP.</p><p>9.5. Em caso de recursos contra o resultado da prova de títulos, não serão aceitos novos documentos compondo o recurso. A banca examinadora analisará apenas os documentos entregues dentro do prazo estipulado.</p><p>9.6. Para fundamentação dos Recursos os candidatos poderão ter acesso, quando solicitado, a:</p><p>a) Cópia exclusiva da sua prova escrita e detalhamento de suas notas;</p><p>b) Detalhamento exclusivo da pontuação da análise de títulos.</p><p>9.7. Os itens constantes nas alíneas do item 9.5 dizem respeito somente ao próprio candidato, não podendo ser solicitado documentos de outros candidatos.</p><p>9.8. Toda solicitação referente ao item 9.5 deverá ser realizada via e-mail, este que deve conter a identificação do candidato, sua solicitação e, em anexo, um documento oficial e com foto, digitalizado.</p><p>9.9. Para cada candidato admitir-se-á um único recurso contra o resultado de cada etapa, desde que devidamente fundamentado e observadas as instâncias de recursos previstas neste edital.</p><p>9.10. Serão indeferidos os recursos intempestivo, sem fundamentação, sem identificação, que não observarem a forma e o prazo previstos neste Edital ou que não guardem relação com o objeto deste Concurso.</p><p>9.11. O recurso deverá vir digitalizado e assinado, tendo, ainda, todas as páginas rubricadas.</p><p>9.12. O candidato terá ciência exclusivamente do resultado da análise do recurso por ele impetrado.</p><p>9.13. Em hipótese alguma serão avaliados pedidos de revisão de recurso, recurso de recurso e/ou recurso do resultado final.</p><p>10. DA VIGÊNCIA DO CONTRATO</p><p>10.1. A classificação no processo seletivo não assegura ao candidato o direito de ingresso automático para o cargo de Professor Substituto, mas apenas a expectativa de direito à contratação, ficando a assinatura do contrato condicionada à observância das disposições da Lei no 8.745/93, à todas as condições deste Edital, à rigorosa ordem de classificação, ao prazo de validade do processo seletivo e ao exclusivo interesse e conveniência dada pela UFRR bem como, a aceitação no Sistema SIAPE dos dados cadastrais do aprovado.</p><p>10.2. O contrato extinguir-se-á, sem direito a indenização, nas seguintes situações:</p><p>10.2.1. Por término do prazo contratual; ou</p><p>10.2.2. Por iniciativa do contratado, que deverá ser comunicada com antecedência mínima de trinta dias.</p><p>10.3. A extinção do contrato, por iniciativa da Universidade, decorrente de conveniência administrativa, será comunicada por escrito e, nesta hipótese, o contratado fará jus ao pagamento de 50% do que lhe seria devido até o fim do contrato, a título de indenização.</p><p>10.4. O Contrato do Professor Substituto terá a vigência de 6 (seis) meses e/ou coincidirá com a data de término do semestre letivo, não podendo ser inferior a 30 dias e em caso de renovação o mesmo não poderá ultrapassar a vigência de 24 (vinte e quatro) meses, por conveniência dos Departamentos Didáticos.</p><p>10.5.Os candidatos que já firmaram contrato administrativo com base na Lei nº 8.745/93 poderão ser novamente contratados, desde que já tenha decorrido 24 (vinte e quatro) meses do encerramento do contrato anterior.</p><p>11. DO RESULTADO FINAL</p><p>11.1. A homologação do resultado final deste processo seletivo simplificado será publicada no Diário Oficial da União - DOU - e, após, divulgada no sítio eletrônico, por ordem decrescente dos pontos obtidos nas duas fases de avaliação, observados os pontos mínimos exigidos para habilitação, obedecidos os critérios de desempates e demais normas constantes neste Edital.</p><p>11.2. As convocações para assinatura de contrato serão realizadas pela Diretoria de Administração e Recursos Humanos/PROGESP. O candidato aprovado e classificado será comunicado por e-mail e/ou telefone, devendo, para tanto, manter atualizados seus endereços de e-mail ou outros dados no sistema de inscrição.</p><p>11.3. Os candidatos convocados só poderão entrar em exercício após assinatura do contrato.</p><p>11.4. É de responsabilidade exclusiva do candidato manter atualizado seu cadastro junto ao sistema de inscrições. A PROGESP não se responsabilizará por alteração cadastral do candidato que não for previamente comunicada, em qualquer momento da validade do processo seletivo simplificado.</p><p>11.5. O candidato Aprovado e Classificado dentro do numero de vagas ofertadas deverá aguardar sua convocação que ocorrerá por meio dos contatos informados na inscrição, e quando convocado deverá comparecer à Diretoria de Administração de Recursos Humanos, em horário comercial, sito à Av. Cap. Ene Garcez, 2413, Bairro Aeroporto, munidos de originais e suas respectivas cópias legíveis da documentação a seguir:</p><p>a) Cédula de identidade oficial;</p><p>b) CPF;</p><p>c) Diploma da graduação;</p><p>d) Histórico Escolar da graduação/Pós- graduação exigida para o cargo;</p><p>e) Conta salário;</p><p>f) Comprovante de residência;</p><p>g) Comprovante de quitação com as obrigações militares, para os do sexo masculino;</p><p>h) Título de eleitor com comprovação de quitação com as obrigações eleitorais;</p><p>i) Certidão de Nascimento e CPF dos Dependentes;</p><p>j) PIS/Pasep;</p><p>k) Certidão Conjunta de Débitos Relativos a Tributos Federais e à Dívida Ativa da União;</p><p>l) Certidão de Quitação Eleitoral.</p><p>11.6 O candidato aprovado e classificado que não comparecer dentro do prazo estabelecido na sua convocação pela DARH, será automaticamente substituído pelo candidato subsequente classificado, quando houver.</p><p>11.7 Ao assinar o contrato, o candidato deverá apresentar-se imediatamente à Coordenação do Curso indicada pela DARH.</p><p>11.8 O candidato que não apresentar-se imediatamente à coordenação do curso será considerado desistente e será substituído pelo candidato subsequente classificado, quando houver.</p><p>11.9 Caso seja detectada, comprovadamente, alguma irregularidade na documentação apresentada pelo candidato aprovado, exigida no item 1 ou alguma restrição cadastral junto ao Sistema SIAPE, a UFRR reserva-se ao direito de não efetivar a contratação do mesmo e convocar automaticamente o candidato posteriormente classificado, conforme a ordem classificatória publicada neste Edital de Homologação</p><p>12 - DA IMPUGNAÇÃO DO EDITAL</p><p>12.1. É facultado a qualquer cidadão impugnar, por escrito, os termos do presente Edital e a nomeação dos membros da banca examinadora, nos dias indicados conforme cronograma (Anexo I).</p><p>12.2. O pedido de impugnação será dirigido à Pró-Reitora de Gestão de Pessoas - PROGESP, que julgará e responderá à impugnação.</p><p>12.3. O pedido de impugnação indicará, objetivamente, a ilegalidade, irregularidade, lacuna ou falta de clareza do item controverso.</p><p>12.4. Decairá do direito de impugnar os termos deste Edital o interessado que não o fizer de acordo com o estabelecido nos subitens 12.1, 12.2 e 12.3.</p><p>12.5. O pedido de impugnação será enviado via sistema de inscrições: www.concursos.ufrr.br - na opção "Editais" - "Recursos".</p><p>13 - DOS CANDIDATOS QUE NECESSITAM DE ATENDIMENTO ESPECIAL</p><p>13.1. O candidato que necessitar de condições especiais para a realização da prova deverá, no ato da inscrição, relacionar suas necessidades para o dia da prova, sendo vedadas alterações, salvo nos casos de força maior e aqueles de interesse da Administração Pública.</p><p>13.2. O candidato com deficiência visual importante ou que necessitar de condições especiais para escrever, deverá indicar sua condição, informando no Requerimento de Inscrição a necessidade de auxílio para transcrição das respostas. Neste caso, o candidato terá o auxílio de um transcritor disponibilizado pela PROGESP, não podendo a UFRR ser posteriormente responsabilizada pelo candidato, sob qualquer alegação, por eventuais erros de transcrição provocados pelo fiscal.</p><p>13.2.1. O candidato e o transcritor utilizarão sala exclusiva para realização da prova.</p><p>13.3. O candidato com ambliopia deverá indicar sua condição, informando no Requerimento de Inscrição que necessita de prova impressa de forma ampliada. Neste caso, será oferecida prova com tamanho de letra correspondente a folha A3.</p><p>13.4. O candidato com dificuldade de locomoção deverá indicar sua condição, informando no Requerimento de Inscrição se necessita de sala de prova de fácil acesso e, quando for o caso, se utiliza cadeira de rodas.</p><p>13.5. O candidato que necessitar de tempo adicional para realizar a prova deverá indicar sua condição, informando sua necessidade no Requerimento de Inscrição. Neste caso, o candidato deverá apresentar laudo médico informando o motivo e o tempo adicional solicitado para a realização da prova.</p><p>13.5.1 No caso da solicitação de que trata o subitem 13.5 ser atendida, o candidato será informado de quanto tempo ele terá para a realização da prova, adicionalmente ao tempo inicialmente divulgado para a sua duração.</p><p>13.6. O candidato deverá informar as condições especiais de que necessita, caso não seja alguma das mencionadas nos subitens 13.2 ao 13.5 deste Edital.</p><p>13.7. Nos termos da Lei 13.872/2019, a candidata que tiver a necessidade de amamentar no dia da prova, deverá informar no ato da inscrição e levar um acompanhante que ficará com a guarda da criança em local reservado e diferente da sala de prova da candidata.</p><p>13.7.1. A pessoa acompanhante somente terá acesso ao local das provas até o horário estabelecido para fechamento dos portões e ficará com a criança em sala reservada para essa finalidade, próxima ao local de aplicação das provas.</p><p>13.7.2. A pessoa acompanhante somente terá acesso ao local das provas até o horário estabelecido para fechamento dos portões e ficará com a criança em sala reservada para essa finalidade, próxima ao local de aplicação das provas.</p><p>13.7.3. A não presença de um acompanhante poderá impossibilitar a candidata de realizar a prova</p><p>13.7.4. Sempre que a amamentação se fizer necessária, a candidata será acompanhada somente pelo fiscal.</p><p>13.7.5. A mãe terá o direito de proceder à amamentação a cada intervalo de 2 (duas) horas, por até 30 (trinta) minutos, por filho.</p><p>13.7.6.O tempo despendido na amamentação será compensado durante a realização da prova, em igual período.</p><p>13.8. As condições especiais solicitadas pelo candidato para o dia da prova serão analisadas e atendidas segundo critérios de viabilidade e razoabilidade, sendo comunicado o seu atendimento ou não.</p><p>14 - DISPOSIÇÕES FINAIS</p><p>14.1. Não serão fornecidos atestados, certificados ou certidões relativas à classificação ou notas de candidatos, valendo para tal fim os resultados publicados no Diário Oficial da União.</p><p>14.2. Não serão fornecidas provas, detalhamentos de notas de outros candidatos.</p><p>14.3. Todas as informações relativas ao presente processo seletivo simplificado, após a homologação do Resultado Final, deverão ser obtidas na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>14.4. O prazo de validade deste Processo Seletivo será de 01 (um) ano, podendo ser prorrogado por igual período, a contar da publicação da homologação do resultado final no Diário Oficial da União.</p><p>14.5. Quaisquer alterações nas regras fixadas neste Edital só poderão ser feitas por meio de outro Edital.</p><p>14.6. Transcorridos 120 (cento e vinte) dias da publicação da homologação deste concurso público, a documentação dos candidatos não classificados será devolvida mediante requerimento do candidato no prazo de 30 (trinta) dias. Após esse prazo, a documentação dos candidatos não classificados que não solicitarem devolução será incinerada.</p><p>14.7. Os casos omissos serão resolvidos pela Pró-reitoria de Gestão de Pessoas - PROGESP.</p><p class="assina">Daniele da Costa Cunha Borges Rosa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>