<xml><article id="32224081" name="Aviso PE 004 2023 - DOU" idOficio="9609907" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Pregão" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00018:00185:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00162:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio Grande do Norte/Prefeitura Municipal de Umarizal" artSize="12" artNotes="" numberPage="290" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=290" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Aviso de LICITAÇÃOPREGÃO ELETRÔNICO  Nº  4/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Umarizal - RN, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Aviso de LICITAÇÃOPREGÃO ELETRÔNICO Nº 4/2023</p><p>O Pregoeiro da Prefeitura Municipal de UMARIZAL - RN, através das Secretarias Municipais da Casa Civil, Educação, Infraestrutura, Agricultura, e do Fundo Municipal de Saúde, e do Fundo Municipal de Assistência Social deste município, considerando tudo o que consta do Processo Administrativo nº 051/2023, vem tornar público para conhecimento dos interessados, que estará realizando a licitação na modalidade PREGÃO ELETRÔNICO Nº 004/2023, às 09:00 horas do dia 02 de junho 2023, tipo menor preço, para registro de preços para aquisição de pneus, baterias, câmaras de ar e óleo de motor para manutenção dos veículos existentes nas Secretarias Municipais, e nos Fundo Municipal de Saúde, e do Fundo Assistência Social, deste Município, de acordo com o que determina a legislação vigente, a realizar-se na plataforma www.portaldecontaspublicas.com.br da PREFEITURA MUNICIPAL DE UMARIZAL. O procedimento licitatório obedecerá ao disposto na Lei Federal nº 10.520/2002, Decreto Federal 10.024/2019, e nº 8.666 de 21 de junho de 1993, com as alterações posteriores que lhe foram introduzidas. Edital e seus anexos disponível na plataforma www.portaldecontaspublicas.com.br, no site http://www.umarizal.rn.gov.bra partir da sua publicação, na sede da Prefeitura na Avenida Gavião, 19 - Centro, Umarizal-RN, das 8:00h às 13:00h, bem como será enviado através de solicitação no endereço de e-mail: licitacaoprefeituraumarizal@gmail.com.</p><p class="data">Umarizal - RN, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">ANTONIO JAKSON DIAS DE MORAIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>