<xml><article id="32228007" name="EDITAL DE CITACAO INTIMA DARIO" idOficio="9610622" pubName="DO3" artType="Edital de Citação" pubDate="23/05/2023" artClass="00040:00018:00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00057:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Agência Nacional de Transportes Aquaviários/Superintendência de Fiscalização e Coordenação das Unidades Regionais/Gerência de Apoio Técnico" artSize="12" artNotes="" numberPage="143" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=143" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620255">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE inTimAÇÃO, de 18 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE inTimAÇÃO, de 18 de maio de 2023</p><p>O Gerente de Apoio Técnico da Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo regimento interno e em conformidade com o que consta do Processo Administrativo Sancionador nº 50300.007496/2020-98, tendo em vista a impossibilidade de entrega via postal do ofício à empresa, conforme consta dos autos do citado processo, INTIMA DÁRIO RODRIGUES SALAZAR, inscrito no CNPJ 15.379.936/0001-42, acerca da decisão exarada por meio da Deliberação PAS nº 24/2022/GAT/SFC, onde julgo pela subsistência do Auto de Infração nº 004678, em que restou configurada a autoria e materialidade das infração tipificada no art .23, inciso XIX, da Norma aprovada pela Resolução nº 1.274-ANTAQ, decidindo assim, pela aplicação da penalidade de Multa no valor de R$ 441,00 (quatrocentos e quarenta e um reais).</p><p>Proferida esta decisão, informo que V. Sa. possui o prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir publicação do presente Edital de Citação, para realizar o pagamento da multa através da emissão da Guia de Recolhimento da União (GRU) ou, querendo, interpor recurso em face da decisão proferida.</p><p>O pagamento da GRU até a sua data de vencimento implicará em renúncia expressa ao direito de interpor recurso administrativo contra a decisão ora proferida.</p><p>Em caso de não pagamento da multa, o valor monetário da penalidade será devidamente atualizado até o trânsito em julgado da decisão administrativa desta Agência.</p><p>A GRU para pagamento integral do débito poderá ser obtida diretamente pelo endereço https://web.antaq.gov.br/arrecadacao. O primeiro acesso ao sistema é realizado com a inserção do CNPJ da empresa no campo "Login" e da senha "123456", que deverá ser alterada prontamente. Em seguida, selecionar o processo de que trata a multa e clicar no campo "Gerar GRU".</p><p>Caso V. Sa. opte pelo parcelamento do débito, nos termos da Resolução Normativa nº 4-Antaq, de 4 de agosto de 2015, siga as orientações contidas no portal, na opção "Parcelamento", ou entre em contato com a Gerência de Orçamento e Finanças pelo endereço eletrônico gof@antaq.gov.br ou pelos telefones (61) 2029-6905 / 2029-6910, atentando para o prazo de vencimento.</p><p>Por fim, comunico que o não pagamento da multa após o trânsito em julgado da decisão administrativa ou o não requerimento de parcelamento do débito, no prazo legal de 30 (trinta) dias, implicará na inscrição da empresa no Cadastro de Créditos não Quitados do Setor Público Federal (CADIN), conforme prevê o art. 2º da Lei nº 10.522, de 19 de julho de 2002, e o envio do processo à Procuradoria Geral Federal, para inscrição em dívida ativa e cobrança judicial.</p><p class="assina">FÁBIO QUEIROZ FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>