<xml><article id="32222976" name="edital_chamamento_24_2023 DIRE2" idOficio="9609733" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00046:00042:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/2ª Diretoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="149" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=149" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CHAMAMENTO público Nº 24, DE 18 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CHAMAMENTO público Nº 24, DE 18 DE MAIO DE 2023</p><p>A Diretora da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, VIII, do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC n° 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve reabrir o prazo para contribuição do Edital de Chamamento nº 21/2023 para coletar informações sobre alimentos destinados a atender às necessidades de pessoas em condições metabólicas e fisiológicas específicas não enquadrados pelos atuais regulamentos técnicos editados pela Anvisa, nos termos do Anexo.</p><p class="assina">MEIRUZE SOUSA FREITAS</p><p class="anexo">ANEXO</p><p>1. CONTEXTUALIZAÇÃO</p><p>No Brasil, os alimentos especialmente formulados para atender às necessidades de indivíduos com condições metabólicas e fisiológicas especiais são denominados de alimentos para fins especiais e são categorizados em:</p><p>lsal hipossódico, alimentos para controle de peso, alimentos para dietas com restrição de nutrientes e alimentos para dietas de ingestão controlada de açúcares, regulamentados pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 715/2022;</p><p>lalimentos Infantis, regulamentados pelas Resoluções de Diretoria Colegiada - RDC nº 43/2011, RDC nº 44/2011, RDC nº 45/2011, Portaria SVS/MS nº 34/1998 e Portaria SVS/MS nº 36/1998;</p><p>lfórmulas para nutrição enteral, regulamentadas pela Resolução de Diretoria Colegiada -RDC nº 21/2015; e</p><p>lfórmulas dietoterápicas para erros inatos do metabolismo, regulamentadas pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 460/2020.</p><p>Entretanto, trata-se de mercado com enorme potencial de inovação, sendo identificado que a regulamentação brasileira vigente possui lacunas que a distancia de normas internacionais, o que pode impedir o enquadramento e, portanto, a comercialização no Brasil de alguns produtos atualmente disponíveis em outros mercados.</p><p>Nesse sentido, na Agenda Regulatória da Anvisa foi incluído o projeto regulatório: 3.5 Modernização do marco regulatório sobre padrões de identidade e qualidade de alimentos, tal projeto possui como objetivos o de eliminar obstáculos desnecessários à incorporação de inovações aos alimentos e consolidar as normas que tratam de alimentos destinados a pessoas com condições metabólicas e fisiológicas especiais.</p><p>Assim, para subsidiar a condução do referido projeto e análise de impacto regulatório, torna-se necessário conhecer os alimentos para fins especiais que ainda não são comercializados no Brasil devido a barreiras regulatórias que impedem seu enquadramento na atual legislação brasileira.</p><p>2. OBJETIVO</p><p>Coletar informações sobre alimentos destinados a atender às necessidades de pessoas em condições metabólicas e fisiológicas específicas que atualmente não são comercializados no Brasil devido à impossibilidade de enquadramento nos atuais regulamentos técnicos editados pela Anvisa, com a finalidade de identificar oportunidades de melhoria no marco regulatório brasileiro, de modo a favorecer o acesso à população brasileira de alimentos inovadores.</p><p>3. PÚBLICO-ALVO</p><p>Este edital tem amplo alcance, destinando-se às empresas produtoras de alimentos para fins especiais, bem como àquelas que possuam interesse em ingressar nesse mercado, às entidades governamentais com responsabilidades na atenção às pessoas com condições metabólicas e fisiológicas especiais, às entidades representativas dos profissionais de saúde e aos representantes da sociedade civil.</p><p>4. FORMA DE PARTICIPAÇÃO E PRAZO</p><p>Os interessados em participar do presente Edital devem fazê-lo por meio do preenchimento e envio do formulário eletrônico disponível no endereço:</p><p>https://pesquisa.anvisa.gov.br/index.php/424666?lang=pt-BR</p><p>O formulário estará disponível para preenchimento até o dia 19 de junho de 2023.</p><p>5. ANÁLISE DAS CONTRIBUIÇÕES</p><p>Após análise, as contribuições recebidas serão consideradas para a elaboração de relatórios e tomada de decisões de planejamento regulatório da agência.</p><p>As contribuições não relacionadas ao objeto e aos objetivos do chamamento serão desconsideradas.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>