<xml><article id="32225604" name="1A TA CT 0.0123.00-2022 Agservic" idOficio="9610249" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00031:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=125" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619706">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>PROCESSO Nº 59500.001717/2021-13.</p><p>ESPÉCIE: 1º Termo Aditivo ao Contrato nº 0.0123.00/2022, que entre si fazem a Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba - CODEVASF e a Agservice Engenharia Ltda. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por escopo aditar o Contrato nº 0.0123.00/2022, que tem por objeto a contratação de empresa para execução de serviços de pavimentação em bloco intertravado de concreto (bloquete), em vias urbanas e rurais nos Municípios inseridos na área de atuação da Codevasf no Estado do Amapá/AP, no valor inicial de R$ 38.200.000,00 (trinta e oito milhões e duzentos mil reais). DA READEQUAÇÃO DA PLANILHA CONTRATUAL: Fica por esse instrumento readequada a planilha orçamentária, com a inclusão de novos serviços, com acréscimo no valor de R$7.441.690,14 (sete milhões, quatrocentos e quarenta e um mil, seiscentos e noventa reais e quatorze centavos), representando 19,48% (dezenove inteiros e quarenta e oito centésimos por cento) do valor contratado; e com decréscimo no valor de R$9.316.786,85 (nove milhões, trezentos e dezesseis mil, setecentos e oitenta e seis reais e oitenta e cinco centavos), que representa 24,39% (vinte e quatro inteiros e trinta e nove centésimos por cento) do valor contratado, totalizando com os aditivos anteriores 19,48% (dezenove inteiros e quarenta e oito centésimos por cento) de acréscimo e 24,39% (vinte e quatro inteiros e trinta e nove centésimos por cento) de decréscimo, passando o valor do contrato de R$ 38.200.000,00 (trinta e oito milhões e duzentos mil reais) para R$36.324.903,29 (trinta e seis milhões, trezentos e vinte e quatro mil, novecentos e três reais e vinte e nove centavos). A nova planilha contratual passa a ser a constante à peça 232 do processo nº 59500.001717/2021-13. DO CRONOGRAMA FÍSICO FINANCEIRO: Por esse instrumento fica aprovado o novo Cronograma físico financeiro constante à página 11 da peça 232 do processo nº 59500.001717/2021-13. DOS RECURSOS ORÇAMENTÁRIOS: Os recursos correrão à conta do programa de trabalho nº 15.544.2217.00SX.0001 - Apoio a Projetos de Desenvolvimento Sustentável Local e Integrado - Nacional, sob gestão da Área de Desenvolvimento Integrado e Infraestrutura. Dotação a empenhar - R$ 0,00; necessidade de dotação estimada para o exercício R$ 0,00. Execução física do contrato 0%. DA RATIFICAÇÃO: Ficam ratificadas todas as demais cláusulas e condições pactuadas no contrato nº 0.0123.00/2022. DATA DA ASSINATURA: 19/05/2023 - MARCELO ANDRADE MOREIRA PINTO - Diretor-Presidente da CODEVASF. ANTÔNIO GALVÃO DOS SANTOS - AGService Engenharia Ltda.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>