<xml><article id="32224321" name="LEILAO DE IMOVEIS - SENAI" idOficio="9609926" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Leilão" pubDate="23/05/2023" artClass="00072:10012:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00161:00000" artCategory="Ineditoriais/Sistema FIERGS/SERVICO NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI-RS" artSize="12" artNotes="" numberPage="206" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=206" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Aviso de LicitaçãoLEILÃO DE IMÓVEIS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Porto Alegre, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Aviso de LicitaçãoLEILÃO DE IMÓVEIS</p><p>Descritivo da publicação no Diário Oficial da União Leilão de imóveis em 19-6-2023. Horário: 10 hs. Entidade Promotora: SENAI-DR/RS OBJETOS DO LEILÃO</p><p>LOTE 1 - Porto Alegre/RS - Centro. Os apartamentos nºs 31 e 35 (consta no local nº 30) do Edifício Osvaldo Cruz, localizado à Rua dos Andradas, nº 1.727. As unidades estão integradas fisicamente (unificação não averbada nas matrículas) e possuem as áreas respectivas de 103,35m² e 97,56m², conforme descrito nas Matrículas nº 131.122 e 131.121 do Registro de Imóveis da 1ª zona de Porto Alegre. Lance Inicial: R$ 387.300,00 (trezentos e oitenta e sete mil e trezentos reais).</p><p>LOTE 2 - LOTE 2 - Porto Alegre/RS - Centro. Os apartamentos nºs 32 e 33 (consta no local nº 33) do Edifício Osvaldo Cruz, localizado à Rua dos Andradas, nº 1.727. As unidades estão integradas fisicamente (unificação não averbada nas matrículas) e possuem ambos a área de 46,05m² cada, conforme descrito na Matrícula nº 131.123 e 131.124 do Registro de Imóveis da 1ª zona de Porto Alegre. Lance Inicial: R$ 198.700,00 (cento e noventa e oito mil e setecentos reais).</p><p>LOTE 3 - Porto Alegre/RS - Centro. O apartamento nº 34 do Edifício Osvaldo Cruz, localizado à Rua dos Andradas, nº 1.727, com a área de 80,11m², exclusive as paredes externas, conforme descrito na Matrícula nº 125.974 do Registro de Imóveis da 1ª zona de Porto Alegre. Lance Inicial: R$ 175.600,00 (cento e setenta e cinco mil e seiscentos reais).</p><p>O procedimento será realizado em leilão, primeiramente no dia 19 de junho de 2023, através do site www.pestanaleiloes.com.br, às 10h00 min. Em caso de insucesso na venda, os próximos leilões serão praticados conforme descrito abaixo:</p><p>Datas dos próximos leilões:</p><p>2º leilão - 10/07/23 às 10h (em caso de insucesso na venda do 1º leilão);</p><p>3º leilão - 31/07/23 às 10h (em caso de insucesso na venda do 2º leilão);</p><p>4º leilão - 21/08/23 às 10h (em caso de insucesso na venda do 3º leilão);</p><p>5º leilão - 11/09/23 às 10h (em caso de insucesso na venda do 4º leilão).</p><p>*O detalhamento sobre as condições (confirmação de datas, horários, valores...) a serem praticados nos próximos leilões serão divulgados pela Pestana Leilões em seu site (www.pestanaleiloes.com.br), 15 dias antes da realização dos mesmos.</p><p>O edital com a descrição completa dos lotes, fotos, condições dos imóveis e demais informações estão disponíveis no site da leiloeira: www.pestanaleiloes.com.br e através do telefone (51) 3535-1000 ou pelo email: imóveis@pestanaleiloes.com.br. Data Leilão: 19-06-2023, Horário: 10 hs - Formato: Leilão Eletrônico.</p><p class="data">Porto Alegre, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Liliamar Fátima Parmeggiani Pestana Marques Gomes</p><p class="cargo">Leiloeira Oficial</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>