<xml><article id="32227140" name="EDITAL NA 446 GR UFFS 2023 - CON" idOficio="9610411" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00098:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Fronteira Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=60" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619966">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>III - Os pontos atribuídos às funções relacionadas nos Grupos II e III são acumulativos, respeitadas as pontuações máximas.</p><p>IV - Para pontuação nas atividades descritas nos Grupo II e III, somente serão consideradas atividades ocorridas a partir de 01/01/2018.</p><p>V - Frações de tempo superiores a 6 (seis) meses serão contabilizadas como 1 (um) ano.</p><p>VI - Nos itens que possuam a pontuação variada (exemplo, 0 a 10 pontos por trabalho) ou com teto sem escalas (exemplo, Item 3.5), a banca deve criar critérios para a pontuação (exemplo: o impacto do periódico ou evento para artigos científicos) e registrá-los em ata anteriormente a análise dos títulos.</p><p>VII - os valores para cada item, individualmente, deverão ser múltiplos de 0,1 (zero vírgula um).</p><p>VIII - a pontuação máxima a ser alcançada na prova de títulos será de 150 pontos.</p><p>IX - os membros da banca devem expressar os motivos da atribuição de cada item avaliado.</p><p>X - A critério da Banca Examinadora, poderão ser valoradas outras atividades consideradas relevantes, não podendo exceder 5 (cinco) pontos no total. Os critérios acordados devem ser registrados na ata correspondente.</p><p>1 GRUPO I - Títulos Acadêmicos</p><p>1.1 Doutorado ou Livre-Docência: 80 (oitenta) pontos.</p><p>1.2 Mestrado: 20 (vinte) pontos.</p><p>1.3 Especialização (pós-graduação Lato Sensu): 10 (dez) pontos.</p><p>1.4 Residência Médica: 15 (quinze) pontos.</p><p>2 GRUPO II - Atividades de ensino</p><p>2.1 Orientação de tese de doutorado aprovada: 3 (três) pontos por tese, até máximo de 15 (quinze) pontos.</p><p>2.2 Orientação de dissertação de mestrado aprovada: 2 (dois) pontos por dissertação, até o máximo de 12,5 (doze e meio) pontos.</p><p>2.3 Orientação de trabalho aprovado, de conclusão de curso de graduação ou de especialização (pós-graduação Lato Sensu): 0,5 (zero vírgula cinco) ponto por trabalho, até o máximo de 4 (quatro) pontos.</p><p>2.4 Orientação de outra natureza em nível de graduação (iniciação científica, extensão, outras): 0,5 (zero vírgula cinco) ponto por aluno e por ano, até o máximo de 4 (quatro) pontos.</p><p>2.5 Orientação de outra natureza ou preceptoria (internato, residência, atividade educativa curricular de interação ensino-serviço) em nível de graduação (estágio não curricular, estágio não obrigatório e monitoria) presencial ou a distância: 0,5 (zero vírgula cinco) por semestre, até o máximo de 4 (quatro) pontos.</p><p>2.6 Participação em Bancas Examinadoras de:</p><p>a) Doutorado ou Livre-Docência: 1 (um) ponto cada banca, até o máximo de 6 (seis) pontos.</p><p>b) Mestrado: 0,5 (zero vírgula cinco) ponto cada banca, até o máximo de 3 (três) pontos.</p><p>c) Trabalho de conclusão de curso de graduação e/ou especialização (pós-graduação Lato Sensu): 0,2 (zero vírgula dois) ponto cada banca, até o máximo de 1 (um) ponto.</p><p>d) Concurso para carreira do magistério superior: 0,5 (zero vírgula cinco) ponto cada banca, até o máximo de 3 (três) pontos.</p><p>3 GRUPO III - Trabalhos científicos, artísticos, sociais e culturais, e realizações profissionais</p><p>3.1 Autoria de livro com ISBN: de 1 (um) até 10 (dez) pontos por livro até no máximo 30 (trinta) pontos.</p><p>3.2 Autoria de capítulo de livro: de 1 (um) a 5 (cinco) pontos cada trabalho até no máximo 15 (quinze) pontos.</p><p>3.3 Tradução de livros, de 1 (um) a 3 (três) pontos cada trabalho até 12 (doze) pontos.</p><p>3.4 Organização de livro ou periódico acadêmico: de 0,5 (zero vírgula cinco) a 2 (dois) pontos cada trabalho, até o máximo de 8 (oito) pontos.</p><p>3.5 Trabalhos completos publicados em anais: de 0,1 (zero virgula um) até 2 (dois) pontos por trabalho até o máximo de 10 pontos.</p><p>3.6 Artigos em periódico com corpo editorial e ISSN: de 0,5 (zero vírgula cinco) até 4 (quatro) pontos por trabalho até no máximo 25 (vinte e cinco) pontos.</p><p>3.7 Trabalho de natureza técnica ou profissional, sem caráter rotineiro: de 0 (zero) até 4 (quatro) pontos pelo conjunto dos trabalhos.</p><p>3.8 Participação voluntária em trabalho social, sem remuneração: 0,2 (zero virgula dois) ponto a cada 6 (seis) meses de trabalho, até o máximo de 1 (um) ponto.</p><p>3.9 Avaliador de artigos para revistas especializadas até um máximo de 2 (dois) pontos pelo conjunto.</p><p>3.10 Membro de corpo editorial até o máximo de 2 (dois) pontos pelo conjunto.</p><p>3.11 Organização de evento científico: de 0,1 (zero vírgula um) até 0,5 (zero vírgula cinco) pontos por evento até o máximo de 3 pontos.</p><p>3.12 A comprovação das publicações pode ser realizada com a apresentação da primeira página, em que conste o veículo de publicação.</p><p>ANEXO VI</p><p>CRITÉRIOS DE AVALIAÇÃO PARA A PROVA DIDÁTICA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Item</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Critérios de avaliação para a Prova Didática</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Máximo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Plano de aula</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0,5</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>02</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Organização do conteúdo (coerência).</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1,0</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>03</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Domínio do conteúdo trabalhado.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2,5</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>04</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Clareza, exatidão da exposição e adequação da linguagem a alunos de graduação (tom, nível de abstração, ilustrações, figuras de linguagem, exemplos). Adequação do material didático empregado aos objetivos propostos.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2,5</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>05</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Domínio dos procedimentos didáticos.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1,0</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>06</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Postura: comunicabilidade, motivação e criatividade.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1,0</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>07</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Síntese dos pontos fundamentais: revisão, generalização, inferências, esclarecimentos, implicações.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1,0</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>08</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Referências bibliográficas.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0,5</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Total</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10,0</p></td></tr></table><p>Obs.: os membros da banca devem expressar os motivos da atribuição de cada item avaliado.</p><p>ANEXO VII</p><p>ATRIBUIÇÕES DO CARGO DE PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR FEDERAL</p><p>Conforme disposto na LEI Nº 12.772, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2012, Art. 2º "São atividades das Carreiras e Cargos Isolados do Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal aquelas relacionadas ao ensino, pesquisa e extensão e as inerentes ao exercício de direção, assessoramento, chefia, coordenação e assistência na própria instituição, além daquelas previstas em legislação específica."</p><p>São exemplos de atividades a serem exercidas:</p><p>a) participar da elaboração e cumprimento do Plano de Ensino da disciplina em conformidade com o Projeto Pedagógico dos Cursos para os quais suas disciplinas forem oferecidas;</p><p>b) ministrar o ensino sob sua responsabilidade, em conjunto com os demais docentes, cumprindo integralmente o Plano de Ensino da disciplina e sua carga horária;</p><p>c) utilizar metodologias condizentes com a disciplina, buscando atualização permanente;</p><p>d) observar a obrigatoriedade de frequência e pontualidade às atividades didáticas;</p><p>e) estimular e promover pesquisas e atividades de extensão à comunidade;</p><p>f) registrar, no sistema acadêmico, a frequência dos alunos, as notas das avaliações e os resultados de sua disciplina, na forma e nos prazos previstos;</p><p>g) organizar e aplicar os instrumentos de avaliação do aproveitamento escolar dos alunos;</p><p>h) elaborar Plano e Relatório de Atividades, obedecendo aos prazos previstos;</p><p>i) participar de capacitações organizadas pela UFFS;</p><p>j) participar de comissões e atividades para as quais for convocado ou eleito;</p><p>k) participar da vida acadêmica da UFFS;</p><p>l) exercer outras atribuições previstas nos atos normativos da UFFS ou na legislação vigente;</p><p>m) ampliar os conhecimentos e atualizar-se constantemente, por meio da participação em congressos, palestras, leituras, visitas, estudos, entre outros meios;</p><p>n) participar da elaboração e execução de projetos de pesquisa, objetivando o desenvolvimento científico da UFFS;</p><p>o) votar e ser votado para as diferentes representações de sua Unidade Organizacional;</p><p>p) participar de reuniões e trabalhos dos órgãos colegiados a que pertencer e de comissões para as quais for designado;</p><p>q) zelar pela guarda, conservação e manutenção dos materiais e equipamentos que utiliza;</p><p>r) cumprir e fazer cumprir normas e padrões de comportamento estabelecidos pela Instituição; e</p><p>s) executar tarefas afins, a critério de seu superior imediato.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>