<xml><article id="32227137" name="EDITAL NA 446 GR UFFS 2023 - CON" idOficio="9610411" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00098:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Fronteira Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=59" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619966">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>12 DAS DISPOSIÇÕES FINAIS</p><p>12.1 A homologação do resultado final do Concurso será publicada no Diário Oficial da União e na página web do Concurso.</p><p>12.2 O prazo de validade do Concurso será de 2 (dois) anos a contar da data da publicação do Edital de homologação do resultado final no Diário Oficial da União, prorrogáveis, a critério da Administração, por igual período.</p><p>12.3 Durante o período de validade do Concurso, a UFFS reserva-se o direito de proceder às nomeações em número que atenda ao interesse e às necessidades do serviço, de acordo com a disponibilidade orçamentária e até o número de vagas existentes.</p><p>12.4 No processo de realização do Concurso e de posse no cargo, não compete à Universidade Federal da Fronteira Sul qualquer responsabilidade referente a extravios de documentos enviados via SEDEX, passagens, bem como diárias, alimentação e estadia, ou quaisquer outras despesas relativas à participação dos candidatos.</p><p>12.5 A inscrição no Concurso implicará o conhecimento e a tácita aceitação das condições estabelecidas no inteiro teor do presente Edital bem como dos editais complementares que porventura venham a ser publicados, dos quais o candidato não poderá alegar desconhecimento.</p><p>12.6 Os candidatos declaram estar cientes de que todas as publicações e divulgações pertinentes a este Concurso Público serão realizadas por meio da página web do Concurso https://concursos.uffs.edu.br/.</p><p>12.7 A Universidade realizará a análise curricular, para fins de comprovação dos requisitos elencados no Anexo II, somente após a nomeação do candidato ao cargo.</p><p>12.7.1 Para fins de comprovação dos requisitos de titulação para fins de posse no cargo, somente serão aceitos os seguintes documentos: Diploma de Conclusão para Graduação, Mestrado e Doutorado; e Certificado de Conclusão para Especialização.</p><p>12.8 Os candidatos admitidos poderão atuar em qualquer dos componentes curriculares relativos à matéria/área de conhecimento objeto do concurso ou qualquer componente curricular da área de conhecimento da sua formação.</p><p>12.9 A jornada de trabalho dos candidatos admitidos poderá ocorrer durante o turno diurno e/ou noturno, de acordo com as necessidades da UFFS.</p><p>12.10 Dúvidas relativas ao concurso poderão ser encaminhadas para o e-mail concurso@uffs.edu.br.</p><p>12.11 A UFFS poderá publicar edital complementar com normas de biossegurança aplicáveis ao certame.</p><p>12.12 Fica estabelecido como foro para dirimir eventuais litígios que possam decorrer do presente procedimento, a Justiça Federal, Seção Judiciária de Santa Catarina, Subseção Judiciária de Chapecó.</p><p>12.13 Os casos omissos serão resolvidos pela Comissão Permanente de Concurso da UFFS.</p><p class="assina">MARCELO RECKTENVALD</p><p>ANEXO I</p><p>RELAÇÃO DAS ÁREAS, VAGAS, REGIME DE TRABALHO E CAMPUS</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nº</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Área do Conhecimento</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Vagas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Regime de Trabalho</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Campus</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Clínica Médica - Medicina Intensiva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>20h</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Passo Fundo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>02</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Semiologia e Clínica Médica</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>03</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>20h</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Chapecó</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>03</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Neurologia</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>20h</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Chapecó</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>04</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pediatria</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>20h</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Chapecó</p></td></tr></table><p>ANEXO II</p><p>REQUISITOS ESPECÍFICOS PARA CADA ÁREA DE CONHECIMENTO</p><p>Os requisitos específicos são cumulativos, ou seja, o candidato no momento da posse no cargo deverá atender a todos os requisitos elencados relativos à área de conhecimento em que se encontra aprovado.</p><p>I - Área de conhecimento 1: Clínica Médica - Medicina Intensiva (Campus Passo Fundo)</p><p>1 Requisitos específicos:</p><p>1.1 Graduação: Medicina, com registro no CRM; e</p><p>1.2 Especialização: Residência Médica em Medicina Intensiva ou Especialização em Medicina Intensiva pela Associação de Medicina Intensiva Brasileira (AMIB).</p><p>II - Área de conhecimento 2: Semiologia e Clínica Médica (Campus Chapecó)</p><p>1 Requisitos específicos:</p><p>1.1 Graduação: Medicina, com registro no CRM; e</p><p>1.2 Especialização: Pós-graduação ou residência médica em qualquer área/sub-área da clínica médica, ou medicina de família e comunidade, ou medicina de saúde de família, ou medicina preventiva/saúde coletiva, ou saúde pública ou especialização em preceptoria no SUS.</p><p>III - Área de conhecimento 3: Neurologia (Campus Chapecó)</p><p>1 Requisitos específicos:</p><p>1.1 Graduação: Medicina, com registro no CRM; e</p><p>1.2 Especialização: Pós-graduação ou residência médica em neurologia ou neurocirurgia.</p><p>IV - Área de conhecimento 4: Pediatria (Campus Chapecó)</p><p>1 Requisitos específicos:</p><p>1.1 Graduação: Medicina, com registro no CRM; e</p><p>1.2 Especialização: Pós-graduação ou Residência Médica em qualquer área/subárea da Pediatria.</p><p>ANEXO III</p><p>PONTOS PARA AS PROVAS DE CONHECIMENTO E DIDÁTICA</p><p>1 Área de conhecimento 1: Clínica Médica- Medicina Intensiva (Campus Passo Fundo)</p><p>I - Abordagem inicial no atendimento da Insuficiência Respiratória Aguda;</p><p>II - Análise de gasometria arterial e suas principais alterações;</p><p>III - Classificação e manejo do choque hipovolêmico;</p><p>IV - Manejo Ventilatório da Doença Pulmonar Obstrutivo Crônica exacerbado;</p><p>V - Manejo do Edema Agudo de Pulmão;</p><p>VI - Manejo da Cetoacidose Diabética;</p><p>VII - Manejo do Estado Hiperosmolar não Cetótico;</p><p>VIII - Manejo da Parada Cardiorrespiratória;</p><p>IX - Manejo de Taquiarritmia Aguda com instabilidade Hemodinâmica;</p><p>X - Manejo inicial da Sepse.</p><p>2 Área de conhecimento 2: Semiologia e Clínica Médica (Campus Chapecó)</p><p>I - Diagnóstico e tratamento de asma brônquica;</p><p>II - Diagnóstico e tratamento de hipertensão arterial sistêmica;</p><p>III - Diagnóstico e tratamento de diabetes mellitus tipo 2;</p><p>IV - Semiologia do sistema cardiovascular;</p><p>V - Semiologia do aparelho gastrointestinal;</p><p>VI - Semiologia do aparelho respiratório;</p><p>VII - Diagnóstico e tratamento da doença de Parkinson;</p><p>VIII - Diagnóstico e tratamento da tuberculose pulmonar;</p><p>IX - Atendimento de emergência do infarto agudo do miocárdio;</p><p>X - Atendimento à parada cardiorrespiratória.</p><p>3 Área de conhecimento 3: Neurologia (Campus Chapecó)</p><p>I - Semiologia do sistema nervoso;</p><p>II - Anatomia vascular do sistema nervoso central aplicada à clínica;</p><p>III - Atendimento inicial no acidente vascular cerebral;</p><p>IV - Cefaleias - diagnóstico diferencial e tratamento;</p><p>V - Doença de Parkinson - diagnóstico e manejo;</p><p>VI - Demências - diagnóstico diferencial e tratamento;</p><p>VII - Tratamento da dor crônica;</p><p>VIII - Alterações do estado de consciência;</p><p>IX - Meningite aguda - diagnóstico e tratamento;</p><p>X - Interpretação de eletroencefalograma.</p><p>4 Área de conhecimento 4: Pediatria (Campus Chapecó)</p><p>I - Abordagem psicossocial em saúde mental da criança e do adolescente;</p><p>II - Malformações congênitas;</p><p>III - Cuidados com o recém-nascido normal;</p><p>IV - Doenças diarreicas agudas e desidratação;</p><p>V - Imunização na criança e no adolescente;</p><p>VI - Anemias na infância;</p><p>VII - Meningites;</p><p>VIII - Infecções de vias aéreas superiores e inferiores;</p><p>IX - Desenvolvimento da criança normal;</p><p>X - Manejo da asma aguda na emergência.</p><p>ANEXO IV</p><p>CRITÉRIOS DE AVALIAÇÃO PARA A PROVA DE CONHECIMENTO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Item</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Critérios de avaliação para a Prova de Conhecimento</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Máximo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sistematização (organização do texto)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>02</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>02</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Síntese (clareza, objetividade, precisão, coerência, criatividade e adequação do texto ao tema)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>02</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>03</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Capacidade Argumentativa/Domínio do tema (conhecimento específico)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>05</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>04</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Qualidade da linguagem (gramática e domínio do vocabulário técnico)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="2"><p>Total</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10</p></td></tr></table><p>ANEXO V</p><p>PONTUAÇÃO PARA A PROVA DE TÍTULOS</p><p>Orientações Gerais:</p><p>I - Os documentos comprobatórios apresentados para a Prova de Títulos devem ser encadernados com espiral, grampeadas ou costuradas, de acordo com a ordem em que são relacionados neste Anexo, sob pena de desclassificação.</p><p>II - Quanto aos itens constantes no Grupo I, para efeito de pontuação: será considerada unicamente a maior titulação e apenas uma vez; somente serão considerados válidos os títulos reconhecidos pela legislação vigente.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>