<xml><article id="32221531" name="RIO DE CONTAS 23 05 23" idOficio="9609442" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00005:00406:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Rio de Contas" artSize="12" artNotes="" numberPage="226" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=226" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO De termo aditivo ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO De termo aditivo</p><p>SEGUNDO TERMO ADITIVO DO CONTRATO Nº 363/2021</p><p>TOMADA DE PREÇOS Nº. 005/2021</p><p>CONTRATANTE: Prefeitura do Município de Rio de Contas, Estado da Bahia, pessoa jurídica de direito público interno, inscrita no CNPJ nº 14.263.859/0001-06.</p><p>CONTRATADA: OFS PAVIMENTADORA E INCORPORADORA LTDA, inscrita no CNPJ sob n° 21.340.588/0001-00, com sede na Rua Santa Celina, N°88, Bairro Centro, Paramirim - BA, CEP: 46.190-000. OBJETO: CONSIDERANDO que permanecem válidos os motivos para a execução do Contrato nº 363/2021 que ora é aditivado, cujo objeto dispõe sobre a contratação de empresa especializada para a execução dos serviços de obra de engenharia na Construção de Unidade Básica de Saúde tipo 1, na sede do município de Rio de Contas, conforme Proposta nº 10613.1200001/20-001; CONSIDERANDO que se faz necessário o acréscimo de serviços, constando no anexo único; CONSIDERANDO que o art. 65, § 1º da Lei nº 8.666/93, prevê que a contratada fica obrigada a aceitar, nas mesmas condições contratuais, os acréscimos ou supressões que se fizerem nos serviços; RESOLVE: Clausula 1ª - Ficam acrescidos os serviços descritos na planilha contida no anexo único, cujo valor totaliza R$ 81.079,68 (oitenta e um mil, setenta e nove reais e sessenta e oito centavos), acrescendo-se, por conseguinte, ao contrato original. Clausula 2ª - Em virtude dos acréscimos previstos na cláusula anterior, passa o contrato a ter o valor global de R$ 912.654,14 (novecentos e doze mil, seiscentos e cinquenta e quatro reais e quatorze centavos). DATA DA ASSINATURA DO TERMO ADITIVO: 22 de maio de 2023.</p><p>SIGNATÁRIOS: CRISTIANO CARDOSO DE AZEVEDO Prefeito - pela contratante e OFS PAVIMENTADORA E INCORPORADORA LTDA - pela contratada.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>