<xml><article id="32221732" name="MORADA NOVA EXTRATO DO INSTRUMEN" idOficio="9609492" pubName="DO3" artType="Extrato de Instrumentos Contratuais" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00041:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Morada Nova" artSize="12" artNotes="" numberPage="231" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=231" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618619">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Extrato de Instrumento Contratual]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Extrato de Instrumento Contratual</p><p>A Comissão Permanente de Licitação, torna público o extrato do Instrumento Contratual nº 20230381-SEINFRA. Contratante: Prefeitura Municipal de Morada Nova - CNPJ nº 07.782.840/0001-00, através da Secretaria de Infraestrutura - SEINFRA. Contratada: Pró Limpeza Serviços e Construções LTDA, com Sede na Av. Antônio Nonato de Carvalho, s/n, Bairro Tejubana, Mombaça, Ceará, CEP: 63.610-000, inscrita no CNPJ sob nº 11.012.912/0001-08. Fundamentação Legal: Lei Federal nº 8.666/93, de 21 de junho de 1993. Modalidade da Licitação: Concorrência Pública nº CP-001/2021 - SEINFRA. Tipo: Menor Preço Global. Objeto: contratação de obras e serviços de engenharia para executar pavimentação asfáltica em diversas ruas no Município de Morada Nova, de responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura. Valor Global: R$ 7.019.823,66 (sete milhões, dezenove mil, oitocentos e vinte e três reais e sessenta e seis centavos). Da Dotação Orçamentária: 2201 15 451 0332 1.037 - implantação e melhorias de obras de infraestrutura / obras de pavimentação e manutenção de vias e logradouros públicos; Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 - Obras e Instalações; Subelemento: 4.4.90.51.99, com recursos diretamente arrecadados ou transferidos da PMMN, alocados na SEINFRA, consignado no Orçamento Municipal de 2023. Da Vigência: até 31 de dezembro de 2023, a partir da data de sua assinatura. Prazo de Execução: de 180 (cento oitenta) dias a contar da data da expedição da ordem de serviço. Do Foro: Comarca do Município de Morada Nova. Signatários: José Marcondes Nobre de Oliveira (pela contratante) / Luis Humberto Teixeira Vieira Neto (pela contratada). Morada Nova-Ce, em 17 de maio de 2023. José Marcondes Nobre de Oliveira - Secretário Municipal da Infraestrutura.Secretaria da Infraestrutura - SEINFRA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>