<xml><article id="32218393" name="Publicacao DOU - CP 006.2023" idOficio="9608744" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Concorrência" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00024:00168:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00159:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/Prefeitura Municipal de Campo Limpo Paulista" artSize="12" artNotes="" numberPage="302" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=302" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE LICITAÇÃO  CONCORRÊNCIA PÚBLICA Nº 6/2023  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Campo Limpo Paulista-SP, 22 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO CONCORRÊNCIA PÚBLICA Nº 6/2023</p><p>Processo Administrativo nº 2513/2023</p><p>OBJETO: Contratação de empresa especializada para a prestação de serviço de instalação de microgeração ON-GRID de produção de eletricidade através da conversão fotovoltaica, fornecimento e instalação da Cabine de Medição e Transformação para ligação do sistema fotovoltaico, com o fornecimento do projeto de dimensionamento e projeto executivo com aprovação junto a Concessionária Distribuidora de Energia Elétrica, todos os equipamentos, materiais, mão de obra, instalação, legalização e garantia de funcionamento do sistema para produção de energia solar fotovoltaica junto a CPFL, além dos demais procedimentos necessários para a operação e pleno funcionamento da mesma conforme descrições adiante, neste Termo de Referência anexos ao Edital, em conformidade com a Lei Federal nº 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas alterações posteriores. MODALIDADE: Concorrência Pública. Data de entrega dos envelopes: Até as 10:00 horas do dia 27/06/2023 e data de abertura dos envelopes habilitação: dia 27/06/2023 às 10:00horas. A retirada do Edital poderá ser feita pelo site www.campolimpopaulista.sp.gov.br - no link licitações, solicitado por e-mail no endereço pregao@campolimpopaulista.sp.gov.br ou ainda na Diretoria de Compras e Licitações, a partir do dia 25.05.2023, situada na Av. Adherbal da Costa Moreira, 255, Centro - Campo Limpo Paulista, das 11:00 às 16:00 horas, de segunda a sexta-feira, exceto feriados e pontos facultativos.</p><p class="data">Campo Limpo Paulista-SP, 22 de maio de 2023</p><p class="assina">DENIS ROBERTO BRAGHETTI</p><p class="cargo">Secretário Municipal de Obras</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>