<xml><article id="32215927" name="13979342 Igor" idOficio="9608346" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="23/05/2023" artClass="00033:00055:05037:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Gerência Regional Norte/Coordenação Regional - Belém/Setor de Instrução de Julgamento de Autos - CR Belém" artSize="24" artNotes="" numberPage="138" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=138" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>O Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - ICMBio, no uso de suas atribuições legais e em cumprimento ao disposto no art. 126 do Decreto Federal 6514/2008 e ao disposto no art. 100 da Instrução Normativa Conjunta ICMBio/IBAMA nº. 01, de 12 de abril de 2021, resolve: Notificar o interessado abaixo elencado que o crédito decorrente do Auto de Infração nº 021319/B, lavrado na data de 25/11/2016, com multa homologada em julgamento no valor de R$ 3.400,00 (três mil e quatrocentos reais), constante do processo administrativo nº 02123.011145/2016-41, foi constituído definitivamente devido a não apresentação de recurso administrativo tempestivo ou manifestação para parcelamento ou pagamento da multa. Ocorrida a constituição definitiva do crédito, informamos que o mesmo é passível de inscrição no Cadastro Informativo de Créditos Não Quitados do Setor Público Federal - CADIN e posterior inscrição do débito em Dívida Ativa da União e nos serviços de proteção ao crédito, como o SCPC, Serasa e afins, respeitados os termos e prazos da legislação vigente. Informamos também que para fins de cobrança, o valor da multa homologada em julgamento será atualizado mensalmente pela taxa SELIC e poderá ser acrescido de multa de mora, nos termos da legislação federal pertinente. Caso já tenha efetuado o pagamento da multa, favor desconsiderar este comunicado e informar sobre o pagamento à Coordenação de Arrecadação pelo e-mail arrecadacao@icmbio.gov.br. Para maiores informações sobre o débito, favor entrar em contato com a Coordenação de Arrecadação pelo e-mail arrecadacao@icmbio.gov.br ou pelos telefones ou pelos telefones (61) 2028-9237 / 9241 / 9682 / 9741.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>INTERESSADO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF/CNPJ</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AUTO DE INFRAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PROCESSO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VALOR DA MULTA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Lucivaldo Silva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.833.263-**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>021319/B</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>02123.011145/2016-41</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 3.400,00 (três mil e quatrocentos reais)</p></td></tr></table><p>Cientifica-se, ainda, que o referido processo encontra-se disponível para vistas ao interessado no Sistema Eletrônico de Informações (SEI) do ICMBio, sendo que o cadastro para acesso pode ser realizado por meio do seguinte endereço eletrônico: https://www.gov.br/icmbio/pt-br/servicos/sistemas/sei-sistema-eletronico-de-informacoes, ou pelo comparecimento pessoal na unidade do ICMBio mais próxima para solicitar cópia digital do respectivo processo.</p><p class="assina">WILLIAN RICARDO DA SILVA FERNANDES</p><p class="cargo">Coordenação Regional - Belém/GR1/ICMBIO - Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>