<xml><article id="32223099" name="Extrato de contrato - 22.05.2023" idOficio="9609721" pubName="DO3" artType="Extrato de Instrumentos Contratuais" pubDate="23/05/2023" artClass="00070:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00041:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina" artSize="12" artNotes="" numberPage="188" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=188" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EXTRATOS DE INSTRUMENTOS CONTRATUAIS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE INSTRUMENTOS CONTRATUAIS</p><p>Espécie: 1º TERMO ADITIVO. PA: 006/2022. ESPÉCIE: PREGÃO ELETRÔNICO. CONTRATANTE: Conselho Federal de Medicina. CONTRATADA: SEGTRACK SEGURANÇA ELETRÔNICA E SERVIÇOS INTELIGENTES LTDA-EPP, CNPJ n° 17.949.399/0001-54. OBJETO: Alteração das Cláusulas Quarta (DO PAGAMENTO E CONDIÇÕES) e Décima Quarta (DA VIGÊNCIA). VIGÊNCIA: 30/05/2023 a 30/05/2024. VALOR MENSAL: R$ 9.144,05 (nove mil e cento e quarenta e quatro reais e cinco centavos). DA DOTAÇÃO ORÇAMENTÁRIA: 6.2.2.1.1.33.90.39.011 - Manutenção e conservação de imóveis. FUNDAMENTO LEGAL: Art. 57, inciso II da Lei nº 8.666/93. FORO: Brasília-DF, DATA DA ASSINATURA: 19 de maio de 2023.</p><p>Espécie: 3º TERMO ADITIVO AO PRIMEIRO CONTRATO. PA: 022/2020. ESPÉCIE: PREGÃO ELETRÔNICO - SRP CONTRATANTE: Conselho Federal de Medicina. CONTRATADA: SEAL TELECOM COMÉRCIO E SERVIÇOS DE TELECOMUNICAÇÕES LTDA, CNPJ n° 58.619.404/0008-14. OBJETO: Alteração das Cláusulas Décima (DO VALOR, DO PAGAMENTO E ONDIÇÕES) e Décima Segunda (DA VIGÊNCIA E CRONOGRAMA). VIGÊNCIA: 13/05/2023 a 13/05/2024. VALOR ANUAL: R$ 32.467,80 (trinta e dois mil e quatrocentos e sessenta e sete reais e oitenta centavos). DOTAÇÃO ORÇAMENTÁRIA: 6.2.2.1.1.33.90.39.029 - Serviço de Informática e Hospedagem de Sistemas. FUNDAMENTO LEGAL: Art. 57, inciso II e §1º, da Lei 8.666/93. FORO: Brasília-DF. DATA DA ASSINATURA: 13 de maio de 2023.</p><p>Espécie:2º TERMO ADITIVO AO QUARTO CONTRATO. PA: 022/2020. ESPÉCIE: PREGÃO ELETRÔNICO - SRP CONTRATANTE: Conselho Federal de Medicina. CONTRATADA: SEAL TELECOM COMÉRCIO E SERVIÇOS DE TELECOMUNICAÇÕES LTDA, CNPJ n° 58.619.404/0008-14. OBJETO: Alteração das Cláusulas Décima (DO VALOR, DO PAGAMENTO E ONDIÇÕES) e Décima Segunda (DA VIGÊNCIA E CRONOGRAMA). VIGÊNCIA: 10/05/2023 a 10/05/2022. VALOR ANUAL: R$ 12.196,38 (doze mil e cento e noventa e seis reais e trinta e oito centavos). DOTAÇÃO ORÇAMENTÁRIA: 6.2.2.1.1.33.90.39.029 - Serviço de Informática e Hospedagem de Sistemas. FUNDAMENTO LEGAL: Art. 57, inciso II e §1º, da Lei 8.666/93. FORO: Brasília-DF. DATA DA ASSINATURA: 10 de maio de 2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>