<xml><article id="32226253" name="GW - TRAMANDAI__3F3MHY" idOficio="9610281" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00019:00548:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio Grande do Sul/PREFEITURA MUNICIPAL DE TRAMANDAÍ" artSize="12" artNotes="" numberPage="293" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=293" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619846">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE ALTERAÇÃO 89/2023PREGÃO ELETRÔNICO Nº 66/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE ALTERAÇÃO 89/2023PREGÃO ELETRÔNICO Nº 66/2023</p><p>A Prefeitura Municipal de Tramandaí/RS torna público, para conhecimento dos interessados, que retifica o Edital de Pregão Eletrônico SRP n° 066/2023 para REAGENDAR a data do certame: às 14h do dia 06 de junho de 2023 estará aberta a disputa de preços para aquisição de gêneros alimentícios e demais itens destinados à execução do PNAE (Programa Nacional de Alimentação Escolar) nas escolas municipais e aos programas e serviços desenvolvidos no CRAS, CREAS, Instituição Acolhedora Casa da Criança e Centro de Convivência do Idoso, PIM/Criança Feliz, bem como demais necessidades da sede da Secretaria de Desenvolvimento e Assistência Social. (Toda documentação deverá ser incluída junto ao sistema até as 13h30min do dia 05/06/2023 para verificação de conformidade com o Edital) O edital encontra-se disponível nos sites: www.banrisul.com.br, ou www.pregaoonlinebanrisul.com.br, portal de licitações do Banrisul. Maiores informações no Setor de Licitações da Prefeitura Municipal, sito à Avenida da Igreja, 346, 3° andar, Centro, Tramandaí/RS e cópia do Edital em nossa página na Internet, no endereço eletrônico www.tramandai.rs.gov.br, opção licitações, Edital de Pregão Eletrônico nº 066/2023.</p><p class="assina">Luiz Carlos Gauto da Silva</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>