<xml><article id="32229445" name="22-05 SEMUS 200_EXTRATO DE CONTR" idOficio="9610819" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00026:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Tocantins/Prefeitura Municipal de Palmas" artSize="12" artNotes="" numberPage="313" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=313" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO Nº 46/2023/SEMUS/DEXFMS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO Nº 46/2023/SEMUS/DEXFMS</p><p>Espécie: Contrato de Compra</p><p>CONTRATANTE: Secretaria Municipal da Saúde / Fundo Municipal de Saúde</p><p>CONTRATADA: Premier Hospitalar Importação e Exportação LTDA</p><p>OBJETO: Contratação de empresa especializada no fornecimento de insumos para manutenção do laboratório de análises clínicas (recepção e coleta), para atender a Secretaria Municipal da Saúde, no período de 12 meses, nas condições e quantitativos estabelecidos no Termo de Referência, anexo ao edital, e demais exigências editalícias.</p><p>VALOR ESTIMADO: R$ 46.259,70 (Quarenta e seis mil, duzentos e cinquenta e nove reais e setenta centavos).</p><p>VIGÊNCIA: O prazo de vigência deste Termo de Contrato é de 12 (doze) meses, a contar da data da publicação do extrato do presente contrato, podendo ser prorrogado desde que demonstrada a vantajosidade econômica.</p><p>BASE LEGAL: O presente Instrumento, inclusive os casos omissos, regulam-se pela Lei Federal nº 10.520/02 e Lei Federal nº 8.666/93 e suas alterações (subsidiariamente), Lei Federal nº 12.846/2013, Lei Complementar Federal nº 123/2006 e alterações, Decreto Federal nº 8.538/2015, Decreto Federal nº 10.024/2019 e Decretos Municipais nº º 203/2005 e alterações, nº 415/2013, nº 946/2015 e nº 1.031/2015 e alterações.</p><p>RECURSOS: Gestão/Unidade nº 3200. Natureza de Despesa nº 3.3.90.30. Classificação Funcional nº 10.302.3000-2742.</p><p>SIGNATÁRIOS: A Secretaria Municipal da Saúde, CNPJ/MF nº 24.851.511/0027-14, por intermédio do Fundo Municipal da Saúde,CNPJ/MF nº 11.320.420/0001-71, com sede na Quadra nº 1.302 Sul, s/n, Lote nº 06, Conjunto 01, Avenida Teotônio Segurado, Palmas, Tocantins, neste ato representado por Thiago de Paulo Marconi, Secretário Municipal da Saúde, doravante denominada Contratante, e de outro lado a Empresa Premier Hospitalar Importação e Exportação LTDA, CNPJ/MF nº 47.036.211/0001-48, com sede na Avenida São Francisco, nº 83, Quadra 36, Lote 09, Bairro Santa Genoveva, Goiânia, Goiás, Cep nº 74670010, doravante denominada Contratada, neste ato representada, por Suzanne Cecilia Milhomem. DATA DE ASSINATURA: 19/05/2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>