<xml><article id="32227743" name="TIMBAUBA - 22.05.2023" idOficio="9610588" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00016:00221:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Pernambuco/PREFEITURA MUNICIPAL DE TIMBAÚBA/FUNDO MUNICIPAL DE SAÚDE DE TIMBAUBA" artSize="12" artNotes="" numberPage="283" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=283" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[aviso de licitação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Timbaúba, 22 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso de licitação</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 2/2023</p><p>COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÃO - CPL. PL - 005/2023 - OBJETO Nat:. Serviços - OBJETO Descr: - Contratação de empresa para informatização completa das unidades de saúde com fornecimento de licença de uso de uma plataforma tecnológica integrada de gestão, totalmente orientada para administração pública, disponibilizada no modelo software como serviço (SaaS), hospedado em nuvem, com fornecimento de equipamentos de hardware na forma de outsourcing e serviço de comunicação multimídia - INTERNET para implementação da solução, voltada para prover a modernização administrativa deste município de Timbaúba. Valor total estimado - R$ 2.128.823,63 (dois milhões cento e vinte e oito mil oitocentos e vinte e três reais e sessenta e três centavos). As propostas poderão ser enviadas ao sistema a partir das 12h do dia 24/05/2023 até o dia 06/06/2023 às 9:00h. Abertura da Disputa: Dia 06/06/2023 às 09:30h. Sistema eletrônico utilizado: PORTAL DE COMPRAS DE TIMBAÚBA. Endereço eletrônico www.portaldecomprastimbauba.com.br. Para todas as referências de tempo será obrigatoriamente o horário de Brasília/DF. Edital e anexos podem ser obtidos no Portal do Município: timbauba.pe.gov.br, através dos e-mails: cplfmstimbauba@gmail.com ou cpl@timbauba.pe.gov.br, no endereço do sistema eletrônico utilizado www.portaldecomprastimbauba.com.br ou na sala da CPL, Rua Dr. Alcebíades, 276, centro, Timbaúba-PE, das 08h às 13h.</p><p class="data">Timbaúba, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">RAQUEL DE ANDRADE BARBOSA</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>