<xml><article id="32227278" name="DOU3-SP-1-EXT-CONV-1-UNI-PR-SP-0" idOficio="9610510" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00065:00010:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="179" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=179" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620097">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONVÊNIO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONVÊNIO</p><p>CONVÊNIO Nº 01/2023. CONVÊNIO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DE SÃO PAULO E O MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL (MPF), PARA O INTERCÂMBIO DE INFORMAÇÕES COM O COMPARTILHAMENTO DE ACESSO AO SISTEMA DETECTA. Partícipes: O ESTADO DE SÃO PAULO, por intermédio da SECRETÁRIA DA SEGURANÇA PÚBLICA (SSP), e o MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, por intermédio da PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO e da PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 3ª REGIÃO. Objeto: permitir ao MPF o acesso ao Sistema Detecta, visando o aumento de eficiência institucional a partir do conhecimento de informações sistematizadas pelo Estado de São Paulo, possibilitando o acesso às imagens das câmeras de videomonitoramento e a correlação de eventos com informações constantes em suas bases de dados, auxiliando no desempenho da atividade-fim dos Procuradores da República e Procuradores Regionais da República da 3ª Região. Vigência: 19/05/2023 a 19/05/2028. Data de assinatura: 19/05/2023. Assinam: Guilherme Muraro Derrite, Secretário da Segurança Pública do Estado de São Paulo; Marcos Ângelo Grimone, Procurador-Chefe da PR/SP; Rosane Cima Campiotto, Procuradora-Chefe da PRR da 3ª Região; e Ígor Miranda da Silva, Procurador Coordenador da Assessoria de Pesquisa e Análise da PR/SP.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>