<xml><article id="32229703" name="Processo SEI nA 0010505-30.2022." idOficio="9610887" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="183" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=183" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620684">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[         EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>Contrato nº 10/2023, firmado em 22/05/2023, com a empresa APECE SERVIÇOS GERAIS LTDA. (CNPJ: 00.087.163/0005-87); Objeto: Este contrato tem por objeto a contratação de empresa especializada para a prestação de serviços continuados em gestão de facilities (soft service) compreendendo os serviços de limpeza e conservação, limpeza de fachada e caixa de gordura, controle de vetores e pragas urbanas, jardinagem e lavanderia nas diversas unidades do TRE-DF, conforme regras estabelecidas no Edital do Pregão Eletrônico nº 01/2023 além das especificações constantes de seu Anexo I (Termo de Referência e seus anexos) e na proposta da CONTRATADA, na parte que não contrariar os documentos anteriormente citados, que integram este instrumento, independentemente de transcrição; Processo: 0010505-30.2022.6.07.8100; Vigência: O contrato terá vigência de 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da última assinatura eletrônica no SEI (Sistema Eletrônico de Informações), podendo ser prorrogado nos termos e limites fixados no art. 57, inciso II, da Lei nº 8.666/93, mediante a celebração de termo aditivo, desde que devidamente justificada e demonstrada a vantagem para a CONTRATANTE; Valor anual estimado: R$ 2.726.991,08; Signatários: Desembargador ROBERVAL CASEMIRO BELINATI, Presidente do TRE/DF, e Senhor FLÁVIO CÉSAR FONSECA DE OLIVEIRA, representante da APECE SERVIÇOS GERAIS LTDA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>