<xml><article id="32219628" name="RATIFICACAO INEXIGIBILIDADE" idOficio="9609020" pubName="DO3" artType="Ratificação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00088:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/PREFEITURA MUNICIPAL DE ELDORADO DO CARAJÁS" artSize="12" artNotes="" numberPage="262" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=262" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO  Nº 6/2023-007]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Eldorado dos Carajás - PA, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO Nº 6/2023-007</p><p>A Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Meio Ambiente de Eldorado do Carajás, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Lei Orgânica Municipal, e de acordo com o que determina a Lei nº 14.133/2021, e considerando o que consta do Processo Administrativo de Inexigibilidade nº 6/2023-007, que trata da Locação de Imóvel para Funcionamento da Secretaria Municipal de Meio Ambiente, vem RATIFICAR a declaração de Inexigibilidade nº 6/2023-007 para a contratação do imóvel do Senhor Phelipe da Silva Soares, CPF: 763.744.162-87 , determinando que se proceda a publicação do devido extrato.</p><p class="data">Eldorado dos Carajás - PA, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Pryscylla Coelho Amorim Rodrigues</p><p class="cargo">Secretária de Meio Ambiente</p><p class="identifica">AVISO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO Nº 6/2023-006</p><p>A Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Assistência Social de Eldorado do Carajás, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Lei Orgânica Municipal, e de acordo com o que determina o art. 26 da Lei nº 8.666/93, e considerando o que consta do Processo Administrativo de Inexigibilidade nº 6/2023-006, que trata da Prestação de serviço de Assessoria e Consultoria Especializada na Política Nacional e Assistência Social - PNAS e no Sistema Único de Assistência Social- SUAS, junto a gestão da Secretaria Municipal de Assistência Social, visando qualificar a gestão no processo de execução, monitoramento e avaliação da Política Municipal de Assistência Social no município de Eldorado do Carajás, vem RATIFICAR a declaração de Inexigibilidade nº 6/2023-006 para a contratação da empresa, LOCH &amp; SARRAF LTDA, CNPJ 41.236.685/0001-57, determinando que se proceda a publicação do devido extrato.</p><p class="data">Eldorado do Carajás - PA, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Francisca Neto da Rocha Santos</p><p class="cargo">Secretária de Assistência Social</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>