<xml><article id="32228640" name="PRAINHA - D.O.U - 22.05.2023 - E" idOficio="9610714" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00180:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Prainha" artSize="12" artNotes="" numberPage="266" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=266" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>Origem: Inexigibilidade 6.150309/2023. Fundamentação Legal: art. 25, Inciso Ii, C/C o art. 13, Inciso Ii da Lei nº 8.666/93, de 21 de Junho de 1993, e Suas Posteriores alterações. Ratificação: Ratificado Pelo Ordenador do Fundo Mun. de Saúde - Abraão Pereira do nascimento em 13 de abril de 2023. Objeto: Contratação de empresa Para Prestação de Serviços Médicos em atendimento Clinico de Urgência/emergência, e ambulatorial no Hospital Municipal de Prainha, através de Plantões na Unidade Mista de Saúde de Prainha/Pá, atendendo as necessidades da Secretaria Municipal de Saúde. Contratante: Fundo Municipal de Saúde. Contratada: Luminus Gestão em Saúde Ltda Cnpj: 41.252.873/0001-79. Contrato: nº 20230216. Valor: R$ 854.640,00 (oitocentos e cinquenta e quatro mil, seiscentos e quarenta reais), a Ser Pago Conforme a Quantidade Plantões Prestados. Vigência do Contrato: 15 de abril a 30 de outubro de 2023. Assinatura do Contrato: 15 de abril de 2023</p><p>Origem: Inexigibilidade nº 6.130308/2023. Fundamentação Legal: art. 25, Inciso Ii, C/C o art. 13, Inciso Iii da Lei nº 8.666/93, de 21 de junho de 1993, e Suas Posteriores alterações. Ratificação: Ratificado Pelo Ordenador do Municipio de Prainha - Davi Xavier de Moraes em 14 de abril de 2023. Objeto: Contratação de empresa Para assessoria, Consultoria e Treinamento do E-Social e Locação de Software de Folha de Pagamento, atendendo as necessidades da Prefeitura de Prainha/Pa. Contratante: Municipio de Prainha. Contratada: a R M Pimentel assessoria Contabil Ltda, Inscrita no Cnpj nº 39.611.673/0001-13 Contrato nº 20230197. Valor: R$ 31.750,00 (trinta e um mil, setecentos, e cinquenta mil reais). Vigência do Contrato: 16 de Março de 2023 até em 16 de Junho de2023. Assinatura do Contrato: 16 de março de 2023.</p><p>Origem: Inexigibilidade: Inexigibilidade 6/2022-151211. Fundamentação Legal: art. 25, Inciso II, C/C o art. 13, Inciso Ii da Lei nº 8.666/93, de 21 de junho de 1993, e Suas Posteriores alterações. Ratificação: Ratificado Pelo Ordenador do Fundo Mun. de Saúde - Abraão Pereira do nascimento em 30 de dezembro de 2022. Objeto: Prestação de Serviços de assistência Médica através de Plantões, na Unidade Mista de Saúde de Prainha/Pá, atendendo as necessidades da Secretaria Municipal de Saúde. Contratante: Fundo Municipal de Saúde. Contrato nº 20230077. Valor: $ 611.918.40 (seiscentos e onze mil, novecentos e dezoito reais e quarenta centavos). Vigência do Contrato: 02 de janeiro a 30 de junho de 2023. Assinatura do Contrato: 02 de Janeiro de 2023.</p><p>Origem: Inexigibilidade: Inexigibilidade 6/2022-151212. Fundamentação Legal: art. 25, Inciso II, C/C O art. 13, Inciso Ii da Lei nº 8.666/93, de 21 de junho de 1993, e Suas Posteriores alterações. Ratificação: Ratificado Pelo Ordenador do Fundo Mun. de Saúde - Abraão Pereira do nascimento em Objeto: Prestação de Serviços de assistência Médica através de Plantões, na Unidade Mista de Saúde de Prainha/Pá, atendendo as necessidades da Secretaria Municipal de Saúde. Contratante: Fundo Municipal de Saúde. Contrato nº 20230078. Valor: 611.918.40 (seiscentos e onze mil, novecentos e dezoito reais e quarenta centavos). Vigência do Contrato: 02 de janeiro a 30 de junho de 2023. Assinatura do Contrato: 02 de janeiro de 2023</p><p>Origem: Pregão Eletrônico Srp nº 9/2022-021202. Objeto: Registro de Preços Para eventual aquisição de Gás Liquefeito de Petroleo (Recargas e Vasilhame Completo de 13kg), Para atender as necessidades da Prefeitura, Secretarias e Fundos Municipais de Prainha. Contratada: Ramon Comercio de Gas Ltda., Inscrita no Cnpj (Mf) Sob O nº Cnpj 41.519.894/0001-08 Contrato: nº 20230167. Contratante: Municipio de Prainha. Valor: R$ 196.000,00 (cento e noventa e seis mil reais). Contrato: nº 20230168. Contratante: Fundo Mun. de educação. Valor: R$ R$ 333.400,00 (trezentos e trinta e três mil, quatrocentos reais). Contrato nº 20230169. Contratante: Fundo Mun. de Saúde. Valor: R$ 66.500,00 (sessenta e seis mil, quinhentos reais). Contrato: nº 20230170. Contratante: Fundo Mun. de Ass. Social. Valor: R$ R$ 235.000,00 (duzentos e trinta e cinco mil reais).</p><p>Contrato: nº 20230171. Contratante: Fundo Municipal de Meio ambiente. Valor: R$ R$ 15.000,00 (quinze mil reais). Contratada: JK Posto de Combustiveis Ltda., Inscrita no Cnpj (Mf) Sob O nº Cnpj 09.676.120/0001-88. Contrato nº 20230166. Contratante: Fundo Mun. de Meio ambiente. Valor: R$ 6.012,50 (seis mil, doze reais e cinquenta centavos). Vigência dos Contratos: 27 de Março de 2023 até 31 de dezembro de 2023. Assinatura dos Contratos: 27 de Março de 2023 até 31 de dezembro de 2023</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>