<xml><article id="32220811" name="Resultado Proposta de Preco TP 2" idOficio="9609294" pubName="DO3" artType="Resultado de Julgamento" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00016:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00118:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Pernambuco/Prefeitura Municipal de Águas Belas" artSize="12" artNotes="" numberPage="280" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=280" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE JULGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Águas Belas-PE, 22 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO DE JULGAMENTO</p><p class="identifica">Tomada de Preços Nº 2/2023</p><p>Resultado de Proposta de Preços após analise Setor de Engenharia. Processo Nº 23/2023. Modalidade Nº Tomada de Preços 2/2023. Objeto Nat.: Obras. Objeto: Contratação de empresa de engenharia para construção de passagem molhada na Rua Dirceu Raimundo no Município de Águas Belas - PE. Empresas Habilitadas: JOSÉ ARTHUR ARAÚJO E SILVA EIRELI, CNPJ: 21.921.643/0001-48, Proposta Desclassificada, AGM CONSTRUÇÃO E INCORPORAÇÃO LTDA, CNPJ: 12.558.887/0001-17, Proposta Desclassificada. Fica aberto o prazo recursal a partir da publicação deste resultado, em não apresentação de recurso, de acordo com o Artigo 48 §3º da Lei 8.666/93 e o Acordão 1211/2021, o Plenário do TCU estabeleceu a possibilidade de o licitante submeter novos documentos para suprir erro, falha ou insuficiência a fim de viabilizar a seleção da proposta mais vantajosa, promovendo a competitividade e o formalismo moderado, desta forma as referidas empresas tem o prazo de 05 (cinco) dias úteis sob a forma de diligência para sanar o problema detectado pelo setor de engenharia, apresentar sem que haja mudança no valor apresentado nova proposta de preços. Em não apresentando o referido documento, o resultado do presente certame será declarado fracassado. Fonte de Recursos: Prefeitura/Emenda Parlamentar 202239310002.</p><p class="data">Águas Belas-PE, 22 de maio de 2023</p><p class="assina">Olegário Avelino Pereira Neto</p><p class="cargo">Presidente CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>