<xml><article id="32218009" name="Ed_12_TJDFT_JUIZ_2022_Retificaca" idOficio="9608639" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="185" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=185" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 12/TJDFT, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 12/TJDFT, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>XLIV CONCURSO PÚBLICO PARA PROVIMENTO DE CARGOS DE JUIZ DE DIREITO SUBSTITUTO DA JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL</p><p>O Primeiro Vice-Presidente do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios (TJDFT), Desembargador Angelo Canducci Passareli, torna pública a retificação das datas constantes dos subitens 6.5, 6.6, 6.7, 6.8 e 6.9, do Edital nº 10 - TJDFT, de 15 de março de 2023, e suas alterações, conforme a seguir especificado.</p><p>[...]</p><p>6.5 A sessão pública de divulgação do resultado provisório na prova escrita (discursiva) P <sub>2</sub> será realizada no dia 14 de junho de 2023, em horário e link a serem disponibilizados oportunamente.</p><p>6.6 O edital de resultado provisório na prova escrita (discursiva) P <sub>2</sub> será publicado no Diário Oficial da União e divulgado na internet, no endereço eletrônico http://www.cebraspe.org.br/concursos/tjdft_22_juiz, na data provável de 15 de junho de 2023.</p><p>6.7 A sessão pública de distribuição dos recursos contra o resultado provisório na prova escrita (discursiva) P <sub>2</sub> será realizada na data provável de 26 de junho de 2023, em horário e link a serem disponibilizados oportunamente.</p><p>6.8 A sessão pública de julgamento dos recursos contra o resultado provisório na prova escrita (discursiva) P <sub>2</sub> será realizada na data provável de 25 de julho de 2023, em horário e link a serem disponibilizados oportunamente.</p><p>6.9 O edital de resultado final na prova escrita (discursiva) P <sub>2</sub> e de convocação para as sessões públicas de divulgação do resultado provisório na prova escrita (prática de sentença), de distribuição e de julgamento dos recursos contra o resultado provisório na prova escrita (prática de sentença) P <sub>3</sub> será publicado no Diário Oficial da União e divulgado na internet, no endereço eletrônico http://www.cebraspe.org.br/concursos/tjdft_22_juiz, na data provável de 27 de julho de 2023.</p><p class="assina">Des. Angelo Canducci Passareli</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>