<xml><article id="32218603" name="Uniao_539" idOficio="9608795" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00012:00681:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Monte Alegre de Minas" artSize="12" artNotes="" numberPage="254" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=254" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Extratos de Contratos]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Extratos de Contratos</p><p>ADESÃO 001/2023 - ADESÃO a Ata de Registro de Preços nº 247/2022, decorrente do Pregão Eletrônico 141/2022, realiza-do pelo ESTADO DE MINAS GERAIS, por intermédio do Secretaria de Estado de Planejamento e Gestão, objetivando o registro de preços para eventual aquisição estadual de medicamentos. Empresas Contratadas: Cimed Indústria S.A., com o valor global de R$ 35.220,00; Costa Camargo Comércio de Produtos Hospitalares Ltda., com o valor global de R$ 47.127,68; Comercial Cirúrgica Rioclarense Ltda., com o valor global de R$ 63.172,10; Sameh Soluções Hospitalares Ltda., com o valor global de R$ 228.591,20; Prati Donaduzzi &amp; Cia Ltda., com o valor global de R$ 387.370,20; Multifarma Comércio e Repre-sentações Ltda., com o valor global de R$ 107.410,80; Med Center Comercial Ltda., com o valor global de R$ 61.365,00; Futura Comércio de Produtos Médicos e Hospitalares Eireli, com o valor global de R$ 3.132,00; Biohosp Produtos Hospitala-res S.A., com o valor global de R$ 241.633,72; Alfalagos Ltda., com o valor global de R$ 69.197,32; Soma/MG Produtos Hospitalares Ltda., com o valor global de R$ 95.250,00; União Química Farmacêutica Nacional S.A., com o valor global de R$ 185.774,28; Medicom Ltda., com o valor global de R$ 5.787,50; Acacia Comércio de Medicamentos Eireli, com o valor global de R$ 164.529,52; Global Hospitalar Importação e Comércio Ltda., com o valor global de R$ 126.472,00; Cristália Produtos Químicos Farmacêuticos Ltda., com o valor global de R$ 12.960,00; Promefarma Medicamentos e Produtos Hospi-talares Ltda., com o valor global de R$ 90.400,00; BH Farma Comércio Ltda., com o valor global de R$ 72.048,00. Prazo de Vigência: 03/03/2023 até 31/12/2023.</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO 015/2023 - Objeto: Aquisição de equipamentos médico-hospitalares destinados a atender as de-mandas de exames e procedimentos cirúrgicos do município. Empresas Registradas: ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 059/2023 - ADEM DISTRIBUIDORA DE EQUIPAMENTOS MÉDICOS LTDA., com o valor global de R$174.950,00; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 060/2023 - OPUS MEDICAL E ELETRONICS LTDA., com o valor global de R$ 279.900,00; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 061/2023 - CIRÚRGICA SÃO FELIPE PRODUTOS PARA SAÚDE LTDA., com o valor global de R$ 1.600,00. Prazo de Vigência: 12/04/2023 até 10/04/2024.</p><p>PREGÃO 018/2023 - Objeto: Aquisição de materiais de construção destinados a composição do almoxarifado e a doação a famílias em situação de vulnerabilidade e risco social. Empresas Registradas: ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 052/2023 - Comercial Evangelista Ltda., com o valor global de R$ 1.588.761,50; ATA DE REGISTRO DE PREÇO Nº 053/2023 - Vilelão Madeireira e Materiais de Construção Ltda., com o valor global de R$ 1.573.042,30. Prazo de Vigência 03/04/2023 até 01/04/2024.</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO 021/2023 - Objeto: Aquisição de mobiliário destinado ao prédio do Centro de Atenção Psicossoci-al - CAPS do Município de Monte Alegre de Minas. Empresas Registradas: ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 054/2023 - KM Indústria E Comércio de Móveis Ltda., com o valor global de R$ 6.612,00; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 055/2023 - Conectamed Comércio e Distribuição Ltda., com o valor global de R$ 5.775,00; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 056/2023 - Fiel Comércio Profissional Ltda., com o valor global de R$ 1.970,00; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 057/2023 - ES Licitações Regionais Ltda., com o valor global de R$ 7.459,12; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 058/2023 - Prepave Comércio de Móveis e Equipamentos Ltda., com o valor global de R$ 4.370,00. Prazo de Vigência: 12/04/2023 até 10/04/2024.</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO 022/2023 - Objeto: Aquisição de material de limpeza, higiene pessoal e descartáveis destinados à manutenção das atividades de diversas Secretarias do município. Empresas Registradas: ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 062/2023 - Boni Distribuidora De Produtos De Limpeza Ltda., com o valor global de R$ 22.230,05; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 063/2023 - Comercial Rocha Castro Ltda., com o valor global de R$ 21.628,82; ATA DE REGISTRO DE PRE-ÇOS Nº 064/2023 - Comercial Uberlândia Ltda., com o valor global de R$ 8.860,70; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 065/2023 - Luma Comércio E Serviços Ltda., com o valor global de R$ 6.762,80; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 066/2023 - Sábia E Rocha Ltda., com o valor global de R$ 59.493,15; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 067/2023 - Vir-tue Comércio Ltda., com o valor global de R$ 18.185,35; ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 068/2023 - M F de S Neto Comércio e Serviços, com o valor global de R$ 347.750,67. Prazo de Vigência: 18/04/2023 até 16/04/2024.</p><p class="identifica">EXTRATO DE ADESÃO</p><p>ADESÃO 003/2023 - Objeto: Aquisição de tiras reagentes para medição de glicemia capilar e aparelhos glicosímetros desti-nados aos usuários portadores de Diabetes. Empresa Contratada: Biohosp Produtos Hospitalares S.A, com o valor global R$ 33.831,87. Prazo de Vigência: 05/04/2023 à 31/12/2023.</p><p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>01º TERMO ADITIVO DA ATA DE REGISTRO DE PREÇOS Nº 001/2023 - PROCESSO LICITATÓRIO Nº 002/2023 - PREGÃO PRESENCIAL Nº 002/2023 - O Presente Termo de Aditivo encontra respaldo legal na Lei nº 14.133/21, em seu artigo 124, inciso II, alínea "d", cláusula 9ª do contrato inicial e nos documentos comprobatórios apresentados pela empresa contratada: Auto Posto Vilelão Ltda., os quais demonstram o desequilíbrio-financeiro. Fica alterado o valor estabelecido no contrato inicial do item: 01 - Gasolina comum ou aditivada, cujo valor era de R$ 4,75, e passou a ser de R$ 5,23. Prazo de Vigência: 16/03/2023 à 31/01/2024.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>