<xml><article id="32229388" name="PREF - MINACU - ADIA CHAM PUB 00" idOficio="9610818" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00008:00197:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Goiás/PREFEITURA MUNICIPAL DE MINAÇU" artSize="12" artNotes="" numberPage="236" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=236" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE ADESÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[  Minaçu-GO, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE ADESÃO</p><p>Participantes: O MUNICÍPIO DE MINAÇU, ESTADO DE GOIÁS, CNPJ sob o n.º 02.215.275/0001-78, e VÓLUS INSTITUIÇÃO DE PAGAMENTO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.º 03.817.702/0001-50, com valor global de R$ 4.000.000,00 (quatro milhões de reais). Objeto: Adesão a Ata de Registro de Preços nº 07/2023 decorrente do Pregão Eletrônico nº 035/2022, Processo Administrativo nº 114/2022 do Município de Alto Paraíso de Goiás - GO, Visando CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS DE ADMINISTRAÇÃO E GERENCIAMENTO INFORMATIZADO E INTEGRADO DE GESTÃO DE FROTA PARA ABASTECIMENTO DE COMBUSTÍVEIS (GASOLINA, ETANOL, ÓLEO DIESEL, ÓLEO DIESEL S10 E AGENTE REDUTOR LÍQUIDO DE OXIDO DE NITROGÊNIO AUTOMOTIVO - ARLA) POR INTERMÉDIO DE REDE CREDENCIADA COM UTILIZAÇÃO DE CARTÃO MAGNÉTICO OU OUTRO DISPOSITIVO ELETRÔNICO PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA FROTA DO MUNICÍPIO DE MINAÇU/GO. Vigência: 12 meses contados a partir de 19/05/2023. Município de Minaçu, aos 22 dias do mês de maio de 2023. SILVANE FERREIRA DOS SANTOS Presidente da CPL</p><p>Participantes: O MUNICÍPIO DE MINAÇU, ESTADO DE GOIÁS, CNPJ sob o n.º 02.215.275/0001-78, e VÓLUS INSTITUIÇÃO DE PAGAMENTO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.º 03.817.702/0001-50, com valor global de R$ 3.800.000,00 (Três milhões e oitocentos reais). Objeto: Adesão a Ata de Registro de Preços nº 037/2023 decorrente do Pregão Eletrônico nº 037/2022, Processo Administrativo nº 412981/2022 do Município de Itumbiara - GO, Visando CONTRATAÇÃO DE EMPRESA PARA PRESTAÇÃO DE SERVIÇO DE GERENCIAMENTO ELETRÔNICO E CONTROLE DE MANUTENÇÕES PREVENTIVAS E CORRETIVAS, SERVIÇO DE GUINCHO, FORNECIMENTO DE PEÇAS E DEMAIS INSUMOS COM EXCEÇÃO DE PNEUS, ÓLEO LUBRIFICANTE, FILTROS E BATERIAS, NECESSÁRIOS A MANUTENÇÃO DE VEÍCULOS E MAQUINÁRIOS PERTENCENTES À FROTA DO MUNICÍPIO DE MINAÇU/GO. Vigência: 12 meses contados a partir de 19/05/2023. Município de Minaçu, aos 22 dias do mês de maio de 2023. SILVANE FERREIRA DOS SANTOS Presidente da CPL.</p><p class="identifica">AVISO DE ADIAMENTO CHAMAMENTO PÚBLICO Nº 2/2023</p><p>Processo n° 4758/2023.</p><p>O MUNICÍPIO DE MINAÇU, Estado de Goiás, pessoa jurídica de direito público interno, inscrito no CNPJ sob o nº 02.215.278/0001-78, com sede administrativa na Avenida Amazonas, nº. 295, Centro, Minaçu/GO, CEP 76450-000, por intermédio da Comissão Permanente de Licitação, tendo em vista o que consta na Lei Federal nº 13.019 de 31 de julho de 2014, alterada pela Lei Federal nº 13.204 de 14 de dezembro de 2015 e demais normas aplicáveis, avisa aos interessados que, FICA ADIADO o prazo para entrega dos envelopes do CHAMAMENTO PÚBLICO Nº 002/2023, anteriormente previsto para até o dia 24/05/2023, passando a ser até o dia 12/06/2023. Qualquer dúvida entrar em contato neste Departamento de Licitações. Fone: (62) 3379 1020, Email: licitacaominacu@minacu.go.gov.br.</p><p class="data">Minaçu-GO, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">SILVANE FERREIRA DOS SANTOS</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>