<xml><article id="32235813" name="2023-05-22/9609729/COMPRASNETWS_" idOficio="9609729" pubName="DO3" artType="Retificação" pubDate="23/05/2023" artClass="00049:00008:00097:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00126:00001" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional em Minas Gerais/Serviço 2-SRE-MG" artSize="12" artNotes="" numberPage="175" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=175" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 3/2023 - UASG 393031]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 3/2023 - UASG 393031</p><p>Número do Contrato: 1056/2018.</p><p>Nº Processo: 50606.003955/2018-13.</p><p>Pregão. Nº 371/2018. Contratante: SUPERINTENDENCIA REG. NO ESTADO MG - DNIT. Contratado: 30.090.575/0001-03 - RODOCON CONSTRUCOES RODOVIARIAS LTDA. Objeto: 3° termo aditivo de rerratificação e de retificação do 2° termo aditivo de adequação de quantitativos, com decréscimo de valor contratual a preços iniciais, sem inclusão de novos itens de serviços, ao contrato ut6-1056/2018-00, para execução dos serviços de manutenção (conservação / recuperação) nas rodovias br - 259/mg e br-381/mg trechos: br-259/mg: div. Es/mg - entr. Br-040 (felixlândia) / br-381/mg: div. Es/mg - div. Mg/sp; subtrechos: br-259/mg: entr. Br-458 (conselheiro pena) - entr. Br- 116/451 / br-381/mg: entr. Br-259 (b) (entr. Av. Minas gerais - gov. Valadares) - entr. Br- 116/451 (gov. Valadares); segmentos: br-259/mg: km85,0 ao km 172,8 - br-381/mg: km 146,6 ao km 149,0; tendo como contratada a empresa rodocon construções rodoviárias ltda.</p><p>retificação da cláusula primeira do 2º termo aditivo, em referência à cláusula terceira do contrato - decréscimo de valor.</p><p>cláusula primeira - aditamentos/modificações: são introduzidos, no contrato original, os seguintes acréscimos, ou aditamentos em complementação ou suplementação, ou modificações às disposições contratuais vigentes:</p><p>cláusula terceira - preço</p><p>a cláusula terceira presente no 2º termo aditivo, passa a ter a seguinte redação:</p><p>o valor atual a preços iniciais (pi) do contrato, passa de r$ 19.464.540,65 (dezenove milhões, quatrocentos e sessenta e quatro mil, quinhentos e quarenta reais e sessenta e cinco centavos) para r$ 19.174.565,24 (dezenove milhões, cento e setenta e quatro mil, quinhentos e sessenta e cinco reais e vinte e quatro centavos), face decréscimo de r$ 289.975,41 (duzentos e oitenta e nove mil, novecentos e setenta e cinco reais e quarenta e um centavos) a pi.</p><p>a proposta do contratado (quadro de quantidades e preços), aceita na licitação, cujas planilhas constituem os anexos integrantes deste contrato ut6-1056/2018, fica modificada em decorrência da alteração de alguns quantitativos, constante da planilha do 1º relatório de revisão de projeto em fase de obras (sei!13689972), anexo ao presente processo.</p><p>cláusula quarta - dotação orçamentária</p><p>empenho e dotação-vinculação de empenho - a despesa decorrente do presente contrato correrá à conta do crédito orçamentário verba. Nota de empenho: 2023ne000394.. Vigência: 23/05/2023 a 09/07/2023. Valor Total Atualizado do Contrato: R$ 19.174.565,24. Data de Assinatura: 22/05/2023.</p><p>(COMPRASNET 4.0 - 22/05/2023).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>