<xml><article id="32228745" name="EXTRATO DE CONTRATO PP 150301-20" idOficio="9610750" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Gurupá" artSize="12" artNotes="" numberPage="263" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=263" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>Contrato nº 240301/2023-PMG, partes: Prefeitura municípal de Gurupá e empresa; M. Dos S. Santos Da Silva, CNPJ: 08.088.884/0001-90. Valor contratual R$290.325,00 (duzentos e noventa mil, trezentos e vinte e cinco reais).</p><p>Contrato nº240302/2023-PMG, partes: Prefeitura Municipal de Gurupá e Mayck V. Belo Hortifruti, CNPJ: 32.619.923/0001-12. Valor contratual R$65.050,00 (sessenta e cinco mil e cinquenta reais).</p><p>Contrato nº 240303/2023-PMG, partes: Prefeitura Municipal de Gurupá e F. P. Pereira Ltda, CNPJ: 36.572.116/0001-42. Valor contratual R$205.700,00 (duzentos e cinco mil e setecentos reais).</p><p>Contrato nº 240304/2023-PMG, partes: Prefeitura Municipal de Gurupá e M. Da C. P. Gonçalves-Eireli, CNPJ: 42.831.209/0001-47. Valor contratual R$87.080,00 (oitenta e sete mil e oitenta reais).</p><p>Contrato nº 240305/2023-PMG, partes: Prefeitura Municipal de Gurupá e empresa: Casa Alfaia Ltda, CNPJ: 83.671.156/00001-21. Valor contratual R$150.110,00 (cento e cinquenta mil e cento e dez reais).</p><p>Contrato nº 240306/2023-PMG, partes: Prefeitura Municipal de Gurupá e a empresa: Santo Antônio Comércio de Alimentos Eireli, CNPJ: 08.042.416/0001-84. Valor contratual R$ 154.700,00 (cento e cinquenta e quatro mil e setecentos reais).</p><p>Contrato nº240307/2023-PMG, partes: Prefeitura Municipal de Gurupá e a empresa: MC Do Amaral Comércio De Farinha Ltda, CNPJ: 44.374.386/0001-77. Valor Contratual R$ 140.100,00 (cento e quarenta mil e cem reais).</p><p>Todos os contratos são oriundos do processo licitatório de modalidade Pregão Presencial N°150301/2023-CPL/PMG.</p><p>Objeto: Aquisição de material de consumo para a secretaria de administração do município de Gurupá.</p><p>Vigência dos contratos: 24 de março de 2023 à 31 de dezembro de 2023.</p><p>Dotação Orçamentária: 02.01 - Gabinete Do Prefeito - Orgão: 02.02 - Gabinete Do Vice-Prefeito - Orgão: 02.03 - Procuradoria Geral Do Município - Orgão: 02.04 - Controladoria Geral Do Município - Orgão: 02.05 - Sec. Municipal De Planejamento E Desenvolvimento - Orgão: 02.06 - Sec. Municipal De Finanças - Orgão: 02.07 - Sec. Municipal De Administração - Orgão: 02.08 - Sec. Municipal De Infraestrutura- Orgão: 02.09 - Sec. Mun. Agric. Pecuária, E Abastecimento - Orgão: 02.10 - Sec. Munic. De Turismo E Meio Ambiente - Orgão: 02.11 - Sec. Municipal De Cultura, Desporto E Lazer - Orgão: 02.12 - Sec. Municipal De Ciência E Tecnologia - 339030 material de consumo.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>