<xml><article id="32227476" name="2023-05-22/9610551/ecomultas_206" idOficio="9610551" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="23/05/2023" artClass="00032:00032:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Operações" artSize="12" artNotes="" numberPage="132" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=132" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital de Notificação de Penalidade - 08640000079202340]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital de Notificação de Penalidade - 08640000079202340</p><p>A Polícia Rodoviária Federal NOTIFICA DA PENALIDADE as pessoas físicas e jurídicas abaixo relacionadas acerca das respectivas infrações constatadas. O interessado poderá interpor RECURSO DA PENALIDADE nos prazos estabelecidos neste edital, devendo o requerimento ser entregue em qualquer unidade administrativa da Polícia Rodoviária Federal ou enviado via remessa postal (endereços disponíveis no site: www.prf.gov.br). Ao requerimento deverão ser juntados os seguintes documentos: cópia de documento de identificação e CPF/CNPJ; procuração original ou por instrumento, quando exigível; cópia do documento comprovando a representação, quando pessoa jurídica; cópia de comprovante do interesse prioritário em razão da idade, da necessidade especial e da existência de doença grave, conforme Lei 12.008/2009.</p><p>Os dados são apresentados na seguinte sequência: CPF/CNPJ do infrator, número do auto de infração, data da infração, enquadramento da infração, data limite para apresentação do Recurso da Penalidade.</p><p>Infrações ao Regulamento de Transporte Rodoviário de Produtos Perigosos - Decreto 96.044/88, atualizado Resolução 5947/2021 ANTT:</p><p>Infrações ao Regulamento dos Serviços de Escolta de Cargas Indivisíveis e Superdimensionadas - Portaria Normativa PRF n? 15/2022, de acordo com art. 20, V, CTB - Dec. 1.665/95:</p><p>10720089000114, C000000008, 25/03/2022, Art. 66, III, 16/11/2023;</p><p>02645441963, C000000006, 25/03/2022, Art. 65, X, 16/11/2023;</p><p>29125380000172, C000000012, 25/03/2022, Art. 66, III, 16/11/2023;</p><p>29125380000172, C000000017, 25/03/2022, Art. 66, III, 16/11/2023;</p><p>10720089000114, C000000018, 25/03/2022, Art. 66, III, 16/11/2023;</p><p>10720089000114, C000000019, 25/03/2022, Art. 66, V, a, 16/11/2023;</p><p>Infrações Relativas à Venda e Oferecimento de Bebidas Alcoolicas - Lei 11.705/08:</p><p class="assina">Djairlon Henrique Moura</p><p class="cargo">Diretor de Operações</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>