<xml><article id="32220928" name="PE 08 - Monitoramento de infraes" idOficio="9609302" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00061:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Diretoria-Geral/Comissão Permanente de Licitação" artSize="12" artNotes="" numberPage="187" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=187" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618429">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Aracaju, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 8/2023</p><p>O Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região (TRT 20ª Região) torna público para conhecimento dos interessados que realizará licitação na modalidade de Pregão Eletrônico, do tipo menor preço, em regime de empreitada por preço global, objetivando a contratação de empresa especializada para prestação de serviços técnicos em infraestrutura de Tecnologia da Informação e Comunicação (TIC), para monitoramento remoto e suporte técnico dos recursos computacionais do parque tecnológico do TRT da 20ª Região, relacionados nos Anexos do Termo de Referência, em regime 24x7x365, garantindo a sustentação e o funcionamento seguro do complexo computacional.</p><p>O certame será realizado através do site www.licitacoes-e.com.br nas seguintes datas e horários: Envio eletrônico das propostas e dos documentos de habilitação - a partir das 17h do dia 23/05/2023; Abertura das propostas - às 08h do dia 06/06/2023; Início da sessão de disputa de preços - às 10h do dia 06/06/2023.</p><p>O edital completo encontra-se disponível no endereço www.trt20.jus.br. Informações adicionais poderão ser obtidas através do e-mail dilic@trt20.jus.br.</p><p class="data">Aracaju, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">patrícia augusta castro dória cerqueira de melo</p><p class="cargo">chefe da divisão de licitações e contratos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>