<xml><article id="32228751" name="ExtPrevio8862DBNBC" idOficio="9610737" pubName="DO3" artType="Extrato Prévio" pubDate="23/05/2023" artClass="00013:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00139:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Comissão Técnica Nacional de Biossegurança" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=7" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO PRÉVIO Nº 8862/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO PRÉVIO Nº 8862/2023</p><p>A Coordenação da Comissão Técnica Nacional de Biossegurança - CTNBio, no uso de suas atribuições e de acordo com o inciso XIX do artigo 14 da Lei 11.105/05, inciso XIX do Artigo 5º do Decreto 5.591/05 e do inciso XVI do artigo 22 da da Portaria Nº 4128/2020/SEI-MCTI de 30 de novembro de 2020, torna público que encontra-se em análise o processo a seguir discriminado:</p><p>Processo: 01245.009036/2023-46</p><p>Requerente: DBNBC Brazil Ltda.</p><p>CNPJ: 45.524.765/0001-69.</p><p>Endereço: Rua Pais Leme, no 215, 14o andar, sala 1410, Pinheiros, São Paulo (SP). CEP 05424-150.</p><p>Assunto: Solicitação de Certificado de Qualidade em Biossegurança - CQB.</p><p>Ementa: A requerente solicita a emissão de CQB para as atividades de pesquisa em regime de contenção, Uso comercial, Avaliação de produto, Detecção e identificação de OGM, Descarte e Armazenamento com organismos geneticamente modificados da classe de risco 01.</p><p>A CTNBio esclarece que este extrato prévio não exime a requerente do cumprimento das demais legislações vigentes no país, aplicáveis ao objeto do requerimento.</p><p>Informações complementares poderão ser solicitadas por meio do Serviço de Informação ao Cidadão - FALA.BR, no site do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações: https://www.gov.br/acessoainformacao/pt-br</p><p class="assina">Rubens José do Nascimento</p><p class="cargo">Coordenador da CTNBio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>