<xml><article id="32222594" name="23.05 - Itapipoca - 23.06.01.ARP" idOficio="9609625" pubName="DO3" artType="Extrato da Ata" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00180:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA" artSize="12" artNotes="" numberPage="230" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=230" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618862">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO de Registro de Preços]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO de Registro de Preços</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO Nº 23.06.01/PE</p><p>Extrato de Publicação das Atas de Registro de Preços Nº 23.06.01/ARP-01, 23.06.01/ARP-02, 23.06.01/ARP-03, 23.06.01/ARP-04 E 23.06.01/ARP-05 - Pregão Eletrônico Nº 23.06.01/PE. OBJETO: Registro de Preços para Futura e Eventual Aquisição de gêneros alimentícios destinados à merenda escolar, para atender aos alunos matriculados na Rede Pública de Ensino do Município de Itapipoca, através da Secretaria de Educação Básica do Município de Itapipoca-CE. EMPRESA(S) ADJUDICADA(S) E HOMOLOGADA(S): PROVIX DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENTÍCIOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.º 17.328.748/0001-10, Vencedora dos Lotes por ela elencado com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 13.447.101,97 (Treze Milhões, Quatrocentos e Quarenta e Sete Mil, Cento e Um Reais e Noventa e Sete Centavos), KBM REPRESENTAÇÕES E COMÉRCIO DE GÊNEROS ALIMENTÍCIOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.º 38.263.979/0001-63, Vencedora dos Lotes por ela elencado com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 2.516.967,78 (Dois Milhões, Quinhentos e Dezesseis Mil, Novecentos e Sessenta e Sete Reais e Setenta e Oito Centavos), D. W. DA SILVA DE SOUZA ME, inscrita no CNPJ sob o n.º 41.107.229/0001-07, Vencedora dos Lotes por ela elencado com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 2.860.396,77 (Dois Milhões, Oitocentos e Sessenta e Mil, Trezentos e Noventa e Seis Reais e Setenta e Sete Centavos), COMERCIAL ELLEN LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.º 13.403.884/0001-77, Vencedora dos Lotes por ela elencado com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 15.295.584,46 (Quinze Milhões, Duzentos e Noventa e Cinco Mil, Quinhentos e Oitenta e Quatro Reais e Quarenta e Seis Centavos), UBR COMÉRCIO DE ALIMENTOS SERVIÇOS CARNES E FRIOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.º 19.612.832/0001-97, Vencedora dos Lotes por ela elencado com VALOR TOTAL/GLOBAL estimado de R$ 4.070.461,20 (Quatro Milhões, Setenta Mil, Quatrocentos e Sessenta e Um Reais e Vinte Centavos), ASSINATURA DA ATA: 17.05.2023; VALIDADE: 12 meses, respectivamente. Itapipoca-CE, 22 de Maio de 2023. Heloilson Oliveira Barbosa - Secretário Executivo da Secretaria de Educação Básica.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>