<xml><article id="32223156" name="Edital 1189 ABERTURA CONCURSO PU" idOficio="9608319" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00105:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Pró-Reitoria de Recursos Humanos" artSize="24" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=63" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617304">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>8.2. Os candidatos serão convocados para a realização das provas, pessoalmente e por Edital, a ser divulgado no sítio eletrônico informado no Quadro 1 deste Edital, com antecedência mínima de quinze dias.</p><p>8.2.1. A convocação pessoal dos candidatos será realizada por meio do correio eletrônico informado pelo candidato no ato da inscrição, eximindo-se a UFMG de quaisquer responsabilidades por convocação não recebida por quaisquer motivos de ordem técnica relativos a computadores, falhas de comunicação, desconexão, congestionamento de linhas de comunicação, procedimento indevido, bem como por outros fatos que impossibilitem a transferência de dados.</p><p>8.3. Será encaminhada a cada um dos candidatos inscritos, juntamente com a convocação pessoal, cópia da Portaria do Diretor da Unidade, designando os membros da Comissão Examinadora, cujos nomes serão previamente divulgados, como determinado no parágrafo único do artigo 12 da Resolução Complementar n.º 02/2013, bem como cópia de eventual Portaria em que se especifiquem alterações na composição da referida Comissão.</p><p>8.4. De acordo com a Ação Civil Pública n.º 69678-37.2010.4.01.3800 estão impedidos de participar da Comissão Examinadora integrantes que mantenham ou tenham mantido, no interregno de 05 (cinco) anos anteriores à publicação deste Edital, vínculo de natureza acadêmica, em nível de pós-graduação, com os candidatos inscritos.</p><p>8.5. O membro da Comissão Examinadora que se enquadre no disposto no subitem anterior deverá declarar-se impedido devendo a substituição ser determinada pelo Diretor da Unidade.</p><p>8.6. A não observância do disposto nos subitens 8.4 e 8.5 implicará a nulidade do presente concurso, em qualquer fase que este se encontre.</p><p>8.7. O Concurso será iniciado mediante sessão pública de instalação da Comissão Examinadora, presidida pelo Chefe do Departamento ou autoridade pertinente.</p><p>8.8. Na sessão de instalação, a Comissão Examinadora:</p><p>I- escolherá seu Presidente, o qual escolherá o seu secretário, dentre os membros que a compõem;</p><p>II- apurará a presença dos candidatos;</p><p>III- sorteará a ordem de participação dos candidatos nas provas, cuja realização não seja simultânea.</p><p>8.9. É de responsabilidade exclusiva do candidato a identificação correta de seu local de prova e o comparecimento no horário determinado.</p><p>8.10. O não comparecimento do candidato na sessão de abertura determinará sua eliminação do Concurso.</p><p>8.11. Após instalada, a Comissão Examinadora estabelecerá o cronograma, o tempo destinado a cada prova, a ordem das provas, fixando o dia, a hora e o local de sua realização, e divulgará tais informações na entrada do local da instalação, disponível ao conhecimento do público.</p><p>8.12. Será automaticamente eliminado do Concurso o candidato que durante a realização das provas for flagrado em tentativa de fraude ou em desrespeito aos membros da Comissão Examinadora, bem como à Comunidade Universitária.</p><p>9. DOS PROCEDIMENTOS DE BIOSSEGURANÇA</p><p>9.1. Caso necessário, a depender da evolução dos indicadores referentes à pandemia de COVID-19, poderão ser adotadas medidas sanitárias e de prevenção que serão publicadas, em momento oportuno, no endereço eletrônico disposto no Quadro 1, as quais deverão ser consideradas partes integrantes deste edital.</p><p>9.2. A realização das provas e atividades presenciais do concurso poderá ser adiada ou suspensa temporariamente, por medidas de biossegurança e de enfrentamento da COVID-19.</p><p>10. DAS PROVAS</p><p>10.1. O Concurso compreenderá a realização de Provas e o Julgamento de Títulos, conforme especificado no Quadro 1 deste Edital.</p><p>10.2. O candidato que não comparecer a qualquer uma das provas ou sessões para as quais for convocado, nos dias, horários e locais, estabelecidos pela Comissão Examinadora, será automaticamente eliminado do Concurso.</p><p>10.2.1 A Comissão Examinadora apurará a presença dos candidatos, em cada etapa ou prova.</p><p>10.2.2 Quando da realização das provas do concurso, o candidato deverá, obrigatoriamente, apresentar documento oficial e original de identidade com fotografia e assinatura.</p><p>10.3. Serão públicas as sessões de realização da Arguição de Memorial e de apuração final do resultado do Concurso.</p><p>10.4. As sessões públicas de realização da Arguição de Memorial serão gravadas.</p><p>10.4.1. O candidato deverá assinar termo de consentimento para gravação das provas orais previstas no certame.</p><p>10.4.2. É vedado ao candidato assistir à realização das provas dos demais candidatos.</p><p>10.5. Do Julgamento de Títulos</p><p>10.5.1. A Tabela de Pontuação da Prova de Títulos, estabelecida para este Concurso pela Câmara Departamental ou estrutura equivalente, contendo tanto a Pontuação Limite para cada um dos quesitos, respeitando a respectiva faixa de Pontuação-Limite e o total de cem pontos, quanto os critérios de análise de cada quesito e sua respectiva pontuação, está apresentada abaixo.</p><p>Tabela de Pontuação da Prova de Títulos</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Quesitos / Critérios de análise</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pontuação</p><p>(unidade)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pontuação</p><p>(máxima)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>Quesito: TÍTULOS ACADÊMICOS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Doutorado concluído na área de Nutrição ou Nutrição e Saúde ou Nutrição Humana ou Ciência da Nutrição ou Ciência de Alimentos ou Ciência e Tecnologia de Alimentos ou Ciência da Nutrição ou Administração ou Engenharia de Produção ou Engenharia de Alimentos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pontuação limite do quesito</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>10</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>Quesito: EXPERIÊNCIA DOCENTE</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nível superior - Graduação (mínimo de 60h/semestre): de 6 meses até 3 anos (incluso) = 4 pontos; entre 3 e 5 anos (incluso) = 8 pontos; maior que 5 anos = 12 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>12</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nível superior - Pós-Graduação Lato Sensu: de 6 meses até 2 anos (incluso) = 1,5 ponto; maior que 2 anos = 2,5 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2,5</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nível superior - Pós-Graduação Stricto Sensu: mínimo de 15h/semestre/disciplina - 3 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>12</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Orientação Acadêmica - Graduação/Lato Sensu (0,3 ponto/orientação - com ou sem bolsa) - máximo 10 orientações; Pós-Graduação Stricto Sensu (3,0 pontos/orientação - com ou sem bolsa; 1,5 ponto/coorientação - com ou sem bolsa)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>12</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Participação em bancas de trabalho de conclusão nos últimos 5 anos: Graduação = (0,25 ponto/banca) e Pós-Graduação (Lato Sensu - (especialização/residência) = 0,25 ponto/banca; Stricto Sensu - (mestrado/doutorado) = 1 ponto/banca) - máximo 5 bancas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>5</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Coordenação de projetos de pesquisa com financiamento nos últimos 5 anos: 4 pontos por projeto coordenado - máximo de 4 projetos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>16</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Coordenação de projetos de extensão/ensino com financiamento nos últimos 5 anos: 2 pontos por projeto coordenado - máximo de 4 projetos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>8</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Coordenação de projetos de pesquisa sem financiamento nos últimos 5 anos: 3 pontos por projeto coordenado - máximo de 4 projetos.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>12</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Coordenação de projetos de extensão/ensino sem financiamento nos últimos 5 anos: 1,5 ponto por projeto coordenado - máximo de 4 projetos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>6</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Participação em projetos de pesquisa com financiamento em andamento nos últimos 5 anos = 3 pontos por projeto em que participa - máximo de 4 projetos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>12</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Participação em projetos de extensão/ensino com financiamento em andamento nos últimos 5 anos = 1,5 ponto por projeto em que participa - máximo de 4 projetos</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>6</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Participação em projetos de pesquisa sem financiamento em andamento nos últimos 5 anos = 2,5 pontos por projeto em que participa - máximo de 4 projetos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Participação em projetos de extensão/ensino sem financiamento em andamento nos últimos 5 anos = 1 ponto por projeto em que participa - máximo de 4 projetos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Coordenação de núcleos ou grupos de pesquisa certificado no CNPq: de 6 meses a 2 anos (incluso) = 1 ponto; maior que 2 a 5 anos = 4 pontos; maior que 5 anos = 8 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>8</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Participação em núcleos ou grupos de pesquisa certificado no CNPq: de 6 meses a 2 anos (incluso) = 1 ponto; maior que 2 a 5 anos = 2 pontos; maior que 5 anos = 4 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Participação como Conferencista, Palestrante em eventos nacionais: 0,50 pontos/participação; como Relator, Debatedor: 0,20 pontos/participação - máximo de 3 participações</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1,5</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Participação como Conferencista, Palestrante em eventos internacionais: 1 ponto/participação; como Relator, Debatedor: 0,4 ponto/participação - máximo de 3 participações</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Bolsista de produtividade em pesquisa (PQ/CNPq) - em vigência</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pontuação limite do quesito</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>30</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>Quesito: PRODUÇÃO CIENTÍFICA, TÉCNICA, ARTÍSTICA E CULTURAL NA ÁREA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Artigos em periódicos (a partir de 2017 - Qualis Nutrição 2013- 2016):</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Qualis A1 - por artigo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Qualis A2 - por artigo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>8</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Qualis B1 - por artigo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>6</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Qualis B2 - por artigo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Qualis B3, B4 e B5 - por artigo (máximo de 5 artigos)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0,5</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2,5</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resumo expandido apresentado/divulgado em eventos científicos nacionais ou internacionais - por resumo (máximo 4 resumos limitados aos últimos cinco anos a partir da publicação deste Edital)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0,5</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Livros (com Conselho Editorial e ISBN) - autoria ou organização por livro (máximo 2 livros limitados aos últimos cinco anos a partir da publicação deste Edital)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>8</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Capítulos de livros (Com conselho editorial e ISBN) - por capítulo (máximo 3 capítulos limitados aos últimos cinco anos a partir da publicação deste Edital)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>6</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pontuação limite do quesito</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>40</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>Quesito: ADMINISTRAÇÃO ACADÊMICA / EXPERIÊNCIA PROFISSIONAL NÃO DOCENTE</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Experiência profissional não docente em Unidades de Alimentação e Nutrição de 6 meses até 2 anos (incluso) = 8 pontos; entre 2 e 5 anos = 12 pontos (incluso); entre 5 e 16 anos = 12 pontos e maior que 10 anos = 20 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>20</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Coordenação/Chefia em Curso de Graduação em Nutrição: maior ou igual a 1 ano = 5 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>5</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Coordenação/Chefia em Curso de Pós-graduação Sctrito Sensu em</p><p>Nutrição: maior ou igual a 1 ano = 5 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>5</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Participação em Comitê de Ética em Pesquisa, Conselhos Diretores e Curadores de Agências de Fomento a Pesquisa Estaduais ou Federais Presidente: 2 pontos/ano (máximo 2 anos); Membro efetivo/suplente: 1 ponto/ano (máximo 2 anos)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Outras experiências (consultorias e afins) = 2 pontos/consultoria na área de Alimentos e Alimentação Coletiva (mínimo de 3 meses) - máximo de 5 atividades</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pós-doutoramento - por ano (mínimo de 1 ano)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pontuação limite do quesito</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>20</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>Quesito: DISTINÇÕES</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pontuação limite do quesito</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>0</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>TOTAL</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>100</p></td></tr></table><p>10.5.2. A Comissão Examinadora atribuirá a nota final obtida na Prova de Títulos a cada candidato, numa escala de zero a cem pontos, detalhando a pontuação atribuída a cada quesito, respeitada a pontuação-limite de cada um, observado o disposto no artigo 41 da Resolução Complementar n.º 02/2013.</p><p>10.6. Da Prova Escrita</p><p>10.6.1. A Prova Escrita, que precederá as demais, constará de questão(ões) proposta(s) pela Comissão Examinadora, com base no programa do Concurso, e será realizada simultaneamente por todos os candidatos, de forma presencial, em data, horário e local a serem informados aos candidatos, por meio de convocação pessoal, e divulgados no sítio eletrônico informado no Quadro 1 deste Edital.</p><p>10.6.2. A Prova Escrita terá duração máxima de cinco horas, sendo a primeira hora destinada à consulta bibliográfica, não sendo permitida a utilização de meios eletrônicos para consulta e anotações.</p><p>10.6.3. Será facultada a utilização pelos candidatos das próprias anotações, feitas durante o período de consulta e rubricadas pelo Presidente da Comissão Examinadora, as quais serão necessariamente anexadas à Prova, como condição para que não seja anulada.</p><p>10.6.4. Não será realizada sessão pública de leitura da Prova Escrita.</p><p>10.6.5. Na Prova Escrita, com caráter eliminatório:</p><p>I) será eliminado o candidato que não obtiver o aproveitamento mínimo de 70% (setenta por cento);</p><p>II) serão reprovados automaticamente os candidatos não classificados no quantitativo máximo de aprovados de que trata o Anexo II do Decreto 9.739/2019, ainda que tenham atingido a nota mínima.</p><p>10.6.6. A lista nominal dos aprovados na Prova Escrita e classificados para as etapas seguintes, será divulgada na página eletrônica informada no Quadro 1 deste Edital.</p><p>10.6.7. Em caso de empate na última classificação, serão considerados convocados todos os candidatos nessa situação.</p><p>10.6.8. O aproveitamento mínimo a que se refere o subitem 10.6.5.I acima deve ser apurado pela média das notas atribuídas pelos membros da Comissão Examinadora.</p><p>10.7. Da Arguição de Memorial</p><p>10.7.1. A Arguição de Memorial consistirá em uma exposição escrita e oral pelo candidato, orientada por uma perspectiva crítico-analítica, sobre as atividades por ele desenvolvidas, que deverá conter todos os aspectos significativos de sua trajetória profissional ou acadêmica, podendo ser complementada, quando couber, por outros meios de expressão.</p><p>10.7.2. O Memorial deverá:</p><p>I) apresentar, de maneira organizada, a contribuição do candidato para cada uma das áreas em que sua atuação profissional ou acadêmica tenha sido relevante;</p><p>II) estabelecer os pressupostos teóricos e os marcos conceituais dessa atuação;</p><p>III) discutir os resultados alcançados;</p><p>IV) sistematizar a importância da contribuição realizada;</p><p>V) identificar os possíveis desdobramentos e as consequências dessa contribuição.</p><p>10.7.3. O candidato apresentará oralmente os aspectos que julgar mais relevantes em seu Memorial à Comissão Examinadora que o arguirá, e avaliará:</p><p>I) a metodologia utilizada;</p><p>II) o domínio dos temas e ideias que tenham dado sustentação aos trabalhos desenvolvidos, com ênfase em sua contribuição para a área de conhecimento objeto do Concurso;</p><p>III) a contemporaneidade, extensão, profundidade e evolução dos conhecimentos do candidato na área objeto do Concurso;</p><p>IV) a pertinência, adequação e atualidade das referências bibliográficas utilizadas;</p><p>V) a relevância das atividades realizadas, bem como a contribuição científica, técnica ou artística do candidato para a área de conhecimento considerada;</p><p>VI) as experiências que revelem liderança acadêmica;</p><p>VII) a participação em programas de Ensino, Pesquisa e Extensão, bem como em atividades de administração universitária;</p><p>10.7.4. A avaliação da Arguição de Memorial será realizada de acordo com os critérios definidos pela Comissão Examinadora para os quesitos relacionados nos incisos do § 2º do artigo 36 da Resolução Complementar nº 02/2013.</p><p>10.7.5. Na Arguição de Memorial será garantido ao candidato cinquenta minutos para a exposição do tema.</p><p>10.7.6. Após a exposição oral do tema, a Comissão Examinadora arguirá o candidato pelo tempo estabelecido no cronograma.</p><p>10.7.7. O descumprimento dos prazos previstos no caput e no § 1º do artigo 37 da Resolução Complementar nº 02/2013 não acarretará, por si só, a anulação da Prova nem a desclassificação do candidato.</p><p>11. DA ATRIBUIÇÃO DAS NOTAS</p><p>11.1. Cada Examinador, individualmente, atribuirá a cada um dos candidatos, em cada prova do Concurso, uma nota em número inteiro, numa escala de zero a cem pontos.</p><p>11.2. Sempre que julgar necessário, a Comissão Examinadora poderá reunir-se, para estabelecer critérios de uniformização do julgamento e de atribuição de notas.</p><p>11.3. Após a atribuição de notas aos candidatos, em todas as provas previstas para o Concurso, cada um dos Examinadores deverá:</p><p>I- dar peso um às notas de todas as provas realizadas;</p><p>II- calcular a nota final de cada um dos candidatos, mediante a extração das médias das notas atribuídas a cada um deles;</p><p>III- classificar os candidatos pela sequência decrescente das médias apuradas;</p><p>IV- colocar em envelopes individuais, que deverão ser lacrados e rubricados, as tabelas que contenham as notas, as médias e lista contendo a classificação de cada um dos candidatos, como previsto nos incisos anteriores.</p><p>11.4. As médias serão calculadas até a casa dos centésimos, desprezando-se o algarismo de ordem centesimal, caso ele seja inferior a cinco, e aumentando-o para o número subsequente, se for igual ou superior a cinco.</p><p>11.5. Ocorrendo empate, o desempate se dará, sucessivamente, pela nota atribuída pelos Examinadores, em cada prova, conforme o caso, nesta ordem:</p><p>a) Arguição de Memorial;</p><p>b) Prova de Títulos;</p><p>c) Prova Escrita.</p><p>12. DA APURAÇÃO DO RESULTADO</p><p>12.1. A apuração do resultado do Concurso será realizada em sessão pública.</p><p>12.2. Os envelopes lacrados, contendo as notas de cada um dos Examinadores, serão abertos, um a um, pelo Presidente da Comissão Examinadora, que lerá, em voz alta, o nome do Examinador, o nome do candidato, a identificação da prova, a nota atribuída e a classificação obtida pelo candidato.</p><p>12.3. O Secretário da Comissão Examinadora anotará, em local visível a todos os presentes, as notas lidas pelo Presidente.</p><p>12.4. Concluída a leitura das notas, o Presidente da Comissão Examinadora verificará quais candidatos obtiveram, de três ou mais Examinadores, a média igual ou superior a setenta pontos, que serão considerados aprovados, enquanto os demais serão considerados reprovados.</p><p>12.5. Os candidatos aprovados serão classificados da seguinte forma:</p><p>I- cada Examinador fará uma lista dos candidatos aprovados, em ordem decrescente de suas respectivas médias, considerados os critérios de desempate previstos no subitem 11.5 deste edital.</p><p>II- para cada Examinador, será considerado indicado aquele candidato que constar do topo de sua lista;</p><p>III- ficará classificado em primeiro lugar o candidato indicado pelo maior número de Examinadores;</p><p>IV- retirado das listas o candidato classificado em primeiro lugar, será classificado em segundo lugar o candidato que alcançar o maior número de posições no topo das listas dos Examinadores, dentre os candidatos remanescentes;</p><p>V- o mesmo procedimento acima será usado sucessivamente para todas as classificações, até o último candidato aprovado.</p><p>12.6. Na hipótese de ocorrer empate, como critérios de desempate, terá preferência, sucessivamente nesta ordem, o candidato que:</p><p>a) tiver idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos, conforme estabelece a Lei n.º 10.741/2003 (Estatuto da Pessoa Idosa), sendo considerada para esse fim, a data de realização das provas;</p><p>b) tiver a maior média aritmética simples das notas finais atribuídas pelos Examinadores;</p><p>c) tiver a maior média aritmética das notas atribuídas pelos Examinadores em cada prova, observado o disposto no subitem 11.5 deste Edital;</p><p>d) tiver maior idade;</p><p>e) tiver exercido a função de jurado (conforme artigo 440 do Código de Processo Penal). Para comprovação do exercício da função de jurado serão aceitos (original ou autenticado em cartório) atestados, declarações, certidões ou outro documento público emitido por Tribunais de Justiça Estaduais e Regionais Federais do País. A entrega da documentação que comprove o exercício da função de jurado deverá ocorrer no ato da inscrição.</p><p>12.6.1. Permanecendo ainda o empate, o desempate ocorrerá por sorteio a ser realizado publicamente, durante a sessão de apuração final do resultado do Concurso.</p><p>12.7. Após a promulgação do resultado, será elaborado o Parecer Final da Comissão Examinadora, que conterá, obrigatoriamente:</p><p>I- os quadros de notas e médias atribuídas pelos Examinadores, individualmente, a cada candidato, com a identificação nominal de todos os concorrentes e dos Examinadores;</p><p>II- a relação nominal dos candidatos aprovados;</p><p>III - o(s) nome(s) do(s) candidato(s) indicado(s) para assumir a(s) vaga(s) em Concurso.</p><p>12.8. O Parecer Final da Comissão Examinadora deverá registrar a justificativa de cada um de seus componentes, para as notas atribuídas aos candidatos, avaliados individualmente.</p><p>12.9. O Secretário da Comissão Examinadora lavrará ata de cada prova e sessão do Concurso, as quais serão assinadas por todos os membros da referida Comissão.</p><p>12.10. Concluídos os trabalhos e lavradas as atas, a Comissão Examinadora divulgará os resultados em sessão pública final, em horário e data que serão comunicados aos candidatos, durante a realização do Concurso.</p><p>13. DA HOMOLOGAÇÃO DO RESULTADO FINAL</p><p>13.1. O Parecer Final da Comissão Examinadora, com resultado final do Concurso, será submetido, findo o prazo de recurso, à consideração da Câmara Departamental.</p><p>13.2. Será publicado no Diário Oficial da União o Edital de resultado final do Concurso público, com a relação dos candidatos aprovados no certame, obedecendo aos limites estabelecidos no Anexo II do Decreto n.º 9.739/2019, por ordem de classificação.</p><p>13.3. Os candidatos não classificados no número máximo de aprovados de que trata o Anexo II do Decreto n.º 9.739/2019, ainda que tenham atingido nota mínima, estarão automaticamente reprovados no Concurso público.</p><p>13.4. Nenhum dos candidatos empatados na última classificação de aprovados serão considerados reprovados nos termos do artigo 39 do Decreto n.º 9.739/2019.</p><p>14. DA INVESTIDURA NO CARGO</p><p>14.1. A aprovação no Concurso não assegura ao candidato o direito de ingresso no quadro de servidores da UFMG, mas apenas expectativa de direito à investidura, ficando a concretização desse ato condicionada à observância das disposições legais pertinentes, da rigorosa ordem de classificação, do prazo de validade do Concurso e da apresentação da documentação exigida em lei.</p><p>14.2. A posse do candidato aprovado observará o limite de vagas estabelecido no presente Edital, exceto se a ampliação desse limite for autorizada pelo órgão competente para tal fim.</p><p>14.3. Sem prejuízo da documentação apresentada por ocasião da inscrição, o candidato nomeado e convocado deverá apresentar os seguintes documentos no ato da posse: a) Formulário de Declaração de Bens e Rendas - DBR (anexo I) ou Formulário de Autorização de Acesso aos Dados de Bens e Rendas das Declarações de Ajuste Anual do Imposto de Renda Pessoa Física (anexo II), conforme dispõe a Instrução Normativa - TCU Nº 67, de 06/07/2011, publicada no DOU de 08/07/2011; b) Declaração quanto ao exercício, ou não, de outro cargo, emprego ou função públicos; c) Declaração de que não é beneficiário do Seguro Desemprego, de que trata a Lei n.º 7.998/1990; d) Prévia inspeção médica oficial; e) Comprovação, quando for o caso, de obtenção da nacionalidade brasileira ou da autorização de residência comprovada por meio de certidão de registro ou documento equivalente; f) Comprovação de quitação com o Serviço Militar, quando for o caso, e com a Justiça Eleitoral, dispensável no caso de estrangeiro; g) Certificado de Igualdade e de Outorga do Gozo de Direitos Políticos, emitido pelo Ministério da Justiça, se português equiparado; h) Carteira de Identidade; i) Carteira de Trabalho e Previdência Social; j) Certidão de Nascimento ou Casamento; k) CPF; l) PIS ou PASEP, se já cadastrado; m) Grupo Sanguíneo e Fator Rh; n) Plano de trabalho; o) Comprovação dos graus acadêmicos obtidos.</p><p>14.4. O candidato nomeado somente será empossado se for julgado apto física e mentalmente para o exercício do cargo, por Médico Oficial da UFMG.</p><p>14.5. A admissão do candidato far-se-á no Regime de Trabalho especificado para a(s) vaga(s), e segundo o Regime Jurídico Único do Servidor Público Federal, Lei n.º 8.112/1990, e o disposto na Lei n.º 12.772/2012, alterada pela Lei n.º 12.863/2013.</p><p>14.6. A efetivação no regime de Dedicação Exclusiva, se for o caso, estará condicionada à apresentação de plano de trabalho individual, aprovado pela Câmara Departamental própria e submetido à Comissão Permanente de Pessoal Docente (CPPD).</p><p>14.7. O candidato nomeado para o cargo de provimento efetivo fica sujeito, nos termos do artigo 41, "caput", da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 19, de 04/06/1998, a estágio probatório por período de 3 (três) anos, durante o qual sua aptidão, capacidade e desempenho no cargo serão objetos de avaliação pela Congregação da Unidade, posteriormente homologada pelo dirigente máximo da instituição.</p><p>14.8. A posse do candidato aprovado deverá ocorrer no prazo máximo de trinta dias, contados da data da publicação do ato de provimento no Diário Oficial da União.</p><p>14.9. O candidato aprovado, depois de empossado em cargo público, deverá entrar em exercício no prazo máximo de quinze dias, contados da data da posse.</p><p>14.10. O prazo de validade do Concurso será de 1 (um) ano, contado a partir da publicação do Edital de Homologação do resultado final, podendo ser prorrogado por igual período, a critério do órgão interessado no certame, de acordo com o artigo 12 da Lei n.º 8.112/1990.</p><p>14.11. Não será fornecido ao candidato qualquer documento comprobatório de classificação e/ou notas, valendo para tal fim a homologação do resultado final do Concurso publicada no Diário Oficial da União.</p><p>15. DOS RECURSOS</p><p>15.1. Caberá recurso à instância imediatamente superior contra qualquer ato praticado por autoridade ou Órgão competente, por estrita arguição de ilegalidade, com base, subsidiariamente, na Resolução n.º 13/2010, do Conselho Universitário.</p><p>15.1.1. Recursos contra decisão da Comissão Examinadora serão apresentados à Câmara Departamental ou estrutura equivalente no prazo de dez dias, contados a partir da data de divulgação do resultado do concurso na sessão pública final informada no subitem 12.10 deste Edital.</p><p>15.1.2. Em última instância, os recursos contra a homologação ou a anulação total ou parcial do Concurso pela Câmara Departamental serão apresentados à Congregação no prazo de dez dias, contados a partir de sua divulgação oficial por Edital publicado no sítio eletrônico informado no Quadro 1 deste Edital.</p><p>15.2. O Diretor da Unidade deverá cientificar os demais candidatos do respectivo concurso sobre a interposição de recurso, disponibilizar, para consulta, o inteiro teor da documentação apresentada pelo recursante, e solicitar que, caso queiram, se manifestem no prazo de dez dias, apresentando suas alegações.</p><p>15.3. A autoridade que preside o Órgão a que for apresentado o pedido de reconsideração ou de interposição de recurso decidirá, em exame preliminar, sobre os requisitos de sua admissibilidade.</p><p>15.3.1. O pedido de reconsideração e a interposição de recurso somente serão recebidos:</p><p>I- por escrito;</p><p>II- dentro do prazo;</p><p>III- pelo órgão competente;</p><p>IV- por quem seja legitimado;</p><p>V- por correio eletrônico ao endereço secrgeral@enf.ufmg.br, mediante confirmação de recebimento.</p><p>15.3.2. O pedido deve ser protocolizado perante a autoridade ou órgão contra o qual se interpõe o recurso ou o pedido de reconsideração.</p><p>15.3.3. Na hipótese de sua admissibilidade, o pedido de reconsideração ou o recurso será julgado, observado o disposto no artigo 126 do Regimento Geral da UFMG.</p><p>15.3.4. A decisão do órgão competente deverá ser precedida por exame e parecer de relator(es) indicado(s) pela autoridade ou órgão competente.</p><p>16. DAS DISPOSIÇÕES GERAIS</p><p>16.1. Os prazos expressos em dias, no presente Edital, serão contados de modo contínuo.</p><p>16.2. A contagem do prazo exclui o dia do começo e inclui o dia do vencimento.</p><p>16.3. Quando a data inicial ou final coincidir com dia em que não houver expediente, presencial ou por meio de trabalho remoto, na Secretaria do órgão pertinente ou em que o expediente for encerrado antes do horário normal, o prazo será prorrogado para o primeiro dia útil subsequente.</p><p>16.4. O candidato, ao efetuar sua inscrição neste concurso público, autoriza que a UFMG disponha de seus dados pessoais e dados pessoais sensíveis, exclusivamente de forma a possibilitar a efetiva execução do concurso público, em conformidade com a Lei Federal n.º 13.709, de 2018, a Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais - LGPD.</p><p>16.5. O Concurso não será interrompido em caso de falha técnica na(s) página(s) eletrônica(s) citada(s) no presente Edital.</p><p>16.6. A qualquer tempo, poderá haver anulação da inscrição, das provas, da nomeação e da posse do candidato, quando verificada a falsidade em qualquer declaração, documento e/ou irregularidade e utilização de meios ilícitos durante a realização das provas, observado o devido processo legal.</p><p>16.7. Os casos omissos serão resolvidos pela Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais.</p><p>Processo: 23072.256112/2022-99.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>