<xml><article id="32217900" name="232C" idOficio="9608617" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00046:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Grupo Hospitalar Conceição" artSize="12" artNotes="" numberPage="150" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=150" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Extrato de Contrato]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Extrato de Contrato</p><p>Espécie: Contrato de Comodato nº 174/23, Processo nº 106/23, firmado entre o Grupo Hospitalar Conceição e a empresa DISCOMED COMÉRCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ 00.417.145/0001-92. Objeto: regular a relação jurídica, decorrente do empréstimo em regime de Comodato, sem ônus, por parte do COMODATÁRIO ao da COMODANTE, de bem de propriedade deste, qual seja, de Máquina de circulação extracorpórea e Bioconsole completo para máquina de circulação extracorpórea. LOTE: 1 Item: 1 Código GHC: 32359 Especificação: BOMBA CENTRIFUGA DESCARTAVEL P/USO EM CIRCULACAO EXTRACORPOREA E/OU CIRCULACAO ASSISTIDA - fornecer em comodato consoles e suportes necessários para realização da Circulação Extracorpórea, equipamento acompanhado de No Break (com autonomia de 4 horas) Unidade: UNIDADE Quantidade por Embalagem: -Quantidade Hosp. Conceição mensal: 20 -&gt; Total Contrato: 12 mes(es)=240 -Quantidade Total: 240. DESCRIÇÃO DOS ITENS A SEREM FORNECIDOS EM COMODATO (Ver Termo de Referência): Bioconsole completo para máquina de circulação extracorpórea + handcranck (dispositivo para bomba manual), sensor/fluxômetro de linha arterial, com bomba centrífuga compatível (mesma empresa) com kit descartável e bioconsole, higienizável. LOTE: 2 Item: 2 Código GHC: 32358 Especificação: CONJUNTO P/CIRCULACAO EXTRACORPOREA ADULTO (C/ BANDEJA DE TUBOS PRE-MONTADA), HEMOCONCENTRADOR, RESERVATORIO DE CARDIOTOMIA, RESERVATORIO DE CARDIOPLEGIA, FILTRO DE CARDIOPLEGIA, OXIGENADOR (COM REVESTIMENTO E FILTRO ACOPLADO/INTEGRADO), KIT CANULAS - fornecer em COMODATO consoles e suportes necessários p/realização da Circulação Extracorpórea, equipamento acompanhado de No Break (c/autonomia de 4 horas) Unidade: KIT Quantidade por Embalagem: -Quantidade Hosp. Conceição mensal: 20 -&gt; Total Contrato: 12 mês (es)=240 -Quantidade Total: 24.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>