<xml><article id="32228838" name="2205_CECOT_AVILICPRE_1254__77LIA" idOficio="9610717" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Pregão" pubDate="23/05/2023" artClass="00027:00039:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00162:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Centralizadora Nacional Contratações" artSize="12" artNotes="" numberPage="120" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=120" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620451">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOS DE LICITAÇÃO-PREGÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÃO-PREGÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 296/2023</p><p>Este Pregão será realizado por meio de sistema eletrônico, pela Internet. Processo Administrativo: 5688.01.0501.0/2023. OBJETO: Contratação de empresa para prestação de serviços de manuseio de malotes bancários contendo documentos, materiais e volumes, a serem realizados nas dependências da CONTRATADA, abrangendo as atividades de recepção, abertura, preparo, triagem, escaninhamento, conferência, fechamento, registro e expedição para transporte e/ou postagem, atendendo às unidades vinculadas às Unidades de Distribuição da CAIXA em Minas Gerais, Rio de Janeiro e Espírito Santo, excluído o transporte de documentos e/ou pequenos volumes abrangido pelo monopólio postal da União (Lei 6538/78). Data e horário de credenciamento para o Pregão: até 10:00 horas (horário de Brasília) do dia 13/06/2023. Data e horário para recebimento das propostas: até 10:30 horas (horário de Brasília) do dia 13/06/2023. Data e horário para recebimento dos lances: das 11:00 às 11:10 horas (horário de Brasília) do dia 14/06/2023. Disponibilização do edital e informações no endereço http://www.licitacoes.caixa.gov.br, clicar em Acesso ao sistema, localizado no canto superior direito. As orientações quanto ao cadastramento, senhas, certificação e demais funcionalidades do sistema constam na aba O que é do site. Contato: e-mail licitacoes.rj@caixa.gov.br, tel. 4004 0104 para capitais e regiões metropolitanas ou 0800 104 0104 demais regiões.</p><p></p><p class="assina">RENATO CORREA CANCELA</p><p class="cargo">Pregoeiro</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO: 293/2023</p><p>OBJETO: Contratação de empresa para prestação de serviços de manutenção preventiva e corretiva de ambientes, compreendendo toda a infraestrutura, tais como instalações civis, elétricas, hidráulicas, cabeamento estruturado, prevenção e combate a incêndio, sistemas de climatização e ventilação e equipamentos de transporte vertical, com reposição e substituição de peças e a execução de serviço sob demanda, com o objetivo de garantir a continuidade dos serviços de forma integrada e conjunta em unidades da CAIXA vinculadas às Regiões Brasília Norte e Sul, pelo período de 12 (doze) meses. Data de credenciamento para o Pregão: até às 10h do dia 02/06/2023. Data e horário do recebimento das propostas: até as 11h do dia 02/06/2023. Data e horário do recebimento dos lances: das 14h às 14h10 do dia 02/06/2023. Processo nº 5688.01.0545.0/2023. Disponibilização do edital e informações no endereço eletrônico: www.licitacoes.caixa.gov.br, em seguida a opção novos certames ou pesquisa de certame, comprador: CAIXA, modalidade: PREGÃO ELETRÔNICO, digitar o número do certame e ano, compradores: CECOT, clicar em pesquisar. Contato: e-mail cecot07@caixa.gov.br.</p><p class="assina">Heloísa Sant'Anna Marino</p><p class="cargo">Pregoeira</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO Nº 0315/2023</p><p>Processo Administrativo: 5688.01.0431.0/2023 - Objeto: Prestação de serviços de vigilância ostensiva (fixa e extraordinária) e serviços de segurança privada a pessoas - ASPP para unidades da CAIXA (imóveis próprios e imóveis sob sua responsabilidade) localizadas no âmbito do estado de Roraima. Credenciamento: até as 23:59h do dia 13/06/2023. Recebimento das propostas e documentos de habilitação: até as 10:00h do dia 14/06/2023. Recebimento dos lances: das 14:00h às 14:10h do dia 15/06/2023, todos no horário de Brasília/DF. Edital e informações no endereço http://www.licitacoes.caixa.gov.br/, no quadro Painel Geral escolher no link Em Andamento o nº do Certame para o Comprador CECOT. Mais informações pelo e-mail: licitacoes.re@caixa.gov.br.</p><p class="assina">Priscila Gama Bortolai</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>