<xml><article id="32218426" name="PUB - HOMOLOGACAO - PE 011-2023 " idOficio="9608767" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00014:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Paraíba/Prefeitura Municipal de Coremas" artSize="12" artNotes="" numberPage="272" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=272" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ aviso DE HOMOLOGAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Coremas-PB, 17 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso DE HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 11/2023</p><p>TERMO DE HOMOLOGAÇÃO - PREGÃO ELETRÔNICO Nº 011/2023</p><p>Constatada a regularidade dos atos procedimentais, de acordo com os termos do relatório final apresentado pelo Pregoeiro Oficial e observado parecer da Assessoria Jurídica, o Prefeito do Município de Coremas, Estado da Paraíba, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no art. 13, VI do Decreto 10.024/2019, resolve HOMOLOGAR a licitação, Pregão Eletrônico nº 011/2023. Objeto: seleção da proposta mais vantajosa com a finalidade de contratação de pessoa jurídica para fornecimento contínuo e parcelado de combustíveis diversos, com atendimento de abastecimento 12h por dia, dentro da sede do município de Coremas-PB, para atender às demandas da frota municipal, das diversas secretarias e fundos, bem como dos veículos que por força contratual tenha direito ao abastecimento, conforme o Termo de Referência, o edital e seus anexos; Fornecedor: REDE LUCENA 2 COREMENSE DE COMBUSTIVEIS E LUBRIFICANTES LTDA, CNPJ 27.170.113/0001-91, cujo valor adjudicado é R$ 1.732.806,90 (um milhão, setecentos e trinta e dois mil, oitocentos e seis reais e noventa centavos), referente aos itens 1, 2 e 3; Desta forma o valor total homologado é de R$ 1.732.806,90 (um milhão, setecentos e trinta e dois mil, oitocentos e seis reais e noventa centavos). Fica, a empresa, convocada para, no prazo de 3(três) dias úteis comparecerem ao Setor de Licitações e Contratos para assinatura dos Termos de Contratos.</p><p class="data">Coremas-PB, 17 de maio de 2023.</p><p class="assina">Irani Alexandrino da Silva</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>