<xml><article id="32215321" name="Edital nA 20.2023 - Edital para " idOficio="9608125" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00074:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico/Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento da Educação" artSize="24" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=45" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617097">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>5.31.2. A Banca Examinadora poderá realizar eventuais ajustes de horário em situações excepcionais, como no caso da indisponibilidade da plataforma da vídeo chamada ou da queda na conexão do candidato durante o processo da entrevista.</p><p>5.32. A Entrevista Remota será individual, não podendo ser assistida por terceiros, com a exceção do prévio aviso de candidatos com deficiência declarada que necessitem de assistência durante o período da conferência realizada pela Banca Examinadora. No entanto, o assistente à pessoa com deficiência não poderá intervir nas respostas dadas pelo candidato.</p><p>5.32.1. O candidato que fizer uso de meios ilícitos ou receber a ajuda de terceiros durante a Entrevista no Remota será eliminado.</p><p>5.32.2. O candidato que necessitar de assistência para esta etapa deverá enviar um e-mail para concursos@ifrj.edu.br no prazo máximo de 72 (setenta e duas) horas antes da realização da averiguação, informando que tipo de necessidade especial apresenta e/ou se o candidato precisará de terceiros para a realização desta etapa.</p><p>5.33. A Entrevista Remota será gravada como registro e não será disponibilizada ao candidato, sendo de utilização própria do IFRJ. Essa gravação ficará arquivada até o final do processo seletivo, sendo excluída do sistema, após a homologação do processo seletivo.</p><p>5.34. O candidato deverá acessar seu link somente no dia e horário agendado para a sua entrevista (disponível na Convocação para a Entrevista Remota), habilitar a câmera e o microfone no início da sessão on-line da vídeo chamada e se identificar, juntamente com um documento de identidade oficial original com foto, devendo manter habilitados a câmera e o microfone durante todo o período de realização da entrevista.</p><p>5.35. O não comparecimento do candidato na Entrevista Remota no dia e horário estabelecidos na Convocação, motivará a eliminação automática do candidato.</p><p>5.35.1. Em hipótese alguma, serão aceitos atestado médico, declaração do trabalho ou certidão de óbito de familiar para a não realização da Entrevista no Remota em dia e horário diferentes ao estabelecido neste Edital, não havendo segunda chamada.</p><p>5.36. O Resultado Preliminar da Entrevista Remota será divulgado no site do IFRJ - https://portal.ifrj.edu.br/concurso-docente/professor-substituto no período previsto no ANEXO III - Cronograma, após às 18 horas. A etapa admitirá recurso, e o candidato deverá baixar, preencher o Formulário de Interposição de Recurso encontrado no site do IFRJ e enviá-lo, como anexo, para o e-mail recursosconcursos@ifrj.edu.br.</p><p>5.36.1. NÃO serão admitidos acréscimos de documentos ao requerimento de recursos para esta etapa.</p><p>5.36.2. O candidato que enviar mais de 1 (um) recurso terá como considerado válido apenas o primeiro e-mail enviado.</p><p>5.36.3. O recurso enviado fora do prazo estabelecido no ANEXO III - Cronograma será indeferido.</p><p>5.36.3. O parecer sobre o recurso interposto é irrecorrível.</p><p>5.37. O Resultado Final da Entrevista Remota será divulgado, no site do IFRJ, no período previsto no ANEXO III - Cronograma, após às 18 horas.</p><p>6. CLASSIFICAÇÃO FINAL</p><p>6.1. A Classificação Final será divulgada no site do IFRJ - https://portal.ifrj.edu.br/concurso-docente/professor-substituto no período previsto no ANEXO III - Cronograma, após às 18 horas.</p><p>6.2. Os candidatos considerados aprovados serão classificados por ordem decrescente, a partir da Nota Final (NF) resultante do somatório das notas obtidas em cada etapa e preencherão as vagas oferecidas, conforme o disposto no ANEXO I - Tabela de Requisitos e Distribuição das Vagas.</p><p>6.3. Em caso de igualdade na nota final, para fins de classificação, para todas as Disciplinas/Requisitos, na situação em que nenhum dos candidatos empatados possua idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos, completos até o último dia de inscrição, o desempate se fará da seguinte forma:</p><p>- Para a Disciplina/Requisito:</p><p>1º) maior pontuação na Entrevista Remota;</p><p>2º) maior pontuação na Análise de Currículo;</p><p>3º) maior idade.</p><p>6.4. Em caso de igualdade na nota final, para fins de classificação, para todas as Disciplinas/Requisitos, na situação em que pelo menos um dos candidatos empatados possua idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos, completos até o último dia de inscrição, o desempate se fará da seguinte forma:</p><p>- Para a Disciplina/Requisito:</p><p>1º) maior idade dentre os de idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos;</p><p>2º) maior pontuação na Entrevista Remota;</p><p>3º) maior pontuação na Análise de Currículo;</p><p>4º) maior idade.</p><p>6.5. Será eliminado deste processo seletivo o candidato cuja nota por etapa for menor do que a especificada para cada etapa, de acordo com o previsto na tabela do subitem 5.1.</p><p>7. DA CONTRATAÇÃO E DA JORNADA DE TRABALHO</p><p>7.1. Obedecendo à lista de classificação, os candidatos aprovados poderão ser contratados no regime de 20 (vinte) ou 40 (quarenta) horas semanais, nos termos da Lei Nº. 8.745/93, conforme as necessidades e a ocorrência de vaga, com a remuneração descrita no quadro abaixo, sendo vedada qualquer alteração posterior em razão de titulação, nos termos da Orientação Normativa Nº. 05/2009/SRH/MP:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>REGIME DE TRABALHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VENCIMENTO BÁSICO</p></td><td rowspan="1" colspan="3"><p>RETRIBUIÇÃO POR TITULAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>ESPECIALIZAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MESTRADO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOUTORADO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>20 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 2.236,32</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 223,63</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 559,08</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 1.285,89</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 3.130,85</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 469,63</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 1.174,07</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 2.700,36</p></td></tr></table><p>7.1.1. O professor substituto contratado fará jus ao pagamento da Retribuição por Titulação - RT, conforme a maior titulação apresentada no ato da entrega da documentação (diploma, certificado ou declaração de conclusão de curso), sendo vedada qualquer alteração posterior.</p><p>7.2. A convocação dos candidatos para contratação será realizada pela Diretoria de Gestão e Valorização de Pessoas - DGP e ocorrerá após a homologação dos candidatos, de acordo com a necessidade e a ocorrência de vaga.</p><p>7.3. O candidato que vier a ser contratado cumprirá os horários de atividades, de acordo com a necessidade da Instituição.</p><p>7.4. O contrato será consolidado na classe DI, nível 1, independente do posicionamento do professor efetivo que vier a ser substituído.</p><p>7.5. A modulação do docente em disciplinas será compatível com as necessidades do curso, do campus e das diretrizes da Pró-Reitoria de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - PROEN.</p><p>7.6. As aulas poderão ser moduladas no semestre de ingresso do professor substituto e para a regularização da oferta prevista para o semestre letivo. Além disso, as aulas poderão ser oferecidas fora do período letivo.</p><p>7.7. Aqueles que já foram contratados com fundamento na Lei Nº 8.745/93 somente poderão ser novamente contratados depois de decorridos 24 (vinte e quatro) meses do encerramento do contrato anterior.</p><p>7.8. Não poderá ser contratado o candidato que ocupe cargo efetivo integrante das carreiras de magistério de que trata a Lei Nº7.596, de 10/04/1987, e Lei Nº11.784, de 22/09/2008, o que abrange todas as Instituições Federais de Ensino.</p><p>7.9. É proibida a contratação de servidores da administração direta ou indireta da União, dos Estados, do Distrito Federal e dos Municípios, bem como de empregados ou de servidores de suas subsidiárias e controladas, salvo nos casos previstos no inciso XVI, letras "a", "b" e "c", do Art. 37 da Constituição Federal.</p><p>7.10. Os candidatos aprovados graduados não licenciados, em cumprimento à Lei Federal nº 9.394/96 e em conformidade à Resolução CNE/CP nº 1, de 5 de janeiro de 2021, deverão, impreterivelmente, no ato da posse, comprovar a conclusão de curso de licenciatura, de complementação ou formação pedagógica, ou curso de pós-graduação lato sensu de especialização, de caráter pedagógico, voltado especificamente para a docência na educação profissional.</p><p>7.10.1. Considera-se curso de complementação ou formação pedagógica aquele destinado à habilitação de Bacharéis e Tecnólogos para o exercício da docência na Educação Básica.</p><p>7.11. Fica impedida a contratação de proprietários, gerentes e/ou administradores de empresa privada e sociedade civil, salvo a participação nos conselhos de administração e fiscal de empresas ou entidades em que a União detenha, direta ou indiretamente, participação do capital social, sendo-lhes vedado exercer o comércio, exceto na qualidade de acionista, cotista ou comanditário, conforme o contido no inciso X, do Art.117, da Lei Nº 8.112/1990.</p><p>8. CONSIDERAÇÕES FINAIS</p><p>8.1. O processo seletivo será realizado sob a responsabilidade da Diretoria Adjunta de Acesso, Concursos e Processos Seletivos (DACPS).</p><p>8.2. Os casos omissos e as situações não previstas neste Edital serão analisados pela Diretoria Adjunta de Acesso, Concursos e Processos Seletivos (DACPS) junto da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional e Valorização de Pessoas (PRODIN) e se necessário, encaminhados à Reitoria do IFRJ para definição.</p><p>8.3. O IFRJ não se responsabilizará por prejuízos advindos de problemas de ordem técnica, de falhas de comunicação, de congestionamento das linhas de comunicação e outros fatores externos, de preenchimento incorreto de formulários de inscrição ou recursos, do envio de documentos incompletos e/ou em datas diferentes do que são obrigatórias em edital, sendo de responsabilidade do candidato o comprometimento para evitar tais problemas em quaisquer das etapas previstas no processo seletivo.</p><p>8.4. O acompanhamento de prazos, confirmação de inscrição, resultados, avisos oficiais e normas complementares do edital estarão disponíveis no site do IFRJ - https://portal.ifrj.edu.br/concurso-docente/professor-substituto e são de inteira responsabilidade do candidato acompanhá-los, não cabendo alegar qualquer espécie de desconhecimento.</p><p>8.5. Todas as informações disponibilizadas pela página do processo seletivo, bem como os anexos, o formulário de recursos, quaisquer editais complementares, convocações e avisos constituem normas que complementam este Edital.</p><p>8.6. O presente Edital poderá ser cancelado ou alterado, em parte ou no todo, a qualquer tempo, desde que por motivos supervenientes, legais ou relevantes assim o determinem, sem que isso venha a gerar direitos ou obrigações em relação aos interessados, com a exceção da devolução da taxa de inscrição, conforme o estabelecido no subitem 4.8.3.</p><p>8.7. A Classificação Final deste processo seletivo será homologada pelo Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro - IFRJ e publicada no Diário Oficial da União (DOU).</p><p>8.8. O prazo de validade do processo seletivo será de 01 (um) ano, prorrogável, no interesse da Instituição, por igual período, a contar da publicação da Classificação Final no DOU.</p><p>8.9. Não serão fornecidos atestados, certificados ou certidões, relativos à classificação ou notas de candidatos, valendo para tal fim os resultados publicados no Diário Oficial da União (DOU).</p><p>8.10. As dúvidas dos candidatos quanto ao processo seletivo poderão ser endereçadas exclusivamente ao e-mail concursos@ifrj.edu.br.</p><p>8.11. Não serão fornecidos atestados, cópia de documentos, certificados ou certidões relativas a notas de candidatos faltosos/reprovados/eliminados. O candidato será responsável pela atualização de seus dados cadastrais, como o endereço para correspondência, telefone e e-mail durante o prazo de validade deste processo seletivo, devendo após a homologação, solicitar a atualização de seus dados à Diretoria de Gestão de Pessoas do IFRJ pelo e-mail dgp@ifrj.edu.br. Serão de exclusiva responsabilidade do candidato os prejuízos decorrentes da não atualização dessas informações.</p><p>8.12. Para o cumprimento dos horários previstos neste Edital, levar-se-á em consideração o horário de Brasília/DF.</p><p>8.13. Fica eleito o foro da Justiça Federal, seção judiciária da Cidade do Rio de Janeiro, para dirimir possíveis controvérsias relacionadas ao presente Edital e sua execução.</p><p>ANEXO I - TABELA DE REQUISITOS E DISTRIBUIÇÃO DAS VAGAS</p><p>REGIÃO BAIXADA FLUMINENSE</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DISCIPLINA(S)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REQUISITOS (FORMAÇÃO)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGA HORÁRIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CAMPUS DE ATUAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Materiais, Processos e Sustentabilidade; Produção de Moda; Tecnologia do Vestuário.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Design ou Design de Moda ou Artes Visuais ou Belas Artes ou Design de Produto ou Design em Comunicação Visual ou Educação Artística ou Moda, com Pós-graduação em áreas afins.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Belford Roxo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Trabalho, Direitos Humanos e Projetos Culturais.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Direito, com Pós-graduação em Direitos Humanos ou áreas afins.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Belford Roxo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Segurança do Trabalho; Gestão de Riscos; Higiene do Trabalho; Gestão Integrada: Qualidade, Meio Ambiente; Segurança na Construção; Qualidade, Segurança, Meio Ambiente e Saúde; Desenho Técnico; Ergonomia; Processos Industriais</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Engenharia, Arquitetura ou Agronomia com Pós-Graduação em Segurança do Trabalho e Licenciatura em área da CAPES Interdisciplinar</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Duque de Caxias</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Língua Inglesa</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Letras com habilitação em Português e Inglês (licenciatura ou profissionais graduados que realizaram programa de complementação pedagógica ou curso de pós-graduação orientado para o magistério na educação básica), com pós-graduação lato sensu ou stricto sensu em qualquer área de conhecimento da CAPES.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Duque de Caxias</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Física I; Física II; Física III.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Física (licenciatura ou bacharelado com formação pedagógica em Física) com pós-graduação em Ensino ou áreas afins</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nilópolis</p></td></tr></table><p>REGIÃO METROPOLITANA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DISCIPLINA(S)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REQUISITOS (FORMAÇÃO)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGA HORÁRIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CAMPUS DE ATUAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ciência da computação, Desenvolvimento de jogos digitais com engines, desenvolvimento de aplicativos multiplataforma</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em jogos digitais ou em computação ou ciência da computação ou sistemas de informação ou engenharia de computação ou engenharia de software ou engenharia de sistemas ou cursos superiores de tecnologia na área de Informação e comunicação;</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Niterói</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>ou graduação nos seguintes cursos de exatas (engenharia ou matemática ou física ou química) desde que possua pós graduação em computação ( análise de sistemas ou desenvolvimento de jogos digitais ou desenvolvimento de software ou aplicativos multiplataforma )</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Farmacognosia, Homeopatia, Farmacotécnica e Fundamentos de Farmácia</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Farmácia e pós-graduação stricto sensu (mestrado ou doutorado) em uma das seguintes áreas de avaliação da CAPES: Farmácia, Química</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rio de Janeiro</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Micologia (Técnico em Alimentos), Microbiologia Aplicada (Técnico em Biotecnologia), Microbiologia</p><p>Aplicada II (Graduação em Ciências Biológicas, Bacharelado)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Biologia, Microbiologia e Imunologia, Biomedicina, Veterinária ou Farmácia, e pós-graduação stricto sensu concluída (Mestrado ou Doutorado) em Microbiologia, com conhecimentos</p><p>teóricos e práticos em micologia e microbiologia clínica.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rio de Janeiro</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Filosofia I-VIII</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Licenciatura em Filosofia, com pós-graduação stricto sensu em qualquer área do Conhecimento</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rio de Janeiro</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Higiene do trabalho e Toxicologia</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Enfermagem e pós-graduação lato sensu ou stricto sensu em enfermagem do trabalho.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>São Gonçalo</p></td></tr></table><p>REGIÃO SUL FLUMINENSE</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DISCIPLINA(S)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REQUISITOS (FORMAÇÃO)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGA HORÁRIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CAMPUS DE ATUAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Patrimônio Histórico e</p><p>Cultural; História da Arte e Cultura Aplicada ao</p><p>Turismo I; História da Arte e da Cultura Aplicada ao Turismo II; Artes I e II.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Graduação em Artes Visuais (licenciatura ou bacharelado</p><p>com formação pedagógica em Artes) ou Artes Cênicas (licenciatura ou bacharelado</p><p>com formação pedagógica em Artes).</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resende</p></td></tr></table><p>ANEXO II - ENDEREÇO DOS CAMPI</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CAMPUS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ENDEREÇO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Arraial do Cabo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rua José Pinto de Macedo, s/nº, Prainha, Arraial do Cabo, RJ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Belford Roxo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Av. Joaquim da Costa Lima, s/nº, Belford Roxo, RJ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Duque de Caxias</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Av. República do Paraguai, 120 - Vila Sarapui, Duque de Caxias, RJ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Engenheiro Paulo de Frontin</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Av. Maria Luiza, S/n - Bairro Aprendizado, Eng. Paulo de Frontin - RJ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Mesquita</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Av. Baronesa de Mesquita, SN - Centro, Mesquita - RJ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nilópolis</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rua Cel. Delio Menezes Porto, 1045, Centro, Nilópolis, RJ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Niterói</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Estr. Washington Luís, 1411 - Sapê, Niterói - RJ, 24315-375</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Paracambi</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rua Sebastião Lacerda, s/nº, Centro, Paracambi, RJ.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pinheiral</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rua José Breves, 550, Centro, Pinheiral, RJ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Realengo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rua Carlos Wenceslau, nº 343, Realengo, Rio de Janeiro, RJ (antiga Rua Oliveira Braga)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resende</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Av. Pref. Botafogo - Comercial, Resende - RJ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rio de Janeiro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rua Senador Furtado, nº 121, Maracanã, RJ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>São Gonçalo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rua José Augusto Pereira dos Santos, s/nº, CIEP 436 (Neuza Goulart Brizola), Neves, São Gonçalo, RJ.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>São João de Meriti</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rua Vala da Divisa, s/nº, Coelho da Rocha, São João de Meriti, RJ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Volta Redonda</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rua Antônio Barreiros, nº 212, Nossa Senhora das Graças, Volta Redonda, RJ (entre o Clube Náutico e o Estádio da Cidadania)</p></td></tr></table><p>ANEXO III - CRONOGRAMA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ETAPA/ATIVIDADE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DATA DE REALIZAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Período de impugnação e/ou esclarecimento do Edital</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>20 e 21/05/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Período de Inscrição</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>25/05 a 05/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Data limite para o pagamento da GRU</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>05/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Período do de Solicitação de Isenção da Taxa de Inscrição</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>25 a 27/05/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado Preliminar da Solicitação de Isenção de Taxa de Inscrição, após às 18 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>30/05/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Interposição de Recursos contra o Resultado Preliminar da Solicitação de Isenção da Taxa de Inscrição</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>31/05 e 01/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado Final da Solicitação de Isenção de Taxa de Inscrição, após às 18 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>02/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Data limite para o pagamento e envio da GRU - Isenção INDEFERIDA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>05/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Confirmação Preliminar de Inscrição (Pagantes e Isentos), após às 18 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>07/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Interposição de Recursos contra a Confirmação Preliminar de Inscrição</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>08 e 09/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Confirmação Final de Inscrição, após às 18 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>13/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado Preliminar da Análise de Currículo, após às 18 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>26/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Interposição de Recursos contra o Resultado Preliminar da Análise de Currículo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>27 e 28/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Divulgação do Resultado Final da Análise de Currículo e da Convocação da Entrevista Remota, após às 18 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>04/07/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Entrevista Remota (De acordo com o agendamento)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>06 e 07/07/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado Preliminar da Entrevista Remota, após às 18 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>11/07/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Interposição de Recursos contra o Resultado Preliminar da Entrevista Remota</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>12 e 13/07/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Divulgação do Resultado Final da Entrevista Remota, após às 18 horas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>17/07/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação Final</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>21/07/2023</p></td></tr></table><p>ANEXO IV - TABELA PARA ANÁLISE DE CURRÍCULO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ESPECIFICAÇÃO DE TÍTULOS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PONTOS POR ITEM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PONTUAÇÃO MÁXIMA NO ITEM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PONTUAÇÃO MÁXIMA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="4"><p>A) FORMAÇÃO ACADÊMICA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Doutorado específico conforme requisitos do Edital</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10 pontos</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Mestrado específico conforme requisitos do Edital</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>6 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>6 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Especialização/Residência (acima de 600 horas) específica, conforme os requisitos do Edital</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Especialização (360 a 600 horas) específica, conforme os requisitos do Edital</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2 pontos</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="4"><p>B) PRODUÇÃO ACADÊMICA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação de livro, de caráter técnico ou didático, indexado, nos últimos 05 anos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0,5 ponto por publicação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1 ponto</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10 pontos</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação de capítulo de livro, de caráter técnico ou didático, indexado, nos últimos 05 anos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0,2 ponto por publicação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1 ponto</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação de artigo técnico/ ou científico, de interesse para a área do concurso, em periódico, internacional ou nacional, indexado, nos últimos 05 anos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0,2 ponto por publicação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1 ponto</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação de trabalho completo em anais de evento acadêmico, de caráter científico ou tecnológico, nacional ou internacional, indexado, nos últimos 05 anos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0,2 ponto por publicação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1 ponto</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação de resumo de trabalho em anais de evento acadêmico, de caráter científico ou tecnológico, nacional ou internacional, indexado, nos últimos 05 anos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0,1 ponto por publicação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0,5 ponto</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>