<xml><article id="32222266" name="Resultado de Julgamento de Habil" idOficio="9609557" pubName="DO3" artType="Resultado de Julgamento" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00005:00412:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00118:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Salvador/Secretaria Municipal da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="226" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=226" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE HABILITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Salvador, 19 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO DE HABILITAÇÃO</p><p>A Comissão Setorial Permanente de Licitação - COPEL, da Secretaria Municipal da Educação - SMED, designada pela Portaria nº 056/2023, divulga o resultado do Julgamento de Habilitação com a declaração do vencedor, dos Lotes 01 e 02, da licitação a seguir:</p><p>MODALIDADE: CONCORRÊNCIA Nº 005/2022</p><p>PROCESSO Nº: 126814/2022</p><p>OBJETO: Contratação de empresa especializada para execução da obra de construção de salas de atendimento educacional especializado (AEE) e sanitários PNE nas unidades escolares da Secretaria Municipal da Educação - SMED, conforme especificado no projeto básico e seus anexos.</p><p>Finalizados os trabalhos de análise dos documentos de habilitação, de acordo com a Lei Federal nº 8.666/93, art. 63 da Lei Municipal nº 8.421/2013, Lei Complementar nº 123/06 e demais legislações pertinentes e com fundamento nas exigências do Edital e do Anexo 1 - Projeto Básico do Edital, no parecer técnico da DIRE/SMED, esta Comissão delibera pelo seguinte resultado para os Lotes a seguir:</p><p>LOTE 01:</p><p>Construção de salas de atendimento educacional especializado (AEE) e sanitários PNE nas unidades escolares da Secretaria Municipal da Educação - SMED, GRE's: Cajazeiras, Centro, Liberdade, Cidade Baixa, Pirajá, São Caetano e Subúrbio II.</p><p>Declarar "HABILITADOS" os licitantes:</p><p>- CONSTRUTORA CIVILSAN LTDA e SANTA FÉ ENGENHARIA EIRELI, por terem cumprido os requisitos editalícios quanto à documentação para habilitação;</p><p>Declarar "INABILITADO" o licitante:</p><p>- ROMAS ENGENHARIA E CONSULTORIA EIRELI, por descumprimento ao item 8.1.4 do Anexo 1 - Projeto Básico do Edital.</p><p>Declarar Vencedor do Lote 01 do certame, o licitante então classificado em 1º lugar, CONSTRUTORA CIVILSAN LTDA, com proposta no valor total de R$ 3.311.123,61 (três milhões e trezentos e onze mil e cento e vinte três reais e sessenta e um centavos), por ter cumprido os requisitos editalícios quanto aos documentos de habilitação.</p><p>LOTE 02:</p><p>Construção de salas de atendimento educacional especializado (AEE) e sanitários PNE nas unidades escolares da Secretaria Municipal da Educação - SMED, GRE's: Cabula e Itapuã.</p><p>Declarar "HABILITADOS" os licitantes:</p><p>- CONSTRUTORA CIVILSAN LTDA e SANTA FÉ ENGENHARIA EIRELI, por terem cumprido os requisitos editalícios quanto à documentação para habilitação;</p><p>Declarar "INABILITADO" o licitante:</p><p>- ROMAS ENGENHARIA E CONSULTORIA EIRELI, por descumprimento ao item 8.1.4 do Anexo 1 - Projeto Básico do Edital.</p><p>Declarar Vencedor do Lote 02 do certame, o licitante classificado em 1º lugar, CONSTRUTORA CIVILSAN LTDA, com proposta no valor total de R$ 2.567.138,02 (dois milhões e quinhentos e sessenta e sete mil e cento e trinta e oito reais e dois centavos), por ter cumprido os requisitos editalícios quanto aos documentos de habilitação.</p><p>O inteiro teor dos Relatórios de Julgamento de Habilitação dos Lotes 01 e 02 encontra-se à disposição dos interessados através do endereço eletrônico: www.compras.salvador.ba.gov.br.</p><p>Dá-se o prazo de 05 (cinco) dias úteis para interposição de recurso, de acordo com a Lei Federal nº 8.666/93.</p><p class="data">Salvador, 19 de maio de 2023.</p><p class="assina">ALBINO GONÇALVES</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>