<xml><article id="32227926" name="Nobres - AVISO DE RESULTADO PE 0" idOficio="9610616" pubName="DO3" artType="Resultado de Julgamento" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00010:00094:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00118:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Mato Grosso/Prefeitura Municipal de Nobres" artSize="12" artNotes="" numberPage="242" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=242" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE JULGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Nobres, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO DE JULGAMENTO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO SRP Nº 10/2023</p><p>A Comissão de Apoio ao Pregão da Prefeitura Municipal de Nobres-MT, através da Pregoeira Sra. Hemily Natalye Alves Pereira, nomeada pela portaria 26/2023, torna público aos interessados, que no PREGÃO ELETRONICO SRP N° 10/2023, do tipo MENOR PREÇO POR ITEM.</p><p>Objeto: REGISTRO DE PREÇOS PARA FUTURA E EVENTUAL AQUISIÇÃO DE EQUIPAMENTOS/MATERIAL PERMANENTE e ELETRODOMÉSTICOS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS SECRETARIAS DO MUNICIPIO DE NOBRES - MT, cuja abertura ocorreu no dia 02/05/2023 às 9h (Brasília), sagraram-se vencedoras as empresas 48.873.648 CAMILA EVANGELISTA SCARPARI, inscrita CNPJ n° 48.873.648/0001-07, com valor global R$ 175.410,00 ( cento e setenta e cinco mil, quatrocentos e dez reais); AC COMERCIO LTDA, inscrita CNPJ n° 46.221.464/0001-29, com valor global R$ 73.610,00 (setenta e três mil, seiscentos e dez reais); ASYS TECNOLOGIA LTDA, inscrito no CNPJ n° 49.354.820/0001-70, com valor global de R$ 31.996,00 (trinta e um mil, novecentos e noventa e seis reais); AUGUSTO &amp; COIMBRA LTDA, inscrita no CNPJ n° 30.747.960/0001-80, com valor global de R$ 41.634,80 (quarenta um mil, seiscentos e trinta e quatro reais com oitenta centavos); C. DOS SANTOS SILVA, inscrita n° 45.648.699/0001-39, com valor global R$ 8.698,40 (oito mil, seiscentos e noventa e oito reais com quarenta centavos); ERICA DE FATIMA GENTIL, inscrito no CNPJ n° 36.656.877/0001-82, com valor global R$ 1.066.850,00 (um milhão, sessenta e seis mil, oitocentos e cinquenta reais); FLY TECNOLOGIA COMERCIO E SERVICOS LTDA, inscrita CNPJ n° 11.475.479/0001-39, com valor global de R$ 359.522,40 (trezentos e cinquenta e nove mil, quinhentos e vinte e dois reais com quarenta centavos); G.T.N. DA SILVA COMERCIO E DISTRIBUICAO, inscrito CNPJ n° 34.720.964/0001-26, com valor global R$ 29.966,68 (vinte e nove mil, novecentos e sessenta e seis reais com sessenta e oito reais); GUAPUI COMERCIO DE MOVEIS EIRELI ME, CNPJ n° 24.321.932/0001-02, com valor global R$ 77.001,50 (setenta e sete mil, um real com cinquenta centavos); JVM COPIADORAS E INFORMATICA LTDA, inscrita CNPJ n° 06.128.710/0001-88, com valor global de R$ 18.752,00 (dezoito mil, setecentos e cinquenta e dois reais); M.A. DISTRIBUIDORA COMERCIO E SERVICO LTDA, inscrita CNPJ n° 37.725.824/0001-39, com valor global R$ 62.582,00 (sessenta dois mil, quinhentos e oitenta e dois reais); MICROTECNICA INFORMATICA LTDA, inscrita CNPJ n° 01.590.728/0009-30, com valor global R$ 82.721,10 (oitenta e dois mil, setecentos e vinte e um reais com dez centavos); MILANFLEX INDUSTRIA E COMERCIO DE MOVEIS E EQUIPAMENTOS LTDA, inscrita CNPJ n° 86.729.324/0002-61, com valor global de R$ 49.085,40 (quarenta e nove mil, oitenta e cinco reais com quarenta centavos); PROJETO K STUDIO DE PROJETO LTDA, inscrita CNPJ n° 30.657.838/0001-13, com valor global de R$ 22.000,00 (vinte e dois mil reais); RC EQUIPAMENTOS HOSPITALAR LTDA ME, inscrita no CNPJ n° 10.830.704/0001-45, com valor global de R$ 17.700,00 (dezessete mil e setecentos reais); REPREMIG REPRESENTACAO E COMERCIO DE MINAS GERAIS LTDA, inscrita no CNPJ n° 65.149.197/0002-51, com valor global de R$ 97.030,00 (noventa e sete mil e trinta reais); SUPERAR COMERCIO DE MOVEIS PARA ESCRITORIO LTDA, inscrita no CNPJ n° 42.953.946/0001-12, com valor global R$ 52.604,00 ( cinquenta e dois mil, seiscentos e quatro reais); SUPERAR LTDA, inscrita CNPJ n° 13.482.516/0001-61, com valor global de R$ 72.500,00 (setenta e dois mil e quinhentos reais); WEB TECNOLOGIA LTDA, inscrito CNPJ n° 47.400.801/0001-08, com valor global R$ 66.114,00 (sessenta e seis mil, cento e quatorze reais).</p><p class="data">Nobres, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">HEMILY NATALYE ALVES PEREIRA</p><p class="cargo">Pregoeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>