<xml><article id="32217369" name="AVISO PE 058-2023 UNIAO" idOficio="9602863" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00015:00417:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Paraná/Prefeitura Municipal de São Miguel do Iguaçu" artSize="12" artNotes="" numberPage="279" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=279" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20609618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ São Miguel do Iguaçu-PR, 18 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 58/2023 PMSMI</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO N° 106/2023</p><p>O Secretário de Cultura, Esportes, Lazer e Turismo do Município de São Miguel do Iguaçu - Pr, TORNA PÚBLICO aos interessados que em conformidade com a Lei nº 14.133, de 2021, Decreto nº 115/2023, de 16 de fevereiro de 2023, Lei Complementar n° 123, de 14 de dezembro de 2006, Instrução Normativa n.º 001/2021, de 13 de janeiro de 2021 do Controle Interno do Município e Lei nº 3.468, de 25 de agosto de 2021 e suas alterações posteriores, que se encontra disponível para retirada, o edital do Processo Administrativo nº 106/2023 na modalidade Pregão, tipo Menor Preço, visando Contratação de empresa especializada na prestação de serviços de arbitragem e aquisição de materiais esportivos, medalhas e troféus, conforme condições, quantidades e exigências estabelecidas no Edital e seus anexos. A licitação será realizada no dia 07 de junho de 2023, às 09:00 horas no site https://bllcompras.com "Acesso Identificado".</p><p>O edital deverá ser retirado no site https://bllcompras.com, http://transparencia.saomiguel.pr.gov.br:8091/portaltransparencia/licitacoes ou diretamente no Departamento de Licitações e Contratos, na Rua Vânio Ghellere, 64, no horário de funcionamento de 2ª a 6ª feira, mediante a apresentação de mídia removível com entrada para USB (pendrive).</p><p class="data">São Miguel do Iguaçu-PR, 18 de maio de 2023.</p><p class="assina">Adaltro de Góes</p><p class="cargo">Secretário Municipal de Cultura, Esportes, Lazer e Turismo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>