<xml><article id="32215951" name="EDITAL DE CONVOCACAO 12-2023" idOficio="9597166" pubName="DO3" artType="Edital de Convocação" pubDate="23/05/2023" artClass="00070:00435:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00058:122023" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="200" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=200" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20601674">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL   CRO-GO Nº 12, de 16 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL CRO-GO Nº 12, de 16 de maio de 2023</p><p class="identifica">CONVOCAÇÃO de candidato - Ref. Concurso Público Edital nº 001/2019</p><p>Cargo: Assistente Administrativo I</p><p>Candidato: Leticia Franco de Sa Guimaraes, CPF: 601.375.091-20, inscrição nº 464.01702270/9, classificação 33º - AC.</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Odontologia de Goiás, no uso de suas atribuições, considerando o item 3 e 16 do Edital de Concurso Público nº. 001/2019, resolve CONVOCAR candidata aprovada no concurso, a Sra. LETICIA FRANCO DE SA GUIMARAES, CPF: 601.375.091-20, inscrição nº 464.01702270/9, para apresentar os documentos solicitados nos itens 3 e 16 do Edital, devendo estes serem protocolados na Sede do CROGO, end. Avenida T-2, nº 1.381, Setor Bueno, Goiânia - GO, na Unidade de Gestão de Pessoas, das 9h do dia 25 de maio de 2023, até 16h do dia 26 de maio de 2023. O candidato será submetido aos exames de saúde necessários, item 16.3 do Edital nº 001/2019, mediante comparecimento no Setor de Gestão de Pessoas para receber informações sobre a Clínica onde eles serão realizados, e receberá também a lista de documentos que o CRO-GO julga necessários, item 16.2.2, para serem entregues antes da nomeação.</p><p class="assina">RENERSON GOMES DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>