<xml><article id="32224624" name="AVISO DE HOMOLOGACAO CP162022" idOficio="9610033" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00025:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Sergipe/Prefeitura Municipal de Aracaju/Empresa Municipal de Obras e Urbanização" artSize="12" artNotes="" numberPage="311" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=311" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Aracaju-SE, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">CONCORRÊNCIA Nº 16/2022</p><p>A Comissão Permanente de Licitação de Obras e Serviços de Engenharia - CPLO da Empresa Municipal de Obras e Urbanização - EMURB, vem através deste, tornar pública, a Homologação e a Adjudicação pela Diretoria Executiva do Órgão, do Processo Licitatório na modalidade CONCORRÊNCIA Nº. 16/2022, que tem como objeto a Reforma e Ampliação da EMEF José Conrado de Araújo, situada na Rua Soldado João Ribeiro de Andrade, nº 203 - Bairro São Conrado - Aracaju/SE., na qual reconhece como vencedora a Empresa AMT PROJETOS E SERVIÇOS LTDA., com o Valor Global de R$ 4.923.463,56 (Quatro Milhões, Novecentos e Vinte e Três Mil, Quatrocentos e Sessenta e Três Reais e Cinquenta e Seis Centavos), com BDI de 22,12%, para Serviços e de 14,02% para Equipamentos, Encargos Sociais de 111,51% para horista e de 69,89% para mensalista e Prazo de Execução dos Serviços de 365 (Trezentos e Sessenta e Cinco) dias. VALOR ESTIMADO: R$ 6.315.553,16. RECURSOS ORÇAMENTARIOS PREVISTOS: Órgão: 17 SEMED, Unidade Orçamentária: 17101 SEMED, Função: 12 Educação, SubFunção: 361 Ensino Fundamental, Programa: 0121 ACESSO E QUALIDADE NA EDUCAÇÃO, Ação: 1021 Melhoria da Qualidade da Aprendizagem - Ensino Fundamental - PEGM P08, Natureza de Despesa: 44905100 Obras e Instalações, SubElemento: 44905103 Obras e/ou Edificações para Uso Comum do Povo, Fonte: 15001001 Identificação das despesas com manutenção e desenvolvimento do ensino, SD 653/2022 e TCT nº. 01/2021 - SEMED/EMURB. REGÊNCIA LEGAL: Este Certame foi realizado de acordo com a Lei nº. 8.666/1993 com suas alterações. Publique-se.</p><p class="data">Aracaju-SE, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Maria Lucimar Silva Oliveira</p><p class="cargo">Presidente da Comissão de Licitação de Obras</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>