<xml><article id="32222699" name="EXTRATO CONTRATO DOU - TP 001 - " idOficio="9609656" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00009:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/Prefeitura Municipal de Bom Jesus das Selvas" artSize="12" artNotes="" numberPage="239" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=239" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>TOMADA DE PREÇOS N° 003/2023. PROC. ADM. 009/2023. CONTRATO Nº 1.2023.009.2023. 'PARTES: O Fundo Municipal de Educação, inscrito no CNPJ/MF sob n° 30.181.063/0001-52, com sede na Rua Caxias, n° 222, Centro - Bom Jesus das Selvas/MA 65.395-000, neste ato representada por ELIANE LOPES COELHO CAVALCANTE RG N° 10817893-5 SSP/MA, CPF N® 714.883.743-34, doravante denominado (a) CONTRATANTE e, do outro lado, a empresa D MAIS CONSTRUÇÕES E EMPREENDIMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o número 11.046.325/0001-21, localizado à Avenida Ana Jansen, n°12. Sala 101, Ed. Mendes Frota, São Francisco, São Luís - MA, Cep : 65076-730, doravante denominada CONTRATADA, firmam o presente instrumento contratual. Base Legal: Lei 8.666/93 e alterações posteriores, O presente contrato tem por objeto contratação de pessoa jurídica especializada em serviços de engenharia para executara ampliação do pátio coberto do colégio militar 02 de julho - XXVII/ Ul Roversan de Moraes Neto - Bom Jesus das Selvas/MA, O prazo de vigência deste contrato é de 120 (cento e vinte) dias, contado do recebimento da Ordem de Serviço, excluído o dia do começo e incluído o do vencimento. O valor global é de R$ 273.253,29 (duzentos e setenta e três mil e duzentos e cinquenta e três reais e vinte e nove centavos), Poder: 02 PODER EXECUTIVO Órgão: 05 SECRETARIA DE EDUCAÇÃO Unidade: 03 FUNDEB Dotação: 12.361.0121.2028.0000 4.4.90.51.00 AÇÃO: Manutenção do FUNDEB-30%- FUNDAMENTAL</p><p>.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>