<xml><article id="32217894" name="Aviso - Despacho de anulacao Con" idOficio="9608630" pubName="DO3" artType="Despacho" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00017:00164:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00145:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Piauí/PREFEITURA MUNICIPAL DE MASSAPÊ DO PIAUÍ" artSize="12" artNotes="" numberPage="284" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=284" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO de ANULAÇÃOConcorrência nº 7/2022]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Massapê do Piauí, 19 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO de ANULAÇÃOConcorrência nº 7/2022</p><p>Objeto: prestação de serviços de pavimentação de vias públicas no município de Massapê do Piauí (Convênio SICONV n° 919459/2021- CODEVASF). A autoridade competente municipal, com vistas para melhor atender ao interesse público da administração, e ainda, considerando a supremacia da Administração Pública na condução e encerramento dos procedimentos licitatórios tramitantes em sua instância, e a necessidade de melhor adequar o certame epigrafado às prescrições do órgão conveniado, e ainda, seguindo as orientações de setores específicos da CODEVASF, com fundamento no teor do Artigo71, III, da Lei n° 14.133/2021e nos termos da Súmula n° 473 do Supremo Tribunal Federal, e tendo como princípio o interesse da Administração e as orientações técnicas e jurídicas do órgão conveniado, resolve ANULAR PARCIALMENTE os seguintes atos administrativos da Concorrência n° 007-2022, com os atos anteriores permanecendo inalterados e válidos juridicamente, conforme orientação do Parecer Jurídico n° 041/TSC/2023 sendo estes: Despacho de Homologação e Adjudicação, Contrato, extrato de contrato e as publicações de extrato contratual. Publique-se, para fins legais, para prévia manifestação de possíveis interessados.</p><p class="data">Massapê do Piauí, 19 de maio de 2023.</p><p class="assina">Rivaldo de Carvalho Costa</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>