<xml><article id="32220277" name="7 - 3J - EXTRATO DE HOMOLOGACAO " idOficio="9609160" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Marabá" artSize="12" artNotes="" numberPage="264" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=264" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃO PREGÃO ELETRÔNICO  nº 124/2022-CPL/PMM - SRP ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Marabá-PA, 19 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO PREGÃO ELETRÔNICO nº 124/2022-CPL/PMM - SRP</p><p>Processo Licitatório nº 17.896/2022-PMM. Objeto: REGISTRO DE PREÇOS PARA EVENTUAL AQUISIÇÃO DE ALIMENTOS ESTOCÁVEIS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DO FUNDO MUNICIPAL DE SAÚDE DE MARABÁ. UASG: 927495.</p><p>Onde sagraram-se vencedoras as empresas: GAMELEIRA COM. E SERVICOS LTDA inscrita no CNPJ sob 03.687.304/0001-67, vencedora dos Itens: 03, 07, 15, 20, 69 e 74 perfazendo o Valor Total de R$ 573.364,92 (Quinhentos e setenta e três mil, trezentos e sessenta e quatro reais e noventa e dois centavos), CRS - COMERCIO E SERVICOS LTDA inscrita no CNPJ sob 06.029.507/0001-54, vencedora dos Itens: 09, 10, 13, 19, 29, 43, 50, 51, 55, 71, 79, 81, 86, 101, 110, 113, 120 e 123 perfazendo o Valor Total de R$ 219.245,52 (Duzentos e dezenove mil, duzentos e quarenta e cinco reais e cinquenta e dois centavos), HERENIO DOS SANTOS - COM. E IMPORTACAO LTDA inscrita no CNPJ sob 12.283.935/0001-01, vencedora dos Itens: 02, 11, 22, 34, 35, 37, 38, 39, 40, 42, 45, 48, 52, 53, 54, 58, 60, 64, 68, 76, 78, 87, 89, 94, 105, 108, 111, 112, 116, 117, 118, 121 e 124 perfazendo o Valor Total de R$ 562.143,60 (Quinhentos e sessenta e dois mil, cento e quarenta e três reais e sessenta centavos), JR COM. E REPRES. COMERCIAIS LTDA inscrita no CNPJ sob 31.552.803/0001-82, vencedora dos Itens: 04, 16, 21, 24, 46, 47, 49, 70, 75, 85, 88, 91, 109, 114, 115, 122 e 125 perfazendo o Valor Total de R$ 402.921,58 (Quatrocentos e dois mil, novecentos e vinte e um reais e cinquenta e oito centavos), MASH REPRESENTANTES COMERCIAIS E AGENTES DO COMERCIO DE MERCADORIAS EIRELI inscrita no CNPJ sob 35.334.877/0001-01, vencedora dos Itens: 01, 14, 17, 65, 99 e 119 perfazendo o Valor Total de R$ 121.666,56 (Cento e vinte e um mil, seiscentos e sessenta e seis reais e cinquenta e seis centavos), R.B.C. COMERCIO ATACADISTA DE GENEROS ALIMENTICIOS LTDA inscrita no CNPJ sob 36.557.168/0001-40, vencedora do Itens: 08, 27, 28, 30, 32, 33, 36, 41, 44, 57, 59, 62, 63, 67, 83, 93, 95, 96, 97, 102, 103, 104 e 106 perfazendo o Valor Total de R$ 174.115,40 (Cento e setenta e quatro mil, cento e quinze reais e quarenta centavos), pelo que HOMOLOGO o resultado.</p><p class="data">Marabá-PA, 19 de maio de 2023.</p><p class="assina">Monica Borchart Nicolau</p><p class="cargo">Secretaria Municipal de Saúde</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>