<xml><article id="32219937" name="Imposicao TERMSUL paai 001.23" idOficio="9609120" pubName="DO3" artType="Aviso de Penalidade" pubDate="23/05/2023" artClass="00016:00010:00024:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00081:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Departamento de Controle do Espaço Aéreo/II Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=12" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE PENALIDADE]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE PENALIDADE</p><p>A União, por intermédio do Segundo Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo (CINDACTA II), neste ato representado pelo Ordenador de Despesas, vem NOTIFICAR a empresa TERMSUL ENGENHARIA E SERVIÇOS LTDA, CNPJ nº 02.598.353/0001-60, acerca da decisão de aplicar-lhe a sanção administrativa de ADVERTÊNCIA, nos termos do item 20.2.1 do Termo de Referência relativo ao Pregão Eletrônico nº 033/2021, combinado com o art. 87, inc. I, da Lei nº 8.666/1933; art. 7º da Lei nº 10.520/2022 e item 6.1.1 da ICA 12-23/2019, pela prática da conduta prevista nos itens 20.1; 20.1.1 e 20.1.2 do Termo de Referência relativo ao Pregão Eletrônico nº 033/2021, devido ao retardamento da execução do objeto assumido por meio do Contrato nº 015/CINDACTAII/2021, Processo nº 67613.032568/2020-12. Assim, fica a empresa notificada para, querendo, apresentar RECURSO, por escrito e assinado pelo responsável ou procurador/representante legal (devidamente comprovado pela anexação de cópia de documentação), conforme previsão do artigo 109 da Lei nº 8.666/1993, no prazo de 5 (cinco) dias úteis, a contar da data desta publicação, dirigido a este Ordenador de Despesas, no endereço Avenida Prefeito Erasto Gaertner, 1.000, Bacacheri, Curitiba, CEP 82.510-901, Assessoria de Risco Contratual (telefone (41) 3251-5349), mesmo local onde se encontram disponíveis os autos para consulta, ou para o endereço de correio eletrônico protocolo.cindacta2@fab.mil.br. Esta publicação ocorre por não ter a notificação por vias postal e eletrônica surtido efeito, encontrando-se a requerida em lugar incerto e não sabido. Esclarece-se não se tratar de ato lesivo ao erário. Esclarece-se também que, apesar de se tratar de advertência, procede-se a essa publicação com vistas a oportunizar à contratada o exercício da ampla defesa e do contraditório; não se tratando ainda de registro da sanção (este, sim, não demanda publicação).</p><p class="assina">Cel Av JANO FERREIRA DOS SANTOS</p><p class="cargo">Ordenador de Despesas do CINDACTA II</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>