<xml><article id="32219898" name="RESULT PE 032 PE 039 E ABERT 2 C" idOficio="9609112" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00009:00110:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/Prefeitura Municipal de Imperatriz" artSize="12" artNotes="" numberPage="239" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=239" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618148">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">CONCORRÊNCIA PÚBLICA Nº 4/2023 - CPL</p><p>SEGUNDA SESSÃO</p><p>A Comissão Permanente de Licitação de Imperatriz - MA torna público que após receber as atas de julgamento das Propostas Técnicas (Invólucros nº 1 e nº 3), respectivas planilhas de julgamento e demais documentos elaborados pela Subcomissão Técnica, a Comissão Permanente de Licitação - CPL CONVOCA os participantes, na forma do item 21 do Edital, para participar da SEGUNDA SESSÃO pública no dia 01 de junho de 2023 às 09:00 (nove horas), com a seguinte pauta básica: a) identificar os representantes das licitantes presentes e colher suas assinaturas na lista de presença; b) abrir os Invólucros nº 2; c) cotejar as vias não identificadas (Invólucro nº 1) com as vias identificadas (Invólucro nº 2) do Plano de Comunicação Publicitária, para identificação de sua autoria; d) elaborar planilha geral com as pontuações atribuídas a cada quesito de cada Proposta Técnica; e) proclamar o resultado do julgamento geral da Proposta Técnica. O resultado do julgamento geral das Propostas Técnicas será publicado na forma do item 21, com a indicação dos proponentes classificados e dos desclassificados, em ordem decrescente de pontuação, abrindo-se prazo para interposição de recurso e posterior contrarrazões, conforme disposto no item 22 do Edital. OBJETO: PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS DE PUBLICIDADE, compreendendo o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a conceituação, a concepção, a criação, a execução interna, a intermediação e a supervisão da execução externa, a compra de mídia e a distribuição de publicidade, com o intuito de atender ao princípio da publicidade e ao direito à informação, de difundir idéias, princípios, iniciativas ou instituições ou de informar o público em geral, conforme BRIEFING (ANEXO I), de interesse da PREFEITURA MUNICIPAL de IMPERATRIZ.</p><p class="assina">Francisco Sena Leal</p><p class="cargo">Presidente CPL</p><p class="identifica">RESULTADOS DE JULGAMENTOS PREGÃO ELETRÔNICO Nº 39/2023 - CPL</p><p>A Comissão Permanente de Licitação torna público aos interessados que em sessão realizada no dia 22 de maio de 2023 às 10:04(dez horas e quatro minutos), na modalidade PREGÃO ELETRÔNICO 039/2023 tendo como OBJETO: Contratação de empresa especializada na prestação de serviços de análise de água para consumo humano, cloração, limpeza, desinfeção e manutenção nos poços e caixas de água, com fornecimento de insumos, para atender a demanda do Hospital Municipal de Imperatriz - HMI, e dos diversos Setores e Unidades da Secretaria Municipal de Saúde de Imperatriz. Foi declarada vencedora do certame a empresa: F DE OLIVEIRA COUTO PING LTDA.</p><p class="assina">Christiane Fernandes Silva</p><p class="cargo">Pregoeira</p><p></p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 32/2023</p><p>A Comissão Permanente de Licitação torna público aos interessados que em sessão realizada no dia 19 de maio de 2023 às 15:25 (quinze horas e vinte e cinco minutos), na modalidade PREGÃO ELETRÔNICO 032/2023 tendo como OBJETO: Constitui objeto deste Edital a aquisição eventual e futura de Material de Consumo (Material de Limpeza), para atender as necessidades da Administração Municipal (Administração Geral). Foram declaradas vencedoras do certame as empresas: GRAFICA E EDITORA BRASIL LTDA, IMPEL IMPERATRIZ PAPEIS E COMERCIO LTDA, PABLO LUIS MARTINS, SANIGRAN LTDA, DISTRIBUIDORA E SERVICO VILANOVA LTDA, DUARTE DISTRIBUIDORA E REPRESENTACOES LTDA, PROLIMP PRODUTOS E SERVICOS LTDA, SHOPINGA COMERCIO DE MATERIAIS E EQUIPAMENTOS LTDA.</p><p class="assina">Whigson de Sousa Cunha Júnior</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>