<xml><article id="32217522" name="EXTRATO ATA SRP NA 020" idOficio="9606217" pubName="DO3" artType="Extrato da Ata" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00166:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00180:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Ourilândia do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="265" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=265" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20614265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs de  REGISTRO DE PRECOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOs de REGISTRO DE PRECOS</p><p>REGISTRO DE PRECOS nº 016/2023/SMS, nº 017/2023/SMS, nº 018/2023/SMS, nº 019/2023/SMS, nº 020/2023/SMS, nº 021/2023/SMS, nº 021/2023/SMS, nº 022/2023/SMS, nº 023/2023/SMS, nº 024/2023/SMS, nº 025/2023/SMS, nº 026/2023/SMS, nº 027/2023/SMS, nº 028/2023/SMS, nº 029/2023/SMS, nº 030/2023/SMS</p><p>Pregão Eletrônico Para Registro de Preços nº 020/2023/SMS. Objeto: REGISTRO DE PREÇOS PARA A EVENTUAL CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAIS DE CONSUMO ODONTOLÓGICO E EQUIPAMENTOS/MATERIAIS PERMANENTE para as ações da secretaria municipal de saúde/fundo municipal de saúde do município de Ourilândia do Norte - PA.</p><p>Promitente I: AHCOR COMERCIO DE PRODUTOS ODONTOLÓGICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob nº 37.556.213/0001-04, valor registrado em R$ 86.376,40 (Oitenta e Seis Mil e Trezentos e Setenta e Seis Reais e Quarenta Centavos).</p><p>Promitente II: ALLIAGE S/A INDUSTRIAS MÉDICO ODONTOLÓGICA, inscrita no CNPJ sob o nº 55.979.736/0001-45, valor registrado em R$ 19.350,00 (Dezenove Mil e Trezentos e Cinquenta Reais).</p><p>Promitente III: BIO LÓGICA DISTRIBUIDORA EIRELI - EPP inscrita no CNPJ nº 06.175.908/0001-12, valor registrado em R$ 207.833,70 (Duzentos e Sete Mil e Oitocentos e Trinta e Três Reais e Setenta Centavos).</p><p>Promitente IV: CLAROMED EQUIPAMENTOS MÉDICO HOSPITALAR LTDA inscrita no CNPJ nº 13.719.523/000134, valor registrado em R$ 4.665,00 (Quatro Mil e Seiscentos e Sessenta e Cinco Reais).</p><p>Promitente V: CMED DISTRIBUIDORA LTDA inscrita no CNPJ nº 20.444.829/0001-90, valor registrado em de R$ 22.674,00 (Vinte e Dois Mil e Seiscentos e Setenta e Quatro Reais).</p><p>Promitente VI: DENTAL MARIA LTDA inscrita no CNPJ nº 09.222.369/0001-13, valor registrado em R$ 72.105,10 (Setenta e Dois Mil e Cento e Cinco Reais e Dez Centavos).</p><p>Promitente VII: DENTAL MED SUL ARTIGOS ODONTOLOGICOS LTDA inscrita no CNPJ nº 02.477.571/0001-47, valor registrado em R$ 54.996,00 (Cinquenta e Quatro Mil e Novecentos e Noventa e Seis Reais).</p><p>Promitente VIII: DENTAL REDENÇÃO COM DE PROD. ODONTOLOGICOS LTDA inscrita no CNPJ nº 11.670.904/0001-40, valor registrado em R$ 497.703,07 (Quatrocentos e Noventa e Sete Mil e Setecentos e Três Reais e Sete Centavos).</p><p>Promitente IX: SAO PAULO ARTIGOS HOSPITALARES LTDA inscrita no CNPJ nº 23.524.957/0001-32, valor registrado em R$ 18.975,00 (Dezoito Mil e Novecentos e Setenta e Cinco Reais).</p><p>Promitente X: MACRO PRODUTOS E SERVICOS LTDA inscrita no CNPJ nº 23.384.022/0001-06, valor registrado em R$ 702,60 (Setecentos e Dois Reais e Sessenta Centavos).</p><p>Promitente XI: ODONTOMED T/A LTDA inscrita no CNPJ nº 27.205.945/0001-04, valor registrado em R$ 35.277,60 (Trinta e Cinco Mil e Duzentos e Setenta e Sete Reais e Sessenta Centavos).</p><p>Promitente XII: PARAMED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA inscrita no CNPJ nº 16.647.278/0001-95, valor registrado em R$ 104.550,00 (Cento e Quatro Mil e Quinhentos e Cinquenta Reais).</p><p>Promitente XIII: PRIMEMED EQUIPAMENTOS LTDA inscrita no CNPJ nº 46.218.314/0001-66, valor registrado em R$ 95.775,00 (Noventa e Cinco Mil e Setecentos e Setenta e Cinco Reais).</p><p>Promitente XIV: SUPREMA DENTAL IMPORTACAO, EXPORTACAO E COMERCIO DE PRODUTOS ODONTOLOGICOS LTDA inscrita no CNPJ nº 28.820.255/0001-10, valor registrado em R$ 280.958,94 (Duzentos e Oitenta Mil e Novecentos e Cinquenta e Oito Reais e Noventa e Quatro Centavos).</p><p>Promitente XV: VRM IMPORT LTDA inscrita no CNPJ nº 45.157.605/0001-29, valor registrado em R$ 12.060,00 (Doze Mil e Sessenta Reais). Vigência: 12 (doze) meses.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>