<xml><article id="32228637" name="MAGALHAES BARATA - SEMAD - D.O.U" idOficio="9610704" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Magalhães Barata" artSize="12" artNotes="" numberPage="264" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=264" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS</p><p>Espécie: 5º Termo Aditivo ao Contrato nº 20200062. Origem: Tomada de Preços nº 002/2020-PMMB. Objeto: Constitui-se objeto deste termo de aditivo, prorrogar o prazo de vigência, conforme o contrato nº 20200062, que tem por objeto a contratação de empresa para prestação de serviços de engenharia, para executar a construção de 38 (trinta e oito) módulos de melhorias sanitárias domiciliares (MSD) a ser executada na Vila de Cafezal (zona rural) e Bairro Portelinha (zona urbana) do município de Magalhães Barata/Pa. Contratante: Prefeitura Municipal de Magalhães Barata/Pa. Contratada: Manoel Oliveira Bezerra Eireli, CNPJ 83.776.401/0001-65. Vigência: 03/02/2023 a 02/07/2023. Assinatura: 01/02/2023.</p><p>Espécie: 1º Termo Aditivo de prazo e supressão ao Contrato nº 20220237. Origem: Tomada de Preços 001/2022-PMMB. Objeto: Constitui-se objeto deste termo aditivo, prorrogar o prazo de vigência e supressão de valor, conforme o contrato nº 20220237, cujo objeto é a contratação de empresa para construção de 02 (duas) pontes de concreto nas localidades de Fazendinha e Vila Nova no município de Magalhães Barata/PA. Contratante: Prefeitura Municipal de Magalhães Barata/Pa. Contratada: ARF Construções e Engenharia Eireli, CNPJ 17.766.552/0001-08. Valor Global: R$ 2.909.338,06 (dois milhões, novecentos e nove mil, trezentos e trinta e oito reais e seis centavos). Vigência: 07/03/2023 a 06/09/2023. Data de assinatura: 06/03/2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>