<xml><article id="32227818" name="042. Extratos de Termo de cessao" idOficio="9610596" pubName="DO3" artType="Extrato de Cessão de Uso" pubDate="23/05/2023" artClass="00070:00268:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00026:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="197" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=197" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620229">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EXTRATO DE CESSÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CESSÃO</p><p>EXTRATO DE TERMO DE CESSÃO DE USO GRATUITO N. 015/2023</p><p>PROCESSO: P2023/019243-7. PARTES: Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul - Crea-MS e a Fundação Universidade Federal da Grande Dourados. OBJETO: Autorização de uso dos Auditórios Arq. Arnaldino da Silva, Eng. Civil Vera Lúcia Lanteri Pierezan e Eng. Agr. Arnaldo Estevão de Figueiredo, de 9 a 11 de agosto de 2023, sendo no dia 9/5 - das 8h às 12h nos Auditórios Eng. Civil Vera Lúcia Lanteri Pierezan e Eng. Agr. Arnaldo Estevão de Figueiredo e nos dias 10 e 11 de agosto, das 8h às 18h, para a realização do V Simpósio Brasileiro de Orquídea e I Simpósio Internacional Sobre Bromélias. VIGÊNCIA: 17/05/2023 a 11/08/2023. RECURSOS: Cobrança de taxa administrativa no valor de R$ 900,00. FORO: Campo Grande - MS. ASSINATURAS: Vânia Abreu de Mello e José Carlos Sorgato.</p><p>EXTRATO DE TERMO DE CESSÃO DE USO GRATUITO N. 016/2023</p><p>PROCESSO: P2023/049579-0. PARTES: Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul - Crea-MS e a Associação Sul-Matogrossense de Engenheiros Agrimensores - ASMEA. OBJETO: Autorização de uso do Plenário Eng. Euclydes de Oliveira, de 30 de maio a 1º de junho de 2023, das 8h às 18h, para a realização do "Curso Presencial Regularização Fundiária Urbana - REURB 2023. VIGÊNCIA: 22/05/2023 a 1º/06/2023. RECURSOS: Não haverá repasse de recursos financeiros entre as partes. FORO: Campo Grande - MS. ASSINATURAS: Vânia Abreu de Mello e Rejane Inácio Cameschi.</p><p>EXTRATO DE TERMO DE CESSÃO DE USO GRATUITO N. 017/2023</p><p>PROCESSO: P2023/049579-0. PARTES: Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul - Crea-MS e o Colégio Militar de Campo Grande MS. OBJETO: Autorização de uso do Auditório Arq. Arnaldino da Silva, no dia 27 de junho de 2023, das 19h às 23h, para a realização da Solenidade Alusiva aos 30 anos do Colégio Militar de Campo Grande-MS. VIGÊNCIA: 22/05/2023 a 27/06/2023. RECURSOS: Cobrança de taxa administrativa no valor de R$ 300,00. FORO: Campo Grande - MS. ASSINATURAS: Vânia Abreu de Mello e Jéssica Marques Sobreira.</p><p>EXTRATO DE TERMO DE CESSÃO DE USO GRATUITO N. 018/2023</p><p>PROCESSO: P2023/050303-5. PARTES: Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul - Crea-MS e a Associação Campo-Grandense de Engenheiros Agrônomos - ACEA. OBJETO: Autorização de uso do Auditório Eng. Agrônomo Arnaldo Estevão de Figueiredo, dias 30 e 31 de maio de 2023, das 8h às 18h, para a realização do Treinamento Conhecimento que Transforma Pessoas. VIGÊNCIA: 19/05/2023 a 31/05/2023. RECURSOS: Não haverá repasse de recursos financeiros entre as partes. FORO: Campo Grande - MS. ASSINATURAS: Vânia Abreu de Mello e Orildes Amaral Martins Júnior.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>