<xml><article id="32228841" name="2205_CEFOR_EXTTERADI_1258__6R3T3" idOficio="9610717" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00027:00039:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Centralizadora Nacional Gestão Formal de Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=121" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620457">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS</p><p>2º Termo de Aditamento para repactuação de preços e prorrogação de vigência do contrato nº 4401/2021, prestação de serviços de prestação de serviços de prestação de serviços comuns de manuseio de malotes bancários, a serem realizados nas dependências da contratada, atendendo às unidades vinculadas à unidade de distribuição da caixa no Rio de Janeiro; Contratada: LOGDECCO SERVICOS EIRELI - ME, CNPJ nº 14.165.036/0001-30; Modalidade: Pregão Eletrônico 140/5688-2021; Valor total dispêndio estimado da repactuação de preços com efeitos financeiros a partir 01/07/2021: R$ 42.405,52; Prorrogação de vigência: de 01/07/2023 até 30/10/2023. Valor Prorrogação: mensal estimado de R$ 75.977,49 e o global de R$ 303.909,96. Enquadramento legal Repactuação: artigo 88, II do Regulamento de Licitações e Contratos da CAIXA e na cláusula quinta do instrumento contratual; Enquadramento legal Prorrogação: artigo 91 do Regulamento de Licitações e Contratos CAIXA e na Cláusula Sétima do instrumento contratual. Processo Administrativo: 5688.01.2327.0/2020. Item de acompanhamento nº 5301-07, especificamente nos pré-comprometimentos SAP nº 8000001437 e 8000014442. Data de assinatura: 19/05/2023</p><p></p><p>Renovação do contrato de locação de imóvel para uso da CAIXA destinado à instalação da Agência Jardim Brasil/SP, na/o Rua Roland Garros, n 1551 - Bairro Jardim Brasil (Zona Norte), São Paulo/SP, Cep 02235/001 pelo período de 60 (sessenta) nas mesmas condições pactuadas, com base nas Leis 8.245/1991 e Lei 13.303/2016. PROCESSO: 7076.02.003.2004. VALOR MENSAL DO ALUGUEL: R$ 31.500,00 (trinta e um mil e quinhentos reais). LOCADOR: CONSTRUTORA E INCORPORADORA PAULISTA EMPREENDIMENTOS E PARTICIPAÇÕES LTDA, CPF/CNPJ: 45.669.546/0001-78. DATA DA ASSINATURA: 16/05/2023. RUBRICA: 5704-01</p><p></p><p>10 Termo Aditivo de Prorrogação; Processo: 7073.01.3232.0/2019; Contrato: 1964/2021; Fornecedor: EMVIPOL - EMPRESA DE VIGILÂNCIA POTIGUAR LTDA; Objeto: PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS DE VIGILÂNCIA NO ÂMBITO DO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE; CNPJ: 35.290.931/0001-56; Enquadramento Legal: Lei n.º 13.303/2016, RLCC Art. 91; Itens de Acompanhamento: nº 5301-01 Serviços de Vigilância, e 5301-10 - Segurança e Vigilância - Ação Conservação, documento SAP 8000013805; Valor da Prorrogação: R$ 26.325.796,32 ; Data de assinatura: 18/05/2023, Vigência.01/07/2023 a 30/06/2025</p><p></p><p>Segundo Termo de Aditamento para Prorrogação de Vigência do Contrato nº 4250/2021, Processo Administrativo n.º 5688.01.0054.13/2021. Objeto: prestação de serviços de natureza jurídica à CONTRATANTE, sem qualquer condição de exclusividade, vinculados às modalidades e aos Grupos especificados abaixo. Contratada: LEONARDO FALCÃO RIBEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA, CNPJ 27.074.636/0001-34. Nova vigência: 01/07/2023 até 30/06/2024. Enquadramento Legal: artigos 78 e 91 do Regulamento de Licitações e Contratos da CAIXA. Data de assinatura: 11/05/2023.</p><p></p><p>Extrato do 3 termo aditivo do contrato nº 00543/2020, processo nº. 7068.01.1839.02/2019. Objeto: Prestação de serviços de manutenção corretiva com fornecimento de materiais, em mobiliários (mesas, armários, biombos, guichês e balcões) e estofados (cadeiras, poltronas, longarinas e sofás), padrão antigo e novo, de propriedade da CAIXA, existentes nas unidades da CAIXA vinculadas à GILOG/CT sediadas no estado do Mato Grosso e Mato Grosso do Sul. Empresa: AMA DECORAÇÕES E SERVIÇOS LTDA ME - CNPJ: 13.119.679/0001-84. Alteração de Quantidades (de 26/05/2023 a 14/01/2024). Acréscimo do Valor Global de R$ 240.342,88; Novo Valor Global: R$ 866.369,86. Enquadramento Legal: artigo 81, 1º da Lei nº 13.303/2016. Compromisso Orçamentário: SAP nº pré-comprometimento: 8000014128. Assinado em: 18/05/2023</p><p></p><p>4 Termo Aditivo de acréscimo e supressão; Processo: 5688.01.1425.0/2021; Contrato: 07734/2021; Fornecedor: CONFEDERAL VIGILÂNCIA E TRANSPORTE DE VALORES LTDA; Objeto: Prestação de serviços de vigilância ostensiva fixa e extraordinária e serviços de segurança privada a pessoas ASPP, nas unidades CAIXA (imóveis próprios e sob sua responsabilidade) localizadas no Distrito Federal; CNPJ: 31.546.484/0001-00; Enquadramento Legal:artigo 81, 1º da Lei nº 13.303/2016, no artigo 89 do Regulamento de Licitações e Contratos da CAIXA; Itens de Acompanhamento: nº 5301-01 Serviços de Vigilância, documento SAP 8000014609; Valor da Acréscimo: R$ 478.336,77; Data de assinatura: 04/05/2023, Vigência.15/05/2023 a 15/02/2024.</p><p></p><p>Renovação do contrato de locação de imóvel para uso da CAIXA destinado à instalação da Agência Brasilândia/SP, na/o Rua Parapua, n 1365 - Bairro Itaberaba, São Paulo/SP, Cep 02831/001 pelo período de 60 (sessenta) nas mesmas condições pactuadas, com base nas Leis 8.245/1991 e Lei 13.303/2016. PROCESSO: 7062.01.067.0/2011. VALOR MENSAL DO ALUGUEL: R$ 30.000,00 (trinta mil reais). LOCADOR: JULI PARTICIPAÇÕES S/A, CPF/CNPJ: 06.087.937/0001-22. DATA DA ASSINATURA: 02/05/2023. RUBRICA: 5704-01</p><p></p><p>1º Termo de acréscimo de serviços ao contrato 8437/2022 (4500381833), oriundo da Ata de Registro de Preços 2428/2022, pactuado com a empresa GOTHERM ENGENHARIA TÉRMICA LTDA, inscrita no CNPJ nº 25.123.894/0001-38, cujo objeto é execução de serviços comuns de engenharia para climatização de unidades da caixa nos estados do MARANHÃO, PIAUÍ e CEARÁ. Endereço de Entrega: AG. GONCALVES DIAS em São Luis/MA; modalidade: Pregão Eletrônico 072/5688-2022; contrato assinado em 23/09/2022; Enquadramento Legal para este aditivo: Lei nº 13.303, de 30/06/2016; Processo Administrativo: 5688.01.0023.01/2023; valor do aditivo: R$ 10989,60; termo assinado em 10/05/2023.</p><p></p><p>04º Termo Aditivo para alteração de titularidade e prorrogação da vigência do contrato de locação de imóvel para uso da CAIXA destinado à instalação da AG.Rio das Pedras-SP, localizada à Rua Prudente de Moraes, n 145, Centro, Rio das Pedras/SP, com base nas Leis 8.666/93; 8.245/1991 e 13.303/2016. PROCESSO: 7067.01.004/2000. LOCADORAS: IZILDINHA MARIA BARNABÉ MANRIQUE e MICHELLE MANRIQUE; VIGÊNCIA 16/06/2023 a 15/06/2028, Valor: R$ 12.000,00; DATA DA ASSINATURA: 11/05/2023. RUBRICA: 5704-01 Aluguel de Imóveis para Uso.</p><p></p><p>1º Termo de acréscimo de serviços ao contrato 9632/2022, pactuado com a empresa D-ALEG AR CONDICIONADO E REFRIGERAÇÃO EIRELI, inscrita no CNPJ nº 28.977.545/0001-71, cujo objeto é prestação de serviços comuns de engenharia com fornecimento de equipamento, para melhorias no sistema de climatização da Agência Barra Bonita, no município de Barra Bonita/SP; modalidade: Pregão Eletrônico 311/5688-2022; contrato assinado em 27/10/2022; Enquadramento Legal: Lei nº 13.303, de 30/06/2016; Processo Administrativo: 5688.01.1631.1/2022; valor do aditivo: R$ 27.897,10; termo assinado em 12/05/2023.</p><p></p><p>6 Termo de Aditamento de Acréscimo de Serviços ao Contrato nº 0167/2021, de prestação de serviços de manutenção em controladora biométrica nas unidades no âmbito dos estados de Mato Grosso, Mato Grosso do Sul, Rondônia e Distrito Federal (BSB) e Entorno; Empresa: MJP INFORMÁTICA E SERVIÇOS LTDA; CNPJ: 05.205.057/0001-40; Alteração de Quantidades (de 15/05/2023 a 31/01/2024); Acréscimo do Valor Global de R$7.620,78; Novo Valor Global: R$488.135,11; Enquadramento Legal: artigo 81, 1º, da Lei nº 13.303/2016; Item Orçamentário: 5303-33 Reparos, Adaptação e Conservação de Equipamentos de Segurança; Processo Administrativo: 5688.01.2360.0/2020; Data de Assinatura: 12/05/2023.</p><p></p><p>8º Termo de Aditamento de supressão do contrato 8223/2021; Processo Administrativo: 5688.01.2366.2/2020; Objeto: prestação de serviços de manutenção preventiva e corretiva de ambientes em unidades da CAIXA no estado de Santa Catarina, vinculadas à Região de Florianópolis/SC; Contratada: EQS ENGENHARIA S/A,; CNPJ 80.464.753/0001-97; Valor da supressão: R$1.124,36; Modalidade: Pregão Eletrônico; Enquadramento legal: Artigo 81, 1º, da Lei 13.303/2016, Artigo 89 do Regulamento de Licitações e Contratos da CAIXA e Cláusula Segunda item XXVIII Instrumento Contratual; Data assinatura: 18/05/2023.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>