<xml><article id="32229881" name="Pontes Gestal -23-05-23 -Aviso-P" idOficio="9610884" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00024:00576:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/PREFEITURA MUNICIPAL DE PONTES GESTAL" artSize="12" artNotes="" numberPage="307" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=307" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOS DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Pontes Gestal-SP, 22 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 24/2023</p><p>A PREFEITURA DO MUNICÍPIO DE PONTES GESTAL - Estado de São Paulo, torna público para conhecimento de quantos possa interessar, a abertura de procedimento licitatório, na modalidade de PREGÃO ELETRÔNICO, sob n. º 24/2023, Processo Licitatório n. º 95/2023, do tipo MENOR PREÇO POR ITEM, objetivando a Contratação de Empresa para Serviços de Médico Clínico Geral e Psiquiatra, Para Atendimento no Posto de Saúde do Município de Pontes Gestal/SP, com as seguintes características: O recebimento das Propostas acontecerá até o dia 02 de junho de 2023 até às 15h00m (Horário de Brasília) e o Início da Sessão de DISPUTA DE LANCES ocorrerá a partir das 15h00m do dia 02 de junho de 2023(Horário de Brasília), no endereço Portal de Compras do Município de Pontes Gestal - http://177.39.87.101:5656/comprasedital/; Dia, horário e local para leitura e obtenção edital. Endereços eletrônicos: Portal do Município de Pontes Gestal - www.pontesgestal.sp.gov.br - Aba Editais de licitação.</p><p>Portal de compras do Município de Pontes Gestal - http://177.39.87.101:5656/comprasedital/ - 02. Editais.</p><p>Presencialmente: De segunda a sexta-feira (em dias de expediente), das 08:00h às 17:00h, no Setor de Licitações da Prefeitura, à Rua Maria Pontes Gestal, n. º 265, Centro, Pontes Gestal/SP, C.E.P. 15.560-000, após o conhecimento do texto do Edital e dos anexos, as cópias dos mesmos poderão ser retiradas no Setor de Licitações. Dúvidas, solicitações, pedidos de impugnação e recursos referente ao edital no e-mail licitacao@pontesgestal.sp.gov.br.</p><p class="data">Pontes Gestal-SP, 22 de maio de 2023</p><p class="assina">Esmeraldo Cristiano Carolino</p><p class="cargo">Prefeito Municipal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>