<xml><article id="32226166" name="JOAO COSTA PI 22-05-2023" idOficio="9610314" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00017:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Piauí/PREFEITURA MUNICIPAL DE JOÃO COSTA" artSize="12" artNotes="" numberPage="284" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=284" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE termo ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE termo ADITIVO</p><p>Extrato do Primeiro Aditivo do Contrato Administrativo Nº 022/2022 - PMJC, de 01 de abril DE 2022. Processo Administrativo Nº 009/2022 - Tomada de Preço Nº 002/2022. Pelo presente instrumento particular de contrato, de um lado O Município de João Costa - PI, pessoa jurídica de direito público, inscrita no Ministério da Fazenda com o CNPJ n° 01.612.580/0001-30, com sede e foro na Praça Central, s/n, Centro - CEP: 64.765-000, João Costa - PI, neste ato representado por seu Prefeito, o Sr. José Neto de Oliveira, brasileiro, casado, portador da cédula de identidade nº 746.784 - SSP/PI e inscrito no CPF sob o n° 259.282.103-10, residente e domiciliado em João Costa - PI, localizável na sede do Palácio Municipal, no endereço acima citado, doravante denominado Contratante, e, Santa Rosa LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o no 03.301.708/0001-70, com sede na Rua Miguel Oliveira, no 121, 1o Andar - Centro - CEP: 64.500-000, na cidade de Oeiras/PI, representada por Raimundo Rodrigues DA SILVA, procurador legal, portador da cédula de identidade no 509067 - SSP/PI, inscrito no CPF sob o no 227.616.323-20, doravante chamada Contratada, Primeiro Aditivo ao Contrato Nº 022/2022, devidamente autuado no Processo Administrativo nº 009/2022 - Tomada de Preço Nº 002/2022, para continuação da Prestação dos Serviços de Serviços de Extensão de Rede Elétrica de Média e Baixa Tensão para atendimento as Unidades Consumidoras: Unidade Escolar Municipal situada na Av. Primeiro de Janeiro - Centro; Unidade Básica de Saúde, situada na localidade Travessão - zona Rural; Comunidade Baixa das Covas - zona rural e Comunidade Serra Grande - zona rural do Município de João Costa - PI, nos termos do art. 57, inciso IV, § 2º, da Lei 8666/93, e suas alterações posteriores, e mediante as condições e cláusulas seguintes: Cláusula Primeira - das Alterações O presente Termo Aditivo tem como objetivo alterar a Cláusula Nona, do Contrato nº 017/2021 de, 08.03.2021, que passa a ter a seguinte redação: "Cláusula Decima Quarta - dos Prazos. I. O prazo de vigência e execução dos serviços de que trata este Contrato será de mais 12 (doze) meses, contados a partir de 01 de abril de 2023(...)." Cláusula Segunda - das Ratificações. Ficam ratificadas e inalteradas as demais Cláusulas do Contrato original em referência.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>