<xml><article id="32221266" name="Republicacao" idOficio="9609410" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Leilão" pubDate="23/05/2023" artClass="00016:00011:00015:00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00161:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar/Parque Regional de Manutenção da 5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=22" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[aviso de licitação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso de licitação</p><p class="identifica">LEILÃO n° 1/2023 - UASG 160224</p><p>O Parque Regional de Manutenção/5, em conformidade com o art. 38, II, da Lei n° 8.666/93,resolve tornar público que realizará licitação na modalidade LEILÃO,EXCLUSIVAMENTE ONLINE, pelo critério de MAIOR LANCE POR ITEM, para alienação de bens inservíveis, através do Leiloeiro Público Oficial Daniel Ribas Rosa Frahm, matrícula JUCEPAR: 18/301/L. Objeto: SUCATAS metálicas, motores OM352A MBB, caixas de transmissão TX200A Allison, caixas de transferência BR1, baterias e demais materiais constantes no Anexo I do Edital, todos localizados em Curitiba/Paraná. Edital: disponível a partir de 23 de maio, às 08:00, podendo ser obtido por meio físico no Pq R Mnt/5,na Av. Francisco M Albizu, 320 / Bacacheri, Curitiba/ PR, 82600370 ou digital no site: http://www.brbid.com. Total de lotes a serem leiloados: 13 ( treze ).Envio de propostas: a partir das 08:00h do dia 23 de maio de 2023, até as 09:50h do</p><p>dia 13 de junho de 2023 na plataforma do site http://www.brbid.com. Abertura das propostas: 13 de junho de 2023, às 10:00, através da plataforma de lances http://www.brbid.com. Local: o leilão será exclusivamente eletrônico, via rede mundial de computadores (internet), através da plataforma de lances http://www.brbid.com. Preço mínimo para alienação: conforme o anexo I do Edital. Visitação: dia 12 de junho de 2023, conforme as condições do Edital. Para mais informações, enviar e-mail para: contato@drrleiloes.com.br. Processo Administrativo n° 64618.008766/202281.</p><p class="assina">MARCELO VANNI - Ten Cel</p><p class="cargo">Ordenador de Despesas do Pq R Mnt/5RM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>