<xml><article id="32217276" name="2023-05-22/9608490/TCUWS_2061743" idOficio="9608490" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00066:00014:-0315:-0319:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00002" artCategory="Tribunal de Contas da União/Secretaria-Geral de Controle Externo/Secretaria de Controle Externo da Função Jurisdicional/Secretaria de Apoio à  Gestão de Processos" artSize="12" artNotes="" numberPage="180" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=180" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617436">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 700-TCU/SEPROC, DE 10 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 700-TCU/SEPROC, DE 10 DE MAIO DE 2023</p><p>Processo TC 040.472/2021-3.</p><p>Em razão do disposto no art. 22, III, da Lei 8.443/1992, fica CITADO Guilherme Bozetti, CPF: 925.926.860-53 para, no prazo de quinze dias, a contar da data desta publicação, apresentar alegações de defesa quanto à(s) ocorrência(s) descrita(s) a seguir e/ou recolher aos cofres do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq, valor(es) histórico(s) atualizado(s) monetariamente desde a(s) respectiva(s) data(s) de ocorrência até o efetivo recolhimento (art. 12, II, Lei 8.443/1992), abatendo-se montante eventualmente ressarcido, na forma da legislação em vigor. Valor total atualizado monetariamente até 10/5/2023: R$ 612.133,75.</p><p>O débito decorre da ausência de comprovação do período de interstício, em função do não retorno ao Brasil e/ou não permanência no país por prazo igual ao de vigência da bolsa de estudos no exterior, modalidade Doutorado no Exterior-GDE, concedida a Guilherme Bozetti, conforme Termo de Compromisso e Aceitação de Bolsa no Exterior Processo CNPq 237895/2012-9, que tinha o objeto descrito como 'Interação de sistemas de canais submarinos com diapiras de sal e falhas compartimentais em escala de bacia nas Bacias de Campos e Espírito Santo', o que caracteriza infração aos Art. 37, caput, c/c o art. 70, parágrafo único, da Constituição da República Federativa do Brasil; art. 93 do Decreto-lei 200/1967; art. 66, caput, do Decreto 93.872/1986; item 7.5, e item 9.2, alínea 'a', da Resolução Normativa CNPq 029/2012; e Termo de Concessão e Aceitação de Bolsa no Exterior, assinado pelo beneficiário em 17/09/2012 (peça 5).</p><p>A rejeição das alegações de defesa poderá ensejar: a) julgamento pela irregularidade das contas do responsável, com a condenação ao pagamento do(s) débito(s) atualizado(s) e acrescido(s) de juros de mora (art. 19, Lei 8.443/1992). Valor total atualizado e acrescido dos juros de mora até 10/5/2023: R$ 628.246,61; b) imputação de multa (arts. 57 e 58, Lei 8.443/1992); c) julgamento pela irregularidade das contas anuais do responsável ora chamado em audiência, caso figure do rol de responsáveis de processo de contas anuais (art. 16, inciso III, Lei 8.443/1992); d) inscrição do nome em lista de responsáveis cujas contas houverem sido julgadas irregulares, para os fins previstos no art. 3º, inciso I, alínea "g" e no art. 3º da Lei Complementar 64/1990; e) inclusão do nome do responsável no Cadastro informativo de créditos não quitados do setor público federal (Cadin), e em outros cadastros de inadimplentes; f) inscrição de responsabilidade no Sistema Integrado de Administração Financeira (Siafi); g) inabilitação para o exercício de cargo em comissão ou função de confiança, no âmbito da Administração Pública, por período de cinco a oito anos (art. 60, Lei 8.443/1992); e h) no caso de licitante, declaração de inidoneidade do licitante fraudador para participar, por até cinco anos, de licitação na Administração Pública Federal (art. 46, Lei 8.443/1992).</p><p>A liquidação tempestiva do débito atualizado apenas saneará o processo caso o TCU reconheça a boa-fé do responsável e seja constatada a inexistência de outras irregularidades no processo. Nessa hipótese, o Tribunal julgará as contas regulares com ressalva e expedirá quitação da dívida. Consequentemente, caso não seja reconhecida a boa-fé do responsável pelo TCU ou caso sejam constatadas outras irregularidades nas contas, o mero recolhimento do débito atualizado monetariamente não impedirá eventual condenação ao referido pagamento acrescido de juros de mora, abatendo-se os valores já recolhidos.</p><p>Não havendo manifestação no prazo, o processo terá prosseguimento, caracterizando-se a revelia (art. 12, § 3º, Lei 8.443/1992).</p><p>O acesso ao processo indicado nesta comunicação pode ser realizado por meio da plataforma de serviços digitais Conecta-TCU, disponível no Portal TCU ( <u>www.tcu.gov.br</u> ). A visualização de processos e documentos sigilosos depende de solicitação formal e posterior autorização do relator. Informações detalhadas sobre o uso da plataforma, inclusive para fins de cadastro e credenciamento, podem ser consultadas ao acionar o ícone "Conecta-TCU" do Portal TCU.</p><p>Informações detalhadas acerca do processo, da(s) irregularidade(s) acima indicada(s), do(s) valor(es) histórico(s) do débito com a(s) respectiva(s) data(s) de ocorrência e do(s) cofre(s) credor(es) podem ser obtidas junto à Secretaria de Gestão de Processos (Seproc) pelo e-mail <u>cacidadao@tcu.gov.br</u> , ou pelos telefones 0800-644-2300, opção 2, ou (61) 3527-5234.</p><p class="assina">ANDRÉA RIBEIRO SIMÕES</p><p class="cargo">Chefe de Serviço</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>