<xml><article id="32226175" name="PARNAIBA-PI 22-05-2023" idOficio="9610314" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00017:00204:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Piauí/Prefeitura Municipal de Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="285" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=285" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ aviso DE HOMOLOGAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Parnaíba-PI, 22 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso DE HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 6/2023</p><p>Termo de Homologação - Homologo o resultado do procedimento licitatório n.º 06/2023, na modalidade Tomada de Preços, para que a adjudicação nele referida produza seus jurídicos e legais efeitos. Seja dada ciência aos interessados, observadas as prescrições legais pertinentes, nos termos da discriminação abaixo: Objeto: Contratação de Empresa Especializada em Engenharia Para Reforma e Adaptação de Escolas Municipais no Município de Parnaíba-PI, de Interesse da Secretaria Municipal de Educação. Licitante Vencedor: Itens 01, 02, 03, 04, 05, 07, 08, 09, 10 - EBN Engenharia e Construção Eireli - EPP - CNPJ Nº: 11.695.815/0001-59. Item 01 - Reforma e Adaptação da Escola Municipal Hermila Miloca Ramos, com o valor global de R$ 33.263,36 (trinta e três mil duzentos e sessenta e três reais e trinta e seis centavos); Item 02 -Reforma e Adaptação da Escola Municipal Monsenhor Antonio Sampaio, com o valor global de R$ 30.221,29 (trinta mil, duzentos e vinte e um reais e vinte e nove centavos); Item 03 - Reforma e Adaptação da Escola Municipal Domingos Rubens Uchoa, com o valor global de R$ 39.889,48 (trinta e nove mil, oitocentos e oitenta e nove reais e quarenta e oito centavos); Item 04 -Reforma e Adaptação da Escola Municipal Samuel Santos, com o valor global de R$ 16.207,53 (dezesseis mil, duzentos e sete reais e cinquenta e três centavos); Item 05 - Reforma E Adaptação da Escola Municipal Gastão Neves, com o valor global de R$ 61.876,67 (sessenta e um mil, oitocentos e setenta e seis reais e sessenta e sete centavos); ITEM 07 - Reforma e Adaptação da Escola Municipal Evangelina Rosa Infantil, com o valor global de R$ 54.722,36 (cinquenta e quatro mil, setecentos e vinte e dois reais e trinta e seis centavos); Item 08 - Reforma e Adaptação da Escola Municipal Marielisie Mourão, com o valor global de R$ 68.574,98 ( sessenta e oito mil, quinhentos e setenta e quatro reais e noventa e oito centavos); Item 09 - Reforma e Adaptação da Escola Municipal Sonia Viana, com o valor global de R$ 32.972,99 (trinta e dois mil, novecentos e setenta e dois reais e noventa e nove centavos); Item 10 - Reforma e Adaptação da Escola Municipal tia Mafisa, com o valor global de R$ 18.266,22 (dezoito mil, duzentos e sessenta e seis reais e vinte e dois centavos). Valor Global Total: R$ 355.994,88 (trezentos e cinquenta e cinco mil novecentos e noventa e quatro reais e oitenta e oito centavos). Licitante Vencedor: Item 06 - Construfort Eireli - CNPJ Nº: 19.329.492/0001-91. Item 06 - Reforma e Adaptação da Escola Municipal CAIC Infantil, com o valor global de R$ 27.964,60 (vinte e sete mil, novecentos e sessenta e quatro reais e sessenta centavos).Valor Global Total: R$ 27.964,60 (vinte e sete mil, novecentos e sessenta e quatro reais e sessenta centavos.</p><p class="data">Parnaíba-PI, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">NEULLY SIQUEIRA DE CARVALHO MELO.</p><p class="cargo">Secretária Executiva do Fundo Municipal de Educação.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>