<xml><article id="32221492" name="Resultado Eleicao 2023.2026" idOficio="9609422" pubName="DO3" artType="Resultado de Eleição" pubDate="23/05/2023" artClass="00070:00390:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00092:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="199" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=199" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESULTADO DE ELEIÇÃO - CRMV-GO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESULTADO DE ELEIÇÃO - CRMV-GO</p><p>Aos dezenove dias do mês de maio do ano de dois mil e vinte e três (19/5/2023), na sede do CRMV-GO, à Avenida Universitária, 2196, Qd. 113-A, Setor Leste Universitário, Goiânia-GO, em sessão pública, a Comissão Eleitoral Regional - CER/GO deu por encerrado os trabalhos de apuração dos votos da Eleição para a Diretoria Executiva, Conselheiros Efetivos e Conselheiros Suplentes do Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Goiás - CRMV-GO, Gestão 2023/2026, nos termos do Edital de Convocação nº 1/2023 publicado no Diário Oficial da União nº 32, Seção 3, Páginas 135/136, em 14/2/2023. Para essa eleição concorreu apenas uma Chapa, cujo deferimento de registro de candidatura foi publicado no Diário Oficial da União nº 56, Seção 3, Página 148 em 22/3/2023. A Eleição foi realizada nos dias 18 e 19/5/2023, em primeiro e único turno, no horário de 9h do dia 18/5/2023 até às 17h do dia 19/5/2023, ininterruptamente, apenas por meio de voto eletrônico (on-line) pela internet, e no dia 19/5/2023, das 9h até às 17h, por meio de voto eletrônico (on-line) pela internet ou na sede do CRMV-GO. O resultado apurado foi o seguinte: Total de eleitores votantes: 3908 (três mil novecentos e oito); Total de votos válidos: 3102 (três mil cento e dois); Total de votos nulos: 551 (quinhentos e cinquenta e um); Total de votos em branco: 255 (duzentos e cinquenta e cinco); Total de votos para a Chapa 1 - UNIÃO E EVOLUÇÃO: 3102 (três mil cento e dois). A Comissão Eleitoral Regional, de posse do Mapa Geral de Apuração e Ata Final de Apuração, de acordo com a Resolução CFMV nº 1298/2019, artigo 49, DECLAROU ELEITA A CHAPA 1 - UNIÃO E EVOLUÇÃO, assim constituída: Diretoria Executiva: Presidente: Méd. Vet. Rafael Costa Vieira - CRMV-GO 5255, Vice-Presidente: Zoot. Antelmo Teixeira Alves - CRMV-GO 0093-Z, Secretária Geral: Méd. Vet. Ingrid Bueno Atayde Machado - CRMV-GO 2738, Tesoureira: Méd. Vet. Suzana Rodrigues Severino - CRMV-GO 4092; CONSELHEIROS EFETIVOS: Méd. Vet. Clarice Gebara Murano Serrate Cordeiro - CRMV-GO 9541, Méd. Vet. Jordanna de Almeida e Silva - CRMV-GO 5194, Méd. Vet. Adriana da Silva Santos - CRMV-GO 3895, Méd. Vet. Danilo Rezende e Silva - CRMV-GO 5517, Zoot. Denise Gonçalves Ferreira - CRMV-GO 0384-Z, Méd. Vet. Paula Marina Brito Jorge - CRMV-GO 3730; CONSELHEIROS SUPLENTES: Méd. Vet. Stiwens Roberto Trevisan Orpinelli - CRMV-GO 4308, Zoot. Vanessa Barbosa - CRMV-GO 0742-Z, Méd. Vet. José Vanderlei Burim Galdeano - CRMV-GO 1846, Méd. Vet. Sandro de Melo Braga - CRMV-GO 4581, Méd. Vet. Paulo Roberto Lucas Viana Filho - CRMV-GO 3409, Méd. Vet. Rafael Antônio Ramos e Silva - CRMV-GO 3358. Os membros ora eleitos cumprirão o mandato da Gestão 2023/2026 do Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Goiás - CRMV-GO. Méd. Vet. PAULO CÉSAR ELIAM - CRMV-GO 1121, Presidente da CER/GO, Méd. Vet. SANDRA FERREIRA CAMPOS - CRMV-GO 2622 - Secretária da CER/GO.</p><p class="assina">PAULO CÉSAR ELIAM</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>