<xml><article id="32229430" name="PREF - SANTO ANTONIO DA BARRA - " idOficio="9610818" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00008:00275:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Goiás/Prefeitura Municipal de Santo Antonio da Barra" artSize="12" artNotes="" numberPage="238" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=238" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE CREDENCIAMENTO Nº 1/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Santo Antônio da Barra-GO, 22 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE CREDENCIAMENTO Nº 1/2023</p><p>O Fundo Municipal de Saúde de Santo Antônio da Barra torna público que estará realizando o CREDENCIAMENTO Nº 001/2023 visando a contratação de pessoas físicas e jurídicas, da área da saúde, mediante credenciamento sem vínculo empregatício de qualquer natureza, para atuação na área de saúde pública no ano de 2023, visando à prestação serviços de: Enfermeira (a) ESF/área urbana; enfermeira (a) ESF/área rural; Enfermeiro (a) plantonista diurno - pronto atendimento/transporte de pacientes; Enfermeiro (a) plantonista noturno - pronto atendimento/transporte de pacientes; Técnico (a) de enfermagem estratégica; Técnico (a) de enfermagem plantonista finais de semana e feriados - pronto atendimento/transporte de pacientes; Técnico (a) de enfermagem plantonista diurno - pronto atendimento/transporte de pacientes; Técnico (a) de enfermagem plantonista noturno - pronto atendimento/transporte de pacientes; Educador (a) Físico; Assistente Social; Nutricionista; Fisioterapeuta; Odontólogo (a); Psicólogo (a); Médico (a) Clínico Geral ESF/área urbana; Médico (a) Clínico Geral ESF/área rural; Médico (a) Clínico Geral/plantão diurno e noturno; Médico (a) Cardiologista; Médico (a) pediatra; Médico geriatra; Médico (a), Ginecologista e cirurgião; Médico (a) Psiquiatra; Médico (a) Urologista; Médico (a) Nefrologista; Médico (a) Neurologista; Médico (a) Oncologista; Médico (a) Otorrinolaringologista; Médico (a) Endocrinologista; Médico (a) Hematologista; Médico (a) Dermatologista; Médico (a) Oftalmologista; Médico (a) Ortopedista; Médico (a) do Trabalho; Médico (a) Ultrassonografista, sob demanda, de acordo com os critérios, termos e condições estabelecidas, sempre que houver interesse previamente manifestado pela Secretaria de Saúde, conforme aprovação do Conselho Municipal de Saúde, obedecendo as condições e demais especificações contidas no Edital e seus Anexos, na conformidade com a à Lei nº. 8080/90, no art. 25, caput da Lei nº. 8.666/93 e suas alterações, Portaria nº 1.034, de 05 de maio de 2010 do Ministério da Saúde, bem como na Decisão/TCU nº 656/1995 - Plenário, de 06/12/1995 e Instruções Normativas nºs. 007/2016, 001/2017 e 001/2018 do Tribunal de Contas dos Municípios do Estado de Goiás. Informações: https://santoantoniodabarra.go.gov.br/; Fone: (64) 3626-1147; segunda a Sexta da 08h as 11h e das 13h às 17h.</p><p class="data">Santo Antônio da Barra-GO, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Manoel Junior Rosa de Souza</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>