<xml><article id="32226354" name="AVISO DE LICITACAO_imprensa naci" idOficio="9610326" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Pregão" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00018:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00162:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio Grande do Norte/Prefeitura Municipal de Felipe Guerra" artSize="12" artNotes="" numberPage="287" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=287" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO DE LICITAÇÃO   PREGÃO PRESENCIAL    nº 13/2023 - SRP]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Felipe Guerra-RN, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO PREGÃO PRESENCIAL nº 13/2023 - SRP</p><p>A Prefeitura Municipal de Felipe Guerra, através da Secretaria Municipal de Administração e Recursos Humanos, no uso de suas atribuições legais, torna público que no dia 06 de junho de 2023, às 08h30min, fará licitação na modalidade Pregão Presencial nº 13/2023, do tipo MENOR PREÇO POR ITEM - Tem como objeto a Elaboração de Registro de preço para eventuais aquisições de legumes, hortaliças, frutas e verduras, para atender as necessidades das unidades administrativas e dos Fundos Municipais pertencentes à Prefeitura Municipal de Felipe Guerra/RN, conforme especificações e quantidades estabelecidas no Anexo I(Termo de Referência). O procedimento licitatório obedecerá ao disposto na Lei Federal nº 10.520/2002, Lei Federal nº 8.666/1993, e suas alterações posteriores que lhe foram introduzidas, bem como à legislação correlata, e demais exigências previstas no Edital e seus Anexos. O Edital e seus anexos encontram-se à disposição dos interessados na sala da Comissão de Licitação, localizada na Rua João Batista Gurgel, nº97 - Cidade Alta - Centro - Felipe Guerra/RN, de segunda a sexta-feira, das 08h00min às 13h00min e pelos sites: http://transparencia.felipeguerra.rn.gov.br/licitacoes ou https://www.felipeguerra.rn.gov.br/licitacoes/pesquisa?id=553</p><p class="data">Felipe Guerra-RN, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">MAGNO ELITON DE OLIVEIRA VALENTIM</p><p class="cargo">Secretário de Administração e Recursos Humanos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>