<xml><article id="32234274" name="2023-05-22/9609251/COMPRASNETWS_" idOficio="9609251" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="183" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=183" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 2/2023 - UASG 070002]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 2/2023 - UASG 070002</p><p>Número do Contrato: 15/2022.</p><p>Nº Processo: 0002156-20.2019.6.01.8000.</p><p>Pregão. Nº 22/2021. Contratante: TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ACRE. Contratado: 08.055.277/0001-23 - SURICATE SERVICOS TERCEIRIZADOS LTDA. Objeto: prorrogar, com fundamento do art. 57, ii da lei nº 8.666/93, pelo prazo de 12 (doze) meses, a contar de 18/05/2023, com término em 17/05/2024, o prazo de vigência estabelecido na cláusula sexta do instrumento contratual.</p><p>acrescer, à cláusula oitava do instrumento original, com fundamento no § 2º do art. 63 da in-seges n. 05/2017, a redação:</p><p>45. Abster-se de incluir nos faturamentos os valores referentes aos custos não incorridos com o quantitativo de vales-transporte não disponibilizados aos colaboradores que renunciem ao benefício.</p><p>acrescer, ao item 3 da cláusula treze do instrumento original, com fundamento no § 2º do art. 63 da in-seges n. 05/2017, a redação:</p><p>3. eventuais custos não incorridos com o quantitativo de vales-transporte, por não serem disponibilizados àqueles colaboradores que eventualmente renunciem ao benefício, devem ser objeto de glosa no faturamento.</p><p>repactuar os valores do contrato com fundamento no art. 12 do decreto n.º 9.507/2018, na cláusula nona do instrumento original, bem co mo na convenção coletiva de trabalho 2023/2024 - ac000002/2023 (0566211) - firmado entre a federação nacional das empresas prestadoras de serviços de limpeza e conservação - febrac e o sindicatos dos trabalhadores nas empresas de limpeza do estado do acre, com vigência iniciada dia 01º de janeiro de 2023 (cláusula primeira - vigência e data-base). Vigência: 18/05/2023 a 18/05/2024. Nota de Empenho: 259/2023. Valor Total Atualizado do Contrato: R$ 2.017.206,37. Data de Assinatura: 17/05/2023.</p><p>(COMPRASNET 4.0 - 17/05/2023).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>