<xml><article id="32228887" name="EDITAL - DGP - N. 225 AO 227 22." idOficio="9610763" pubName="DO3" artType="Despacho" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00136:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00145:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=96" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 225, DE 19 DE MAIO DE 2023 RESULTADO FINAL DE  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA PROFESSOR SUBSTITUTO - EDITAL Nº 137/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 225, DE 19 DE MAIO DE 2023 RESULTADO FINAL DE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA PROFESSOR SUBSTITUTO - EDITAL Nº 137/2023</p><p>A UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, nos termos da Lei nº 8.745 de 1993 e alterações introduzidas pela Lei nº 9.849 de 1999, torna público o Edital de Resultado Final nº 225/2023 do Processo Seletivo Simplificado para Professor Substituto de acordo com a homologação da unidade acadêmica, conforme discriminação a seguir: Edital de Abertura nº 137, publicado no Diário Oficial da União de 28/03/2023 / Unidade Acadêmica: Departamento de Enfermagem / Área: Enfermagem - Bases e Fundamentos do Cuidar - Área de Bioética / Candidatos Aprovados: 1. ANDREY HUDSON INTERAMINENSE MENDES DE ARÁUJO; 2. IANE BRITO LEAL; 3. MARIA APARECIDA MACHADO DOS SANTOS GONÇALVES.</p><p class="assina">MARIA DO SOCORRO MENDES GOMES</p><p class="cargo">Decana de Gestão de Pessoas</p><p class="identifica">EDITAL Nº 226, DE 19 DE MAIO DE 2023RESULTADO FINAL do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA PROFESSOR SUBSTITUTO - EDITAL Nº 116/2023</p><p>A UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, nos termos da Lei nº 8.745 de 1993 e alterações introduzidas pela Lei nº 9.849 de 1999, torna público o Edital de Resultado Final nº 226/2023 do Processo Seletivo Simplificado para Professor Substituto de acordo com a homologação da unidade acadêmica, conforme discriminação a seguir: Edital de Abertura nº 116, publicado no Diário Oficial da União de 21/03/2023 / Unidade Acadêmica: Faculdade UnB Planaltina / Área: Ensino de Ciências / Candidatos Aprovados: 1. THATIANNY ALVES DE LIMA SILVA; 2. HIPACIA MIRIAM FONTES REHEM; 3. MICHELLY MORATO DE SOUSA FAMA.</p><p class="assina">MARIA DO SOCORRO MENDES GOMES</p><p class="cargo">Decana de Gestão de Pessoas</p><p class="identifica">EDITAL Nº 227, DE 19 DE MAIO DE 2023 RESULTADO FINAL do Processo Seletivo Simplificado para Professor Substituto - EDITAL Nº 157/2023</p><p>A UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, nos termos da Lei nº 8.745 de 1993 e alterações introduzidas pela Lei nº 9.849 de 1999, torna público o Edital de Resultado Final nº 227/2023 do Processo Seletivo Simplificado para Professor Substituto de acordo com a homologação da unidade acadêmica, conforme discriminação a seguir: Edital de Abertura nº 157, publicado no Diário Oficial da União de 05/04/2023 / Unidade Acadêmica: DEPARTAMENTO DE TEORIA LITERÁRIA E LITERATURA / Área: Letras. Subárea: Literaturas Hispânicas / Candidatos Aprovados: 1. GABRIEL ADAMS CASTELO BRANCO ARAGÃO; 2. GUSTAVO LUIZ NUNES BORGHI; 3. PAULA SARRI DE ARAÚJO FARIAS.</p><p class="assina">MARIA DO SOCORRO MENDES GOMES</p><p class="cargo">Decana de Gestão de Pessoas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>