<xml><article id="32218636" name="REPREMIG_REPRESENTACAO_E_COMERCI" idOficio="9608801" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00038:00006:00007:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Diretoria-Geral/Secretaria de Administração/COORDENADORIA DE CONTRATOS/Seção de Gestão de Contratos de Locação e Aquisição" artSize="12" artNotes="" numberPage="185" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=185" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>Processo: SEI 0004196-71.2022.6.26.8000 - Proc. Lic.: PEF TRE-SP n. 108/2022 - CONTRATADA: REPREMIG REPRESENTAÇÃO E COMÉRCIO DE MINAS GERAIS LTDA. - EM RECUPERAÇÃO JUDICIAL - CNPJ: 65.149.197/0002-51 - OBJETO: aquisição de impressoras laser ou LED, monocromáticas e impressoras multifuncionais, laser ou LED, monocromáticas, com suprimentos de toner, incluindo prestação de assistência técnica do tipo "on-site" para o produto adquirido por meio da Ata de Registro de Preços n.º 02/2023, em consonância com as especificações constantes do Termo de Referência - Anexo I - do Edital - FUNDAMENTO LEGAL: Leis nºs 8.666/93, 8.078/90, 10.520/02 e Decreto nº 10.024/19 - VALOR DO CONTRATO: R$ 1.271.250,00 - VIGÊNCIA: 36 (trinta e seis) meses para prestando assistência técnica tipo "on-site", contado a partir da data da emissão do Termo de Recebimento Definitivo do equipamento; e de 6 (seis) meses para garantir os suprimentos, contada da data efetiva da entrega do produto. - CRÉDITO ORÇAMENTÁRIO: Programa de Trabalho 02122003320GP.0035- "Julgamento de Causas e Gestão Administrativa na Justiça Eleitoral", Elemento de Despesa 4490.52 - "Material Permanente", conforme Nota de Empenho nº 533, de 03 de maio de 2023 - DATA DA ASSINATURA: 16/05/2023 - SIGNATÁRIOS: Claucio Cristiano Abreu Corrêa, Diretor-Geral do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo; e Leandro Figueiredo de Castro, CPF n. 013.371.746-10, pela contratada.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>