<xml><article id="32220676" name="Extrato de Rescisao CPEU 250-202" idOficio="9609266" pubName="DO3" artType="Extrato de Rescisão" pubDate="23/05/2023" artClass="00049:00008:00090:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00105:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="174" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=174" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618350">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE RESCISÃO UNILATERAL]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE RESCISÃO UNILATERAL</p><p>CONTRATO DE PERMISSÃO ESPECIAL DE USO Nº 250/2020.</p><p>PERMISSOR: DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES, representado pelo Superintendente Regional no Estado do Ceará, FRANCISCO WILLIAMS CABRAL FILHO. PERMISSIONÁRIA: COMPANHIA DE ÁGUA E ESGOTO DO CEARÁ - CAGECE. INSTRUMENTO: Rescisão Unilateral ao Contrato de Permissão Especial de Uso n° 250/2020. DA RESCISÃO: O PERMISSOR, por decisão unilateral, resolve rescindir, como rescindido têm de pleno direito, o CPEU nº 250/2020, celebrado em data de 02/04/2020, publicado no DOU, seção 3, em 17/04/2020, tendo como objeto a utilização das faixas de domínio da rodovia federal BR-020/CE (4º anel viário de Fortaleza), no km 20,8, com ocupação transversal para implantação de bueiro triplo celular de concreto 1,50mx1,50m. A rescisão se faz em virtude do Termo de Transferência nº 95/2022 (SEI 11773663), no qual o DNIT transfere ao Estado do Ceará o Anel Viário de Fortaleza, com suas benfeitorias e acessórios, integralizado por trechos das rodovias federais BR-020/CE e BR-222/CE, referentes aos códigos do SNV 020BCE0660, 020BCE0661, 020BCE0662, 020BCE0665 e SNV 222BCE0030, compreendidos entre a interseção com a CE-040 (extremidade leste) e a CE-090 (extremidade oeste), totalizando uma extensão de 32,3 km, e aos códigos do SNV 020BCE0675, 020BCE0680 e 020BCE0690, compreendidos entre a Rua Sabiaguaba e a Rua Germiniano Jurema (Travessia Ponte Sobre o Rio Cocó-Sabiaguaba), totalizando uma extensão de 1,6 km. FUNDAMENTO LEGAL: A presente rescisão unilateral e ex ofício, ampara-se nos literais termos de condição resolutiva taxativamente estabelecida na CLÁUSULA DÉCIMA-SÉTIMA da avença contratual firmada entre as partes e, ainda, encontra fundamento legal no artigo 82, § 3º, da Lei nº 10.233, de 5 de junho de 2001, conjugado com os artigos 21, IX, 93 e 95 da Lei nº 9.503, de 23 de setembro de 1997 (CTB). EFICÁCIA: O presente contrato terá eficácia a partir da data de sua publicação, em extrato no DOU. PROCESSO: 50603.000467/2013-61. DATA DA ASSINATURA: 19.05.2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>