<xml><article id="32227770" name="Extrato de Termo Aditivo 23.05.2" idOficio="9610590" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Educação/Hospital de Clínicas de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=94" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE TERMO ADITIVO</p><p>Órgão Superior: Ministério da Educação</p><p>Órgão Subordinado: Hospital de Clínicas de Porto Alegre</p><p>Unidade Gestora: Hospital de Clínicas de Porto Alegre</p><p>Nº do Aditivo: QUARTO TERMO DE ADITAMENTO Nº 0977598 AO CONTRATO Nº 0314271</p><p>Contratada: MARANGON &amp; OLIVEIRA LTDA - ME</p><p>CNPJ: 11.524.313/0001-65</p><p>Rec. Financ.: Fonte n°: 8250015275; Grupo da Despesa n°: 349040; Programa de Trabalho n° 12.128.2109.4572.0043.</p><p>Fundamento Legal: Lei nº 13.303, de 30 de junho de 2016, sujeitando-se, subsidiariamente às disposições da Lei nº 10.520/2002 de 17/07/2002, pela Lei nº 12.846/2013, de 1º de agosto de 2013, pelo Decreto nº 5.450, de 31/05/2005, pelo Decreto n. 8.538, de 06/10/2015 e pela Lei Complementar nº 123, de 14/12/2006.</p><p>Nota de Empenho: 2023NE500310 - 2023NE500311 de 03/01/2023.</p><p>Data da Assinatura: 19/05/2023.</p><p>Nº do Processo: 143792 SEI HCPA 23092.204132/2020-84</p><p>Objeto do Aditivo: Tem por finalidade, Prorrogar a vigência do contrato nº 0314271, que tem como objeto a prestação de serviços em tecnologia da informação (TI), para hospedagem, instalação, administração, configuração, desenvolvimento de novas funcionalidades, suporte técnico e customização do ambiente virtual de aprendizagem MOODLE (Modular Object-Oriented Dynamic Leraning Environment) HCPA, na última versão homologada, utilizando a tecnologia de informação do tipo Cloud Computing, por mais 12 meses, a partir de 15 de julho de 2023; Definir que a fiscalização passará a ser realizada pela Comissão de Fiscalização de Contratos de Serviços de TI Continuam válidas as demais cláusulas do contrato básico e aditivos que não colidirem com as deste TERMO.</p><p>Signatários: Pela Contratante: Profª Nadine Oliveira Clausell, Diretora-Presidente; Pela Contratada: Senhor Paulo Roberto Gonçalves Marangon CPF: 801.679.180-87.</p><p>Órgão Superior: Ministério da Educação</p><p>Órgão Subordinado: Hospital de Clínicas de Porto Alegre</p><p>Unidade Gestora: Hospital de Clínicas de Porto Alegre</p><p>Nº do Aditivo: QUARTO TERMO DE ADITAMENTO Nº 0974221 AO CONTRATO Nº 0163285</p><p>Contratada: GN RESOUND PRODUTOS MÉDICOS LTDA</p><p>CNPJ: 51.710.358/0001-49</p><p>Rec. Financ.: Fonte n°: 6153; Grupo da Despesa n°: 349039; Programa de Trabalho n° 10.302.2015.8585.0043.</p><p>Fundamento Legal: Lei nº 13.303, de 30 de junho de 2016, sujeitando-se, subsidiariamente às disposições da Lei nº 10.520/2002 de 17/07/2002, pela Lei nº 12.846/2013, de 1º de agosto de 2013, pelo Decreto nº 5.450, de 31/05/2005, pelo Decreto n. 8.538, de 06/10/2015 e pela Lei Complementar nº 123, de 14/12/2006.</p><p>Nota de Empenho: 2023NE500125 de 03/01/2023</p><p>Data da Assinatura: 16/05/2023.</p><p>Nº do Processo: 139648 SEI HCPA 23092.204028/2018-75</p><p>Objeto do Aditivo: Tem por finalidade prorrogar o contrato nº 0163285, por mais 06 meses, a partir de 16 de maio de 2023; Reajustar os valores unitários em 4,18%; Continuam válidas as demais cláusulas do contrato básico e aditivos que não colidirem com as deste TERMO.</p><p>Signatários: Pela Contratante: Profª Nadine Oliveira Clausell, Diretora-Presidente; Pela Contratada: Senhor Rafael Martins Marcioto CPF: 403.475.178-97.</p><p>Órgão Superior: Ministério da Educação</p><p>Órgão Subordinado: Hospital de Clínicas de Porto Alegre</p><p>Unidade Gestora: Hospital de Clínicas de Porto Alegre</p><p>Nº do Aditivo: PRIMEIRO TERMO DE ADITAMENTO Nº 0964754 AO CONTRATO Nº 0709915</p><p>Contratada: GE HEALTHCARE DO BRASIL COMÉRCIO E SERVIÇOS PARA EQUIPAMENTOS MÉDICO-HOSPITALARES LTDA.</p><p>CNPJ: 00.029.372/0003-02</p><p>Rec. Financ.: Fonte n°: 6153000000; Programa de Trabalho n°: 103025018858500439999; Grupo da Despesa n°: 349039; Verba de Gestão: 23.</p><p>Fundamento Legal: Art. 30, caput, da Lei 13.303/16.</p><p>Nota de Empenho: 2023NE501710 de 03/01/2023.</p><p>Data da Assinatura: 22/05/2023.</p><p>Nº do Processo: 149006 SEI HCPA 23092.013856/2021-00</p><p>Objeto do Aditivo: Tem por finalidade, prorrogar a vigência do contrato nº 0709915, que tem como objeto a Prestação de serviço de manutenção preventiva e corretiva com fornecimento de peças incluídas para os Equipamentos de Diagnóstico por Imagem de Fabricação GE Healthcare instalados no HCPA, por mais 12 meses, a partir de 09 de maio de 2023; Reajustar os valores no percentual de 2,3254%, conforme tabela abaixo: Item 01 - Descrição: Equipamento de Angiografia Mod. Innova 3100, número de série XV606948BU8, ID XV606948BU8 - Valor Mensal: R$ 19.645,07 - Valor Mensal Corrigido: R$ 20.101,90; Continuam válidas as demais cláusulas do contrato básico que não colidirem com as deste TERMO.</p><p>Signatários: Pela Contratante: Profª Nadine Oliveira Clausell, Diretora-Presidente; Pela Contratada: Senhor Reginaldo Pereira dos Santos CPF: 126.620.018-52 e Senhor Rodrigo Gutierres CPF: 014.351.970-03.</p><p>Órgão Superior: Ministério da Educação</p><p>Órgão Subordinado: Hospital de Clínicas de Porto Alegre</p><p>Unidade Gestora: Hospital de Clínicas de Porto Alegre</p><p>Nº do Aditivo: PRIMEIRO TERMO DE ADITAMENTO Nº 0977764 AO CONTRATO Nº 0726673</p><p>Contratada: MARCIO SOARES DEWITTE</p><p>CNPJ: 31.112.872/0001-75</p><p>Rec. Financ.: Fonte n°: 6153000000; Grupo da Despesa n°: 349030; Programa de Trabalho n° 10.302.5018.8585.0043.9999.</p><p>Fundamento Legal: Lei nº 13.303, de 30 de junho de 2016, sujeitando-se, subsidiariamente às disposições da Lei nº 10.520/2002 de 17/07/2002, pela Lei nº 12.846/2013, de 1º de agosto de 2013, pelo Decreto nº 5.450, de 31/05/2005, pelo Decreto n. 8.538, de 06/10/2015 e pela Lei Complementar nº 123, de 14/12/2006.</p><p>Nota de Empenho: 2023NE501921 de 03/01/2023</p><p>Data da Assinatura: 22/05/2023.</p><p>Nº do Processo: 149091 SEI HCPA 23092.003494/2022-11</p><p>Objeto do Aditivo: Tem por finalidade Prorrogar a vigência do contrato nº 0726673, que tem como objeto o fornecimento de gêneros alimentícios, por mais 06 meses, a partir de 20 de maio de 2023; Reajustar os valores unitários em 4,18%, conforme demonstrado no quadro abaixo: item 01 - Un: GR - Código 305560 - Descrição: BOLO OU MUFFIN OU BROWNIE.</p><p>SEM GLÚTEN, LACTOSE E AÇÚCAR - Variação %: 4,18% - Valor Unitário R$ 0,0880 - Valor Unitário Corrigido R$ 0,0917; item 02 - Un: GR - Código 300476 - Descrição: PÃO FATIADO SEM GLUTEM,</p><p>SEM LACTOSE E SEM AÇÚCAR - Variação %: 4,18% - Valor Unitário R$ 0,0269 - Valor Unitário Corrigido R$ 0,0280; Continuam válidas as demais cláusulas do contrato básico que não colidirem com as deste TERMO.</p><p>Signatários: Pela Contratante: Profª Nadine Oliveira Clausell, Diretora-Presidente; Pela Contratada: Senhor Márcio Soares Dewitte CPF: 429.989.720-04.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>