<xml><article id="32228932" name="contrato-tracemed e Abes" idOficio="9610721" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00040:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Autoridade Portuária de Santos S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="143" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=143" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>Processo Digital: 105/23-73 - Dispensa de Licitação. Espécie: Contrato SPA/080.2023, datado de 12/05/2023, celebrado entre a Autoridade Portuária de Santos S.A. - APS, e TRACEMED SERVIÇOS MÉDICOS E CLÍNICAS EM GERAL LTDA. - EPP. Objeto: Prestação dos serviços de realização de exames de Audiometria Tonal Limiar nos empregados da APS, em atendimento à Norma Regulamentadora nº 7, pelo prazo de 12 (doze) meses, no valor global de R$ 22.680,00 (vinte e dois mil e seiscentos e oitenta reais). Fundamentação: Art. 29, inciso II, da Lei 13.303/2016, conforme Parecer SUJUD/GEJAD nº 84/2023, datado de 20/04/2023, e consoante autorização de alçada da Diretora de Administração e Finanças, com fundamento no item 8 da Política de Competências e Alçadas dos Administradores, em seu despacho de 07/05/2023. Rubrica Contábil: PDG da APS. Signatários: Srs. Anderson Pomini e Bernadete Bacellar do Carmo Mercier, Diretor-Presidente e Diretora de Administração e Finanças da APS, respectivamente, e a Sra. Delene Carolina Fernandes Porto, Sócia Administradora da Contratada.</p><p>Processo Digital: 136/23-05 - Inexigibilidade de Licitação. Espécie: Contrato SPA/082.2023, datado de 17/05/2023, celebrado entre a Autoridade Portuária de Santos S.A. - APS, e a ASSOCIAÇÃO BRASILEIRA DE ENG SANITÁRIA E AMBIENTAL ABES. Objeto: Contratação de pessoa jurídica especializada em Seminários com temas relacionados à gestão de projetos e liderança para 2 (dois) empregados da APS, de acordo com o Programa de Capacitação 2023/2024, pelo prazo de 03 (três) meses, no valor global de R$ 2.360,00 (dois mil, trezentos e sessenta reais). Fundamentação: Art. 30, II, "f", da Lei 13.303/2016, conforme Parecer SUJUD/GEJAD nº 93.2023, datado de 03/05/2023, e consoante autorização de alçada da Diretora de Administração e Finanças, com fundamento no item 8 da Política de Competências e Alçadas dos Administradores, em seu despacho de 10/05/2023. Rubrica Contábil: PDG da APS. Signatários: Srs. Anderson Pomini e Bernadete Bacellar do Carmo Mercier, Diretor-Presidente e Diretora de Administração e Finanças da APS, respectivamente, e o Sr. Alceu Guerios Bittencourt, Presidente da Contratada.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>