<xml><article id="32224835" name="PUBDOU_EXTRATO DE TERMO DE CONTR" idOficio="9610076" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00004:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Amazonas/prefeitura municipal de boa vista do ramos" artSize="12" artNotes="" numberPage="218" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=218" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO Nº 8/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO Nº 8/2023</p><p>REFERENTE A TOMADA DE PREÇOS Nº 1/2023. CONTRATANTES: PREFEITURA DE BOA VISTA DO RAMOS, CNPJ nº 04.629.283/0001-96 e NS SERVIÇOS ELÉTRICOS LTDA, CNPJ nº 23.814.265/0001-29; DO OBJETO: Contratação de pessoa jurídica especializada em serviços de engenharia para iluminação do estádio de futebol municipal, de acordo com as condições, exigências e especificações constantes no edital e seus anexos. DO VALOR: O presente contrato terá valor global R$ 211.673,94 (Duzentos e onze mil, seiscentos e setenta e três reais e noventa e quatro centavos), nele estando incluídas todas as despesas e custos necessários à sua perfeita execução; DO PRAZO: O prazo de vigência do presente contrato será de 12 (doze) meses, a contar da assinatura do presente Contrato, para fins de adimplemento integral das obrigações de ambas as partes, principalmente no que ao processo de liquidação completa das despesas, independentemente de findo o prazo de execução, podendo ser prorrogado, através da celebração de termo aditivo, mediante justificativa e autorização da Administração Pública, nos termos do art.57, §1º da Lei 8.666/93; DA DOTAÇÃO ORÇAMENTÁRIA: 02.11 - Secretaria Municipal de Desporto e Juventude; 1.020 - Implantação de Infraestrutura de Esporte e Lazer; Elemento de Despesa: 4.4.90.51 - Obras e Instalações; 107 - Transferência do Estado. PUBLIQUE-SE e CUMPRA-SE o presente despacho na forma da Lei, para fins de eficácia.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>