<xml><article id="32227068" name="23.05 - Fortaleza - AVISO_UNI_O_" idOficio="9610473" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Fortaleza" artSize="12" artNotes="" numberPage="230" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=230" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Fortaleza - CE, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 225/2023</p><p>O(A) Pregoeiro(a) da Central de Licitações da Prefeitura de Fortaleza - CLFOR, torna público para conhecimento dos licitantes e demais interessados, que do dia 23 de maio de 2023 a 05 de junho de 2023 até às 10h00min (Horário de Brasília), estará recebendo as Propostas de Preços e Documentos de Habilitação referentes ao Pregão Eletrônico Nº 225/2023, no Endereço Eletrônico www.comprasnet.gov.br. A Abertura das Propostas acontecerá no dia 05 de junho de 2023, às 10h00min (Horário de Brasília) e o início da Sessão de Disputa de Lances ocorrerá a partir das 10h00min do dia 05 de junho de 2023. ORIGEM: Secretaria Municipal do Planejamento, Orçamento e Gestão - SEPOG. OBJETO: Constitui Objeto da Presente Licitação o Registro de Preços visando Contratação de empresa especializada para fornecimento de solução de nuvem privada, incluindo hardware e software, com prestação de serviços técnicos especializados de implantação, treinamento, suporte e banco de horas, conforme as quantidades e especificações técnicas mínimas contidos no Anexo - I, Termo de Referência deste Edital, por um período de 12 (Doze) meses. DO TIPO: Menor Preço. DA FORMA DE FORNECIMENTO: Por Demanda. O edital na íntegra encontra-se à disposição dos interessados para consulta na Central de Licitações | Avenida Heráclito Graça, 750, CEP: 60.140-060 - Centro - Fortaleza-CE, no portal ComprasFor: https://compras.sepog.fortaleza.ce.gov.br/publico/index.asp, no www.compras.gov.br, assim como no Portal de Licitações do TCE-CE: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. Maiores informações pelo telefone: (85) 3452.3477 |CLFOR.</p><p class="data">Fortaleza - CE, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE ROCHA ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>