<xml><article id="32227230" name="AVISO PREGAO - SAO F CONDE - DOU" idOficio="9610483" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Pregão" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00005:00435:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00162:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de São Francisco do Conde" artSize="12" artNotes="" numberPage="226" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=226" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOs DE LICITAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ São Francisco do Conde - BA,  22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOs DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 23/2023 SRP</p><p>Seleção de melhor proposta para eventual contratação de empresa para aquisição de uniformes, equipamentos e materiais esportivos diversos visando atender as necessidades do Programa Esportivo Jóias do Recôncavo e Projetos da Secretaria Municipal de Esporte e Juventude, observando as condições e especificação e quantitativos para atender o calendário esportivo, conforme Termo de Referência.</p><p>O Município de São Francisco do Conde, através do Pregoeiro Oficial, torna público que realizará licitação na modalidade de Pregão Eletrônico do tipo Menor Preço por Lote, cuja sessão acontecerá no dia 05 de junho de 2023 às 09:00hs, (horário de Brasília), no site da BLL-Bolsa de Licitações e Leilões: www.bll.org.br, onde no mesmo endereço eletrônico, o edital e seus anexos encontram-se à disposição dos interessados, ou ainda no site oficial do Município, no endereço: http://pmsaofranciscodocondeba.imprensaoficial.org/licitacoes-pregoes-convites/. Maiores informações através do fone: (71) 3651-8069 ou e-mail: copel.sfc@pmsfc.ba.gov.br.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 24/2023 SRP</p><p>Contratação de empresa especializada em administração e fornecimento de talonários de tíquetes e cartão alimentação, por meio de cartão magnético/eletrônico com tarja magnética ou magnético/eletrônico com chip e senha para atender as demandas das diversas Secretarias da Prefeitura Municipal de São Francisco do Conde de acordo com as especificações constantes no Termo de Referência.</p><p>O Município de São Francisco do Conde, através do Pregoeiro Oficial, torna público que realizará licitação na modalidade de Pregão Eletrônico do tipo Menor Taxa de Administração, cuja sessão acontecerá no dia 06 de junho de 2023 às 09:00 hs, (horário de Brasília), no site da BLL-Bolsa de Licitações e Leilões: www.bll.org.br, onde no mesmo endereço eletrônico, o edital e seus anexos encontram-se à disposição dos interessados, ou ainda no site oficial do Município, no endereço: http://pmsaofranciscodocondeba.imprensaoficial.org/licitacoes-pregoes-convites/. Maiores informações através do fone: (71) 3651-8069 ou e-mail: copel.sfc@pmsfc.ba.gov.br.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 25/2023</p><p>Contratação de empresa especializada, para prestar os serviços de locação de 05 tratores agrícola 4x4, motor de potência a partir de 125cv, com tratorista, implementos, combustível fornecido pelo contratante, para apoiar os pequenos agricultores do município, conforme Art.6º da Lei Municipal nº 209/2011 (Campos para Todos), conforme Termo de Referência.</p><p>O Município de São Francisco do Conde, através do Pregoeiro Oficial, torna público que realizará licitação na modalidade de Pregão Eletrônico do tipo Menor Preço por lote, cuja sessão acontecerá no dia 06 de junho de 2023 às 11:00 hs, (horário de Brasília), no site da BLL-Bolsa de Licitações e Leilões: www.bll.org.br, onde no mesmo endereço eletrônico, o edital e seus anexos encontram-se à disposição dos interessados, ou ainda no site oficial do Município, no endereço: http://pmsaofranciscodocondeba.imprensaoficial.org/licitacoes-pregoes-convites/. Maiores informações através do fone: (71) 3651-8069 ou e-mail: copel.sfc@pmsfc.ba.gov.br.</p><p class="data">São Francisco do Conde - BA, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Nalinaldo Couto de Mello</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>