<xml><article id="32219355" name="Edital_Notificacao_Julgamento da" idOficio="9608997" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="23/05/2023" artClass="00032:00032:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional em Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="135" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=135" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618032">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAçãO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Aracaju, 22 de Maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAçãO</p><p>RESULTADO DE JULGAMENTO DA JARI-SE</p><p>A Junta Administrativa de Recurso de Infracoes da Policia Rodoviaria Federal no Estado de Sergipe, em conformidade com as competencias estabelecidas pela Lei 9.503/97 - Codigo de Transito Brasileiro - CTB, e demais regulamentacoes do CONTRAN, NOTIFICA os requerentes abaixo relacionados do resultado de JULGAMENTO do recurso de multa em segunda instancia de que tratam os artigos 288 e 289, os nao conhecidos por intempestividade de que trata o art. 285, paragrafo 5 e os deferidos de que trata o art. 281, inciso I, do CTB, encerrando a instancia administrativa de julgamento de infracoes e penalidades conforme art. 290 do CTB. NOTIFICA, tambem, os requerentes do resultado de JULGAMENTO do recurso de multa em primeira instancia, de que tratam os artigos 285 e 286 do CTB. podendo o interessado interpor RECURSO DA DECISAO DA JARI/PRF/SE, conforme caso especifico, no prazo de 30 dias contados da publicacao deste edital, devendo o requerimento ser entregue em qualquer unidade da PRF, enviado via remessa postal (enderecos disponiveis no site: www.prf.gov.br) ou peticionamento eletronico(https://www.gov.br/prf/pt-br/servicos/peticionamento- eletronico/peticionamento-eletronico/peticionamento-eletronico), devidamente preenchido, sem rasuras e assinado pelo requerente. Ao requerimento V.Sa. devera juntar os seguintes documentos: copia de documento de identificacao e CPF/CNPJ; copia do auto de infracao e/ou notificacao, quando possivel; procuracao original ou por instrumento, quando exigivel; quando pessoa juridica, copia do documento comprovando a representacao; copia do comprovante de endereco para correspondencia; copia de comprovante do interesse prioritario, em razao da idade, da necessidade especial e da existencia de doenca grave, conforme Lei n. 12.008/2009. Os processos referente a recurso de penalidade podem ser consultados conforme orientacao contida no site https://www.gov.br/prf/pt-br/servicos/peticionamento-eletronico/copia-de-decisoes. O padrao de sequencia de identificacao dos processos abaixo relacionados sera: Numero do processo, nome do requerente, numero do auto de infracao (AIT) e resultado do julgamento.</p><p>Segunda Instancia-indeferido/nao conhecidos/deferidos/prescritos:</p><p>08672.001704/2022-12, ALESSANDRO MENEZES CAMPOS, T554244772, NAO CONHECIMENTO; 08672.000523/2022-79, CHRISTIAN CESAR DA SILVA SANTANA, T529988232, INDEFERIMENTO; 08672.004671/2022-62, CLENISON BARBOSA DIAS, T142750627, NAO CONHECIMENTO; 08654.010808/2022-36, CICERO JHONES DOS SANTOS LIMA, T548086067, DEFERIMENTO; 08654.003299/2023-76, CICERO JHONES DOS SANTOS LIMA, T567340651, DEFERIMENTO; 08656.006833/2023-86, DANIELA DE OLIVEIRA SILVA, T493177627, NAO CONHECIMENTO; 08672.000303/2023-26, ELENIZA ALVES PEREIRA DA SILVA, T549720437, NAO CONHECIMENTO; 08652.000503/2022-36, ELIANE VIEIRA BISPO VILELA, T545421888, INDEFERIMENTO; 08657.050734/2022-41, FRANCISCO PEREIRA BARBOSA, T543145677, NAO CONHECIMENTO; 08656.002693/2021-13, GUILHERME LUIS DUTRA GOMES, T486215768, NAO CONHECIMENTO; 08655.032943/2022-22, JAGUANACY OLIVEIRA SILVA, T192866017, NAO CONHECIMENTO; 08657.035146/2022-87, JOSE ADAILTON DOS SANTOS, T550378928, NAO CONHECIMENTO; 08672.000080/2023-05, JOSE BATISTA DOS SANTOS, T483981583, NAO CONHECIMENTO; 08672.004955/2022-59, JOSE EUCLIDES SILVA DIAS JUNIOR, T526079576, NAO CONHECIMENTO; 08672.004953/2022-60, JOSE EUCLIDES SILVA DIAS JUNIOR, T526079584, NAO CONHECIMENTO; 08650.027443/2022-19, JOSE LAZARO ALVES PEREIRA, T548779929, NAO CONHECIMENTO; 08650.027446/2022-52, JOSE LAZARO ALVES PEREIRA, T548779917, NAO CONHECIMENTO; 08672.004820/2022-93, JOHNY ANDRADE DA CUNHA, T529598515, NAO CONHECIMENTO; 08672.004379/2022-40, MATHEUS SANTANA SANTOS NORONHA, T568300491, NAO CONHECIMENTO; 08672.000433/2023-69, MARIA ALVES DE OLIVEIRA NUNES, T536750238, NAO CONHECIMENTO; 08655.001769/2023-57, LILIAM LESSA COSTA, T584985932, NAO CONHECIMENTO; 08650.040241/2022-62, RENATA GRAZIELLE SOUZA SANTOS, T563619187, INDEFERIMENTO; 08650.016415/2023-57, TRANSPORTADORA MATTOS LTDA ME, T575134526, NAO CONHECIMENTO; 08672.004616/2022-72, WESLEY SANTOS DO NASCIMENTO, T574726101, NAO CONHECIMENTO; 08656.044692/2021-38, WENDEL GOMES DA SILVA, T199560037, INDEFERIMENTO; 08656.044694/2021-27, WENDEL GOMES DA SILVA, T199560056, INDEFERIMENTO; 08656.044690/2021-49, WENDEL GOMES DA SILVA, T199560366, INDEFERIMENTO; 08656.044696/2021-16, WENDEL GOMES DA SILVA, T199560048, INDEFERIMENTO;</p><p>Primeira Instancia-indeferido:</p><p>08672.002139/2022-19, ADELVAN OLIVEIRA SANTOS, T571033873, INDEFERIMENTO; 08650.117237/2022-08, CLAUDIO LOPES DOS SANTOS, T573219621, INDEFERIMENTO; 08656.071620/2022-44, EDMAR SOARES BARBOSA, T563082107, INDEFERIMENTO; 08655.049458/2022-98, HENRIQUE COIMBRA LOPES DE OLIVEIRA FILHO, T574618783, INDEFERIMENTO; 08656.042296/2022-57, JOSE LINO FEITOSA NETO, T570426901, INDEFERIMENTO; 08650.123186/2022-45, JOCKSON RODRIGUES VIEIRA, T580781429, INDEFERIMENTO; 08672.005160/2021-87, LUCIANO OLIVEIRA SAMPAIO, T552333891, INDEFERIMENTO; 08672.001376/2022-54, PCS TRANSPORTES LTDA, T561221197, INDEFERIMENTO; 08655.050127/2022-09, RODRIGO BARRETO DA SILVA SANTOS, T574672818, INDEFERIMENTO; 08656.031059/2022-61, RICARDO EUGENIO FONSECA, T573219637, INDEFERIMENTO; 08656.041396/2022-66, STENIO DE BARROS, T569004403, INDEFERIMENTO; 08672.001769/2022-68, TORRE EMP RURAL E CONSTRUCAO LTDA, T573499647, INDEFERIMENTO; 08672.002078/2022-81, TORRE EMP RURAL E CONSTRUCAO LTDA, T573305099, INDEFERIMENTO.</p><p class="data">Aracaju, 22 de Maio de 2023</p><p class="assina">Victor Tadeu Cunha de Souza</p><p class="cargo">Presidente da JARI-SE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>