<xml><article id="32221789" name="EXTRATO DO CONTRATO NR 17-2023" idOficio="9609498" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00017:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Piauí/PREFEITURA MUNICIPAL DE CAJAZEIRAS DO PIAUÍ" artSize="12" artNotes="" numberPage="284" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=284" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO De CONTRATO Nº 17/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO De CONTRATO Nº 17/2023</p><p>Processo Administrativo nº 3/2023</p><p>CONTRATANTE: MUNICÍPIO DE CAJAZEIRAS DO PIAUÍ - PI - CNPJ 01.612.573/0001-39.</p><p>CONTRATADA: B M CONSTRUTORA E IMOBILIÁRIA LTDA, CNPJ 06.108.416/0001-04</p><p>OBJETO: Contratação de empresa especializada em obras e serviços de engenharia para implementação de melhorias sanitárias domiciliares para famílias definidas no projeto na zona urbana do município de Cajazeiras do Piauí - PI, sendo cada unidade com 6,20 m2 de área de construção, 1,87 m2 de área de piso, 5,20 de área de cobertura, 2,70 área de calçada, com instalações constando lavatório, chuveiro, tanque de lavar roupas, vaso sanitário com caixa de descarga acoplada, tanque séptico, sumidouro, reservatório elevado e pia de cozinha, conforme Projeto Básico - Anexo I e demais anexos do Edital". VALOR: 246.792,93 (duzentos e quarenta e seis mil, setecentos e noventa e dois reais e noventa e três centavos). FONTES DE RECURSOS: Todas as despesas decorrentes desta contratação correrão por conta da Fonte Tesouro Nacional - CONVÊNIO FUNASA Nº CV 0104/19, Elemento de Despesa nº 339039 - Outros serviços de terceiros pessoa jurídica, podendo ser complementada com recursos do orçamento geral do Município. BASE LEGAL: A Administração faz a opção de licitar de acordo com a lei nº 8.666/93 e suas alterações, conforme prevê o art. 191, incisos I e II da lei nº 14.133/2021, com redação dada pela Medida Provisória (MP) nº 1.167, de 31 de março de 2023, ressaltando que o presente contrato, decorrente da licitação acima, deverá ser regido pelas regras previstas nos citados dispositivos legais durante toda a vigência, nos termos do §1º do art. 191 da referida lei. VIGÊNCIA: 12 (doze meses), a contar da assinatura. DATA DA ASSINATURA: 15/05/2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>