<xml><article id="32217207" name="Edital Eleitoral nA 02 2023" idOficio="9608464" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00070:00237:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Espírito Santo" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="196" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=196" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL ELEITORAL Nº 2, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL ELEITORAL Nº 2, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p>A Comissão Eleitoral na pessoa de seu presidente, Dr. Elias de Souza Lima, nomeado pela Portaria COREN/ES nº 080/2023, em consonância com o artigo 39 do Código Eleitoral dos Profissionais de Enfermagem, aprovado pela Resolução Cofen nº 695/2022-Alterado pelas Resoluções Cofenºs 712/2022 e 719/2023, torna público que foram requeridas as inscrições de 02 (duas) chapas para concorrerem ao processo eleitoral que ocorrerá no dia 01 de outubro de 2023. Foram deferidas as inscrições das seguintes chapas: Chapa 01 "CONSOLIDAR PARA A ENFERMAGEM AVANÇAR" do quadro I Candidatos Efetivos: Fernanda Mattos Gandini; Sandra Cavati Ribeiro Santos; Leonardo França Vieira; Wilton José Patrício; Marta Priscila Dantas de Macedo. Candidatos Suplentes: Rubens José Loureiro; Maristela Carneiro Luppi; José Ubaldo dos Santos Júnior; Teresa Cristina Ferreira da Silva; Cristiane Bittencort Felicio. Chapa 01 "CONSOLIDAR PARA A ENFERMAGEM AVANÇAR" do quadro II e III - Candidatos Efetivos: Douglas Lírio Rodrigues; Sabrina de Souza Xibli; Fábio Raider da Silva; Jair da Silva Rozario; Candidatos Suplentes: Thais Pereira; Juliano Celestino de Freitas; Priscila Novaes de Figueredo; Terezinha Vingle.</p><p class="assina">Elias de Souza Lima</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Eleitoral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>