<xml><article id="32222233" name="23.05 - Sobral - EXTRATO DO CONV" idOficio="9609538" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00205:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/PREFEITURA MUNICIPAL DE SOBRAL" artSize="12" artNotes="" numberPage="232" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=232" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO de CONVÊNIO Nº 6/2023-SMS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO de CONVÊNIO Nº 6/2023-SMS</p><p>Extrato do Convênio N° 006/2023-SMS. Concedente: Prefeitura Municipal de Sobral, representada pela Secretaria Municipal da Saúde. CONVENENTE: HOSPITAL DO CORAÇÃO DA SANTA CASA DE MISERICÓRDIA DE SOBRAL. CNPJ: 07.818.313/0007-96. OBJETO: Repassar o recurso da Portaria GM/MS nº 443, de 3 de abril de 2023 que estabelece recurso do Bloco de Manutenção das Ações e Serviços Públicos de Saúde - Grupo de Atenção Especializada, a ser disponibilizado aos estados, ao Distrito Federal e aos municípios, relativo ao auxílio financeiro às entidades privadas sem fins lucrativos que complementam o Sistema Único de Saúde - SUS, referente à diferença entre os saldos financeiros remanescentes de exercícios anteriores a 2018 e o montante estabelecido na Portaria GM/ MS nº 96, de 07 de fevereiro de 2023, nos termos da Lei Complementar nº 197, de 6 de dezembro de 2022. Fundamentação: Lei nº. 8.142, de 28 de dezembro de 1990, Portaria de Consolidação nº 2, de 28 de setembro de 2017, Portaria nº 443, de 3 de abril de 2023, Portaria GM/MS nº 96, de 07 de fevereiro de 2023, nos termos da Lei Complementar nº 197, de 6 de dezembro de 2022, bem como no art. 116 da Lei nº 8.666/93. Recursos Financeiros: R$ 2.125.934,71 (Dois milhões, cento e vinte e cinco mil, novecentos e trinta e quatro reais e setenta e um centavos). Vigência: 1(um) ano, contado a partir da assinatura, podendo haver prorrogação, mediante Termo Aditivo. Data Da Assinatura: 19 de Maio de 2023. Signatários: Representante da Concedente: Letícia Reichel dos Santos. Representante da Convenente: Klebson Carvalho Soares. Rafael Gondim Vilarouca - Coordenador Jurídico da SMS.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>