<xml><article id="32224627" name="AVISO DE RATIFICACAO IN 022023" idOficio="9610033" pubName="DO3" artType="Ratificação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00025:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00088:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Sergipe/Prefeitura Municipal de Aracaju/Empresa Municipal de Obras e Urbanização" artSize="12" artNotes="" numberPage="311" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=311" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO  Nº 2/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Aracaju-SE, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITAÇÃO Nº 2/2023</p><p>A Empresa Municipal de Obras e Urbanização - EMURB - (Aracaju/SE) vem através deste, tornar pública, a RATIFICAÇÃO da INEXIGIBILIDADE Nº. 02/2023, que tem como Objeto a Contratação de Empresa, visando a Contratação de Empresa para a Elaboração de Revisão dos Projetos Executivos de Infraestrutura para o Bairro Areia Branca, Zona de Expansão, Aracaju/SE. Adjudicatária: Empresa CTENG - CORPO TÉCNICO DE ENGENHARIA LTDA., com o valor Global de R$ 457.014,70 (Quatrocentos e Cinquenta e Sete Mil, Quatorze Reais e Setenta Centavos) com Encargos Sociais de 84,04%, Custo Administrativo de 20,00%, Remuneração da Empresa de 4,50%, Despesas Fiscais de 16,62% e Prazo para a Execução dos Serviços de 120 (Cento e Vinte) dias e Validade da Proposta de 60 (Sessenta) dias. RECURSOS ORÇAMENTARIOS PREVISTOS: Órgão 27 - SEMINFRA, Unidade Orçamentária: 27101, Classificação Funcional Programática: 15.451.0208, Projeto Atividade: 1025, Elemento de Despesa: 3.3.90.39, Fonte de Recurso: 1500, SD 84/2023 e Termo de Cooperação Técnica nº 02/2020 - SEMINFRA/EMURB., de acordo com o Memorando Autorizativo nº 071/2023, Análise Técnica dos Atestados e dos Preços, que justificam a Contratação. A Inexigibilidade está sustentada no o Art. 25, inciso II, §1º bem como o art. 13, inciso I da Lei 8.666/93 e suas posteriores alterações. Publique-se.</p><p class="data">Aracaju-SE, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Maria Lucimar Silva Oliveira</p><p class="cargo">Presidente da Comissão de Licitação de Obras</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>