<xml><article id="32222212" name="GW - NOVO HORIZONTE" idOficio="9609555" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00024:00501:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/Prefeitura Municipal de Novo Horizonte" artSize="12" artNotes="" numberPage="306" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=306" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Avisos de licitação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Novo Horizonte, 19/05/2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Avisos de licitação</p><p class="identifica">Concorrência Nº 6/2023</p><p>Edital - Nº. 070/2023 - Processo Nº. 114/2023</p><p>Tipo: empreitada pelo menor preço global. Objeto: contratação de empresa para obras de infraestrutura urbana no distrito industrial no município de Novo Horizonte/SP, na Avenida Marginal Jacob Magri, compreendendo o fornecimento de todo o material empregado, equipamentos, mão de obra, canteiro de obras, serviços complementares, transportes, etc., conforme Termo de Referência, Memorial Descritivo, projeto, orçamento e cronograma, anexos ao presente edital, com recursos proveniente do Contrato de Financiamento para Investimentos Municipais - Linha Desenvolve Município - LDM - Nº 21112. Data e horário para entrega dos envelopes: dia 22/06/2023, às 09:00 horas. Data da realização da sessão pública: dia 22/06/2023, às 09h30m</p><p class="identifica">CONCORRÊNCIA Nº 5/2023</p><p>Edital - Nº. 071/2023 - Processo Nº. 110/2023.</p><p>Tipo: Empreitada pelo menor preço global. Objeto: contratação de empresa para obras de canalização do córrego Estiva De Novo Horizonte/SP, na Avenida Domingos Baraldo, trecho compreendido entre a Avenida Jose Willibaldo de Freitas e Avenida Elisiário Sardela, compreendendo o fornecimento de todo o material empregado, equipamentos, mão de obra, canteiro de obras, serviços complementares, transportes, etc., conforme Termo de Referência, Memorial Descritivo, projeto, orçamento e cronograma, anexos ao presente edital, com recursos proveniente do Contrato de Financiamento para Investimentos Municipais - Linha Desenvolve Município - LDM - Nº 21112. Data e horário para entrega dos envelopes: dia 23/06/2023, às 09:00 horas. Data da realização da sessão pública: dia 23/06/2023, às 09h30m.</p><p class="identifica">CONCORRÊNCIA Nº 3/2023</p><p>Edital Republicado - Nº. 047/2023 - Processo Nº. 073/2023.</p><p>Tipo: Empreitada pelo menor preço global. Objeto: contratação de empresa para obras de recapeamento asfáltico de várias ruas no município de Novo Horizonte/SP, compreendendo o fornecimento de todo o material de construção empregado, equipamentos, mão de obra, canteiro de obras, serviços complementares, transportes, etc., definidos no Plano de Trabalho, Memorial Descritivo, Projeto, Orçamento e Cronograma, constituindo partes integrantes desta Tomada de Preços. Contrato de Financiamento para Investimentos Municipais - Linha Desenvolve Município - LDM - Número 21112. Data e horário para entrega dos envelopes: dia 23/06/2023, às 14:00 horas. Data da realização da sessão pública: dia 23/06/2023, às 14h30m.</p><p>Obtenção dos Editais: gratuito: www.sistemas.novohorizonte.sp.gov.br/comprasedital/ ou na PMNH - Divisão de Licitações, sito a Praça Dr. Euclydes Cardoso Castilho n°. 185, centro, na cidade de Novo Horizonte-SP, fone 17-3543-9015 das 07,30 às 17:00 horas.</p><p class="data">Novo Horizonte, 19/05/2023.</p><p class="assina">Fabiano de Mello Belentani</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>