<xml><article id="32222182" name="ADJ PE 41" idOficio="9609552" pubName="DO3" artType="Aviso de Adjudicação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00065:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Mato Grosso do Sul/Prefeitura Municipal de Água Clara" artSize="12" artNotes="" numberPage="244" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=244" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Aviso de Adjudicação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Água Clara/MS, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Aviso de Adjudicação</p><p class="identifica">Pregão Eletrônico n° 041/2023</p><p>O Município de Água Clara/MS, por intermédio do Pregoeiro, designado pela portaria nº 569, de 02 de junho de 2022, publicada no Diário Oficial do Município de Água Clara, com base no Decreto Federal nº 10.024, de 20 de outubro de 2019 e Decreto Municipal nº 060/2020. Resolve: ADJUDICAR o objeto do Processo Administrativo nº 084/2023, na modalidade Pregão Eletrônico nº 041/2023, que tem como objeto a seleção da proposta mais vantajosa, objetivando o registro de preços, para futuro e eventual contratação de empresa (s) para prestação de serviços de agenciamentos de viagens compreendendo os serviços de passagens aéreas nacionais / internacionais consistindo em: reservas, marcação, endosso e entrega de bilhetes de passagens aéreas visando suprir as necessidades da secretaria municipais, conforme termo de referencia edital e seus anexos, a licitante vencedora no menor valor, conforme relacionada abaixo: Resultado da Licitação: Empresa: Condor Turismo Ltda, CNPJ/MF nº 02.964.393/0001-89, Valor Total: R$ 152.717,78 (cento e cinquenta e dois mil, setecentos e dezessete reais e setenta e oito centavos). O prazo de vigência do Contrato será de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua assinatura.</p><p class="data">Água Clara/MS, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">IZEQUIAS MOREIRA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>