<xml><article id="32218606" name="Aviso de penalidade - MARCIO GUR" idOficio="9608763" pubName="DO3" artType="Aviso de Penalidade" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00081:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=90" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  AVISO DE PENALIDADE]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE PENALIDADE</p><p>A Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira - UNILAB, neste ato representada pelo Sr. Jonh Wesley Lopes da Silva, Pró-Reitor de Administração e Infraestrutura, delegado por meio da Portaria GR nº 521, de 13 de maio de 2022, para avaliar e decidir sobre a aplicação de penalidades cometidas durante certames licitatórios, por meio deste ato vem COMUNICAR a empresa MARCIO GURGEL CARVALHO ME, CNPJ: 05.099.077/0001-84, participante do Pregão Eletrônico nº 15/2018, da aplicação da penalidade de impedimento do direito de licitar e contratar com a União e descredenciamento do SICAF pelo período de 2 (dois) meses, considerando: 1) O processo nº 23282.003603/2019-68, que aponta irregularidades cometidas pela referida empresa, por não fornecer todas as documentações necessárias para aceitação da proposta, conforme art. 7º, da Lei nº 10.520/02. 2) A empresa foi notificada por meio do Ofício de Solicitação de Defesa Prévia nº 34/2019-COLOG/PROAD/UNILAB, tendo sido encaminhado, posteriormente, o Ofício de Notificação de Aplicação de Penalidade nº 70/2023/PROADI-UNILAB, concedendo prazo de 5 (cinco) dias úteis para apresentação de recurso. Considerando o prazo informado, não houve manifestação de recurso pela referida empresa, tendo sido encaminhado o Ofício de Decisão Final de Aplicação de Penalidade nº 130/2023/PROADI-UNILAB. Resolve: Aplicar a penalidade de impedimento do direito de licitar e contratar com a União e descredenciado do SICAF pelo período de 2 (dois) meses por não fornecer todas as documentações necessárias para aceitação da proposta, conforme art. 7º, da Lei nº 10.520/02, sendo providenciada, por esta administração, o registro da penalidade no SICAF. Por oportuno, informamos que os autos do Processo SEI nº 23282.003603/2019-68 encontram-se à disposição para vista do interessado mediante solicitação pelo e-mail proad@unilab.edu.br. SIGNATÁRIO: Pela UNILAB - JONH WESLEY LOPES DA SILVA (Pró-Reitor de Administração e Infraestrutura).</p><p class="assina">JONH WESLEY LOPES DA SILVA</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Administração e Infraestrutura</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>