<xml><article id="32235726" name="2023-05-22/9609396/COMPRASNETWS_" idOficio="9609396" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00116:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=87" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 1/2023 - UASG 153115]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 1/2023 - UASG 153115</p><p>Número do Contrato: 43/2022.</p><p>Nº Processo: 23079.200567/2021-17.</p><p>Pregão. Nº 14/2022. Contratante: UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO. Contratado: 42.407.445/0001-30 - CONSTRUIR FACILITIES ARQUITETURA E SERVICOS LTDA. Objeto: Prorrogar o prazo de vigência contratual pelo período de 12 (doze) meses consecutivos, conforme previstos na cláusula segunda do instrumento contratual e no artigo 57, inciso ii, da lei nº 8.666/93;</p><p>reduzir os custos fixos ou variáveis não renováveis que já tenham sido amortizados ou pagos no primeiro ano da contratação presentes no módulo 3, alíneas a e d, das planilhas de custos e formação de preços de mão de obra, conforme previsto no item 9 do anexo ix da instrução normativa nº 05/2017/mpdg;</p><p>alterar o endereço da sede da contratante em virtude de mudança de localização da reitoria desta ifes, conforme portaria ufrj nº 222, de 29 de junho de 2022, publicada no bufrj nº 27, de 07/07/2022, e atualização promovida no cadastro nacional de pessoas jurídicas da receita federal do brasil. Sendo assim, o endereço desta universidade, antes informado como sendo avenida pedro calmon, 550, prédio da reitoria, cidade universitária, na cidade do rio de janeiro/rj, cep 21941-901, passa a ser rua antônio barros de castro, 119 - parque tecnológico, cidade universitária, na cidade do rio de janeiro/rj, cep 21.941-853.</p><p>estabelecer, em razão do conteúdo da instrução normativa rfb nº 2.043/2021, de 12 de agosto de 2021, o dia 05 (cinco) do mês subsequente à prestação dos serviços de que trata o presente contrato como prazo limite para a emissão da nota fiscal, de acordo com os parâmetros definidos no termo de referência, bem como na instrução normativa nº 05, de 26 de maio de 2017, mpdg/sges.. Vigência: 22/05/2023 a 22/05/2024. Valor Total Atualizado do Contrato: R$ 210.117,00. Data de Assinatura: 19/05/2023.</p><p>(COMPRASNET 4.0 - 19/05/2023).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>