<xml><article id="32224799" name="Lauda - Julgamento Recurso 024 -" idOficio="9610091" pubName="DO3" artType="Aviso de Julgamento" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00023:00174:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00152:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Santa Catarina/Prefeitura Municipal de Joinville/Secretaria Municipal de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="300" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=300" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISO  Pregão Eletrônico nº  24/2023 - UASG 453230]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Joinville-SC, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO Pregão Eletrônico nº 24/2023 - UASG 453230</p><p>O Município de Joinville através da Unidade de Processos da Secretaria de Administração e Planejamento leva ao conhecimento dos interessados o julgamento do recurso referente ao processo licitatório de Pregão Eletrônico nº 024/2023 - UASG 453230, destinado a contratação de empresa para serviço de locação de impressoras 3D, conforme Padrão de Especificação Técnica (PET), incluindo implantação, treinamento dos profissionais envolvidos, serviços de manutenção corretiva/preventiva, peças/componentes e fornecimento de suprimentos e insumos necessários para realização dos projetos de Aprendizagem e Tecnologia educacional desenvolvidos nas unidades administradas pela Secretaria Municipal de Educação. Diante aos motivos expostos no Julgamento do Recurso, a Pregoeira decide CONHECER E NEGAR PROVIMENTO ao recurso interposto pela empresa ATTUAL COPY SYSTEM COMÉRCIO DE IMPRESSORAS E MULTIFUNCIONAIS LTDA sendo tal decisão acolhida pela autoridade superior. O Julgamento do Recurso encontra-se, na íntegra, à disposição dos interessados no site www.joinville.sc.gov.br, no link "Editais de Licitação".</p><p class="data">Joinville-SC, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">RICARDO MAFRA</p><p class="cargo">Secretário de Administração e Planejamento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>