<xml><article id="32216343" name="Aviso TP 02-2023 D.O.U" idOficio="9608279" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação-Tomada de Preços" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00025:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00164:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Sergipe/Prefeitura Municipal de Lagarto" artSize="12" artNotes="" numberPage="311" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=311" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Lagarto - SE, 18 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 2/2023</p><p>A Comissão Especial de Licitação da Prefeitura Municipal de Lagarto-SE, instituída pelo Decreto Municipal n° 954/2023, 02 de janeiro de 2023, torna público, para conhecimento de todos, a realização de licitação, na modalidade TOMADA DE PREÇOS. Objeto: Contratação de empresa especializada, no ramo de engenharia, para finalização dos SERVIÇOS DE REFORMA E MODERNIZAÇÃO DA PRAÇA MANUEL EMÍLIO DE CARVALHO (PRAÇA DO ROSÁRIO), NO MUNICIPIO DE LAGARTO/SE, de acordo com o Projeto Básico e Especificações apresentadas, convertido em Anexo I deste instrumento. DATA DE RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS e DOCUMENTOS DE HABILITAÇÃO: 07/06/2023 (sete de junho de dois mil e vinte e três) às 09:00h(nove)horas. PRAZO DE CONTRATUAL: 12(doze) meses; PRAZO DE EXECUÇÃO: 06 (seis) meses; VALOR ORÇADO máximo R$ 1.573.966,24 (hum milhão quinhentos e setenta e três mil novecentos e sessenta e seis reais e vinte quatro centavos); TIPO MENOR PREÇO GLOBAL; REGIME DE EXECUÇÃO: Execução Indireta, sob o Regime de Empreitada por Preço Global. CLASSIFICAÇÃO ORÇAMENTÁRIA: 02 Unidade Orçamentária: 02.26 Função: 15.122.0001 Ação: 1139 Natureza da Despesa: 4490.51.00 Fonte de Recurso: 17063110. BASE LEGAL: Lei Municipal nº 542/2013 e Lei 8.666/93, e demais alterações. PARECER JURÍDICO: Nº 43/2023. O Edital, e informações complementares, encontra-se à disposição dos interessados, no site do município e na sala de licitações, situada à Praça Nossa Senhora da Piedade, 13, Lagarto/SE, de Segunda-feira à Sexta-feira, em dias de expediente, no horário das 08:00h às 13:00h, pelos telefones: Fone/Fax: (79) 3631-9600 /3631-9601 ou através do e-mail:mailto:licitacao@lagarto.se.gov.br ou site: http://www.lagarto.se.gov.br/licitação e-mail:licitacao@lagarto.se.gov.br ou site: www.lagarto.se.gov.br licitação..</p><p class="data">Lagarto - SE, 18 de maio de 2023.</p><p class="assina">Andson Gois Dantas</p><p class="cargo">Presidente da CEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>