<xml><article id="32221756" name="QUIXELO Tomada de Precos nA 2022" idOficio="9609492" pubName="DO3" artType="Aviso de Julgamento" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00185:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00152:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Quixelô" artSize="12" artNotes="" numberPage="231" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=231" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ resultado de Julgamento Tomada de Preços nº 2022.05.18.1]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[  Quixelô/CE, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">resultado de Julgamento Tomada de Preços nº 2022.05.18.1</p><p>A CPL da Prefeitura Municipal de Quixelô/CE, torna público, que concluiu o julgamento da fase de Proposta de Preços referente ao Certame Licitatório, na modalidade Tomada de Preços n° 2022.05.18.1, sendo o seguinte: Empresa vencedora - Dagy Construções LTDA, por apresentar os melhores preços. empresas desclassificadas: Abrav Constru. Serv. Eventos e Locações EIRELI-EPP, A L S Construções, Serviços e Eventos EIRELI - Me, a. I. L. Construtora Ltda - ME, Amparo Serviços e Empreendimentos EIRELI - ME, Construtora Vieira e Serviços EIRELI - ME, Flay Engenharia Empreendimentos e Serv.EIRELI - Me, FV Construções EIRELI - ME, G7 Construcoes e Serviços EIRELI - Me, Gledsom Construções LTDA - EPP, H B Serviços de Construção EIRELI - Me, Ideal Construçoes e Serviços LTDA, IPN Construções e Serviços EIRELI, J de Fonte Rangel EIRELI - ME, J P Serviços e Locaçoes LTDA, Jao Construções e Seviços EIRELI, M &amp; C Construções LTDA - Me, Medeiros Construcoes e Servicos EIRELI - ME, Momentum Construtora Limitada - ME, Pedro Gerferson Ferreira Feliciano Diniz Brasileiro, Prime Empreend. Incorporadora e Serv. LTDA, Pro Limpeza Serviços e Construções EIRELI, Real Serviços EIRELI, Riofe Serviços e Adminidtrativo EIRELI, Sertão Construçoes, Serviços e Locaçoes LTDA - ME, T A França Serviços - Me, T. C. S. da Silva Construções EIRELI - ME, Tela Serviços e Eventos LTDA - ME, Venus Serviços e Entretenimentos LTDA, Wu Construções e Serviços EIRELI - EPP, Ar Empreendimentos, Serviços e Locações EIRELI, Matos &amp; Almeida LTDA-ME, Saraiva Empreend. e Serviços EIRELI e Caldas Empreendimentos e Construções EIRELI - ME, por apresentarem proposta de preços divergente da planilha licitada pelo município mais precisamente por não apresentarem a Planilha de Levantamento de Eventos - PLE (Descumprimento ao Item 4.2.1 do Edital Convocatório); Klebio Landim de Franca EIRELI, por apresentar em seu envelope de proposta de preços documentos divergentes dos requisitados (Descumprimento ao Item 4.2 do Edital Convocatório); CONSTRAM - Construcoes e Aluguel de Maquinas LTDA, por apresentar proposta de preços divergente da planilha licitada pelo município mais precisamente por apresentar a Planilha de Levantamento de Eventos - PLE incompleta (Descumprimento, ao Item 4.2.1 do Edital Convocatório). Maiores informações: Na sala da CPL na Rua Pedro Gomes de Araújo, s/n, Centro - Quixelô - Ceará, no endereço eletrônico: cplquixelo@gmail.com ou pelo telefone (88) 3579-1210.</p><p class="data">Quixelô/CE, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Luiz Moses de Abreu Neto</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Permanente de Licitação.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>