<xml><article id="32228583" name="BRAGANCA - D.O.U - 22.05.2023 - " idOficio="9610704" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00095:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Bragança" artSize="12" artNotes="" numberPage="262" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=262" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE REGISTROS DE PREÇOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE REGISTROS DE PREÇOS</p><p>PREGÃO Nº 9/2023-020. Espécie: Ata de Registro de Preço nº 9/2023-020: Objeto: Registro de preço para futura e eventual aquisição de carteiras escolares e kits de cadeiras infantis para atender a rede de ensino fundamental e Educação Infantil das unidades escolares da Secretaria Municipal de Educação de Bragança. CNPJ: 27.058.527/0001-23, item001. Valor: R$ 1.290.000,00; CNPJ: 08.408.448/0001-50, item002. Valor: R$ 960.000,00. Vigência: 12 (doze) meses a partir da data de sua assinatura: modalidade de licitação: Pregão Eletrônico SRP nº 9/2023-020. Data da assinatura: 04/05/2023.</p><p>PREGÃO Nº 9/2023-024. Espécie: Ata de Registro de Preço nº 9/2023-024: Objeto: Registro de preço para futura e eventual contratação de empresa para prestar os serviços de lava jato: lavagem, limpeza e higienização de veículos de pequeno, médio e grande porte e máquinas pesadas, a fim de atender as necessidades da Prefeitura e suas Secretarias (SEMADS, SEGAB, SEFIN, SEPLN, SEMAGRI, SEMMA, SEMAP, SETUR, SECULD e SINFRA). CNPJ: 30.467.454/0001-38, itens001, 002, 003, 004, 005, 006, 007 e 008. Valor: R$ 1.027.097,00. Vigência: 12 (doze) meses a partir da data de sua assinatura: modalidade de licitação: Pregão Presencial SRP nº 9/2023-036. Data da assinatura: 18/04/2023.</p><p>PREGÃO Nº 9/2023-029. Espécie: Ata de Registro de Preço nº 9/2023-029: Objeto: Registro de preço para futura e eventual contratação de empresa especializada para prestar os serviços malharia em geral, a fim de atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Bragança e suas Secretarias (SEMADS, SEGAB, SEFIN, SEPLAN, SEMAGRI, SEMMA, SEMAP, SETUR, SECULD e SINFRA). CNPJ: 07.363.750/0001-77, itens003, 006, 007 e 010. Valor: R$ 448.160,00; CNPJ: 09.269.420/0001-42, itens 004, 005 e 018. Valor: R$ 416.000,00; CNPJ: 42.816.433/0001-60, itens 008, 012, 013, 014, 015 e 017. Valor: R$ 391.000,00; CNPJ: 34.713.717/0001-00, itens 009, 011 e 016. Valor: R$ 250.160,00; CNPJ: 39.780.214/0001-63, itens 001, 002, 019 e 020. Valor: R$ 396.680,00. Vigência: 12 (doze) meses a partir da data de sua assinatura: modalidade de licitação: Pregão Presencial SRP nº 9/2023-029. Data da assinatura: 03/05/2023.</p><p>PREGÃO Nº 9/2023-030. Espécie: Ata de Registro de Preço nº 9/2023-030: Objeto: Registro de preço para futura e eventual contratação de empresa especializada para prestar os serviços de hotelaria, a fim de atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educação de Bragança. CNPJ: 15.361.438/0001-72, itens001 e 004. Valor: R$ 279.600,00; CNPJ: 07.090.697/0001-88, itens002 e 003. Valor: R$ 270.600,00. Vigência: 12 (doze) meses a partir da data de sua assinatura: modalidade de licitação: Pregão Eletrônico SRP nº 9/2023-030. Data da assinatura: 19/05/2023.</p><p>PREGÃO Nº 9/2023-036. Espécie: Ata de Registro de Preço nº 9/2023-036: Objeto: Registro de preço para futura e eventual contratação de empresa especializada para prestar os serviços de serralheria, a fim de atender as necessidades da Prefeitura de Bragança e suas Secretarias (SEMADS, SEGAB, SEFIN, SEPLAN, SEMAGRI, SEMMA, SEMAP, SINFRA, SETUR e SECULD). CNPJ: 14.500.157/0001-90, itens001, 002, 003, 004, 005, 006, 007, 008, 009, 010, 011, 012, 013, 014, 015, 016, 017, 018, 019, 020, 021, 022, 023, 023, 024, 025, 026, 027, 028, 029, 030, 031, 032, 033, 034, 035, 036, 037, 038, 039, 040, 041, 042 e 043. Valor: R$ 466.149,58. Vigência: 12 (doze) meses a partir da data de sua assinatura: modalidade de licitação: Pregão Presencial SRP nº 9/2023-036. Data da assinatura: 03/05/2023.</p><p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>PREGÃO Nº 9/2023-020. Requerente: Secretaria Municipal de Educação. Contratado: M. Costa Miranda Eireli. Contrato nº 20230900. Valor Global: R$ 903.000,00; Contratado: Rocha North Comercio Industria de Moveis Eireli. Contrato nº 20230901. Valor Global: R$ 672.000,00. Objeto: Contratação de empresa especializada para aquisição de carteiras escolares e kits de cadeiras infantis para atender a rede de ensino fundamental e Educação Infantil das unidades escolares da Secretaria Municipal de Educação de Bragança. Vigência: 19/05/2023 à 31/12/2023. Assinatura: 19/05/2023.</p><p>PREGÃO Nº 9/2023-024. Requerente: Prefeitura Municipal de Bragança. Contratado: R. W. Araujo Ltda. Contrato nº 20230815. Valor Global: R$ 308.088,00. Objeto: contratação de empresa para prestar os serviços de lava jato: lavagem, limpeza e higienização de veículos de pequeno, médio e grande porte e máquinas pesadas, a fim de atender as necessidades da Prefeitura e suas Secretarias (SEMADS, SEGAB, SEFIN, SEPLN, SEMAGRI, SEMMA, SEMAP, SETUR, SECULD e SINFRA). Vigência: 04/05/2023 à 31/12/2023. Assinatura: 04/05/2023.</p><p>PREGÃO Nº 9/2023-029. Requerente: Prefeitura Municipal de Bragança. Contratado: T. R. O. de Aguiar. Contrato nº 20230894. Valor Global: R$ 224.080,00; Contratado: W. N. da S. Pinheiro Ltda. Contrato nº 20230895. Valor Global: R$ 208.000,00; Contratado: D. V. Silva Amorim Ltda. Contrato nº 20230896. Valor Global: R$ 195.500,00; Contratado: Aldecir de Oliveira Moreira Ltda. Contrato nº 20230897. Valor Global: R$ 125.080,00; Contratado: Amazon Malharia e Comunicação Visual Ltda. Contrato nº 20230898. Valor Global: R$ 196.840,00. Objeto: contratação de empresa especializada para prestar os serviços malharia em geral, a fim de atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Bragança e suas Secretarias (SEMADS, SEGAB, SEFIN, SEPLAN, SEMAGRI, SEMMA, SEMAP, SETUR, SECULD e SINFRA). Vigência: 18/05/2023 à 31/12/2023. Assinatura: 18/05/2023.</p><p>PREGÃO Nº 9/2023-034. Requerente: Prefeitura Municipal de Bragança. Contratado: Pinheiro Comercio e Serviços Graficos Ltda. Contrato nº 20230892. Valor Global: R$ 130.979,40. Objeto: Aquisição de camisas térmicas, gorros, bermudas táticas, tênis kit de joelheira, kit cotoveleira articulada e luvas para motocicletas, a fim de atender as necessidades do departamento municipal de trânsito de Bragança. Vigência: 18/05/2023 à 17/05/2024. Assinatura: 18/05/2023.</p><p>PREGÃO Nº 9/2023-036. Requerente: Prefeitura Municipal de Bragança. Contratado: Construtora Alfa Ltda. Contrato nº 20230893. Valor Global: R$ 466.149,58. Objeto: contratação de empresa especializada para prestar os serviços de serralheria, a fim de atender as necessidades da Prefeitura de Bragança e suas Secretarias (SEMADS, SEGAB, SEFIN, SEPLAN, SEMAGRI, SEMMA, SEMAP, SINFRA, SETUR e SECULD). Vigência: 18/05/2023 à 31/12/2023. Assinatura: 18/05/2023.</p><p class="identifica">EXTRATOS TERMOS ADITIVOS</p><p>ESPÉCIE: 1º Termo Aditivo ao Contrato nº 20220811. Contratante: Secretaria Municipal de Educação. Contratado: Ana Christina Quadros do Rosario. Objeto: Prorrogação de prazo de vigência do contrato nº 20220811 por 12 (Doze)meses, nas mesmas condições propostas no contrato original. Modalidade: Dispensa nº 7/2022-25.03.001. Período: 05/04/2023 a04/04/2024. Data da Assinatura: 31de março de 2023.</p><p>ESPÉCIE: 4º Termo Aditivo ao Contrato nº 20190140. Contratante: Secretaria Municipal de Trabalho E Promoção Social. Contratado: Maria de Fatima Quadros da Silva. Objeto: Prorrogação de prazo de vigência do contrato nº 20190140 por 12 (Doze)meses, nas mesmas condições propostas no contrato original. Modalidade: Dispensa nº 7/2019-27.03.002. Período: 01/04/2023 a31/03/2024. Data da Assinatura: 30de março de 2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>