<xml><article id="32219841" name="LIVRAMENTODENOSSASENHORAPE" idOficio="9609091" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00005:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Livramento de Nossa Senhora" artSize="12" artNotes="" numberPage="224" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=224" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOS DE LICITAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 43/2023</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 1.177/2023. Objeto: Aquisição de utensílios diversos (assadeira, bacia, caçarola, panela, copo, jarra, prato, xícara, colher, garfo, faca, escorredor, peneira, garrafa, filtro de barro, entre outros materiais afins), para atender a demanda das Secretarias e Setores da Administração Municipal. Menor Preço Por Lote. Sessão de abertura: 05/06/2023 às 09h:00. As condições e especificações constam do EDITAL que poderá ser consultado no endereço eletrônico: www.livramentodenossasenhora.ba.gov.br/diariooficial e www.licitacoes-e.com.br ou no Setor da Comissão de Licitações da Prefeitura, no horário das 8:00h às 12:00h, situada na Praça Dom Hélio Paschoal, nº 94, Centro, Livramento de Nossa Senhora-Bahia.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 44/2023</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 1.179/2023. Objeto: Contratação de empresa especializada de gerenciamento eletrônico de frequência (ponto eletrônico), na modalidade SaaS (software como serviço), com operação em ambiente web, incluindo as licenças de uso do software, a hospedagem de dados em data center virtual (cloud/nuvem) e os serviços técnicos de consultoria para implantação e suporte ao software fornecidos, bem como a integração com sistema de folha de pagamento já existente no município de Livramento de Nossa Senhora, para uso em repartições da Secretaria Municipal de Saúde. Menor Preço Global. Sessão de abertura: 05/06/2023 às 15h:00. As condições e especificações constam do EDITAL que poderá ser consultado no endereço eletrônico: www.livramentodenossasenhora.ba.gov.br/diariooficial e www.licitacoes-e.com.br ou no Setor da Comissão de Licitações da Prefeitura, no horário das 8:00h às 12:00h, situada na Praça Dom Hélio Paschoal, nº 94, Centro, Livramento de Nossa Senhora-Bahia.</p><p class="assina">JOSÉ RAIMUNDO TEIXEIRA SILVA ABREU</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>