<xml><article id="32218810" name="Extratos de ACT - 22-05-2023" idOficio="9608845" pubName="DO3" artType="Extrato de Acordo de Cooperação Técnica" pubDate="23/05/2023" artClass="00032:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00035:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional do Consumidor" artSize="12" artNotes="" numberPage="135" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=135" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617877">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE ACORDOS DE COOPERÇÃO TÉCNICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE ACORDOS DE COOPERÇÃO TÉCNICA</p><p>PROCESSO: 08012.002787/2017-73. ESPÉCIE: Acordo de Cooperação Técnica nº 4/2023, celebrado entre a Secretaria Nacional do Consumidor - Senacon e o Tribunal de Justiça do Estado de Alagoas. OBJETO: Promover ações conjuntas para o incentivo e aperfeiçoamento de métodos autocompositivos de solução de conflitos de consumo voltados para redução e prevenção dos litígios judicializados, através do uso da plataforma Consumidor.gov.br. VIGÊNCIA: 36 (trinta e seis) meses. DATA: 22/05/2023. ASSINATURA: Wadih Nemer Damous Filho Secretário Nacional do Consumidor; Fernando Tourinho de Omena Souza, Presidente do Tribunal de Justiça do Estado de Alagoas.</p><p>PROCESSO: 08000.010716/2017-83. ESPÉCIE: Acordo de Cooperação Técnica nº 7/2023, celebrado entre a Secretaria Nacional do Consumidor - Senacon e o Tribunal de Justiça do Estado de Pernambuco. OBJETO: Promover ações conjuntas para o incentivo e aperfeiçoamento de métodos autocompositivos de solução de conflitos de consumo voltados para redução e prevenção dos litígios judicializados, através do uso da plataforma Consumidor.gov.br. VIGÊNCIA: 36 (trinta e seis) meses. DATA: 22/05/2023. ASSINATURA: Wadih Nemer Damous Filho Secretário Nacional do Consumidor; Luiz Carlos de Barros Figueiredo, Presidente do Tribunal de Justiça do Estado de Pernambuco.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>