<xml><article id="32221356" name="publ230522" idOficio="9609430" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00024:00253:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/Prefeitura Municipal da Estância Turística de Batatais" artSize="12" artNotes="" numberPage="303" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=303" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618566">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Extrato de contrato]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Batatais,  22 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Extrato de contrato</p><p>Dispensa de licitação nº 35/23 - Contratada: Quero Bis Magazine Ltda; Valor: R$ 16.788,00; Assinatura: 12.05.2023; Objeto: Contratação de empresa especializada para o fornecimento de aplicativo de comunicação por meio eletrônico. Vigência: 12 (doze) meses.</p><p class="identifica">Aviso de HomologaÇÃO Pregão Eletrônico nº 18/2023</p><p>Leva-se ao conhecimento de interessados que o Pregão Eletrônico nº 18/2023 foi adjudicado às empresas: Extinsul Azevedo Ltda, o Lote nº 1 no valor de R$ 4.035,00; Multplak Horto Comércio de Placas Ltda, o Lote nº 2 no valor de R$ 17.183,00. Homologo o presente processo de licitação na modalidade Pregão Eletrônico nº 18/2023, objetivando a Contratação de empresa especializada no serviço de recarga e aquisição de extintores de incêndio, em atendimento a diversas secretarias.</p><p class="data">Batatais, 22 de maio de 2023</p><p class="assina">Vinícius Bérgamo Silva</p><p class="cargo">Secretário Municipal de Administração</p><p class="identifica">AVISO DE REGISTRO DE PREÇOS</p><p>Pregão Eletrônico Nº 80/22</p><p>A Prefeitura Municipal de Batatais torna público nos termos do parágrafo 2 art. 15 da Lei Federal 8.666/93, a relação do item/lote, fornecedor e preço registrado, para prazo de 10 meses a partir de 08.11.2022 e encerramento 07.09.2023. Objeto: Aquisição de notebooks para atender a Secretaria Municipal de Educação; Fornecedor: V3 Tecnologia LTDA ME; Item 1; Valor R$ 562.519,20.</p><p class="data">Batatais, 22 de maio de 2023</p><p class="assina">Victor Hugo Junqueira</p><p class="cargo">Secretário Municipal de Educação</p><p class="identifica">Aviso de Inexigibilidade DE LICITAÇÃO</p><p>A Prefeitura da Estância Turística de Batatais, neste ato legalmente representada pela sua Secretária Municipal de Assistência Social e Cidadania, a senhora Fernanda Cristina Robes Girardi, RATIFICA, nos termos do artigo 25 "caput" e inciso III, c.c. o parágrafo único do artigo 26, da Lei Federal 8.666/93 e respectivas alterações, o processo de Inexigibilidade de Licitação nº 27/23, para a realização da peça teatral infantil "Vim ver Maria", da Associação Cultural Soarte, no valor total de R$ 5.500,00 (cinco mil e quinhentos reais), conforme parecer e informações constantes no processo.</p><p class="data">Batatais, 22 de maio de 2023</p><p class="assina">Fernanda C. Robes Girardi</p><p class="cargo">Secretária Municipal de Assistência Social e Cidadania</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>