<xml><article id="32217732" name="OEB 8213_23" idOficio="9608595" pubName="DO3" artType="Edital de Convocação" pubDate="23/05/2023" artClass="00072:08032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00058:00000" artCategory="Ineditoriais/Ordem dos Economistas do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="203" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=203" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617588">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CONVOCAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ São Paulo, 19 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CONVOCAÇÃO</p><p>ASSEMBLEIA GERAL ELEITORAL</p><p>Pelo presente edital, faço saber que no dia 21 de junho de 2023, no Viaduto Nove de Julho, 26, 4º andar, do edifício sede, Capital-SP, às 10:00 horas, será instalada Assembleia Geral Eleitoral, após a retirada total dos votos do correio, para eleger os membros da Diretoria Executiva, do Conselho Superior e Conselho Fiscal (bem como os suplentes deste e da Diretoria), nos termos do artigo 43 parágrafos: 1º, 2º e 3º e seus respectivos incisos, e do artigo 44, seu parágrafo único, obedecendo, ainda, ao que dispõem o artigo 18, parágrafo 1º, 2º e incisos, artigo 19 e artigo 20, inciso I, do Estatuto Social da OEB, para o triênio 2023/2026. A partir da data da publicação deste edital estará aberto o prazo para registro de chapas, que se encerrará no dia 1º de junho de 2023. Os registros de chapas obedecerão ao que preceitua o artigo 4º e seus respectivos parágrafos do Regimento Eleitoral da entidade. A Secretaria da entidade funcionará, no período destinado ao registro de chapas, no horário das 10:00 às 15:30 horas de 2ª a 6ª feira, e o recebimento das documentações serão devidamente protocolados na Secretaria da OEB. As eleições objeto do presente edital serão realizadas da seguinte forma: Por correspondência, contendo o alerta aos associados da OEB de que somente serão computados os votos encaminhados nos envelopes "Carta-Resposta", junto à ECT, e recebidos até as 09:00 horas da manhã do dia 21 de junho de 2023. Compõem a Comissão Eleitoral os Economistas inscritos na Ordem dos Economistas do Brasil: Economista Victor David, sob o nº 517 (Membro Nato Efetivo), Economista Sideval Francisco Aroni, sob nº 9347 (Membro Nato Efetivo) e a Economista Maria Aparecida da Silva sob nº 9421 (Membro Suplente).</p><p class="data">São Paulo, 19 de maio de 2023</p><p class="assina">Manuel Enriquez Garcia</p><p class="cargo">Presidente da Ordem dos Economistas do Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>