<xml><article id="32217834" name="AVISO DE PENALIDADE - KORP.rtf.d" idOficio="9608588" pubName="DO3" artType="Aviso de Penalidade" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00081:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=89" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  AVISO DE PENALIDADE]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE PENALIDADE</p><p>A Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira - UNILAB, neste ato representada pelo Sr. Jonh Wesley Lopes da Silva, Pró-Reitor de Administração e Infraestrutura, delegado por meio da Portaria GR nº 521, de 13 de maio de 2022, para avaliar e decidir sobre a aplicação de penalidades em processos atinentes a sanções decorrentes de irregularidades cometidas em certames licitatórios, por meio deste ato vem COMUNICAR à empresa KORP EMPREENDIMENTOS E CONSTRUÇÕES EIRELI, CNPJ: 19.688.634/0001-07, vencedora da Tomada de Preço nº 01/2021, que originou o Contrato nº 25/2021, sobre a emissão e envio de GRU, com vencimento em 02/06/2023, para pagamento do valor de R$133.067,09 (cento e trinta e três mil e sessenta e sete reais e nove centavos), referente ao saldo residual da multa de R$ 209.391,16 (duzentos e nove mil, trezentos e noventa e um reais e dezesseis centavos), após desconto do valor retido, referente à aplicação de penalidade por descumprir obrigações contratuais e por executar o objeto em desconformidade com o contrato nº 25/2021. Ressaltamos que o não pagamento do presente crédito ou a falta de impugnação no prazo assinalado poderá gerar a inscrição do crédito devido em dívida ativa e a inscrição do devedor nos cadastros restritivos do CADIN e nos serviços de proteção ao crédito, como o SCPC, Serasa e afins. Por oportuno, informamos que os autos do Processo SEI nº 23282.019002/2022-72 encontram-se à disposição para vista do interessado mediante solicitação pelo e-mail proad@unilab.edu.br. SIGNATÁRIO: Pela UNILAB - JONH WESLEY LOPES DA SILVA (Pró-Reitor de Administração e Infraestrutura).</p><p class="assina">JONH WESLEY LOPES DA SILVA</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Administração e Infraestrutura</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>