<xml><article id="32226193" name="GOVERNADOR EUGENIO BARROS 22-05-" idOficio="9610314" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação e Adjudicação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00009:00100:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00076:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/Prefeitura Municipal de Governador Eugênio Barros" artSize="12" artNotes="" numberPage="239" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=239" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Governador Eugênio Barros - MA, 22 de abril de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>Procedimento: Pregão Eletrônico nº 017/2023. Objeto: Contratação de execução dos serviços de recuperação de estradas vicinais no Município de Governador Eugênio Barros - MA - Convênio Caixa: 916937/2021. Fundamento: Lei Nº 10.520/2002 e Decreto Federal Nº 10.024/2019. Empresa Vencedora: Garden Projetos e Execução Ltda CNPJ: 24.365.151/0001-01. Contratante: Secretaria Municipal de Administração Planejamento e Finanças. Autoridade que Homologou o Certame: Priscilla de Castro Ribeiro. Cargo: Secretária Municipal de Administração Planejamento e Finanças. Contrato: Contrato nº052/2023. Valor do Contrato: R$ 2.204.166,78 (dois milhões duzentos e quatro mil, cento e sessenta e seis reais e setenta e oito centavos). Data de Assinatura: 03/05/2023. Vigência: 12 (doze) meses.</p><p class="identifica">AVISO DE ADJUDICAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 17/2023</p><p>Após análise da documentação apresentada e julgados todos os recursos referentes ao presente pregão, adjudico a empresa vencedora conforme indicado abaixo: Fornecedor: Garden Projetos e Execução LTDA 24.365.151/0001-01. Lote/Item: Execução dos Serviços de Recuperação de Estradas Vicinais no Município de Governador Eugênio Barros - MA. Fabricante/Marca: Não aplicável. Valor UNIT. 2.204.166,78. QTD 1, VALOR FINAL: 2.204.166,78</p><p class="data">Governador Eugênio Barros - MA, 22 de abril de 2023.</p><p class="assina">MARCIO IRLA DE SOUSA CORTEZ</p><p class="cargo">Pregoeiro</p><p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 17/2023</p><p>Procedimento: Pregão Eletrônico 017/2023. Proc. Administrativo Nº 0040/2023. Vencedora: Garden Projetos e Execução LDTA, CNPJ Nº 24.365.151/0001-01. Assunto: Homologação e Adjudicação da Tomada de PREÇOS Nº 001/2022. Objeto: Contratação de Execução dos Serviços de Recuperação de Estradas Vicinais no Município de Governador Eugênio Barros - MA - Convênio Caixa: 916937/2021. Homologação. Pregão Eletrônico 017/2023. O Município de Governador Eugênio Barros - MA, no uso de suas atribuições legais: Considerando a necessidade do objeto a ser contratado; Considerando que o referido procedimento licitatório observou o princípio constitucional da legalidade, da ampla defesa e julgamento objetivo das propostas, proporcionando a todos os interessados ciência dos atos realizados e a exortação para o exercício das faculdades recursais; Resolve Homologar o resultado do processo licitatório em epígrafe em favor da empresa Garden Projetos e Execução LDTA, CNPJ Nº 24.365.151/ 0001-01, a qual foi declarada vencedora do certame com o valor global de R$ 2.204.166,78 (dois milhões duzentos e quatro mil, cento e sessenta e seis reais e setenta e oito centavos).</p><p class="data">Governador Eugênio Barros - MA, 3 de maio de 2022.</p><p class="assina">PRISCILLA DE CASTRO RIBEIRO</p><p class="cargo">Secretaria Municipal de Administração Planejamento e Finanças</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>