<xml><article id="32228661" name="SAO SEBASTIAO DA BOA VISTA - D.O" idOficio="9610714" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00215:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/PREFEITURA MUNICIPAL DE SÃO SEBASTIÃO DA BOA VISTA" artSize="12" artNotes="" numberPage="268" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=268" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>ORIGEM: CONCORRÊNCIA Nº 3/2023-001. Contratante: Fundo Municipal Para Gestão da Movimentação dos Recursos do Fundeb, Cnpj nº 31.039.841/0001-36. Contratado: Riol Serviços de Construções Ltda, Cnpj nº 09.335.585/0001-75. Data de Assinaturas de Todos os Contratos: 22/05/2023. Vigência de Todos os Contratos: 360(trezentos e sessenta) dias. Contrato nº 2205001-2023. Objeto: Contratação de Empresa de Engenharia para a Execução de Serviços de Reforma e Ampliação do Prédio da EMEIF "Sitio do Pica-Pau", no Município de São Sebastião da Boa Vista. Valor: R$1.701.087,64 (um milhão setecentos e um mil, oitenta e sete reais e sessenta e quatro centavos). Contrato nº 2205002-2023. Objeto: Contratação de Empresa de Engenharia para a Execução de Serviços de Ampliação do Prédio da EMEIF "Nossa Senhora de Lourdes", no Município de São Sebastião da Boa Vista. Valor: R$1.334.763,27 (um milhão trezentos e trinta e quatro mil setecentos e sessenta e três reais e vinte e sete centavos). Contrato nº 2205003-2023. Objeto: Contratação de Empresa de Engenharia para a Execução de Serviços de Pintura, Adequações e Ampliação do Prédio da EMEF "Magalhães Barata", no Município de São Sebastião da Boa Vista. Valor: R$475.579,46 (quatrocentos e setenta e cinco mil quinhentos e setenta e nove reais e quarenta e seis centavos). Contrato nº 2205004-2023. Objeto: Contratação de Empresa de Engenharia para a Execução de Serviços de Ampliação do Prédio da Creche Municipal Odinamar Gomes, no Município de São Sebastião da Boa Vista. Valor: R$ 499.799,23 (quatrocentos e noventa e nove mil setecentos e noventa e nove reais e vinte e três centavos).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>