<xml><article id="32227773" name="EXT REG PCOS PE NA 001-2023 - 22" idOficio="9610591" pubName="DO3" artType="Extrato de Registro de Preços" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00026:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00047:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Tocantins/Prefeitura Municipal de Palmeirópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="313" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=313" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>Pregão Eletrônico nº 001/2023 - FMS. Contratante: O Município de Palmeiropolis/TO, representado pelo Fundo Municipal de Saúde, CNPJ nº 13.936.229/0001-84, sediada na rua 12, no 224, centro, Palmeirópolis/TO.</p><p>CONTRATADA a empresa:</p><p>(A) Contrato Nº 029/2023 APROMÉDICA COMERCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ: 34.558.660/0001-04, com sede na Quadra 503 Norte Av. LO 14 Lote 31, Sala 01, Plano Diretor Norte, CEP: 77.001-838, PALMAS-TO, Telefone: (63) 3233-6628, 9265-2611, (63) 9928-44664 e (63) 3214-2279, representada pelo Sr Joaozinho Pereira Mendanha, Cargo/Função: Sócio Administrador, CPF: 339.529.918-05; RG: 3847294-SPTC-GO; E-mail: administrativo@apromedica.com.br, com Valor total R$ 80.218,58 (Oitenta mil e duzentos e dezoito reais e cinquenta e oito centavos),</p><p>(B) Contrato Nº: 030/2023; BIONORTE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ Nº: 17.507.373/0001-56, com sede na RUA 13 N.7 QD.05 Lote 3, Centro, PORANGATU-GO. CEP: 76.550-000, Telefone (62) 3367-2420 / (62) 9934-78836, representada por seu (sua) Sócio Administrador Sr(a) Júlio Vitor Ribeiro, RG Nº: 1670598 SSP/GO, CPF Nº: 59012781191, e-mail: julio@bionorte.com.br, com o Valor total de R$ 44.091,56 (Quarenta e quatro mil e noventa e um reais e cinquenta e seis centavos).</p><p>(C) Contrato Nº: 31/2023, DENTAL MARIA-ME, CNPJ: 09.222.369/0001-13, Inscrição Estadual: 001053609.00-33, Endereço da Empresa: Rua ERÊ, n° 34, Prado, BELO HORIZONTE-MG, CEP: 30.411-052, Telefones: (31) 2522-8193 / 9920-45844 / 2522-8202, representada pela Sra. Gracielle Vilaca Santos Ferreira, Sócio Administrador, CPF: 027.400.146-27 RG: 8.826.276 SSP/MG, e-mail: licitacao2@emigeodonto.com.br, com o Valor total de R$ 9.071,18 (Nove mil e setenta e um reais e dezoito centavos).</p><p>(D) Contrato Nº: 032/2023; DROGA CERTO COMERCIO DE MEDICAMENTO EIRELI, CNPJ Nº 33.257.084/0001-00, com sede na Av Castelo Branco, nº 1104, centro, CEP: 77.365-000, Palmeirópolis - TO, Fone: (63) 3386-1701 / (63) 9846-00241, representada pela Sra. Fabiana Patrica Antunes Vidal, Sócio Administrador, residente e domiciliado em Palmeirópolis-TO, RG: 5583628 SSP/GO; CPF: 937.973.461-15, e-mail: drogacerto@gmail.com, com o Valor total de R$ 40.552,59 (Quarenta mil e quinhentos e cinquenta e dois reais e cinquenta e nove centavos).</p><p>(E) Contrato Nº: 033/2023; EXEMPLARMED COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ Nº: 23.312.871/0001-46, com sede na Rua Sergipe 955 Sala 01, Bairro Bela Vista, ERECHIM-RS, CEP: 99.704-080, Telefone (54) 3712-3655 / (54) 9139-4699 / 9998-33470, representada pelo Sr. Cassiano Rodrigo Chmiel, Sócio Administrador, RG 6068402632 SSP, CPF: 948.635.630-00, e-mail: exemplarmed@bol.com.br, com o Valor total de R$ 38.742,2 (Trinta e oito mil e setecentos e quarenta e dois reais e vinte centavos).</p><p>(F) Contrato Nº: 034/2023; GALLI E LIOTTO COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ Nº 42.092.374/0001-24, com sede na Rua Pernambuco, Nº 1647, Linho, CEP: 99.704-480, ERECHIM-RS, (54) 3712-5630 / (54) 9997-89964, representada por sua Sócia, Sra. Camila Liotto, RG Nº 8102028589 SSP, CPF Nº: 036.556.450-82, e-mail: licita.dgl@gmail.com, com o valor total de 8.464,00 (Oito mil e quatrocentos e sessenta e quatro reais).</p><p>(G) Contrato Nº: 035/2023. MC CIRURGICA EIRELI-ME, CNPJ Nº 12812677000103, com sede na Quadra 405 Sul, Av. LO11, Lote 10, Sala 03, Plano Diretor Sul, CEP: 77.015-613 PALMAS- TO, Telefone (63) 3217-3355 / (63) 98430-3355, representada por seu Sócio Administrador, Sr. João Coelho Neto, RG Nº 1362070 SSP/TO, CPF Nº 000.258.841-23, e-mail: licitacaomccirurgica@gmail.com, com o Valor Total de R$: 19.355,32 (Dezenove mil e trezentos e cinquenta e cinco reais e trinta e dois centavos).</p><p>(H) Contrato Nº: 036/2023 MEDIPLUS PRODUTOS HOSPITALARES E NUTRICIONAIS LTDA, CNPJ Nº 29504519000199, com sede na Avenida Raulino Cotta Pacheco, Sala 01, Nº 385, Osvaldo Rezende, CEP: 38.408-370, UBERLÂNDIA-MG, Telefone (34) 3211-9684 / (34) 3211-9689, representada por seu Sócio Administrador, Sr. Odair Luiz De Paula, RG Nº M-5782004 SSP/MG, CPF Nº 695.166.696-20, e-mail: licitacao@mediplushospitalar.com.br, com o Valor Total de R$: 35.424,00 (Trinta e cinco mil e quatrocentos e vinte e quatro reais).</p><p>(I) Contrato Nº: 037/2023; NORTE EQUIPAMENTOS DE PROTEÇÃO INDIVIDUAL LTDA ME, CNPJ Nº 34.294.791/0001-21, com sede na Rua 14 QD 01 LT 02, Salas Comerciais, Centro, CEP: 76.550-000, PORANGATU-GO, Telefone (62) 3363-1353 / (62) 9955-8166 / (62) 9955-8166, representada por seu Sócio Administrador, Sr. Dornil Espindola Coelho Neto, RG Nº 5461332 SPTC, CPF Nº 027.412.521-81, e-mail: norteepiadm@gmail.com, com o Valor Total de R$: 29.473,65 (Vinte e nove mil e quatrocentos e setenta e três reais e sessenta e cinco centavos).</p><p>(J) Contrato Nº: 038/2023, NOVA OESTE DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ Nº 34.772.843/0001-28, com sede na Rua Cuiaba, nº 5018, SL 02, Alto Alegre, CEP: 85.805-260, CASCAVEL-PR, Telefone (45) 3303-4090 / (45) 9882-54488, representada por sua Sócia Administrador, Sra. Jaqueline Alves Costa, RG Nº 85949829 SSP/PR, CPF Nº 049.541.879-07, e-mail: novaoeste.pr@gmail.com, com o Valor Total de R$: 1.672,00 (Mil e seiscentos e setenta e dois reais).</p><p>(K) Contrato Nº: 040/2023; PARANA MED COMERCIO ATACADISTA DE EQUIPAMENTO MEDICO E HOSPITALAR EIRELI, CNPJ Nº 38.120.208/0001-17, com sede na Av Tuiuti, Nº 4640, Sala 03, Jardim Colina Verde, CEP: 87.043-720, MARINGÁ-PR, Telefone (44) 3123-2264/ (44) 3123-2253, representada por sua Sócia Administrador, Sra. Ana Paula Cirqueira Lucas Pizani, RG Nº 99264217 SSP, CPF Nº 061.825.619-98, e-mail: comercial@pizaniltda.com,paranamed@paranamed.com, com o Valor Total de R$: 3.294,40 (Três mil e duzentos e noventa e quatro reais e quarenta centavos).</p><p>(L) Contrato Nº: 041/2023; PRIMEMED EQUIPAMENTOS LTDA, CNPJ Nº 46.218.314/0001-66, com sede na Rua Antônio Gravatá, Nº 136, Letra B, Cinquentenário, CEP: 30.570-040, BELO HORIZONTE-MG, Telefone (31) 3374-6768 / (31) 3374-6768 / (31) 3226-9410, representada por seu Sócio Menor (Assistido/Representado), Sr. Leonardo Antonio Cataldo Cury, RG Nº MG22163370 SSP/MG, CPF Nº 113.276.106-98, e-mail: primemedltda@gmail.com, com o Valor Total de R$: 14.802,00 (Quatorze mil e oitocentos e dois reais).</p><p>(M) Contrato Nº: 039/2023; DISTRIBUIDORA OMEGA LTDA, CNPJ Nº 11.187.037/0001-97, com sede na Rua Anacleto Paulino Da Silva, L-14, Portal Do Sol, CEP: 77.960-000, AUGUSTINÓPOLIS-TO, Telefone (63) 3456-1857 / (63) 9938-1100 / 9920-2000 / (63) 3456-1175, representada por seu Sócio Administrador, Sr. Ciro Sarafim De Santana, RG Nº 0667767020184 SSP, CPF Nº 335.993.431-87, e-mail: licitacao2@omegahospitalar.com.br, administrativo@omegahospitalar.com.br, omega.tocatins@gmail.com. com o Valor Total de R$: 106.205,03 (Cento e seis mil e duzentos e cinco reais e três centavos). A fim de se realizar o Registro de Preços para à aquisição de produtos e medicamentos Hospitalares, Atenção Básica, Assistência Farmacêutica, Insumos correlatos, Saúde Bocal e medicamentos de Alto Custo para uso do Fundo Municipal de Saúde de Palmeirópolis, atender a demanda no exercício de 2023. A aquisição trata-se de medicamentos essenciais usados instrumento para garantir o acesso do usuário á assistência Farmacêutica e atendimento a/e doenças graves, no âmbito do SUS, conforme portarias do Ministério da Saúde, conforme especificação constante do presente Termo de Referência, parte integrante deste Edital, parte integrante do Edital do Pregão Eletrônico nº 01/2023, e Lei Federal nº 10.520/02, Decreto Federal nº 10.024/19, Lei Federal nº 8.666/93, Lei Federal nº 123/2006, Decreto Federal nº 7.892/13, e suas alterações posteriores, aplicando-se lhe, supletivamente, os princípios da teoria geral dos contratos e as disposições de direito privado, e suas alterações posteriores. Nos termos da Ata de Julgamento do dia 17 de março de 2023. Data: 22/05/ 2023. Assina: Mara Layane Alves Benvindo - Gestora FMS.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>