<xml><article id="32221462" name="CEDRO TOMADA DE PRECOS NA 2203.0" idOficio="9609435" pubName="DO3" artType="Resultado de Habilitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00093:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Cedro" artSize="12" artNotes="" numberPage="229" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=229" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Resultado da Habilitação ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[  Cedro - CE, 22 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Resultado da Habilitação</p><p class="identifica">Tomada de Preços Nº 2203.01/2023-05</p><p>A Comissão de Licitação do Município de Cedro/CE comunica aos interessados o resultado da fase de habilitação referente à Tomada de Preços Nº 2203.01/2023-05, cujo objeto é a contratacão de pessoa jurídica para prestação dos serviços de adequação de estradas vicinais com pavimentação em pedra tosca rejuntada, aterro, manilhas e boca de bueiros PT:1085929-83, junto a Secretaria de Infraestrutura do Município de Cedro/CE. Empresas Habilitadas: 1. H B Serviços de Construção LTDA - ME, 2. Eletroport Serviços Projetos e Construções LTDA - EPP, 3. Pro Limpeza Serviços e Construções LTDA, 4. Ímpar Serviços LTDA, 5. G7 Construções e Serviços EIRELI - EPP, 6. Meliuz Construções e Serviços LTDA - ME, 7. Tela Serviços e Eventos LTDA - ME, 8. WU Construções e Serviços LTDA, 9. C V Tomé Serviços - ME, 10. Riofe Serviços e Resoluções, 11. Meta Empreendimentos e Serviços de Locação de Mão de Obra EIRELI - ME, 12. Construser - Construção e Serviços de Terraplanagem LTDA, 13. T A França Serviços - ME, 14. Ecos Edificações Construções e Serviços LTDA, 15. BV Construções Locações e Serviços, 16. S A Engenharia LTDA, 17. Tecta Construções e Serviços LTDA, 18. VK Construções e Empreendimentos LTDA - ME, 19. Consbral Construções e Empreendimentos LTDA, 20. Projetar Construção e Empreendimentos LTDA, 21. A Casa Construções e Serviços EIRELI, 22. KLF Serviços, 23. MR Absolut LTDA, 24. Teles Soluções em Imóveis EIRELI - ME, 25. Ambiental Soluções e Serviços EIRELI -ME, 26. A.I.L Construtora LTDA - ME, 27. Caldas Empreendimentos e Construções EIRELI, 28. Barbosa Construções e Serviços LTDA, 29. X7E Empreendimentos LTDA - ME, 30. FLAY Engenharia Empreendimentos e Serviços EIRELI - ME, 31. JUF Serviços e Empreendimentos - ME, 32. T.C.S da Silva Construções EIRELI, 33. Nordeste Construções e Infraestrutura LTDA - EPP, 34. Construtora Pedrosa LTDA - ME, 35. S &amp; T Construções e Locações de Mão de Obra LTDA - ME, 36. J2 Construções e Serviços LTDA, 37. Ramalho Serviços e Obras EIRELI - ME, 38. JHS Serviços e Obras LTDA, 39. Araguaia Empreendimentos EIRELI, 40. Evolução Construtora EIRELI, 41. G. A Rabelo JUNIOR - ME, 42. Eletrocampo Serviços e Construções LTDA, 43. Araújo Construções e Locações EIRELI - ME, 44. Clezinaldo S de Almeida Construções - EPP, 45. Momentum Construtora, 46. Medeiros Construções e Serviços LTDA - ME, 47. Vênus Serviços e Entretenimentos LTDA, 48. AR Empreendimentos Serviços e Locações EIRELI, 49. ABRAV Construções Serviços Eventos e Locações EIRELI - EPP. Empresas Inabilitadas: 1. ALS Construções, Serviços e Eventos EIRELI, 2. LC Serviço e Locaçao de Mão de Obra LTDA - ME, 3. N3 Empreendimentos e Participações, 4. Saraiva Empreendimentos e Serviços, 5. Elo Construções e Empreendimentos EIRELI - ME, 6. M T Projetos e Serviços de Engenharia LTDA. A Comissão de licitação declara aberto o prazo recursal conforme prevê o Art. 109, inciso I, alínea "a".</p><p class="data">Cedro - CE, 22 de maio de 2023</p><p class="assina">Túlio Lima Sales</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>