<xml><article id="32224621" name="AVISO DE LICITACAO TP072023" idOficio="9610033" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00025:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Sergipe/Prefeitura Municipal de Aracaju/Empresa Municipal de Obras e Urbanização" artSize="12" artNotes="" numberPage="311" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=311" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Aracaju-SE, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">TOMADA DE PREÇOS Nº 7/2023</p><p>A Empresa Municipal de Obras e Urbanização - EMURB - (Aracaju/SE) vem através deste, tornar pública, a abertura do Procedimento Licitatório, sob a modalidade TOMADA DE PREÇOS Nº. 07/2023, que tem como Objeto a Contratação de empresa para Cadastro e Avaliação de Imóveis e Execução dos Projetos Executivos de Engenharia para Terraplenagem, Pavimentação, drenagem, Esgotamento Sanitário, Sinalização, Iluminação e Infraestrutura da continuação da Avenida Gasoduto no Bairro Santa Maria, no Município de Aracaju/SE, interligando ao Limite com o Município de São Cristóvão/SE. VALOR ESTIMADO: R$ 334.299,76 (Trezentos e Trinta e Quatro Mil, Duzentos e Noventa e Nove Reais e Setenta e Seis Centavos). PRAZO DE EXECUÇÃO: 90 (Noventa) dias. REGÊNCIA LEGAL: Lei nº. 8.666/93 com suas alterações. RECURSOS ORÇAMENTARIOS PREVISTOS: Órgão: 27 SEMINFRA, Unidade Orçamentária: 27.101 - SEMINFRA, Função: 15 Urbanismo, SubFunção: 451 Infraetrutura urbana, Programa: 0225 Cidade de Futuro, Ação: 1061 Mobilidade Urbana - PEGMP48 (NDB), Natureza de Despesa: 33903900 Outros Serviços de Terceiros - P. Jurídica, SubElmento: 33903905 Serviços Técnicos Profissionais, Fonte: 15000000 Recursos não vinculados de Impostos, SD 108/2023 e Termo de Cooperação Técnica nº 02/2020 - SEMINFRA/EMURB. REALIZAÇÃO: 12/06/2023. HORÁRIO: 09:00 horas. LOCAL: Sede da Empresa Municipal de Obras e Urbanização - EMURB, Localizada na Avenida Augusto Franco, nº. 3.340, Bairro Ponto Novo - Aracaju/SE. O Edital e seus Anexos poderão ser lidos/examinados e/ou obtidos, no horário das 08h às 13h e das 15h às 17h, de segunda a sexta-feira, no Setor de Licitações de Obras e Serviços de Engenharia no endereço acima. Serão também disponibilizados na página web, no endereço www.aracaju.se.gov.br/aracajucompras.</p><p class="data">Aracaju-SE, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Maria Lucimar Silva Oliveira</p><p class="cargo">Presidente da Comissão de Licitação de Obras</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>