<xml><article id="32228829" name="2205_CEMAB_AVILIC_1157__J00GG0" idOficio="9610717" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00027:00039:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Centralizadora Nacional Manutenção para Alienação de Bens" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=121" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOS DE LICITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOS DE LICITAÇÃO</p><p>AVISO DE VENDA COMISSÃO PERMANENTE DE ALIENAÇÃO - CPA/RE LICITAÇÃO CAIXA DISPUTA ABERTA Nº 8031 / 2023 A CAIXA ECONÔMICA FEDERAL - CAIXA, por meio da CEMAB - Centralizadora Nacional Manutenção para Alienação de Bens, torna público aos interessados que vende, pela maior oferta, respeitado o valor mínimo de venda, no estado físico e de ocupação em que se encontram os imóveis de sua propriedade, discriminados no Anexo II do edital. O edital de Licitação CAIXA, do qual é parte integrante o presente Aviso de Venda, esta à disposição dos interessados de 22.05.2023 a 21.06.2023, em horário bancário, na(s) Agências da CAIXA situadas em todo o território nacional, na página da CAIXA no endereço www.caixa.gov.br; no escritório do leiloeiro LUCIO UBIALLI, situado no Avenida Luiz Lazzarin, n.º 2.300, Santo Antônio, Criciúma/SC, CEP 88809-385 e no site www.centralsuldeleiloes.com.br. O certame realizar-se-á em 21.06.2023, 10:00h, exclusivamente no site do leiloeiro - www.centralsuldeleiloes.com.br A divulgação do resultado oficial do certame disputa aberta é efetuada a partir do dia 28.06.2023, nos mesmos locais onde foi divulgado o edital. Para os imóveis que não acudirem interessados, a CAIXA, a seu exclusivo critério, leva os imóveis à Venda Direta a partir das 12:00 horas do dia 05/07/2023. Outras informações nos telefones (48) 3437-6115 / (48) 99933-8611.</p><p></p><p class="assina">Francisco de Assis de Souza Amaral</p><p class="cargo">Gerente de Centralizadora</p><p>AVISO DE VENDA COMISSÃO PERMANENTE DE ALIENAÇÃO - CPA/RE LICITAÇÃO CAIXA DISPUTA ABERTA Nº 8030/2023 A CAIXA ECONÔMICA FEDERAL - CAIXA, por meio da CEMAB - Centralizadora Nacional Manutenção para Alienação de Bens, torna público aos interessados que vende, pela maior oferta, respeitado o valor mínimo de venda, no estado físico e de ocupação em que se encontram os imóveis de sua propriedade, discriminados no Anexo II do edital. O edital de Licitação CAIXA, do qual é parte integrante o presente Aviso de Venda, esta à disposição dos interessados de 22.05.2023 a 15.06.2023, em horário bancário, na(s) Agências da CAIXA situadas em todo o território nacional, na página da CAIXA no endereço www.caixa.gov.br; no escritório do leiloeiro GUSTAVO COSTA AGUIAR OLIVEIRA, situado no Avenida Nossa Senhora do Carmo, nº 1.650, sala 41, bairro Carmo, Belo Horizonte/MG, CEP 30330-000 e no site www.gpleiloes.com.br. O certame realizar-se-á em 15.06.2023, 10:00h, exclusivamente no site do leiloeiro - www.gpleiloes.com.br A divulgação do resultado oficial do certame disputa aberta é efetuada a partir do dia 22.06.2023, nos mesmos locais onde foi divulgado o edital. Para os imóveis que não acudirem interessados, a CAIXA, a seu exclusivo critério, leva os imóveis à Venda Direta a partir das 12:00 horas do dia 29/06/2023. Outras informações nos telefones (31) 3241-4164 e/ou 0800 037 5090.</p><p></p><p class="assina">Francisco de Assis de Souza Amaral</p><p class="cargo">Gerente de Centralizadora</p><p>AVISO DE VENDA Edital de Leilão Público nº 3091/0223-CPA/RE - 1 LEILÃO e nº 3092/0223-CPA/RE - 2 LEILÃO A CAIXA ECONÔMICA FEDERAL - CAIXA, por meio da CN Manutenção de Bens, torna público aos interessados que venderá, pela maior oferta, respeitado o preço mínimo de venda, constante do anexo II, deste Edital, no estado físico e de ocupação em que se encontra(m), imóvel (is) recebido (s) em garantia, nos contratos inadimplentes de Alienação Fiduciária, de propriedade da CAIXA. O Edital de Leilão Público - Condições Básicas, do qual é parte integrante o presente aviso de Venda, estará à disposição dos interessados de 22/05/2023 até 20/06/2023, no primeiro leilão, e de 30/06/2023 até 05/07/2023, no segundo leilão, em horário bancário, nas Agências da CAIXA em todo território nacional e no escritório da leiloeira Sra. MOACIRA TEGONI GOEDERT, SBS Qd. 02 Bloco E Ed. Prime, Sala 206 - Brasília / DF. CEP: 70070-120, Fones (61)3041-9533/99232-8207 e atendimento de segunda a sexta das 9h às 12h e das 14h às 17h mediante agendamento prévio -, site: www.moacira.lel.br. O Edital estará disponível também no site: www.caixa.gov.br/imoveiscaixa. O 1 Leilão realizar-se-á no dia 21/06/2023, às 10h (horário de Brasília), e os lotes remanescentes, serão ofertados no 2 Leilão no dia 06/07/2023, às 10h (horário de Brasília), ambos exclusivamente no site do leiloeiro www.moacira.lel.br. COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÃO - CN MANUTENÇÃO DE BENS.</p><p></p><p class="assina">FRANCISCO DE ASSIS DE SOUZA AMARAL</p><p class="cargo">Gerente de Centralizadora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>