<xml><article id="32223937" name="MAJV - 38920 SINDICATO DOS TRABA" idOficio="9609852" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00072:09987:31678:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Ineditoriais/Sindicato dos Trabalhadores nas Empresas de Transportes Rodoviários de Passageiros Interestadual, Internacional do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="206" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=206" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CONVOCAÇÃO ASSEMBLÉIA GERAL EXTRAORDINÁRIA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Brasília/DF, 22 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CONVOCAÇÃO ASSEMBLÉIA GERAL EXTRAORDINÁRIA</p><p>O Presidente do SINETRIN - DF - Sindicato dos Trabalhadores nas Empresas de Transportes Rodoviários de Passageiros Interestadual, Internacional do Distrito Federal, CNPJ: 04.419.328/0001-06, subscritor Sr. Ernaldo Gomes de Oliveira CPF: 152.181.201-20, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos da Portaria Nº 671, de 8 de novembro de 2021, com alterações feitas pela Portaria nº 1.486 03 de junho de 2022, CONVOCA toda Categoria Trabalhadores nas Empresas de Transportes Rodoviários de Passageiros Interestadual e Internacional BEM COMO Trabalhadores nas Empresas de Transporte Turismo, Transporte Escolar e Fretamento, no Estado de Brasília/DF. EXCETO OS CONDUTORES DE VEÍCULOS RODOVIÁRIOS, para participarem da Assembleia Geral Extraordinária, a ser realizada no dia 24 de junho de 2023, no auditório da CONTAG, SMPW Quadra 01 Conjunto 02 Lote 02 - Núcleo Bandeirante/DF - 71.735-102 Brasília-DF às 9hs com a primeira chamada, sendo que o quórum será conforme o Estatuto da entidade e em segunda e última chamada às 10h30min com qualquer número de presentes para tratar da seguinte pauta: 1) Leitura do Edital; 2) Aprovação da inclusão da categoria dos Trabalhadores nas Empresas de Transporte Turismo, Transporte Escolar e Fretamento; 3) Aprovação da alteração da denominação; 4) Aprovação das Alterações no Estatuto Social 5) Assuntos correlatos. Só participará da AGE, os trabalhadores da categoria convocada, com apresentação do documento ou crachá, comprobatórios do exercício da profissão, não sendo permitido o exercício do voto por procuração.</p><p class="data">Brasília/DF, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">ERNALDO GOMES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>