<xml><article id="32225580" name="2A TA CT 0.050.00-2021 Empresa P" idOficio="9610249" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00031:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=125" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>PROCESSO Nº 59500.001026/2022-09.</p><p>ESPÉCIE: 2º Termo Aditivo ao Contrato nº 0.050.00/2021, que entre si fazem a Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba - CODEVASF e a Empresa Porto Seguro Companhia de Seguros Gerais. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como escopo aditar o Contrato nº 0.050.00/2021, que tem por objeto a prestação de serviços de seguro total e assistência 24 (vinte e quatro) horas para a frota de veículos de propriedade da Codevasf/Contratante (PISF). DA PRORROGAÇÃO DO PRAZO: Fica, por este instrumento, prorrogado o prazo contratual por 12 (doze) meses, contados a partir de 18 de maio de 2023, passando seu vencimento para 18 de maio de 2024. DA READEQUAÇÃO DA PLANILHA: Por este instrumento, fica aprovada a readequação da planilha orçamentária constante à peça 35, sem a inclusão de novos serviços com decréscimo no valor contratual de R$ 563,82 (quinhentos e sessenta e três reais e oitenta e dois centavos), que representa 22,67% do valor contratado, totalizando com os aditivos anteriores de decréscimo de 34,01%, passando o valor do contrato de R$ 2.205,28 (dois mil duzentos e cinco reais e vinte e oito centavos) para R$ 1.641,46 (mil, seiscentos e quarenta e um reais e quarenta e seis centavos). DA NOVA PLANILHA ORÇAMENTÁRIA E DA FONTE DA DESPESA: As partes aprovam a nova planilha orçamentária constante à peça 35 do processo nº 59500.001026/2022-09. As despesas correrão à conta do Programa de Trabalho 18.544.2221.214T.0020 - Gestão, Operação e Manutenção do Projeto de Integração do Rio São Francisco - PISF - Na Região Nordeste. DA RATIFICAÇÃO: Ficam ratificadas todas as demais cláusulas e condições pactuadas no contrato nº 0.050.00/2021. DATA DA ASSINATURA: 16/05/2023 - HENRIQUE DE ASSIS COUTINHO BERNARDES - Diretor da Área de Desenvolvimento Integrado e Infraestrutura da CODEVASF. JOSÉ RIVALDO LEITE DA SILVA - Porto Seguro Companhia de Seguros Gerais. LENE ARAÚJO DE LIMA - Porto Seguro Companhia de Seguros Gerais.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>