<xml><article id="32227620" name="apostilamento - 01.2022" idOficio="9610522" pubName="DO3" artType="Extrato de Adesão" pubDate="23/05/2023" artClass="00034:00002:00036:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Recursos Logísticos" artSize="12" artNotes="" numberPage="139" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=139" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DO TERMO DE APOSTILAMENTO Nº 3/2023-MME]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DO TERMO DE APOSTILAMENTO Nº 3/2023-MME</p><p>Espécie: APOSTILAMENTO DO TERMO DE ADESÃO Nº 3/2023 ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA 85 - 03/2023 - MME. Processo nº 48340.000284/2023-12. Objeto: O objeto do presente termo é o ajuste formal do 3º parágrafo da Cláusula Quinta - Conciliação do Termo de Adesão, conforme abaixo: a) onde se lê: "Em assim sendo, por estarem acordadas, a Secretaria de Gestão e Inovação do Ministério da Gestão e Inovação em Serviços Públicos (SEGES/MGI) e a Subsecretaria de Administração da Secretaria Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, firmam o presente TERMO DE ADESÃO AO ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA 85 - nº 01/2022, para a produção de efeitos jurídicos. b) Leia-se: "Em assim sendo, por estarem acordadas, a Secretaria de Gestão e Inovação em Serviços Públicos (SEGES/MGI) e a Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria-Executiva do Ministério de Minas e Energia, firmam o presente TERMO DE ADESÃO AO ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA 85 - nº 01/2022, para produção dos efeitos jurídicos. Ficam mantidas e ratificadas, em seu inteiro teor, todas as demais Cláusulas e condições do Termo de Adesão originário, não modificadas por este Termo de Apostilamento. Signatário: Roberto Pojo - Secretário. Epaminondas Dimitrios Karagiannis - Coordenador-Geral.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>