<xml><article id="32217741" name="Extrato PE 005" idOficio="9608506" pubName="DO3" artType="Extrato de Registro de Preços" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00047:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=75" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Extratos de Registros de Preços]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Extratos de Registros de Preços</p><p>Processo: 23075.077534/2022-70. Ata de registro de preços que tem por objeto a aquisição parcelada, conforme necessidade, de materiais de consumo de uso comum, que podem incluir materiais de expediente, alimentação, informática, materiais de embalagem, materiais de copa e cozinha, limpeza, elétrico e eletrônico, materiais de proteção e segurança, materiais de áudio e vídeo, hospitalar e de sinalização, para a Seção de Almoxarifado da Unidade de Suprimentos da Universidade Federal do Paraná. Modalidade de Licitação: Pregão Eletrônico 005/2023.</p><p>Ata 194/2023. LIMPFOR - COMERCIO DE MATERIAIS DE LIMPEZA E ESCRITORIO LTDA, CNPJ 07.006.193/0001-37, para o item 13, no valor total de R$2.977,00; Ata 196/2022. GRAFICA LUAR EDITORA E PAPELARIA LTDA, CNPJ 12.762.864/0001-20, para os itens 3, 14, 15, 17 e 20, no valor total de R$9.726,00; Ata 197/2023. MULTISUL COMERCIO E DISTRIBUICAO LTDA, CNPJ 12.811.487/0001-71, para os itens 16 e 24, no valor total de R$613,20; Ata 198/2023. ALDREY PAUCIO DA SILVA, CNPJ 17.213.439/0001-03, para o item 2, no valor total de R$24.050,00; Ata 199/2023. GM DISTRIBUIDORA LTDA, CNPJ 21.604.118/0001-07, para os itens 7 e 12, no valor total de R$3.152,40; Ata 200/2023. MR ALIMENTOS SAUDAVEIS LTDA, CNPJ 22.077.561/0001-21, para os itens 8, 9, 10 e 11, no valor total de R$18.798,50;</p><p>Ata 202/2023. DAVOS CO M E R C I O DE EMBALAGENS LTDA, CNPJ 31.726.339/0001-01, para os itens 21 e 25, no valor total de R$126.000,00; Ata 203/2023. VILLAS CESTAS COMERCIO DE PRODUTOS ALIMENTICIOS LTDA, CNPJ 42.671.235/0001-55, para o item 6, no valor total de R$1.275,00; Ata 204/2023. METALURGICA COMERCIAL NAVBAN - COMERCIO E PRESTACAO DE SERVICOS LTDA, CNPJ 43.540/241/0001-36, para o item 1 e 18, no valor total de R$15.820,00; Data da Assinatura: 12/05/2023. Vigência: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>