<xml><article id="32221675" name="HOMOLOGACAO DA TOMADA DE PRECOS " idOficio="9609454" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação e Adjudicação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00017:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00076:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Piauí/PREFEITURA MUNICIPAL DE CAJAZEIRAS DO PIAUÍ" artSize="12" artNotes="" numberPage="284" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=284" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ aviso DE ADJUDICAÇÃO E HOMOLOGAÇÃO TOMADA DE PREÇOS Nº 1/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Cajaeiras do Piauí - PI, 15 de maio de 2023.  ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso DE ADJUDICAÇÃO E HOMOLOGAÇÃO TOMADA DE PREÇOS Nº 1/2023</p><p>Processo Administrativo nº 3/2023</p><p>O PREFEITO MUNICIPAL DE CAJAEIRAS DO PIAUÍ - PI, no uso de suas atribuições legais, conforme a Lei Orgânica Municipal, o art. 37 da Constituição Federal, e com fundamento no art. 43, inc. VI da lei nº 8.666/1993, CONSIDERANDO o que consta nas Atas das Sessões públicas da Tomada de Preços nº 01/2023, tendo como objeto a "Contratação de empresa especializada em obras e serviços de engenharia para implementação de melhorias sanitárias domiciliares para famílias definidas no projeto na zona urbana do município de Cajazeiras do Piauí - PI, sendo cada unidade com 6,20 m2 de área de construção, 1,87 m2 de área de piso, 5,20 de área de cobertura, 2,70 área de calçada, com instalações constando lavatório, chuveiro, tanque de lavar roupas, vaso sanitário com caixa de descarga acoplada, tanque séptico, sumidouro, reservatório elevado e pia de cozinha, conforme Projeto Básico - Anexo I e demais anexos do Edital", elaboradas pela Comissão Permanente de Licitações, e que o procedimento licitatório transcorreu de forma regular, em obediência à legislação vigente, não sendo verificado nenhum vício que tenha o condão de macular a regularidade do Certame, tendo sido cumpridos todos os prazos regulamentares estabelecidos no referido processo; CONSIDERANDO que as empresas compareceram à sessão pública do referido processo licitatório, tendo atendido a todas as exigências contidas no Edital, no que se refere à documentação de habilitação e proposta de preços. CONSIDERANDO que os documentos acostados aos autos demonstram que foram respeitados todos os ritos legais exigidos pelo art. 38, inc. VII da Lei nº 8.666/93; CONSIDERANDO, ainda, o Parecer Jurídico e a manifestação do Controle Interno, RESOLVE: I - ADJUDICAR à empresa B M CONSTRUTORA E IMOBILIÁRIA LTDA, CNPJ 06.108.416/0001-04 o item único da licitação pelo valor de r$ 246.792,93 (duzentos e quarenta e seis mil, setecentos e noventa e dois reais e noventa e três centavos), conforme constantes na proposta de preços. II - HOMOLOGAR a deliberação final do presente procedimento licitatório Tomada de Preços nº 01/2023 em favor da empresa B M CONSTRUTORA E IMOBILIÁRIA LTDA, CNPJ 06.108.416/0001-04, vencedora do item acima adjudicado, pelo referido valor, ao tempo em que autorizo a contratação da referida empresa para a execução do objeto da referida licitação.</p><p class="data">Cajaeiras do Piauí - PI, 15 de maio de 2023.</p><p class="assina">CARLOS ALBERTO SILVESTRE DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>