<xml><article id="32224588" name="01- 23.05.2023 - Extrato do 1A T" idOficio="9610030" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/PREFEITURA MUNICIPAL DE BENEVIDES" artSize="12" artNotes="" numberPage="261" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=261" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>Espécie: 1º Termo Aditivo ao Contrato Administrativo n.º 243/2022-PMB, referente ao Pregão Eletrônico n.º 017/2022-SRP. Partes: a SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE DE BENEVIDES-PA/FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE - CNPJ N.º 13.707.794/0001-70, e a VILACA, VALERIO E NUNES LTDA - CNPJ nº 20.933.874/0001-09. Objeto do Contrato: Contratação de agencia de viagens para fornecimento, cancelamento e remarcação de bilhetes de passagens aéreas (nacionais e internacionais), rodoviárias (interestaduais), traslado fúnebre (aéreo e terrestre), fretamentos de aeronaves e locação de ônibus, a fim de atender as demandas da Prefeitura, das Secretarias e dos Fundos do Município de Benevides, Pará. Objeto do Termo Aditivo: a) Acréscimo de até 25% (vinte e cinco por cento) no quantitativo dos serviços, importando no impacto financeiro no valo de R$ 44.313,60(quarenta e quatro mil trezentos e treze reais sessenta centavos) ao valor inicial do contrato de R$ 177.254,40(cento e setenta e sete mil duzentos e cinquenta e quatro reais quarenta centavos) totalizando o valor contratual em R$ 221.568,00(duzentos e vinte e um mil quinhentos e sessenta e oito reais). Data de Assinatura: 13/02/2023. Ordenadora de Despesa: Rodrigo Batista Balieiro - Secretário Municipal de Saúde de Benevides/PA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>