<xml><article id="32227254" name="Ext Doacao 3.0183.00" idOficio="9610508" pubName="DO3" artType="Extrato de Doação" pubDate="23/05/2023" artClass="00031:00040:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00123:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba/3ª Superintendência Regional" artSize="12" artNotes="" numberPage="126" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=126" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ extrato de doação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">extrato de doação</p><p>EXTRATO DE TERMO DE DOAÇÃO DE BENS MÓVEIS</p><p>PROCESSO: 59530.000386/2023-19-e</p><p>ESPÉCIE: Termo de Doação de Bens Móveis, nº 3.0183.00/2023, que faz a Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba - CODEVASF em favor da Associação Belmontense de Apicultura e Meliponicultura - Abamel, CNPJ.: 19.958.667/0001-20, situada no município de São José do Belmonte, no estado de Pernambuco. OBJETO: Doação de 3 (três) cadeiras giratórias - valor unitário de R$ 107,35, 2 (duas) mesas com duas gavetas - valor unitário de R$ 250,95, 3 (três) microcomputadores completos (CPU, monitor e teclado) - valor unitário de R$ 160,09, 1 (um) microcomputador (apenas CPU) - valor unitário de R$ 138,46, e 1 (uma) impressora HP 7110 - valor unitário de R$ 76,29, avaliados pelo valor total de R$ 1.518,97 (mil quinhentos e dezoito reais e noventa e sete centavos), pertencente ao acervo patrimonial da CODEVASF. FUNDAMENTAÇÃO LEGAL: Resolução Regional nº 195 de 12/05/2023 do Comitê de Gestão Executiva da 3ª SR - CODEVASF de acordo com o art. 29, XVII, da Lei nº 13.303/16, conforme previsto na Norma para Alienação de Bens - NOR 454 e com os procedimentos contidos no Processo Administrativo n° 59530.000386/2023-19-e.</p><p>DATA DE ASSINATURA: 15/05/2023. ASSINAM: Aurivalter Cordeiro Pereira da Silva, Superintendente Regional da Codevasf 3ª/SR e José Amaro dos Santos Júnior, Presidente da Associação.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>