<xml><article id="32218537" name="14529119" idOficio="9608776" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="23/05/2023" artClass="00033:00055:05037:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Gerência Regional Norte/Coordenação Regional - Belém/Setor de Instrução de Julgamento de Autos - CR Belém" artSize="12" artNotes="" numberPage="139" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=139" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617808">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>O Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes, por meio da Gerência Regional do ICMBio Norte - GR1 em Belém/PA, no uso de suas atribuições legais e em cumprimento ao disposto no artigo 96, §1º, inc. IV, do Decreto Federal n° 6.514/08 e no artigo 21, inc. II da Instrução Normativa Conjunta nº 01, de 12 de abril de 2021, resolve:</p><p>I. Informar da lavratura do Termo de Apreensão nº 7KYXAUNK, Termo de Destruição/Inutilização nº 8MGJOQ8Y e termo de embargo nº XD4HEFI7 (Processo Administrativo 02122.000550/2023-72) na data de 29/03/2023, com autor desconhecido, e da adoção de medida cautelar de apreensão e destruição de 0,24 m³ de madeira serrada e 16,86 m³ de madeira em tora da espécie Sapupira (Diplotropis martiusii), encontrados no interior da RESEX Cuinarana e da adoção de medida cautelar de embargo de 0,49 hectares, no interior da RESEX Cuinarana, entre os vértices: 1) 00° 46' 53,4" S - 47° 38' 49,05" W; 00° 46' 47" S - 47° 38' 50" W; 00° 46' 47,56" S - 47° 38' 49,77" W; 00° 46' 52,19" S - 47° 38' 50,19" W; 00° 46' 54" S - 47° 38' 49" W; 00° 46' 54" S - 47° 38' 48" W; 00° 46' 50" S - 47° 38' 48" W.</p><p>Cientifica-se, ainda, que o(s) referido(s) processo(s) encontra(m)-se disponível(eis) para vistas ao interessado (s) no Sistema Eletrônico de Informações (SEI) do ICMBio, sendo que o cadastro para acesso pode ser realizado por meio do seguinte endereço eletrônico: https: // sei.icmbio.gov.br/sei/controlador_externo.php?acao=usuario_externo_logar&amp;id_ orgao_acesso_externo=o, ou pelo comparecimento pessoal na unidade do ICMBio mais próxima para solicitar cópia digital do respectivo processo, ou ainda, no seguinte endereço: ICMBio - Coordenação Regional Belém - CR Belém - Gerência Regional do Norte, Avenida Júlio César, nº 7060, CEP: 66.617-420 - Bairro: Val de Cans - Belém/PA.</p><p class="assina">WILLIAN RICARDO DA SILVA FERNANDES</p><p class="cargo">Coordenação Regional - Belém/GR1/ICMBIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>