<xml><article id="32229358" name="PREF - FORMOSA - PROCESSO SELET " idOficio="9610818" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00008:00131:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Goiás/Prefeitura Municipal de Formosa" artSize="12" artNotes="" numberPage="235" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=235" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EDITAL Nº 1, DE 22 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Formosa, 22 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 22 DE MAIO DE 2023</p><p class="identifica">PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO</p><p>A PREFEITURA MUNICIPAL DE FORMOSA - GO, no uso de suas atribuições legais, observada a previsão do art. 37, inciso IX da Constituição Federal do Brasil; do art. 84, inciso IX da Lei Orgânica do Município nº 1/1990; na Lei Municipal nº 229/09 e demais Legislações pertinentes à espécie, torna pública a abertura de inscrições do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO destinado ao preenchimento de funções Não obstante, a contratação será realizada para as funções temporárias de professor de educação infantil e anos iniciais, professor de matemática, professor de português/inglês, professor de ciências, ciências biológicas e ciências humanas, professor de história, professor de geografia, professor de educação física, professor de libras, professor de braile e agente de serviços de higiene e alimentação - asha e formação de cadastro de reserva, conforme as normas e condições estabelecidas no Edital nº 001/2023. As inscrições serão realizadas exclusivamente pela internet, no endereço eletrônico do Instituto DE Desenvolvimento Institucional Brasileiro - IDIB, no período das 08h00min de 23 de maio de 2023 às 23h59min de 19 de junho de 2023, observados o horário de Brasília e os critérios contidos no referido Edital, cuja íntegra encontra-se divulgada no endereço eletrônico www.idib.org.br.</p><p class="data">Formosa, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Comissão de Seleção Simplificada de Pessoal</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>