<xml><article id="32215879" name="Aviso de Revogacao parcial Pe 01" idOficio="9608470" pubName="DO3" artType="Aviso de Revogação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00015:00346:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00086:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Paraná/Prefeitura Municipal de Quatro Barras" artSize="12" artNotes="" numberPage="279" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=279" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE REVOGAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Quatro Barras, 10 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE REVOGAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 1/2023</p><p>REVOGAÇÃO PARCIAL</p><p>A Prefeitura Municipal de Quatro Barras, Estado do Paraná, com base nos termos do art. 49 da Lei Federal nº 8.666/93 c.c art 9º da Lei nº 10.520/02 e Súmulas 346 e 473 do STF, torna pública a ANULAÇÃO PARCIAL do Pregão Eletrônico nº 01/2023, DOS ITENS 01, 02, 03 e 06, e consequentemente todos os demais atos subsequentes a este, cujo objeto é o "Registro de preço para eventual necessidade de contratação de empresa prestadora de serviço de Transporte Escolar terrestre para acesso e permanência dos alunos da rede estadual de ensino (Médio, Educação de Jovens e Adultos), através da Secretaria Municipal de Educação, conforme especificações contidas no Termo de Referências (Anexo 01) do referido Edital", em razão da análise contida no Parecer Jurídico nº 166/2023, acostado aos autos, qual diz que, tendo em vista o poder/dever de autotutela da Administração Pública, o ente público por a qualquer momento rever seus próprios atos, reavaliando a legalidade de cláusulas constantes no edital.</p><p>Demais informações poderão ser obtidas junto ao Departamento de Licitações, na Avenida Dom Pedro II nº 110, Centro, Quatro Barras - PR, pelo site: www.quatrobarras.pr.gov.br, e-mail: licitacao@quatrobarras.pr.gov.br ou pelo telefone (41) 3671-8800.</p><p class="data">Quatro Barras, 10 de maio de 2023.</p><p class="assina">LORENO BERNARDO TOLARDO</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>