<xml><article id="32225658" name="EXTRATO NA 253 - 2023 - ADITIVO " idOficio="9610214" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00012:00690:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Montes Claros" artSize="12" artNotes="" numberPage="255" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=255" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOs DE TERMOS ADITIVOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOs DE TERMOS ADITIVOS</p><p>TERMOS ADITIVOS 253 2023</p><p>PROCESSO: 0312/2019 - MODALIDADE: Inexigibilidade 0069/2019 OBJETO: Contratação de empresa especializada para prestação de serviços de confecção de órteses, próteses e meios auxiliares de locomoção, para atender aos usuários do SUS, de acordo com a tabela SIA/SUS, conforme programação pactuada integrada - PPI, nos termos do Chamamento Público n°. 0012/2018. CONTRATO: 0312/2019-01 CONTRATADO: ORTOPEDIA MONTES CLAROS LTDA - QUARTO TERMO DE ADITAMENTO: Prorroga-se o prazo previsto na cláusula quinta do contrato original por 12 (doze) meses, mantendo seus efeitos a partir do dia 01.07.2023 e tendo novo termo final o dia 30.06.2024. - Renovam-se os valores previstos na cláusula segunda do contrato original, não se incidindo sobre eles qualquer reajuste, mantendo-se o valor global em R$ 415.764,96 (quatrocentos e quinze mil, setecentos e sessenta e quatro reais e noventa e seis centavos). Para pagamento, será empenhado para o ano de 2023 o valor de R$207.882,48 (duzentos e sete mil oitocentos e oitenta e dois reais e quarenta e oito centavos); e para o ano de 2024, o valor de R$207.882,48 (duzentos e sete mil oitocentos e oitenta e dois reais e quarenta e oito centavos).Dotação orçamentária:02.12.02.10.302.0065.2139; Elemento: 33903202; Ficha: 5334; Recurso Federal: 1600. FUNDAMENTO: Lei nº. 8.666/93, inciso II do art. 57 c/c §1º do art. 65. ASSINADO por meio físico em 05 de maio de 2023. Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>PROCESSO: 0392/2021 - MODALIDADE: Concorrência Pública 015/2021 - OBJETO: EXECUÇÃO DAS OBRAS DE CONSTRUÇÃO DE CEMEI TIPO B- BAIRRO DELFINO MAGALHÃES. CONTRATO P0392/2021-01 - CONTRATADO: CONSTRUTORA PERCAM LTDA- QUARTO TERMO DE ADITAMENTO: Repactuam-se as planilhas orçamentárias contratuais acostadas aos autos de acordo com os demonstrativos apresentados com acréscimos e decréscimos no valor de R$ 15.098,74 (quinze mil e noventa e oito reais e setenta e quatro centavos). Tal valor corresponde a 1,26% do valor originalmente contratado, não havendo alteração do valor global contratado. FUNDAMENTO: Lei nº. 8.666/93 §2º do art. 57 c/c parágrafo único do art. 61. ASSINADO por meio físico em 05 de maio de 2023. Secretaria Municipal de Educação.</p><p>PROCESSO: 0392/2021 - MODALIDADE: Concorrência Pública 015/2021 - OBJETO: EXECUÇÃO DAS OBRAS DE CONSTRUÇÃO DE CEMEI TIPO B- BAIRRO DELFINO MAGALHÃES. CONTRATO P0392/2021-01 - CONTRATADO: CONSTRUTORA PERCAM LTDA- QUINTO TERMO DE ADITAMENTO: Acresce-se ao valor previsto na cláusula quarta do contrato original a quantia de R$297.115.20 (duzentos e noventa e sete mil cento e quinze reais e vinte centavos). Tal valor representa 24,73% (vinte e quatro, setenta e três por cento) do valor inicialmente contratado. Com este acréscimo o valor do contrato passa a vigorar em R$ 1.612.085,44 (um milhão, seiscentos e doze mil e oitenta e cinco reais e quarenta e quatro centavos). FUNDAMENTO: Lei nº. 8.666/93 §2º do art. 57 c/c parágrafo único do art. 61. ASSINADO por meio físico em 05 de maio de 2023. Secretaria Municipal de Educação.</p><p>PROCESSO: 0392/2021 - MODALIDADE: Concorrência Pública 015/2021 - OBJETO: EXECUÇÃO DAS OBRAS DE CONSTRUÇÃO DE CEMEI TIPO B- BAIRRO DELFINO MAGALHÃES. CONTRATO P0392/2021-01 - CONTRATADO: CONSTRUTORA PERCAM LTDA - SEXTO TERMO DE ADITAMENTO: Reequilibram-se os valores previstos na cláusula quarta do contrato original, Considerando os valores originalmente contratados e o saldo contratual atual apurado, o presente reequilíbrio importará em um acréscimo total de R$ 134.610,78 (cento e trinta e quatro mil seiscentos e dez reais e setenta e oito centavos) sobre o valor inicialmente contratado. Tal valor representa 11,20% (onze, vinte por cento) do valor inicialmente contratado. Com tal reequilíbrio, o valor do contrato passa a vigorar em R$ 1.746.696,22 (um milhão, setecentos e quarenta e seis mil seiscentos e noventa e seis reais e vinte e dois centavos). FUNDAMENTO: Lei nº. 8.666/93 §2º do art. 57 c/c parágrafo único do art. 61. ASSINADO por meio físico em 05 de maio de 2023. Secretaria Municipal de Educação.</p><p>PROCESSO: 190/2022 - MODALIDADE: Inexigibilidade de Licitação 049/2022 OBJETO: Repasse de recurso federal da rede cegonha, destinado ao hospital universitário clemente de faria - unimontes - cnes 2219654, conforme programação pactuada e integrada - ppi, portaria n° 1.459 de 24 de junho de 2011 e plano de trabalho. CONTRATO P190/2022 -01 - CONTRATADO: UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS - UNIMONTES - SEGUNDO TERMO DE ADITAMENTO: Acresce-se ao valor previsto na cláusula oitava do contrato original a quantia de R$ 313.463,46 (trezentos e treze mil quatrocentos e sessenta e três reais e quarenta e seis centavos). Tal valor representa 25,00% (vinte e cinco por cento) de acréscimo. FUNDAMENTO: Lei n° 8.666/93, §2º do art. 57 c/c parágrafo único do art. 61. ASSINADO: por meio físico em 05 de maio de 2023. Secretaria Municipal de Saúde.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>