<xml><article id="32217405" name="Extrato nacional" idOficio="9608261" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00012:01064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Tumiritinga" artSize="12" artNotes="" numberPage="257" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=257" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO</p><p>Extrato de contrato nº 42/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Geovane Arcanjo. Pregão Eletrônico nº 027/2022 - PL 104/2022 - Registro de preços futura e eventual contratação de empresa para o fornecimento parcelado de combustíveis para manutenção de toda a frota do município de Tumiritinga-Mg. Valor 1.819.441,36. Tumiritinga-MG, 01 fevereiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de contrato nº 11/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Indhiara Pereira da Silva. Tomada de Preços nº 014/2022 - PL 123/2022 - Contratação de farmacêuticos, fisioterapeutas e nutricionistas pessoas físicas ou jurídicas para prestação de serviços na secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 52.200,00. Tumiritinga-MG, 02 janeiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 12/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Ramon Munis Santos Barros. Tomada de Preços nº 014/2022 - PL 123/2022 - Contratação de farmacêuticos, fisioterapeutas e nutricionistas pessoas físicas ou jurídicas para prestação de serviços na secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 45.000,00. Tumiritinga-MG, 02 janeiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 13/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Danielle Marques Barreto de Oliveira. Tomada de Preços nº 014/2022 - PL 123/2022 - Contratação de farmacêuticos, fisioterapeutas e nutricionistas pessoas físicas ou jurídicas para prestação de serviços na secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 46.320,00. Tumiritinga-MG, 02 janeiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 14/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Jhulle Letícia Lucas Almeida. Tomada de Preços nº 014/2022 - PL 123/2022 - Contratação de farmacêuticos, fisioterapeutas e nutricionistas pessoas físicas ou jurídicas para prestação de serviços na secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 31.470,00. Tumiritinga-MG, 02 janeiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 33/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x SGT Construções LTDA. Pregão Presencial nº 05/2022 - PL 103/2022 - Registro de preços para a proposta mais vantajosa para locação de máquinas pesadas, com seus respectivos motoristas e operadores, incluindo combustível, lubrificante e manutenção utilizada na execução dos serviços, em atendimentos às necessidades da secretaria municipal de obras do município de Tumiritinga-MG. Valor 1.046.000,00. Tumiritinga-MG, 31 janeiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de contrato nº 35/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x K C S Costa Atendimento Veterinário LTDA. Tomada de Preços nº 001/2023 - PL 001/2023 - Contratação de médicos veterinários (pessoas físicas ou jurídicas) para prestação de serviços nas secretarias de saúde e de agricultura do município de Tumiritinga-MG. Valor 75.599,96. Tumiritinga-MG, 01 fevereiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 36/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Douglas Rodrigues Pimenta. Tomada de Preços nº 001/2023 - PL 001/2023 - Contratação de médicos veterinários (pessoas físicas ou jurídicas) para prestação de serviços nas secretarias de saúde e de agricultura do município de Tumiritinga-MG. Valor 75.599,96. Tumiritinga-MG, 01 fevereiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 37/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Marcelo Cassio do Nascimento. Tomada de Preços nº 016/2022 - PL 128/2022 - Contratação de fisioterapeuta, psicólogo e fonoaudiólogo pessoas físicas ou jurídicas para prestação de serviços nas secretarias de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 36.000,00. Tumiritinga-MG, 01 fevereiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 38/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Juliana Filgueiras da Silva. Tomada de Preços nº 016/2022 - PL 128/2022 - Contratação de fisioterapeuta, psicólogo e fonoaudiólogo pessoas físicas ou jurídicas para prestação de serviços nas secretarias de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 36.000,00. Tumiritinga-MG, 01 fevereiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 39/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Natalia Gonçalves Silva Lombardi. Tomada de Preços nº 016/2022 - PL 128/2022 - Contratação de fisioterapeuta, psicólogo e fonoaudiólogo pessoas físicas ou jurídicas para prestação de serviços nas secretarias de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 37.600,00. Tumiritinga-MG, 01 fevereiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 40/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Caroline Silva Eleutério. Tomada de Preços nº 016/2022 - PL 128/2022 - Contratação de fisioterapeuta, psicólogo e fonoaudiólogo pessoas físicas ou jurídicas para prestação de serviços nas secretarias de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 43.200,00. Tumiritinga-MG, 01 fevereiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 41/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Elaine Alves da Silva. Tomada de Preços nº 02/2023 - PL 02/2023 - Contratação de assistente social e professor de música (pessoa física ou jurídica) para prestação de serviços na secretaria de assistência social do município de Tumiritinga-MG. Valor 43.920,00. Tumiritinga-MG, 01 fevereiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de contrato nº 52/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Filipe Gonzaga Corsino. Inexibilidade nº 06/2023 - PL 30/2023 - Contratação show artístico musical Forrozeiro Amplificado a ser realizado no dia 21/02/2023, no tradicional "Carnajaó" no município de Tumiritinga-MG. Valor 7.000,00. Tumiritinga-MG, 14 fevereiro de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Presidente da CPL.</p><p>Extrato de ata nº 22/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Minas Tech Net LTDA. Pregão Eletrônico nº 04/2023 - PL 24/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais permanente (informática, escritório e eletrodomésticos) para a secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 156.816,00. Tumiritinga-MG, 14 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 23/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Murilo Inácio da Silva Filho. Pregão Eletrônico nº 04/2023 - PL 24/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais permanente (informática, escritório e eletrodomésticos) para a secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 151.516,00. Tumiritinga-MG, 16 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 24/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x X3 comercial LTDA. Pregão Eletrônico nº 04/2023 - PL 24/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais permanente (informática, escritório e eletrodomésticos) para a secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 97.718,00. Tumiritinga-MG, 15 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 25/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Lyron informática LTDA. Pregão Eletrônico nº 04/2023 - PL 24/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais permanente (informática, escritório e eletrodomésticos) para a secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 6.920,00. Tumiritinga-MG, 14 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 26/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Aiala servisse LTDA. Pregão Eletrônico nº 04/2023 - PL 24/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais permanente (informática, escritório e eletrodomésticos) para a secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 27.180,00. Tumiritinga-MG, 14 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 11/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Edilson Gomes. Pregão Eletrônico nº 03/2023 - PL 23/2023 - Registro de preços para serviços de transporte escolar destinado a atender a secretaria de educação do município de Tumiritinga-MG. Valor 138.128,00. Tumiritinga-MG, 06 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 12/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x 49.256.818 Wilber Kewen Teixeira da Silva. Pregão Eletrônico nº 03/2023 - PL 23/2023 - Registro de preços para serviços de transporte escolar destinado a atender a secretaria de educação do município de Tumiritinga-MG. Valor 102.168,00. Tumiritinga-MG, 07 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 13/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Thullyo Henrique Aniceto. Pregão Eletrônico nº 03/2023 - PL 23/2023 - Registro de preços para serviços de transporte escolar destinado a atender a secretaria de educação do município de Tumiritinga-MG. Valor 54.936,00. Tumiritinga-MG, 06 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 14/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Walace Bruno Oliveira Barbosa. Pregão Eletrônico nº 03/2023 - PL 23/2023 - Registro de preços para serviços de transporte escolar destinado a atender a secretaria de educação do município de Tumiritinga-MG. Valor 54.600,00. Tumiritinga-MG, 06 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 58/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Werli e Vasconcelos LTDA. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 93.700,00. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 59/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Mega atacadista de materiais hospitalares. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 14.255,00. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 60/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Dental Maria LTDA. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 40.212,65. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 61/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Dentax com. Prod. Odonto LTDA. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 25.725,00. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 62/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Prime Med Equipamentos LTDA. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 45.657,00. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 63/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Dental Prime produtos odontológicos médicos hospitalares eireli. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 74.097,80. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 64/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x São Paulo Artigos Hospitalares. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 1.200,00. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 65/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Perfil Hospitalar LTDA. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 13.188,10. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 66/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Dominus comércio sociedade unipessoal LTDA. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 3.032,30. Tumiritinga-MG, 20 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 67/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Easy equipamentos odontológicos LTDA. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 7.540,00. Tumiritinga-MG, 20 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 68/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Endogerais equipamentos médicos LTDA. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 3.372,50. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 69/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Tata comércio de equipamentos para saúde, odonto-medico LTDA. Pregão Eletrônico nº 20/2023 - PL 56/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de materiais odontológicos para atender as necessidades da secretaria de saúde do município de Tumiritinga-MG. Valor 600,00. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 54/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x M&amp;R Equipamentos e móveis LTDA. Pregão Eletrônico nº 18/2023 - PL 54/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de mobiliários de escritório para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 15.200,00. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 55/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Prepave comércio de móveis e equipamentos LTDA. Pregão Eletrônico nº 18/2023 - PL 54/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de mobiliários de escritório para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 6.800,00. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 56/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x MMC Móveis Eirelli. Pregão Eletrônico nº 18/2023 - PL 54/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de mobiliários de escritório para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 21.150,00. Tumiritinga-MG, 19 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 57/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Murilo Inácio da Silva Filho. Pregão Eletrônico nº 18/2023 - PL 54/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de mobiliários de escritório para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 35.000,00. Tumiritinga-MG, 28 abril de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 28/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Murilo Inácio da Silva Filho. Pregão Eletrônico nº 08/2023 - PL 34/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de gêneros alimentícios e materiais de limpeza para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 337.362,30. Tumiritinga-MG, 17 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 29/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Luciano Gomes Pereira. Pregão Eletrônico nº 08/2023 - PL 34/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de gêneros alimentícios e materiais de limpeza para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 33.275,00. Tumiritinga-MG, 17 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 30/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Stop Shop Comércio de produtos alimentícios LTA. Pregão Eletrônico nº 08/2023 - PL 34/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de gêneros alimentícios e materiais de limpeza para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 7.700,00. Tumiritinga-MG, 20 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 31/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Minas Suprimentos e alimentação LTDA. Pregão Eletrônico nº 08/2023 - PL 34/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de gêneros alimentícios e materiais de limpeza para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 82.216,00. Tumiritinga-MG, 24 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 32/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Casa da limpeza Eireli. Pregão Eletrônico nº 08/2023 - PL 34/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de gêneros alimentícios e materiais de limpeza para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 337,50. Tumiritinga-MG, 20 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 33/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Limpando Higiene e limpeza Eireli. Pregão Eletrônico nº 08/2023 - PL 34/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de gêneros alimentícios e materiais de limpeza para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 5.290,00. Tumiritinga-MG, 17 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 34/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x Imporio Cerqueira condicionamentos especiarias LTDA. Pregão Eletrônico nº 08/2023 - PL 34/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de gêneros alimentícios e materiais de limpeza para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 2.750,00. Tumiritinga-MG, 18 março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro.</p><p>Extrato de ata nº 35/2023 - Prefeitura Municipal de Tumiritinga/MG x E P M Transportes &amp; logística Eireli. Pregão Eletrônico nº 08/2023 - PL 34/2023 - Registro de preços para futura e eventual aquisição de gêneros alimentícios e materiais de limpeza para atender as demandas das secretarias do município de Tumiritinga-MG. Valor 12.000,00. Tumiritinga-MG, 17março de 2023. João Pedro Rodrigues de Miranda - Pregoeiro. Nilson Guimarães - Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>