<xml><article id="32225568" name="EXACOT9CTA MATUPA" idOficio="9610205" pubName="DO3" artType="Extrato de Acordo de Cooperação Técnica" pubDate="23/05/2023" artClass="00027:00028:00432:00101:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00035:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil 9ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Curitiba" artSize="12" artNotes="" numberPage="119" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=119" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA</p><p>1. NATUREZA: Acordo de Cooperação Técnica nº 24/2023, que entre si celebram a Delegacia da Receita Federal do Brasil em Cuiabá (DRF/CBA), CNPJ nº 00.394.460/0065-06, e o MUNICÍPIO DE MATUPÁ-MT, CNPJ nº 24.772.188/0001-54, para fins de instalação do Ponto de Atendimento Virtual da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil (RFB) - PAV nas dependências de ambiente pertencente ao MUNICÍPIO DE MATUPÁ-MT.</p><p>2. OBJETO: O presente ACORDO possui como objeto a prestação, pelo MUNICÍPIO, dos serviços da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil listados no Anexo II do ACORDO, mediante triagem, recepção e solicitação de juntada de documentos, pelos servidores do MUNICÍPIO, a um Processo Digital, além do fornecimento de orientações sobre os serviços oferecidos no site da RFB e no Portal e-CAC.</p><p>3. DATA DA ASSINATURA: 12 de maio de 2023.</p><p>4. PRAZO DE VIGÊNCIA: O presente ACORDO terá vigência a partir da data de sua assinatura e vigorará por cinco anos, podendo ser prorrogado por meio de termo aditivo, por períodos iguais e sucessivos, salvo manifestação dos partícipes em sentido contrário, nos termos da cláusula décima sétima.</p><p>5. SIGNATÁRIOS: Assinaram o Acordo, pela DRF/CBA, Gelson José Schwendler - Delegado, CPF nº 283.443.590-15; pelo município de MATUPÁ-MT, Bruno Santos Mena, Prefeito, CPF nº 028.264.041-05.</p><p>6. FUNDAMENTAÇÃO LEGAL: Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>