<xml><article id="32221771" name="TIANGUA CHAMAMENTO PUBLICO NA.CH" idOficio="9609492" pubName="DO3" artType="Aviso de Alteração" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00213:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00068:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Tianguá" artSize="12" artNotes="" numberPage="232" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=232" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Aviso do Alteração  Chamamento Público Nº CHP 01/2023-SESA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[  Tianguá/CE, 22 de Maio de 2023 ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Aviso do Alteração Chamamento Público Nº CHP 01/2023-SESA</p><p>A Prefeitura Municipal de Tianguá-CE, por meio do Presidente da Comissão de Licitação, tornam público a alteração Nº 01 ao Termo de referência ao Edital de Chamamento Público Nº CHP 01/2023-SESA, publicado no Diário Oficial da União no dia 04 de maio de 2023, pág. 203 seção 03, que tem como objeto a contratação de empresa especializada para realização de Serviços de Assistência à Saúde - Serviços Oftalmológicos, para usuários pertencentes aos municípios da Área Descentralizada de Saúde (ADS) de Tianguá. Conforme disposto no art. 21, § 4º, da Lei nº 8.666/93. Das alterações: fica substituída a planilha constante no item 5.1 do Anexo IV - Termo de Referência do Edital e Anexo III - Tabela do SUS, bem como valor global na clausula 9. Do Valor médio estimado, Valor do Contrato e das Condições de Pagamento. Em virtude da alteração A Prefeitura Municipal de Tianguá comunica aos interessados que estará recebendo até às 08h30min do dia 12 de junho de 2023, na sala de reuniões da Comissão de Licitação, sito à Av. Moisés Moita nº 785, Nenê Plácido - Tianguá-CE. Solicitações de esclarecimento acerca do edital deverão ser enviadas ao endereço eletrônico de e-mail: licitação@tiangua.ce.gov.br.</p><p class="data">Tianguá/CE, 22 de Maio de 2023</p><p class="assina">Tiago Pereira Andrade e Vasconcelos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>