<xml><article id="32226345" name="EDITAL DE NOTIFICACAO DE JULGAME" idOficio="9610286" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00008:00002:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva/Superintendência de Agricultura e Pecuária do Estado de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=1" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>Pelo presente Edital fica intimada o Senhor LEONARDO MICHEL RODRIGUES FERREIRA, CPF nº 939.774.331-72 , o qual não foi possível encontrar no endereço constante aos autos, a comparecer na Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás - SFA/GO, a fim de tomar ciência dos Termos de Notificação de Julgamento nºs. GO-22028-00027-8/2022 e GO-22028-00028-8/2022, referentes ao Auto de Infração nº. 009/2252/GO/2021, lavrado em 10/06/2021, constante do processo Administrativo nº. 21020.000703/2021-11, e Auto de Infração nº. 0002/2565/GO/2021, lavrado em 10/06/2021, constante do processo Administrativo nº. 21020.000690/2021-71; respectivamente.</p><p>Fica a autuada cientificada de que poderá recorrer em Segunda Instância, apresentando recurso à Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás, localizado na Praça Dr. Pedro Ludovico Teixeira (Praça Cívica), nº 100, Centro, CEP 74.003-010, Goiânia-GO, acompanhado das provas que entender necessárias, no prazo máximo de 20 (vinte) dias, a partir da publicação deste edital, sob pena de encaminhamento do processo à Procuradoria da Fazenda Nacional, para inscrição na dívida ativa da UNIÃO e cobrança jurídica, sem prejuízo da adoção das demais medidas administrativas cabíveis com vista ao cumprimento do julgamento em primeira instância.</p><p class="assina">JOSÉ EDUARDO DE FRANCA</p><p class="cargo">Superintendente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>