<xml><article id="32220751" name="AVISO DE REABERTURA - PE NA. 002" idOficio="9609279" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00024:00523:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAIBUNA" artSize="12" artNotes="" numberPage="307" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=307" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[AVISOs DE licitação ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Paraibuna-SP, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOs DE licitação</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 22/2023</p><p>REABERTURA DE LICITAÇÃO</p><p>EDITAL Nº 0042/2023</p><p>ATA DE REGISTRO DE PREÇOS PARA FUTURA AQUISIÇÃO DE MEDICAMENTOS GERAIS EM AMPOLAS PARA ABASTECIMENTO DO DEPARTAMENTO FARMACOLÓGICO DO DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE SAÚDE. Menor Preço Por Item. Data da Sessão: 19 de Junho de 2023 às 09:00 horas. Local: www.bllcompras.org.br.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 23/20230</p><p>EDITAL Nº 0043/2023</p><p>ATA DE REGISTRO DE PREÇOS PARA FUTURA AQUISIÇÃO DE MEDICAMENTOS GERAIS EM POMADAS E CREMES DERMATOLÓGICOS PARA ABASTECIMENTO DO DEPARTAMENTO FARMACOLÓGICO DO DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE SAÚDE. Menor Preço Por Item. Data da Sessão: 20 de Junho de 2023 às 09:00 horas. Local: www.bllcompras.org.br.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 24/2023</p><p>EDITAL Nº 0044/2023</p><p>ATA DE REGISTRO DE PREÇOS PARA FUTURA AQUISIÇÃO DE MEDICAMENTOS GERAIS EM FRASCOS (GOTAS, XAROPES, SUSPENSÕES, EMULSÕES) PARA ABASTECIMENTO DO DEPARTAMENTO FARMACOLÓGICO DO DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE SAÚDE. Menor Preço Por Item. Data da Sessão: 21 de Junho de 2023 às 09:00 horas. Local: www.bllcompras.org.br.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 25/2023</p><p>EDITAL Nº 0045/2023</p><p>ATA DE REGISTRO DE PREÇOS PARA FUTURA AQUISIÇÃO DE MEDICAMENTOS GERAIS EM COMPRIMIDOS PARA ABASTECIMENTO DO DEPARTAMENTO FARMACOLÓGICO DO DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE SAÚDE. Menor Preço Por Item. Data da Sessão: 22 de Junho de 2023 às 09:00 horas. Local: www.bllcompras.org.br.</p><p>Obs.: O Edital e seus respectivos modelos, bem como informações quanto as quantidades, prazos, valores estimados e demais condições estão disponíveis no endereço acima e pelo site www.paraibuna.sp.gov.br.</p><p class="data">Paraibuna-SP, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Victor de Cassio Miranda</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>