<xml><article id="32223778" name="6-ADITIVO DOU 22-05-2023" idOficio="9609833" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00005:00186:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Feira de Santana" artSize="12" artNotes="" numberPage="221" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=221" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619073">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EXTRATOS DE TERMOS ADITIVO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE TERMOS ADITIVO</p><p>ADITIVO Nº324-2023-1224AC: CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTÊNCIA SOCIAL. CONTRATADA: M E B SERVIÇOS E LOCAÇÕES LTDA. Aditar Contrato nº60-2022-12C firmado em 01/03/2022.O prazo de execução do contrato será prorrogado por até 05 (cinco) meses a contar do seu termo final, em virtude da existência de saldo financeiro. DATA DA ASSINATURA: 22/05/2023</p><p>ADITIVO Nº328-2023-1224AC: CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTÊNCIA SOCIAL. CONTRATADA: M E B SERVIÇOS E LOCAÇÕES LTDA. Aditar Contrato nº14-2022-12C firmado em 08/02/2022.O prazo de execução do contrato será prorrogado por até 08 (oito) meses a contar do seu termo final, em virtude da existência de saldo financeiro. DATA DA ASSINATURA: 27/04/2023</p><p>ADITIVO Nº309-2023-11AC: LOCATÁRIO: FUNDO MUNICIPAL DE SAÚDE DE FEIRA DE SANTANA. LOCADOR: AUDREY CABRAL FERREIRA DE OLIVEIRA. Aditar Contrato nº406-2019-11C firmado em 15/05/2019. O prazo de execução do contrato, no seu valor originário de R$18.000,00, será prorrogado por até 12 (doze) meses, a contar do seu prazo final, com valor mensal de R$ 1.500,00, passando o valor acumulado do contrato para R$ 90.000.00.DATA DA ASSINATURA: 15/05/2023</p><p>ADITIVO Nº315-2023-09AC: CONTRATANTE: FUNDO MUNICIPAL DE EDUCAÇÃO. CONTRATADA: COMERCIAL PINTO DE CERQUEIRA LTDA. Aditar Contrato nº243-2022-09C firmado em 01/07/2022. Fica estabelecido que o contratante deverá pagar a contratada pelo reequilíbrio econômico, o valor de R$ 73.600,00, correspondente aproximadamente ao percentual de 7,03%, do valor do contrato, ficando o valor unitário para o item 01 de R$ 4,63 e item 02 R$ 5,14, passando o valor global do contrato para R$ 701.250,00. DATA DA ASSINATURA: 16/05/2023</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>