<xml><article id="32218675" name="aviso de penalidade city service" idOficio="9608808" pubName="DO3" artType="Aviso de Penalidade" pubDate="23/05/2023" artClass="00028:00026:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00081:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="123" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=123" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[aviso]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Em 17 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso</p><p>A DIRETORA DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA, DA SECRETARIA DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo, inciso I do art. 53 do Decreto nº 11.437, de 17 de março de 2023, publicado na edição especial do Diário Oficial da União de 1º de janeiro de 2023, com fundamento no art. 87, inciso II, da Lei nº 8.666/1993, RESOLVE:</p><p>Art. 1º Determinar, em conformidade com a instrução processual adotada no Processo nº 03110.009897/2018-15, bem como o disposto na Cláusula Décima Sétima - Das Sanções Administrativas do Contrato Administrativo nº 28/2015, a aplicação da seguinte penalidade à empresa CITY SERVICE SEGURANÇA LTDA, inscrita no CNPJ sob o nº 37.077.716/0001-05:</p><p>I -multa compensatória no valor de R$ 5.300,82 (cinco mil e trezentos reais e oitenta e dois centavos), o que corresponde ao percentual de 2%, do valor da fatura correspondente ao mês em que foi constatada a falta, estabelecida na alínea "b2" da Cláusula Décima Sétima do Contrato Administrativo nº 28/2015 e art. 87, inciso II da Lei 8.666/1993.</p><p>Art. 2º A penalidade determinada neste Aviso deverá ser devidamente registrada no SICAF, em conformidade com o disposto na Instrução Normativa nº. 03, de 26 de abril de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua assinatura.</p><p>Art. 4º Publique-se em forma de Aviso de Penalidade no Diário Oficial da União.</p><p class="data">Em 17 de maio de 2023.</p><p class="assina">ANA LILIA LIMA DOS SANTOS</p><p class="cargo">Diretora de Administração e Logística</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>