<xml><article id="32220862" name="Edital de Intimacao 255 2023" idOficio="9609297" pubName="DO3" artType="Edital de Intimação" pubDate="23/05/2023" artClass="00014:00020:00014:00158:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00061:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Superintendência de Fiscalização/Gerência Regional nos Estados da Bahia e Sergipe/Coordenação de Processo de Outorga e Recursos à Prestação" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=9" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE INTIMAÇÃO Nº 255/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE INTIMAÇÃO Nº 255/2023</p><p>A AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES - ANATEL, por meio do presente Edital, nos termos do parágrafo único do art. 110 o Regimento Interno da Agência Nacional de Telecomunicações - Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, NOTIFICA os autorizados abaixo relacionados, por encontrarem-se em local incerto e não sabido, para presentarem, no prazo de 30 (trinta) dias, a contar desta publicação, defesa em razão de perda de condição indispensável para a manutenção da autorização para explorar o serviço de telecomunicações respectivo. A não manifestação no prazo será considerada como desinteresse na continuidade da execução do serviço autorizado, ensejando a extinção, por cassação, da respectiva autorização, com fulcro no parágrafo único do art. 139 da Lei n.º 9.472, de 16 de julho de 1997. A defesa deve ser encaminhada à GERENCIA REGIONAL NOS ESTADOS DA BAHIA E SERGIPE, localizada à Rua Alceu Amoroso Lima, 822, Caminho das Árvores - Salvador/Ba - CEP 41.820-770. Para esclarecimentos adicionais, solicita-se entrar em contato com a Coordenação de Outorgas pelo Correio Eletrônico outorga.ba@anatel.gov.br ou pelo Anatel Consumidor por meio do telefone 1331. E para que chegue ao conhecimento dos interessados, foi expedido o presente edital, que será publicado pela Imprensa Oficial.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF/CNPJ</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>INTERESSADO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SERVIÇO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VALIDADE RF</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>07.628.528/0006-63</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>BRASILAGRO - COMPANHIA BRASILEIRA DE PROPRIEDADES AGRÍCOLAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Limitado Privado</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>05/08/2020</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>05.681.664/0001-87</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CJ CONSTRUTORA E INCORPORADORA LTDA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Limitado Privado</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>17/08/2021</p></td></tr></table><p class="assina">FABIO ALEXANDRE OLIVEIRA LAGO</p><p class="cargo">Gerente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>