<xml><article id="32225400" name="PUBCRED0223" idOficio="9610183" pubName="DO3" artType="Aviso de Credenciamento" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00012:00340:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00073:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Coronel Fabriciano" artSize="12" artNotes="" numberPage="248" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=248" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE  CREDENCIAMENTO nº  2/2023 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Coronel Fabriciano/MG, 22 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE CREDENCIAMENTO nº 2/2023</p><p>PROCESSO DE COMPRA Nº 97/2023 - PROCESSO LICITATÓRIO Nº 60/2023</p><p>Objeto: O Município de Coronel Fabriciano/MG, através da Secretaria de Governança de Saúde/Hospital Doutor José Maria Morais, torna público o credenciamento de pessoas jurídicas, que aceitem as exigências estabelecidas pelas normas do SUS e do direito administrativo, para fornecer serviços para a realização de CIRURGIAS ELETIVAS, no território de Coronel Fabriciano, em conformidade com a "Tabela de Procedimentos, Medicamentos, Órteses e Próteses e Materiais Especiais (OPM) do Sistema Único de Saúde - SUS" - GRUPO 04 - PROCEDIMENTOS CIRÚRGICOS, e RESOLUÇÃO DE Nº 005 DE 14 DE MARÇO DE 2023, que dispõe sobre a aprovação da tabela diferenciada do serviço Urologia e Nefrologia, do Município de Coronel Fabriciano/MG, em conformidade com o Plano Operativo, tendo como fonte de receita, Transferências Fundo a Fundo de Recurso do SUS, Provenientes dos Governos Federal e Estadual. Informamos ainda que o período para o credenciamento será a partir do dia 25/05/2023 permanecendo aberto até 31/12/2023 no horário de 12h as 18h00min, na de Assessoria de licitações, localizada na Praça Louis Ensch, nº 64, 2º andar - Novo Paço Municipal - Centro- Coronel Fabriciano/MG. O edital poderá ser retirado no site www.fabriciano.mg.gov.br.</p><p>Outras informações poderão ser obtidas pelo e- mail licitacao@fabriciano.mg.gov.br ou pelo telefone (31) 3846-7077/7767/7063.</p><p class="data">Coronel Fabriciano/MG, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">José Pereira</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>