<xml><article id="32221383" name="DOU2205" idOficio="9609419" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00005:00223:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Bahia/Prefeitura Municipal de Ilhéus" artSize="12" artNotes="" numberPage="222" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=222" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ avisos de licitação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Ilhéus-BA, 22 de Maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">avisos de licitação</p><p class="identifica">RDC ELETRÔNICO Nº 13/2022</p><p>Objeto: Contratação de empresa de engenharia para execução de pavimentação, drenagem pluvial, passeios com acessibilidade e sinalização horizontal da Rua Marciano, bairro Malhado, Ilhéus - Bahia, por menor preço global. Sessão: www.licitacoes-e.com.br, nº 1002611. Data da sessão: 16/06/2023. Horário: 9h. Horário de Brasília. Edital e demais informações no http://transparencia.ilheus.ba.gov.br/licitacoes, na sede e T: (73) 3234 3541 e 3234 3539.</p><p class="identifica">RDC ELETRÔNICO Nº 14/2022 - SRP</p><p>Objeto: Futura e eventual contratação de empresa especializada na execução de obras de engenharia para execução de faixas elevadas para travessia de pedestres e redutores de velocidade (lombada), em diversas localidades no município de Ilhéus - Bahia, por menor preço global. Sessão: www.licitacoes-e.com.br, nº 1002612. Data da sessão: 16/06/2023. Horário: 14h. Horário de Brasília. Edital e demais informações no http://transparencia.ilheus.ba.gov.br/licitacoes, na sede e T: (73) 3234 3541 e 3234 3539.</p><p class="identifica">RDC ELETRÔNICO Nº 6/2023</p><p>Objeto: Contratação de empresa de engenharia para execução de pavimentação, drenagem superficial e sinalização na Rua Beira Rio, Rua da Liberdade, Travessas da Rua Santa Inês e Travessa dos Palmares, ILHÉUS - BA, por menor preço global. Sessão: www.licitacoes-e.com.br, nº 1002614. Data da sessão: 19/06/2023. Horário: 9h. Horário de Brasília. Edital e demais informações no http://transparencia.ilheus.ba.gov.br/licitacoes, na sede e T: (73) 3234 3541 e 3234 3539.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 17/2023</p><p>Objeto: Futura e eventual contratação de empresa especializada na realização de eventos para prestar serviços, sob demanda, referente locação de estruturas diversas, materiais, equipamentos e fornecimento de mão de obra especializada para atendimento aos diversos eventos promovidos e/ou apoiados pela Prefeitura Municipal de Ilhéus, abrangendo planejamento operacional, organização, execução, acompanhamento, fornecimento de alimentação e bebida, infraestrutura, transportes, apoio logístico e ornamentação, por menor preço global. sessão: www.licitacoes-e.com.br, nº 1002615. Data da sessão: 06/06/2023. Horário: 10h. Horário de Brasília. Edital e demais informações no http://transparencia.ilheus.ba.gov.br/licitacoes, na sede e T: (73) 3234 3541 e 3234 3539.</p><p class="data">Ilhéus-BA, 22 de Maio de 2023.</p><p class="assina">Bruna Vieira Rodrigues</p><p class="cargo">Presidente da CPL</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO nº 29/2022</p><p>Objeto: Pregão Eletrônico (registro de preços) para contratação de empresa especializada para prestação de serviços de reforma de mobiliários escolares, para atender as demandas da secretaria municipal de educação, por menor preço global. sessão: www.licitacoes-e.com.br, nº 999470. Data da sessão: 06/06/2023. Horário: 11h. Horário de Brasília. Edital e demais informações no http://transparencia.ilheus.ba.gov.br/licitacoes, na sede e T: (73) 3234 3541 e 3234 3539.</p><p class="data">Ilhéus-BA, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Caciane Campanati de Souza</p><p class="cargo">Pregoeira</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 10/2023 - SRP</p><p>Objeto: Formação de Registro de Preço para contratação do serviço de locação de Central Telefônica do tipo CPCT (Central Privada de Comutação Telefônica) CPA-T (Central de Programa Armazenado por Divisão de Tempo) que utilize técnicas de comutação IP-SIP, com conexão à rede internacinal de computadores utilizando o protocolo TCP-IP, com capacidade para 200 ramais, destinado a atender as necessidades das unidades vinculadas Secretaria de Saúde do Município de Ilhéus/BA. Sessão: www.licitacoes-e.com.br, nº ID 1002667. Abertura em 05/06/2023, às 13:00h. Inicio da disputa: 05/06/2023 às 14:00h. Edital e anexos no www.licitacoes-e.com.br e www.transparenciasaude.ilheus.ba.gov.br. Demais informações: www.licitacao.saude@ilheus.ba.gov.br, ou presencialmente, de segunda a sexta-feira, das 08h00min. às 17h00min. no endereço: Rua Araújo Pinho, nº 07, 2º Andar, Centro, CEP: 45.653-145.</p><p class="data">Ilhéus/BA, 22 de maio de 2023</p><p class="assina">Jackson Lima Araújo Sobrinho</p><p class="cargo">Pregoeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>