<xml><article id="32229106" name="95 - AVISO" idOficio="9610790" pubName="DO3" artType="Aviso de Homologação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00024:00704:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00075:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de São Paulo/Prefeitura Municipal de Serrana" artSize="12" artNotes="" numberPage="309" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=309" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ aviso de homologação e adjudicação]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Serrana / SP, 22 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">aviso de homologação e adjudicação</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 59/2023</p><p>Processo nº. 100/2023</p><p>OBJETO: Registro de preço para fornecimento ininterrupto de gases medicinais com e reposição de cilindros de oxigênio medicinal destinados ao uso da Unidade de Pronto Atendimento, ambulâncias tipo A e SAMU, pelo período de 12 meses.</p><p>Após o curso legal do respectivo processo e, finalmente, após a desistência expressa do exercício do direito de interposição de recurso, pelo representante legal do proponente (conforme registro em ata), HOMOLOGO o respectivo Processo de Licitação, modalidade Pregão Eletrônico nº. 059/2023 e o julgamento proferido pelo Pregoeiro e equipe de apoio segundo o qual o OBJETO LICITADO FOI ADJUDICADO ao proponente: AIR LIQUIDE BRASIL LTDA. CNPJ nº. 00.331.788/0012-71, o objeto licitado, da seguinte forma: ITEM 01 - R$ 9,71; ITEM 02 - R$ 58,00; ITEM 03 - R$ 109,80. Assim sendo, RATIFICO o respectivo julgamento proferido pelo Pregoeiro, HOMOLOGANDO o presente processo de Pregão Eletrônico. Desde já, fica o representante legal da empresa, INTIMADO a comparecer nesta Prefeitura Municipal, no prazo máximo de 05 (cinco) dias úteis a contar da data da publicação deste Edital de Homologação na Imprensa Oficial do Estado - DOE / SP - Executivo I - Diário dos Municípios, para a celebração da respectiva Ata de Registro de Preços.</p><p class="data">Serrana / SP, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Leonardo Caressato Capiteli</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>