<xml><article id="32217771" name="PUBLICACAO DOu 2 BEBERIBE RES HA" idOficio="9608585" pubName="DO3" artType="Resultado de Habilitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00093:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Beberibe" artSize="12" artNotes="" numberPage="229" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=229" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Resultado DA Habilitação ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Resultado DA Habilitação</p><p class="identifica">Tomada de Preços Nº 1.25.02/2023</p><p>O Presidente da Comissão Permanente de Licitação comunica aos interessados o resultado de habilitação referente à Tomada de Preços Nº 01.25.02/2023, cujo objeto: Contratação de empresa especializada para a execução de pavimentação em pedra tosca nas seguintes localidades: Ruas Marcolino, SDO e Raimunda Ventura na Sede do Distrito de Serra do Felix. Ruas diversas da Sede do Distrito de Boqueirão do Cesário. Ruas próximas a Igreja Matriz da comunidade de Medeiros do Distrito de Forquilha. Rua S.D.O 01 na comunidade Lagoa de Dentro do Distrito de Sucatinga. Ruas João Moreira Leão e Maria de Jesus Moreira no Bairro Centro. Ruas José Dorta Cabral e Vasco Torquato no Bairro Sítio Portas., junto a Secretaria de Infraestrutura do Município, declarando as seguintes empresas HABILITADAS: Rafael Andrade de Sousa Veículos - ME inscrita no CNPJ sob o nº37.658.271/0001-49. L S Serviços de Construções Ltda - EPP inscrita no CNPJ sob o nº 21.541.555/0001-10. Eco Tec Construções e Serviços Ltda - ME inscrita no CNPJ sob o nº 39.925.178/0001-89. Atos Gestão Ambiental e Serviços Ltda - ME inscrita no CNPJ sob o nº 00.400.987/0001-31. Monte Sião Empreendimentos Ltda - ME inscrita no CNPJ sob o nº 09.423.269/0001-55. Prime Construções &amp; Locação Ltda inscrita no CNPJ sob o nº 19.967.758/0001-21. Quantum Comercial &amp; Tecnica Ltda - ME inscrita no CNPJ sob o nº 33.650.363/0001-21. L B Construções Ltda - EPP inscrita no CNPJ sob o nº 40.454.732/0001-76 por ter cumprido com os itens do edital e declarando as seguintes empresas INABILITADAS: G K Engenharia e Soluções Ltda - ME inscrita no CNPJ sob o nº 45.022.575/0001-43 apresentou CRC - Certificado de Registro Cadastral em desacordo com o item 3.1.1 do Edital (VENCIDA). Moreira Mesquita Engenharia e Serviços Ltda - ME inscrita no CNPJ sob o nº 21.691.178/0001-04 apresentou CRC - Certificado de Registro Cadastral em desacordo com o item 3.1.1 do Edital (VENCIDA). Eletrocampo Serviços e Construções Ltda inscrita no CNPJ sob o nº 63.551.378/0001-01 apresentou CRC - Certificado de Registro Cadastral em desacordo com o item 3.1.1 do Edital ("INVÁLIDO" por força do Decreto Municipal 04.01.01 de 04 de janeiro de 2023). Diante do exposto, abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, alínea "a" da Lei de Licitações, a contar desta data. Outras informações os interessados deverão dirigir-se à Prefeitura, sito a Rua: João Tomaz Ferreira, nº 42. Bairro: Centro, Beberibe/CE, no horário das 08h às 14h.</p><p class="assina">Josimar Gomes Sousa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>