<xml><article id="32224928" name="EXTRATO EDITAL PROFESSOR SUBSTIT" idOficio="9610097" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00051:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Manaus Centro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=33" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL Nº 1 - CMC/IFAM, DE 18 DE MAIO DE 2023 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1 - CMC/IFAM, DE 18 DE MAIO DE 2023 (*)</p><p class="identifica">PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATAÇÃO DE PROFESSOR SUBSTITUTO</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe conferem a Portaria n° 1.131-GR/IFAM, de 27/05/2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU n° 102, de 29/05/2019, Seção 2, pág. 30, republicada no DOU no 116, de18/06/2019, Seção 2, pág. 31, e considerando a Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993 e suas alterações, o Decreto nº 7.312, de 22 de setembro de 2010 e suas alterações, o Decreto n° 7.485, de 18 de maio de 2011 e suas alterações, e o Decreto nº 9.739, de 28 de março de 2019 e suas alterações, torna pública a ABERTURA DE INSCRIÇÕES para o PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE PROFESSOR SUBSTITUTO, com a finalidade de atender à necessidade temporária de excepcional interesse público no IFAM, para o Campus Manaus Centro, nas áreas/disciplinas especificadas abaixo:</p><p>DAS ESPECIFICAÇÕES DAS VAGAS E DAS DISPOSIÇÕES INICIAIS</p><p>DAS ÁREAS/DISCIPLINAS, FORMAÇÃO - EXIGÊNCIA TÉCNICA, CARGA HORÁRIA E Nº. DE VAGAS PARA O CAMPUS MANAUS CENTRO/AM</p><p /><p></p><table><tr><td rowspan="1" colspan="6"><p>CAMPUS MANAUS CENTRO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Áreas/ Disciplinas</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>Formação</p><p>(exigência técnica)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Carga horária semanal</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>Nº de vagas</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="2" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ampla concorrência</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pretos e Pardos</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Engenharia Mecânica</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>Graduação em Engenharia Mecânica com Mestrado em Engenharia</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40H</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td></tr></table><p>Esse Edital obedece ao disposto no Decreto nº. 3.298/99 no que concerne aos deficientes, bem como à Lei nº. 12.990/14 no que se relaciona a candidatos negros, no que couber, em face da disponibilidade de apenas 01 (uma) vaga para cada área/disciplina fica impossibilitado de estabelecer o percentual expresso de vagas.</p><p>O Processo Seletivo será realizado de acordo com o CRONOGRAMA apresentado no Anexo I.</p><p>DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - PSS E DO POSTO DE ATENDIMENTO</p><p>O Processo Seletivo será regido por este Edital e executado pela Comissão do Processo Seletivo para Contratação de Professor Substituto do Campus Manaus Centro nomeada através da Portaria nº 231-GAB/DG/CMC/IFAM, de 05 de maio de 2023 com as orientações do Departamento de Gestão de Pessoas - DGP/CMC/IFAM.</p><p>Posto de Atendimento:</p><p>O atendimento aos candidatos para esclarecimentos de dúvidas e/ou ajuda técnica referente às inscrições, será efetuado unicamente pelo endereço de e-mail cpss.cmc@ifam.edu.br, nos dias úteis e horário de 08:00h às 12:00h e de 13:00h às 17:00h, durante o período de inscrições.</p><p>DAS ATRIBUIÇÕES, JORNADA DE TRABALHO, DA REMUNERAÇÃO E DA TAXA DE INSCRIÇÃO:</p><p>Consistem atribuições do cargo de professor substituto as de desenvolver atividades de ensino, pesquisa e extensão em todas as áreas de formação (ensino médio, técnico, graduação e pós graduação) nos diversos níveis e modalidades de ensino do IFAM, e desenvolver atividades de assessoramento, assistência, participação em comissões, projetos e outras atividades previstas na legislação vigente.</p><p>A jornada de trabalho será de 40 (quarenta) horas semanais, conforme previamente especificado no item 1.1, podendo ser exigido o cumprimento de dois turnos, dentre os turnos matutino, vespertino ou noturno, para a carga horária de 40 (quarenta) horas, de acordo com as necessidades institucionais.</p><p>A remuneração a ser paga ao candidato aprovado que vier a ser contratado será o valor correspondente à Classe D I, Nível 01, da carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, incluindo o vencimento básico da Classe DI, Nível 1, conforme descrito no item 1.1 deste Edital, na conformidade da formação (exigência técnica), de acordo com as tabelas abaixo:</p><p>Quadro correspondente a 40 horas semanais:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Formação (exigência técnica)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Vencimento básico</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Retribuição</p><p>por Titulação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Total</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Mestrado</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$3.412,63</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$1.279,74</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$4.692,37</p></td></tr></table><p>Além da remuneração serão concedidos aos candidatos contratados os seguintes benefícios:</p><p>a) auxílio-alimentação: R$ 658,00 (quatrocentos e cinquenta e oito reais) para 40 horas.</p><p>b) auxílio pré-escolar: R$321,00 (trezentos e vinte e um reais) por dependente, até os 5 (cinco) anos de idade.</p><p>c) auxílio transporte quando houver transporte coletivo regulamentado no município.</p><p>Considerando a Orientação Normativa SRH/MP nº 05, de 28 de outubro de 2009, da Secretaria de Recursos Humanos do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, atualmente sucedido pelo Ministério da Economia, não será paga ao professor substituto vencimento ou retribuição por titulação, havendo, superior à exigida no item 1.1, ainda que o candidato aprovado comprove possuir titulação superior.</p><p>Para este Processo Seletivo será cobrada taxa de inscrição.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Mestrado</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 60,00</p></td></tr></table><p>As inscrições serão realizadas no período definido no cronograma, exclusivamente pelo site do IFAM por meio do sistema eletrônico https://sistemascmc.ifam.edu.br/prof-temp-cmc/</p><p>CRONOGRAMA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATIVIDADES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DATAS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação de edital no site do IFAM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>19/05/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação do extrato do edital no DOU</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>19/05/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Inscrições (somente via internet)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>22/05/2023 a 31/05/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Solicitação de isenção do valor da inscrição (somente via internet)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>22/05/2023 a 23/05/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado da isenção</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>25/05/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Recurso contra o indeferimento da isenção da taxa de inscrição (até às 17h00).</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>26/05/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado do recurso contra o indeferimento da isenção da taxa de inscrição. (a partir da 18h00)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>26/0 5 /2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Divulgação da relação de inscrições homologadas (a partir das 16h00)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>02/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prazo de recurso contra a relação de inscrições homologadas (até às 17h00)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>05/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado final da relação de candidatos com inscrição homologada (a partir das 09h00).</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>06/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sorteio e divulgação do tema para a prova de desempenho didático (09h00).</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>06/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Divulgação do cronograma da prova de desempenho didático (a partir das 16h00).</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>06/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prova de desempenho didático. (08h00)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>07/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado da prova de desempenho didático (a partir das 18h00)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>09/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado da avaliação curricular (a partir das 18h00).</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>09/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Interposições de recursos da prova de desempenho didático (até as 17h00).</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>12/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Interposições de recursos da avaliação curricular (até as 17h00).</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>12/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado da prova de desempenho didático, após recursos (a partir das 16h00).</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>14/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado da prova da avaliação curricular, após recursos (a partir das 16h00)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>14/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado final (a partir das 17h30min)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>14/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação da homologação do resultado final no DOU</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>16/06/2023</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Convocação dos candidatos aprovados</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>19/06/2023</p></td></tr></table><p class="assina">EDSON VALENTE CHAVES</p><p class="nota">Republicado por ter saído com erros no original. Publicado em: 19.05.2023. Edição: 95. Seção: 3. Página: 34.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>