<xml><article id="32226546" name="Edital 27 - CPMR" idOficio="9610394" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="23/05/2023" artClass="00047:00020:00025:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional do Trabalho no Espírito Santo/Seção de Multas e Recursos" artSize="12" artNotes="" numberPage="155" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=155" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO nº 88YJ7L DE 19 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO nº 88YJ7L DE 19 DE MAIO DE 2023</p><p>A Seção de Multas e Recursos da SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DO TRABALHO NO ESPÍRITO SANTO, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 1.151, de 30 de outubro de 2017, e tendo em vista a tentativa frustrada de cientificação via postal, vem NOTIFICAR os empregadores abaixo relacionados da REABERTURA DE PRAZO de defesa, ocorrida em virtude do saneamento efetuado no âmbito do respectivo processo administrativo, e por força do Art. 19, II, da Portaria MTP nº 667, de 08 de Novembro de 2021. Eventuais defesas deverão ser protocolizadas por meio do endereço eletrônico https://eprocesso.sit.trabalho.gov.br/, na aba "Protocolar", opção "Defesa", no prazo de 10 (dez) dias consecutivos, a contar do décimo dia da publicação deste Edital, nos termos do Art. 20, III, da Portaria MTP nº 667, de 08 de Novembro de 2021. Não serão conhecidas defesas que não atendam os requisitos de admissibilidade (tempestividade, legitimidade, representação), diante do que preceitua o Arts. 26 e 27 da Portaria MTP nº 667, de 08 de Novembro de 2021. O "Código de Acesso" exigido para visualização do processo, bem como para a prática eletrônica dos atos processuais, poderá ser obtido junto à respectiva Unidade de Multas e Recursos, responsável pela tramitação do feito, cujo contato encontra-se disponível na Seção "Canais de Atendimento" do site já citado, ou por meio do endereço https://eprocesso.sit.trabalho.gov.br/Atendimento</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>EMPREGADOR</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PROCESSO</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOCUMENTO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MEGA BACANA BAR E RESTAURANTE EIRELI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>14152.057943/2022-07</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>22.313.000-1</p></td></tr></table><p class="assina">VANEA MANSK BOONE</p><p class="cargo">Chefe da Seção de Multas e Recursos - SRT/ES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>