<xml><article id="32229196" name="2205_GIGOVBV_EDINOT_1237__5OZL3G" idOficio="9610812" pubName="DO3" artType="Edital de Notificação" pubDate="23/05/2023" artClass="00027:00039:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00063:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Gerência Executiva Governo Boa Vista - RR" artSize="12" artNotes="" numberPage="122" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=122" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>Notificamos Marcelo Jorge Dias Fernandes, 446.376.082-87, Ex-Prefeito Municipal, por se encontrar em local incerto e não sabido que nos termos do Contrato de Repasse nº 857131/2017/MC, celebrado entre UNIÃO FEDERAL e Município de São João da Baliza, intermediado por esta CAIXA ECONÔMICA FEDERAL, para que, no prazo máximo de 30 (trinta) dias a contar do recebimento desta, seja regularizada a ocorrência de dano e/ou apresentada a defesa com a documentação pertinente, face a não apresentação do documento de titularidade de área para a aprovação de prestação de contas final de Contrato de Repasse nº 857131/2017 - Operação 1046205-50, firmado com o Município de São João da Baliza, apresente a comprovação ou devolva à conta vinculada nº 0653.006.00647412-8 os valores históricos atualizados monetariamente e acrescidos de juros de mora, na forma da lei, até o efetivo recolhimento, conforme dados do contrato e descrição a seguir: 1-Contrato de Repasse nº. 857131/2017/MC, assinado em 27/12/2017. Irregularidade: Ausência de comprovação de titularidade da área para aprovação da Prestação de Contas. Valores Sacados: R$ 120.903,22 em 22/01/2020; R$ 182.760,86 em 18/05/2020; R$ 152.619,46 em 17/09/2020; R$ 411.928,44 em 15/01/2021; R$ 498.638,61 em 14/10/2021; R$ 68.617,41 em 13/12/2021; R$ 786.795,43 em 07/07/2022; R$ 59.154,25 em 01/12/2022. Caso não seja regularizada a situação contratual no prazo concedido, poderá ser instaurada Tomada de Contas Especial (TCE), cujo processo será encaminhado ao Órgão de Controle Interno competente, para análise, certificação das contas e posterior envio ao Tribunal de Contas da União (TCU) para julgamento, se for o caso, conforme estabelecido na Instrução Normativa TCU nº 71, de 28/11/2012, e alterações da Instrução Normativa nº 76, de 23/11/2016, podendo também ser providenciada a inclusão do responsabilizado no Cadastro Informativo de Créditos não Quitados do Setor Público Federal (CADIN), conforme Lei 10.522/2002. Informamos que o processo terá continuidade independentemente de manifestação de Vossa Senhoria, a partir do vencimento do prazo estabelecido para o cumprimento da presente comunicação, DAYSE ARENHART MARINHO DE OLIVEIRA -Gerente de Filial.</p><p></p><p class="assina">DAYSE ARENHART MARINHO DE OLIVEIRA</p><p class="cargo">Gerente de Filial.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>