<xml><article id="32227071" name="CT 0.0133.00.2021 B3" idOficio="9610426" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00031:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=125" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620048">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>PROCESSO Nº 59500.002033/2021-39.</p><p>ESPÉCIE: Contrato nº 0.0133.00/2023, que entre si fazem a Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba - CODEVASF e a B3 S.A. - BRASIL, BOLSA, BALCÃO. OBJETO: O Contrato tem por objeto a prestação de serviços técnicos especializados de assessoria, pela B3, à fase externa do processo licitatório referente ao Projeto Hidroagrícola de Jequitaí, localizado no estado de Minas Gerais. DA VIGÊNCIA: O presente Contrato terá vigência pelo período de 12 (doze) meses contados da assinatura do presente instrumento, prorrogáveis sucessivamente por igual período até o limite legal de 60 (sessenta) meses. VALOR: Pela execução dos Serviços para o Projeto, a remuneração global devida à B3 será R$ 855.044,86 (oitocentos e cinquenta e cinco mil, quarenta e quatro reais e oitenta e seis centavos), devidos integralmente pela Adjudicatária. Os tributos, contribuições sociais e outros encargos fiscais devidos em decorrência da execução deste Contrato serão recolhidos pela Adjudicatária ou pela participante credenciada que efetue o pagamento em seu nome e em sua responsabilidade e, quando for o caso, retidos pelo responsável tributário, assim definido na legislação tributária em vigor. DATA DA ASSINATURA: 22/05/2023 - MARCELO ANDRADE MOREIRA PINTO - Diretor-presidente da CODEVASF. GUILHERME PEIXOTO BARBOZA DOS SANTOS - B3 - Brasil, Bolsa, Balcão.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>