<xml><article id="32223238" name="EDITAL NA 06 - 2023_3" idOficio="9608496" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="24" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=80" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617562">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>18. DA DEFESA DE MEMORIAL</p><p>18.1. A Defesa de Memorial, a ser realizada perante a Comissão Examinadora, destina-se a avaliar a trajetória, conhecimentos e habilidades do candidato em relação à área de conhecimento em exame.</p><p>18.1.1. A Defesa de Memorial terá duração máxima de 60 (sessenta) minutos, sendo até 20 (vinte) minutos para apresentação por parte do candidato.</p><p>18.1.2. O Memorial consistirá na descrição e análise das atividades de ensino, pesquisa e extensão desenvolvidas pelo candidato, de forma discursiva e circunstanciada, incluindo sua produção científica e outras atividades profissionais, individuais ou em equipe, relacionadas à área de conhecimento em exame.</p><p>18.1.3. O presidente da Comissão Examinadora comunicará ao candidato os horários de início e de término da Defesa de Memorial.</p><p>18.1.4. Todos os candidatos serão submetidos à arguição pela Comissão Examinadora.</p><p>18.1.5. A Comissão Examinadora atribuirá à Defesa de Memorial nota de 0,00 (zero) a 10 (dez), conforme avaliação realizada de modo independente por cada um dos examinadores, e mediante o preenchimento de ficha de avaliação individual.</p><p>19. DA PROVA DE TÍTULOS</p><p>19.1. A Prova de Títulos, de caráter classificatório, constará da análise dos documentos comprobatórios do currículo entregue pelo candidato na forma do item 7.6, alínea "c" e seus subitens, e pontuará as atividades de acordo com a tabela de pontuação divulgada por cada Unidade Demandante nas Informações Complementares ao Edital de cada área, em seus aspectos qualitativos e quantitativos, respeitadas as pontuações máximas estabelecidas para cada grupo de atividades, descritos nos Artigos 31 e 32 da Resolução Nº 15/2022 - CEPE.</p><p>19.2. A atribuição de pontuação à produção científica, técnica, artística, cultural e de extensão, será definida em edital complementar, de modo a não ultrapassar a produção do período compreendido nos últimos 05 anos, contados até a data de publicação deste Edital.</p><p>19.2.1. A candidata que se tornou mãe, nos últimos 05 (cinco) anos, para cada filho, será acrescido 02 (dois) anos no período de avaliação do seu currículo, o qual é referente à nota da prova de títulos.</p><p>19.3. A nota da prova de títulos corresponderá à pontuação alcançada pelo candidato, na escala de 0,00 (zero) a 10 (dez), consideradas 02 (duas) casas decimais, arredondando-se a segunda casa para mais quando o dígito subsequente for igual ou superior a 5 (cinco).</p><p>19.3.1. A Comissão Examinadora registrará a atribuição de pontos da prova de títulos de cada candidato por meio do preenchimento da tabela aprovada pelo Centro ou unidade acadêmica.</p><p>19.3.2. A anexação errônea de documento por parte do candidato implicará a não contabilização da pontuação correspondente pela Comissão Examinadora.</p><p>19.3.3. A não submissão do currículo e seus documentos comprobatórios, por parte do candidato, no prazo estabelecido em Cronograma (Anexo I), implicará na atribuição da nota 0,00 (zero) na prova de títulos, não cabendo recurso e nem posterior juntada de documentos.</p><p>20. DA PROVA DIDÁTICO-PRÁTICA</p><p>20.1. A prova didático-prática, quando exigível pela unidade demandante do concurso, deverá estar prevista nas Informações Complementares ao Edital, divulgadas através de Notas Informativas no endereço eletrônico https://sigrh.ufpe.br/ (Menu Concursos).</p><p>20.1.1. A prova didático-prática consistirá na realização de uma atividade prática relacionada ao conteúdo programático do concurso, com tempo de duração e forma de apresentação definidos pela unidade demandante do concurso.</p><p>20.1.2. Serão aplicadas à prova didático-prática, no que couber, as demais regras contidas no item 15 deste Edital e seus subitens.</p><p>21. DA DEFESA DO PLANO DE TRABALHO</p><p>21.1. A defesa do Plano de Trabalho, de caráter classificatório, quando exigível pela unidade demandante do concurso, deverá estar prevista nas Informações Complementares ao Edital, divulgadas através de Notas Informativas no endereço eletrônico https://sigrh.ufpe.br/ (Menu Concursos).</p><p>21.1.1. O Plano de Trabalho consistirá na descrição e análise das atividades de ensino, pesquisa e extensão e demais atividades previstas na Resolução de Atividades Docentes da UFPE que serão desenvolvidas pelo candidato ao longo dos 3 (três) primeiros anos de exercício, de forma discursiva e circunstanciada, relacionadas à área de conhecimento em exame.</p><p>21.1.2. Serão aplicadas à defesa do plano de trabalho, no que couber, as demais regras contidas no item 15 deste Edital e seus subitens.</p><p>22. DA APURAÇÃO DO RESULTADO DO CONCURSO</p><p>22.1. Para a apuração do resultado final do concurso a Comissão Examinadora deverá observar os seguintes aspectos:</p><p>I - será considerado aprovado o candidato que obtiver a nota mínima 7 (sete) em cada uma das provas Escrita, Didática e Defesa de Memorial e, quando aplicável, na prova didático-prática;</p><p>II - a classificação dos candidatos deverá resultar da média ponderada obtida nas provas Escrita, Didática, Defesa de Memorial, de Títulos e, quando aplicável, à prova Didático-Prática e Defesa do Plano de Trabalho, limitada à segunda casa decimal, arredondando-se a segunda casa para mais quando o dígito subsequente for igual ou superior a 5 (cinco);</p><p>III - os pesos serão definidos pelos Centros Acadêmicos, devendo a soma deles ser igual a 10, e observados os pesos mínimos constantes a seguir:</p><p>a) Prova Escrita com peso mínimo de 03 (três) pontos; e</p><p>b) Prova Didática com peso mínimo de 03 (três) pontos.</p><p>22.2. Os candidatos não classificados no número máximo de aprovados de que trata o Anexo II do Decreto nº 9739/2019, ainda que tenham atingido nota mínima, estarão automaticamente reprovados no concurso público.</p><p>22.3. Em caso de empate de notas, o critério de desempate será a idade, dando-se preferência ao candidato de idade mais elevada, conforme Art. 27, parágrafo único, da Lei nº 10.741, de 01 de outubro de 2003.</p><p>22.3.1. Persistindo o empate, o desempate será efetuado a partir dos seguintes critérios de ordem sucessiva:</p><p>I - o de maior nota na prova didática;</p><p>II - o de maior nota na prova escrita;</p><p>III - o de maior nota na prova de títulos.</p><p>22.3.2. Nenhum dos candidatos empatados na última classificação de aprovados será considerado reprovado, em conformidade com o Art. 39, § 3º, do Decreto nº 9.739, de 28 de março de 2019.</p><p>22.4. O resultado final será divulgado no endereço eletrônico https://sigrh.ufpe.br/ (Menu Concursos) e, posteriormente, será encaminhado à unidade demandante à qual se refere o certame, para submissão e aprovação do seu Pleno e do Conselho do Centro Acadêmico.</p><p>22.4.1. Quando da aprovação, poderão ser corrigidos vícios que porventura sejam observados no parecer da Comissão Examinadora, evitando-se a rejeição do resultado final do concurso.</p><p>22.4.2. A rejeição do resultado da Comissão Examinadora somente ocorrerá pelo voto de 2/3 dos membros do Pleno da unidade e do Conselho do Centro Acadêmico ao qual se destina o concurso.</p><p>23. DOS RECURSOS E REQUERIMENTOS</p><p>23.1. No prazo de 02 (dois) dias corridos, a contar da data da divulgação preliminar das inscrições deferidas, consoante ao 11.2 deste Edital, o candidato cuja inscrição tenha sido indeferida poderá recorrer do indeferimento.</p><p>23.1.1. O recurso quanto ao indeferimento de inscrição deverá ser decidido no prazo de 01 (um) dia útil após decorrido o prazo recursal.</p><p>23.2. Do resultado da prova escrita, primeira etapa a ser realizada no concurso, caberá recurso no prazo de 01 (um) dia corrido, contados da divulgação do resultado, devidamente fundamentado e dirigido ao Presidente da Comissão Examinadora.</p><p>23.2.1. A decisão sobre o recurso de que trata o item 23.1 deverá ser apresentada ao candidato até o primeiro dia útil subsequente ao prazo de contestação.</p><p>23.2.2. Não sendo a decisão do recurso proferida no prazo previsto no parágrafo anterior, será assegurado efeito suspensivo ao recurso, garantindo ao candidato a continuidade na participação no concurso até o julgamento do recurso.</p><p>23.3. As demais etapas, após a prova escrita, serão realizadas sequencialmente sendo garantida a interposição de recurso por 01 (um) dia corrido contado da divulgação do resultado final por parte da Comissão Examinadora.</p><p>23.4. Da publicação do resultado final do concurso no Diário Oficial da União, correrá o prazo de 05 (cinco) dias corridos para a interposição de recursos perante o Conselho de Ensino, Pesquisa e Extensão - CEPE, contando com efeito suspensivo.</p><p>23.4.1. O CEPE terá prazo de 90 dias corridos para apresentar resposta aos recursos interpostos.</p><p>23.4.2. Esgotado o prazo recursal de que trata o item 23.2 sem que tenha sido interposto recurso, serão tomadas as providências necessárias para o provimento das vagas, mediante autorização do Reitor.</p><p>23.4.3. O recurso de que trata o item 23.4 deverá ser protocolado na Coordenação de Protocolo Geral da UFPE, através do endereço de e-mail protocolo@ufpe.br, colocando como assunto do e-mail "Recurso CEPE Edital Nº 13/2022", com documentação digitalizada em formato pdf, sem armazenamento em nuvem ou links.</p><p>23.5. O candidato poderá requerer vista de suas provas e fichas de avaliação, bem como solicitar a produção de cópias desse material, através de requerimento assinado pelo candidato e devidamente fundamentado à Comissão Examinadora, enviado através de endereço de e-mail a ser definido para esse fim por cada unidade demandante, através das Informações Complementares ao Edital, sendo a documentação disponibilizada ao candidato pela unidade demandante.</p><p>24. DA ELIMINAÇÃO DO CONCURSO</p><p>24.1. Será eliminado do Concurso o candidato que:</p><p>I. Faltar a qualquer prova ou não comparecer nas datas e horários designados para a sua realização ou não permanecer em sala reservada designada pela Comissão Examinadora;</p><p>II. Comparecer a quaisquer das provas após o horário fixado pelo Cronograma do Concurso;</p><p>III. Obtiver nota inferior a 7 (sete) nas provas Escrita, Didática, Prática ou Defesa de Memorial;</p><p>IV. Identificar a prova escrita;</p><p>VI. Apresentar declaração falsa quando da inscrição, na ocorrência de ausência de quaisquer condições ou requisitos deste Edital ou na constatação, por quaisquer meios eletrônico, estatístico, visual, grafológico, ou por investigação policial, de ter o candidato se utilizado de processo ilícito para obter aprovação própria ou de terceiros.</p><p>25. DO PRAZO DE VALIDADE DO CONCURSO</p><p>25.1. O prazo de validade do concurso será de 02 (dois) anos, contados a partir da data da publicação da homologação do resultado final no Diário Oficial da União, podendo ser prorrogado por igual período, a critério exclusivo da UFPE.</p><p>26. DAS DISPOSIÇÕES GERAIS</p><p>26.1. A inscrição no Concurso implica em submissão irrestrita do candidato ao presente Edital, a seus Anexos, e às Informações Complementares relativas ao cargo pretendido, dos quais não poderá alegar desconhecimento.</p><p>26.2. É vedado terminantemente ao candidato e ao público presente na realização das provas e no comparecimento ao procedimento de heteroidentificação, portar aparelhos eletrônicos (telefone celular, agenda eletrônica, notebook, netbook, palmtop, ipad, Ipod, Iphone, mp4, mp3, receptor, gravador, walkman, relógio do tipo data bank, e assemelhados), exceto aqueles a serem utilizados pelo candidato como apoio didático para a realização da prova.</p><p>26.3. A nomeação dos candidatos classificados obedecerá ao prazo de validade do concurso, à ordem de classificação e à conveniência administrativa, respeitados os critérios de alternância e proporcionalidade entre a Ampla Concorrência e as reservas para os Candidatos Negros e com Deficiência, observado o disposto no item 2.5 e no item 6 e seus subitens, no que diz respeito à ocupação de vagas com reserva prioritária, conforme modelo descrito no Anexo IV.</p><p>26.3.1. Os candidatos nomeados serão comunicados através dos contatos informados no momento da inscrição, sendo de sua inteira responsabilidade manter suas informações atualizadas no sistema de gerenciamento do concurso.</p><p>26.3.2. As orientações gerais e informações acerca da documentação e exames exigidos para admissão constarão na comunicação de que trata o item 26.3.1.</p><p>26.4. São requisitos para a investidura no cargo:</p><p>a) Ter sido aprovado e classificado no concurso;</p><p>b) Apresentar diplomas registrados da titulação exigida para o cargo, conforme exigências especificadas no Anexo II deste edital, devidamente reconhecidos ou revalidados quando expedidos por instituições estrangeiras;</p><p>c) Ser brasileiro ou estrangeiro portador do visto permanente;</p><p>d) Estar com as obrigações militares e eleitorais regulares, em se tratando de brasileiro;</p><p>e) Não acumular cargos, empregos e funções públicas, mesmo na inatividade, exceto aqueles permitidos pela Constituição Federal;</p><p>f) Não ter sofrido, no exercício de função pública, penalidade incompatível com a investidura em cargo público federal, prevista no parágrafo único do Art. 137 da Lei nº 8.112/90.</p><p>g) Submeter-se à avaliação pelo serviço médico da UFPE objetivando a comprovação de aptidão, física e mental, para o exercício do cargo; e</p><p>h) Apresentar declaração de bens, atualizada na data da posse.</p><p>26.4.1. A posse poderá ser realizada por procurador.</p><p>26.4.2. Para os fins de provimento no cargo efetivo somente serão considerados os títulos obtidos em cursos reconhecidos pelo Ministério da Educação.</p><p>26.4.3. Os diplomas de cursos de Graduação ou Pós-Graduação Stricto Sensu obtidos em instituições de ensino superior estrangeiras deverão estar revalidados ou reconhecidos por instituição de ensino superior credenciada pelo Ministério da Educação.</p><p>26.5. Os candidatos aprovados e não classificados em Concurso a que se destina este Edital poderão ser aproveitados por outras instituições de ensino superior do sistema federal de educação superior para provimento de cargos que contem com iguais denominações e mesmas atribuições, competências, direitos e deveres, e que exijam idênticos requisitos de habilitação acadêmica e profissional, aproveitamento que se subornará à ordem de aprovação e demais regras e exigências legais cabíveis.</p><p>26.6. O candidato aprovado em concurso público da UFPE para a carreira do Magistério Superior poderá ser aproveitado em departamento, núcleo ou curso diverso daquele que prestou concurso, desde que haja manifestação favorável das respectivas unidades, Departamentos, Núcleos, Centros Acadêmicos ou Cursos.</p><p>26.6.1. O aproveitamento de que trata o item 26.6 somente poderá ocorrer em caso de inexistência de concurso público vigente, com candidatos aprovados na mesma área de conhecimento, no Departamento, Núcleo, Centro Acadêmico ou Curso demandante do aproveitamento.</p><p>26.7. Em caso de alteração dos dados pessoais (nome, endereço, telefone, inclusive o eletrônico) constantes na inscrição, é responsabilidade do candidato manter atualizadas suas informações no sistema de gerenciamento de concurso.</p><p>26.8. A qualquer tempo serão anuladas inscrição, provas, nomeação e posse do candidato, se verificada a falsidade de declarações prestadas ou qualquer irregularidade nas provas ou nos documentos apresentados.</p><p>26.9. As áreas do conhecimento correlatas às definidas em Edital obedecem às Áreas e Subáreas do Conhecimento do CNPq ou da CAPES, vigentes na data da elaboração deste Edital.</p><p>26.9.1. A decisão por obedecer às Áreas e Subáreas do Conhecimento do CNPq ou da CAPES será expressa pelas unidades demandantes nas Informações Complementares ao Edital.</p><p>26.10. Prescreve em 01 (um) ano, a contar da data em que for publicada a homologação do resultado final em Diário Oficial da União, o direito de ação contra quaisquer atos relativos ao concurso, nos termos da Lei nº 7.144, de 23 de novembro de 1983.</p><p>26.11. Os casos omissos serão resolvidos pelo Conselho de Ensino, Pesquisa e Extensão da UFPE.</p><p>26.12. O prazo de impugnação deste Edital é de 10 (dez) dias corridos, contados de sua publicação no Diário Oficial da União e os pedidos de impugnação deverão ser encaminhados como anexo para a Coordenação de Provimentos e Concursos, através do e-mail cpc.progepe@ufpe.br.</p><p></p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p>Reitor da Universidade Federal de Pernambuco</p><p>ANEXO I</p><p>CRONOGRAMA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DATAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATIVIDADES</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>23/06 a 23/07/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Realização de inscrições</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>23/06 a 30/06/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Solicitação de isenção do pagamento da taxa de inscrição</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Até 11/07/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Divulgação das inscrições com isenção do pagamento da taxa de inscrição</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>24/07/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Último dia para pagamento da taxa - Não serão aceitos comprovantes de agendamento de pagamento</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>28 a 30/07/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prazo para envio do comprovante de pagamento da GRU no SIGRH, para pagamentos não reconhecidos automaticamente pelo SIGRH</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>02/08/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Data provável para divulgação da relação PRELIMINAR de candidatos inscritos</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>03 e 04/08/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Interposição de recursos para inscrições indeferidas</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>08/08/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Data provável para divulgação da relação DEFINITIVA de candidatos inscritos</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>até 24/08/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Divulgação das Comissões Examinadoras, do cronograma de provas e lista de pontos a serem sorteados.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>04 a 15/09/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prazo para que os candidatos enviem Memorial/Plano de Trabalho/currículo/barema comprovado</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Até 22/09/2022</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Divulgação da lista dos candidatos que enviaram Memorial/Plano de Trabalho/currículo/barema comprovado no prazo estabelecido</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>De 25/09 a 20/10/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Período para realização das provas*</p><p><em>* Os cronogramas de provas de cada área serão divulgados individualmente pelas suas respectivas unidades acadêmicas e acontecerão dentro do intervalo deste período)</em></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>previsto 26/10/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Comissão de Heteroidentificação</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>dia útil subsequente à realização da Heteroidentificação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado Preliminar Heteroidentificação</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>até 7/11/2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Resultado Definitivo Heteroidentificação</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>até 30/11/2024</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação do resultado final no D.O.U.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>5 dias úteis subsequente à publicação do Resultado Final no DOU</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prazo para envio de recursos perante o CEPE</p></td></tr></table><p>ANEXO II</p><p>QUADRO DE VAGAS</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="6"><p>CAA - CENTRO ACADÊMICO DO AGRESTE</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>UNIDADE ACADÊMICA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ÁREA/SUBÁREA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REGIME DE TRABALHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGA (S)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PERFIL DO (A) CANDIDATO (A)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Núcleo de Tecnologia</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tecnologia / Gestão e Otimização de Sistemas Produtivos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40h - DE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOUTORADO em Engenharia de Produção; E MESTRADO em Engenharia de Produção; E GRADUAÇÃO em Engenharia de Produção.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="2" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="6"><p>CAV - CENTRO ACADÊMICO DE VITÓRIA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>UNIDADE ACADÊMICA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ÁREA/SUBÁREA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REGIME DE TRABALHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGA (S)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PERFIL DO (A) CANDIDATO (A)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Curso de Nutrição</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nutrição / Alimentação Institucional</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40h - DE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOUTORADO na área de Nutrição ou na área de Ciência e Tecnologia de Alimentos; E GRADUAÇÃO em Nutrição.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="6"><p>CAC - CENTRO DE ARTES E COMUNICAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>UNIDADE ACADÊMICA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ÁREA/SUBÁREA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REGIME DE TRABALHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGA (S)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PERFIL DO (A) CANDIDATO (A)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Departamento de Música</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Música / Instrumento de Cordas - Contrabaixo Acústico</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40h - DE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOUTORADO em Música ou áreas afins; E GRADUAÇÃO em Música (Bacharelado ou Licenciatura).</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Música / Educação Musical/Estágio</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40h - DE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOUTORADO em Música ou áreas afins; E GRADUAÇÃO em Licenciatura em Música.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Departamento de Letras</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Língua Espanhola / Linguística</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40h - DE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOUTORADO em Linguística ou Linguística Aplicada, Letras (com tese na área de Linguística) ou Estudos da Linguagem (com tese na área de Linguística) ou Ciências da Linguagem (com tese na área de Linguística); E GRADUAÇÃO em Licenciatura em Letras Português / Espanhol ou Licenciatura em Letras Espanhol.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Língua Inglesa / Inglês Instrumental (English for Specific Purposes)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40h - DE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOUTORADO em Inglês, Letras, Linguística, Linguística Aplicada, Ciências da Linguagem, Estudos da Linguagem, Estudos da Tradução ou Comunicação; E GRADUAÇÃO em Licenciatura ou Bacharelado em: Letras-Inglês, Letras-Português e Inglês, Tradução, Linguística ou Comunicação Social.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Departamento de Comunicação Social</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Reconfigurações dos processos e práticas jornalísticas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto A</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>40h - DE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOUTORADO em Comunicação e áreas correlatas (Letras e Linguística, Artes, Ciências Sociais, História, Educação, Filosofia e Direitos Humanos); E MESTRADO em Comunicação e áreas correlatas (Letras e Linguística, Artes, Ciências Sociais, História,</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Educação, Filosofia e Direitos Humanos); E GRADUAÇÃO em Comunicação (Comunicação Social, Jornalismo, Cinema e Audiovisual, Publicidade e Propaganda, Rádio TV e Internet, Radialismo, Estudos de Mídia, Arte e Mídia).</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="6"><p>CB - CENTRO DE BIOCIÊNCIAS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>UNIDADE ACADÊMICA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ÁREA/SUBÁREA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REGIME DE TRABALHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGA (S)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PERFIL DO (A) CANDIDATO (A)</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>