<xml><article id="32225823" name="PublicacaoConsulta 00447-2023" idOficio="9610242" pubName="DO3" artType="Consulta Pública" pubDate="23/05/2023" artClass="00027:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00012:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Serviço Federal de Processamento de Dados" artSize="12" artNotes="" numberPage="123" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=123" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE CONSULTA PÚBLICA Nº 447/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Brasília, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE CONSULTA PÚBLICA Nº 447/2023</p><p>O Serviço Federal de Processamento de Dados (SERPRO), por meio da Comissão de Licitação - COLIC, vem efetuar consulta pública eletrônica e presencial com o objetivo de validar a especificação e subsidiar possível contratação de serviços continuados de impressão eletrônica e envelopamento para ambientes de mainframe e rede corporativa, incluindo hardware, software, insumos, administração e operação centralizadas (alto volume), com dedicação exclusiva de mão de obra para produção nas dependências do SERPRO. A consulta pública eletrônica ficará publicada pelo período de 20 (vinte) dias úteis, podendo ser prorrogada a critério do SERPRO. Após o encerramento da consulta pública eletrônica, haverá etapa presencial no seguinte endereço: SERPRO - Regional São Paulo/SP Endereço: Rua Olívia Guedes Penteado, Nº 941, Bairro Capela do Socorro - São Paulo/SP CEP: 04.766-900. Os interessados deverão preencher as informações solicitadas nos anexos e encaminhar suas considerações, críticas e sugestões através do e-mail cp-esd@serpro.gov.br. Caso desejem os arquivos em formato editável, devem solicitar pelo e-mail cp-esd@serpro.gov.br . Para maior facilidade na validação dos itens e compilação das contribuições, recomendamos a utilização dos arquivos em formato editável. Os arquivos da Consulta Pública podem ser obtidos por meio do link https://www.serpro.gov.br/consultas-publicas/sede/0447-2023 e estarão disponíveis entre os dias 23/05/2023 e 20/06/2023.</p><p class="data">Brasília, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Comissão de Licitação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>