<xml><article id="32236767" name="2023-05-22/9609889/COMPRASNETWS_" idOficio="9609889" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00116:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=87" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 1/2023 - UASG 153115]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 1/2023 - UASG 153115</p><p>Número do Contrato: 13/2023.</p><p>Nº Processo: 23079.212334/2023-11.</p><p>Pregão. Nº 10/2022. Contratante: UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO. Contratado: 12.369.441/0001-44 - CONSEG EQUIPAMENTOS E SISTEMAS CONTRA INCENDIO LTDA.</p><p>Objeto: 1.1. O presente termo aditivo passa a fazer parte integrante e inseparável do processo administrativo nº23079.212334/2023-11 e tem a finalidade de :</p><p>1.1.1 Ratificar que as unidades da Escola de Música, IFCS e Instituto de História serão atendidas pelo contrato.</p><p>1.1.2 incluir as unidades Gráfica, Almoxarifado central , Garagem, Polo Náutico, Pós -Eba/Superast e Incubadora de Empresas.</p><p>1.1.3 Acrescer 2(dois) postos diurnos 12x36 e 2(dois) postos noturnos 12x36 aos itens 23 e 24 para atender as unidades da Gráfica, Almoxarifado Central, Garagem , Polo Náutico, Pós-Eba/Superast, Incubadora de Empresas.</p><p>1.1.4 Adequar , para fins do presente aditamento, o valor unitário por pessoa nos itens contratados, de acordo com a nova relação entre o valor dos equipamentos e a quantidade de pessoas acrescidas em cada item, respeitando o cálculo utilizado na licitação, utilizando os novos valores adequados conforme planilhas adequadas constantes nos autos.</p><p>1.1.5 Estabelecer, em razão do conteúdo da instrução normativa RFB nº 2.043/2021, de 12 de agosto de 2021, o dia 05(cinco) do mês subsequente à prestação dos serviços de que trata o presente contrato como prazo limite para a emissão da nota fiscal ,de acordo com os parâmetros definidos no Termo de Referência, bem como a Instrução Normativa nº 05, de 26 de maio de 2017, MDPG/SGES.</p><p>1.1.6 A contratada aquiesce que, no caso de não cumprimento do prazo de que trata a cláusula 1.1.5, a nota fiscal só poderá ser emitida do 1º(primeiro) ao 5º(quinto) dia do mês seguinte, ou seja, do segundo mês subsequente à prestação dos serviços e, assim, sucessivamente , a cada prazo não cumprido.</p><p>Vigência: 26/04/2023 a 26/04/2024. Valor Total Atualizado do Contrato: R$ 1.346.423,28. Data de Assinatura: 26/04/2023.</p><p>(COMPRASNET 4.0 - 26/04/2023).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>