<xml><article id="32222729" name="CHAMAMENTO_PUBLICO_03_2023" idOficio="9609660" pubName="DO3" artType="Aviso de Chamamento Público" pubDate="23/05/2023" artClass="00039:00020:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00108:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Unidade Estadual no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="143" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=143" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE CHAMAMENTO PÚBLICO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE CHAMAMENTO PÚBLICO</p><p>Processo 03633.000198/2023-78.</p><p>A Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE, por intermédio da Superintendência Estadual no Rio de Janeiro, inscrita no CNPJ nº 33.787.094/0022-74, busca imóvel com vistas à futura locação de espaço para instalação de Unidade Administrativa no município de Itaperuna/RJ contendo os seguintes requisitos: a) o imóvel poderá ser comercial ou residencial, desde que adaptável às necessidades da agência; b) deverá estar disponível a partir de 01/07/2023; c) deverá dispor de área privativa entre 100 e 135 m²; d) ser localizado em região central, com disponibilidade de meios de transporte público; e) dispor de garagem para 2 (dois) veículos oficiais; f) dispor de pelo menos 1 (um) banheiro e um espaço de copa/cozinha; g) dispor de acessibilidade aos portadores de necessidades especiais, observando a NBR 9050 - ABNT; h) o imóvel deve estar com a documentação regularizada. As propostas serão recebidas até às 18 horas, horário de Brasília, do dia 01 de junho de 2023, no endereço eletrônico julia.freitas@ibge.gov.br. Dúvidas e esclarecimentos deverão ser encaminhados para o endereço eletrônico indicado acima.</p><p class="assina">José Francisco Teixeira Carvalho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>