<xml><article id="32225352" name="00140" idOficio="9610181" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=41" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL nº 16/GDG/DG-CORRENT/CACOR/IFPI, de 22 de maio de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL nº 16/GDG/DG-CORRENT/CACOR/IFPI, de 22 de maio de 2023</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Federal do Piauí - Campus Corrente, no uso de suas atribuições legais, torna pública a abertura das inscrições para o Processo Seletivo Simplificado para o Campus Corrente, destinado à contratação por tempo determinado de Professor(a) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto - Áreas de Contabilidade, História e Informática, para atender à necessidade acadêmica e pedagógica temporária da instituição, nos termos da Lei nº 12.425, de 17/06/2011 (DOU de 20/06/11), e alterações introduzidas pelas Leis nº 9.849/1999, 11.748/2008, 12.425/2011, 12.772/2012 e demais alterações.</p><p>Inscrições: 23/05/2023 a 27/05/2023, somente pela internet no sítio: https://seletivos.ifpi.edu.br/Vagas:</p><p>01 (Contabilidade)</p><p>Área/Disciplina/Regime de Trabalho: Gestão de Negócios (Bacharelado em Ciências Contábeis devidamente registrado, fornecido por instituição de ensino superior reconhecida pelo Ministério da Educação)/40 horas semanais.</p><p>Vagas: 01 (História)</p><p>Área/Disciplina/Regime de Trabalho: Ciências Humanas, Código e suas Tecnologias (Licenciatura em História devidamente registrado, fornecido por instituição de ensino superior reconhecida pelo Ministério da Educação.)/40 horas semanais.</p><p>Vagas: 01 (Informática)</p><p>Área/Disciplina/Regime de Trabalho: Informação e Comunicação (Graduação em Ciências da Computação; Informática; Análise de Sistemas; Engenharia da Computação; Sistemas de informação ou Tecnólogo em Análise e Desenvolvimento de Sistemas; ou, Tecnólogo em Rede de Computadores, devidamente registrado, fornecido por instituição de ensino superior reconhecida pelo Ministério da Educação)/40 horas semanais.</p><p>Este Edital encontra-se na íntegra no sítio: https://seletivos.ifpi.edu.br/</p><p class="assina">LAÉCIO BARROS DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>