<xml><article id="32219763" name="Aviso de Publicacao_157_158_159_" idOficio="9609063" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00073:00027:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Governo do Estado/Governo do Estado do Tocantins/Secretaria de Estado da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="213" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=213" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISOs DE licitação ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Palmas, 22 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISOs DE licitação</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO</p><p>Horário de Brasília</p><p>A Secretaria de Estado da Saúde/TO, através da Comissão Permanente de Licitação, torna público que realizará os pregões eletrônicos relacionados abaixo:.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 157/2023</p><p>Processo 2023/30550/000315. Objeto: Registro de Preços para eventual aquisição de medicamentos anti-infecciosos - PARTE 1, destinados aos hospitais do Estado, conforme especificado no edital e seus anexos. Data/Horário: 22/06/2023 às 08h30min. Sistema: www.publinexo.com.br. Pregoeira: Weslaine Lacerda Ávila.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 158/2023</p><p>Processo 2019/30550/008202. Objeto: Registro de Preços para eventual e provável aquisição de sistema de consignação de órtese e prótese e materiais especiais - OPME sus e não sus, para os serviços de cirurgia cardíaca nos hospitais do Estado, conforme especificado no edital e seus anexos. Data/Horário: 19/06/2023 às 08h30min. Sistema: www.publinexo.com.br. Pregoeiro: Danilo Velôso Oliveira.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 159/2023</p><p>Processo 2021/30550/005477. Objeto: Registro de Preços para eventual e provável aquisição por sistema de consignação de órtese e prótese e materiais especiais - OPME para as cirurgias neurovasculares, conforme especificado no edital e seus anexos. Data/Horário: 20/06/2023 às 08h30min. Sistema: www.publinexo.com.br. Pregoeiro: Maurício Mattos Mendonça.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 160/2023</p><p>PROCESSO 2022/30550/001528. OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS para contratação de empresa especializada em fornecimento de material de consumo (Contrastes para exames radiológicos), destinado ao Hospital Geral Público de Palmas, conforme especificado no edital e seus anexos. Data/Horário: 21/06/2023 às 08h30min. Sistema: www.publinexo.com.br. Pregoeiro: Danilo Velôso Oliveira.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 161/2023</p><p>PROCESSO 2022/30550/009254. OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS para eventual aquisição por sistema de consignação de materiais hospitalares - grupo 7 - TREPANO, destinados aos hospitais do Estado, conforme especificado no edital e seus anexos. Data/Horário: 20/06/2023 às 08h30min. Sistema: www.publinexo.com.br. Pregoeira: Weslaine Lacerda Ávila.</p><p>PREGÃO ELETRÔNICO Nº 162/2023</p><p>PROCESSO 2022/30550/012897. OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS para eventual e provável aquisições de OPME, fornecimento em regime de consignação, para atender o Hospital Geral Público de Palmas, conforme especificado no edital e seus anexos. Data/Horário: 22/06/2023 às 14h30min. Sistema: www.publinexo.com.br. Pregoeiro: Thiago Borges Silva.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 163/2023</p><p>PROCESSO 2023/30550/001574. OBJETO: SELECIONAR empresa(s) especializada(s), através do Registro de Preços para eventual aquisição de medicamentos diversos para o atendimento de pacientes oriundos de Sentenças Judiciais, conforme especificado no edital e seus anexos. Data/Horário: 23/06/2023 às 08h30min. Sistema: www.publinexo.com.br. Pregoeiro: Danilo Velôso Oliveira.</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 164/2023</p><p>PROCESSO 2021/30550/001979. OBJETO: REGISTRO DE PREÇOS para eventual e provável aquisição por sistema de consignação de órtese e prótese e materiais especiais - OPME para os serviços de cirurgia cardíaca nos hospitais do Estado, conforme especificado no edital e seus anexos. Data/Horário: 23/06/2023 às 08h30min. Sistema: www.publinexo.com.br. Pregoeiro: Maurício Mattos Mendonça.</p><p>Os editais também encontram-se disponíveis no site www.saude.to.gov.br. Maiores informações poderão ser obtidas através dos telefones (063) 3218-1715/1722/3247</p><p class="data">Palmas, 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">MAURÍCIO MATTOS MENDONÇA</p><p class="cargo">Presidente da Comissão Permanente de Licitação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>