<xml><article id="32216617" name="MATERIA 19-05" idOficio="9605768" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00009:00256:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/Prefeitura Municipal de Zé Doca" artSize="12" artNotes="" numberPage="241" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=241" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20613628">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EXTRATOS DE TERMOS  ADITIVOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS</p><p>Espécie: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO Nº TP 004/2022. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE ZÉ DOCA, E DE OUTRO LADO A EMPRESA: RE EMPREENDIMENT E SERVIÇOS EIRELI, CNPJ. n.º 39.926.481/0001-04, OBJETO: Prorrogar por mais 90 (noventa dias) dias período de 18/05/2023 à 16/08/2023. O contrato nº 004/2022, Tomada de Preço nº 004/2022. OBJETIVANDO a Contratação de empresa para execução de Revitalização de Campo de Futebol no Município de Zé Doca/MA, conforme o Projeto Básico - Anexo I, AMPARO LEGAL: Art. 57 da LEI N° 8.666/93 e suas alterações posteriores. ZÉ DOCA/MA, 18 de maio de 2023. ASSINATURA: Sr. Francisco Van Hallen Lucas Maciel de Sousa, Portaria nº 010/2023, Secretário Municipal de Administração, Sr. Renzho Erik Ribeiro, CPF Nº 621.543723-92- Representante Legal.</p><p></p><p>Espécie: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO Nº 002/2022. CONCORRÊNCIA PÚBLICA 002/2022 PROCESSO ADMINISTRATIVO 040/2022. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE ZÉ DOCA, CNPJ. n.º 12.122.065/0001-99, E DE OUTRO LADO A EMPRESA: AUGURI CONSTRUÇÕES E SERVIÇOS LTDA, CNPJ. n.º º 23.086.436/0001-40, OBJETO: Prorrogar por mais 300 (Trezentos) dias período de 12/05/2023 à 07/03/2024. OBJETIVANDO a Contração de empresa para a execução de serviços para a execução da obra: escola de 12 salas - bairro São Francisco (1101619), no município de Zé Doca - MA, conforme o Projeto Básico - Anexo I. Município Zé Doca-MA, na forma execução indireta sob regime empreitada pôr preço global conduzindo as obras e os serviços e os fornecimentos de materiais e equipamentos segundo o Projeto Básico, as Especificações Técnicas e mais elementos técnicos constantes do processo da licitação de que decorre este Contrato, AMPARO LEGAL: Art. 57 da LEI N° 8.666/93 e suas alterações posteriores. ZÉ DOCA/MA, 12 de maio de 2023. ASSINATURA: Sra. Sonia Maria Silva Lima, conforme Portaria 074/2021, Secretária Municipal de Educação, e Sra. Amanda Gabryelle Lima Nobre, CPF nº 038.112.773-75- Representante Legal.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>