<xml><article id="32217852" name="Extrato Sao Jose de Lagoa Tapada" idOficio="9608612" pubName="DO3" artType="Extrato de Acordo de Cooperação Técnica" pubDate="23/05/2023" artClass="00017:00026:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00035:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=27" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EXTRATO DE TERMO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA</p><p>Espécie: Acordo de Cooperação Técnica nº 218/2023 - firmada entre o Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, e a Prefeitura do Município de São José da Lagoa Tapada/PB, visando integração à Rede Nacional de Cadastro Rural com consequente disponibilização de acesso ao Sistema Nacional de Cadastro Rural (SNCR), CNPJ nº.08.999.682/0001-08, Processo nº.54000.044650/2023-91, Objeto: é a execução gratuita e descentralizada dos serviços de cadastro rural - detalhados na Cláusula Oitava - de competência desta Autarquia pelo MUNICÍPIO, a serem executados em local identificado e adequado conforme especificações estabelecidas no plano de trabalho em anexo e mediante disponibilização de acesso ao Sistema Nacional de Cadastro Rural (SNCR) pelo INCRA. Fundamento Legal: em observância às disposições das Leis n° 8.666/1993, nº 4.504/1964, nº 5.868/1972, nº 14.133/2021 e suas alterações e regulamentos. Vigência: será de 60 (sessenta) meses a partir da publicação no Diário Oficial da União, podendo ser prorrogado, mediante a celebração de aditivo. Assinatura: 19 de maio de 2023- Signatários: Antônio Barbosa Filho - Superintendente Regional do INCRA/PB, Cláudio Antônio Marques de Sousa - Prefeito Municipal de São José da Lagoa Tapada/PB.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>