<xml><article id="32222582" name="EXTRATO CONTRATO SUBSTITUTO MAIO" idOficio="9609628" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00060:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Campus Rio Verde" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=37" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>ESPÉCIE: Contrato Temporário de Serviços Didático-Pedagógicos nº 71/2023. CONTRATANTE: Campus Rio Verde do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano. CONTRATADO: Antônio Pires Freire. OBJETO: Prestação de serviços na condição de Professor Substituto. PROCESSO: 23218.000727/2023-41. VIGÊNCIA: 16.05.2023 a 30.09.2023. AMPARO LEGAL: Lei nº 8.745/1993 e suas alterações. DATA: 16.05.2023. SIGNATÁRIOS: Fabiano Guimarães Silva, Contratante e Antônio Pires Freire, Contratado.</p><p>ESPÉCIE: Contrato Temporário de Serviços Didático-Pedagógicos nº 72/2023. CONTRATANTE: Campus Rio Verde do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano. CONTRATADO: Igor Barbosa Lima. OBJETO: Prestação de serviços na condição de Professor Substituto. PROCESSO: 23218.000727/2023-41. VIGÊNCIA: 16.05.2023 a 21.09.2023. AMPARO LEGAL: Lei nº 8.745/1993 e suas alterações. DATA: 16.05.2023. SIGNATÁRIOS: Fabiano Guimarães Silva, Contratante e Igor Barbosa Lima, Contratado.</p><p>ESPÉCIE: Contrato Temporário de Serviços Didático-Pedagógicos nº 73/2023. CONTRATANTE: Campus Rio Verde do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano. CONTRATADO: Rafaela da Silva Ladislau. OBJETO: Prestação de serviços na condição de Professor Substituto. PROCESSO: 23218.000727/2023-41. VIGÊNCIA: 17.05.2023 a 16.05.2024. AMPARO LEGAL: Lei nº 8.745/1993 e suas alterações. DATA: 17.05.2023. SIGNATÁRIOS: Fabiano Guimarães Silva, Contratante e Rafaela da Silva Ladislau, Contratado.</p><p>ESPÉCIE: Contrato Temporário de Serviços Didático-Pedagógicos nº 75/2023. CONTRATANTE: Campus Rio Verde do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano. CONTRATADO: Odair Pereira Duarte. OBJETO: Prestação de serviços na condição de Professor Substituto. PROCESSO: 23218.000727/2023-41. VIGÊNCIA: 19.05.2023 a 19.02.2024. AMPARO LEGAL: Lei nº 8.745/1993 e suas alterações. DATA: 19.05.2023. SIGNATÁRIOS: Fabiano Guimarães Silva, Contratante e Odair Pereira Duarte, Contratado.</p><p>ESPÉCIE: Contrato Temporário de Serviços Didático-Pedagógicos nº 76/2023. CONTRATANTE: Campus Rio Verde do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano. CONTRATADO: Luiz Gustavo Dalpizol. OBJETO: Prestação de serviços na condição de Professor Substituto. PROCESSO: 23218.000727/2023-41. VIGÊNCIA: 22.05.2023 a 19.02.2024. AMPARO LEGAL: Lei nº 8.745/1993 e suas alterações. DATA: 22.05.2023. SIGNATÁRIOS: Fabiano Guimarães Silva, Contratante e Luiz Gustavo Dalpizol, Contratado.</p><p>ESPÉCIE: Contrato Temporário de Serviços Didático-Pedagógicos nº 77/2023. CONTRATANTE: Campus Rio Verde do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano. CONTRATADO: Vinícius Goulart de Freitas. OBJETO: Prestação de serviços na condição de Professor Substituto. PROCESSO: 23218.000727/2023-41. VIGÊNCIA: 22.05.2023 a 13.03.2024. AMPARO LEGAL: Lei nº 8.745/1993 e suas alterações. DATA: 22.05.2023. SIGNATÁRIOS: Fabiano Guimarães Silva, Contratante e Vinícius Goulart de Freitas, Contratado. Fabiano Guimarães Silva - Diretor-Geral - 22.05.2023</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>