<xml><article id="32228757" name="DOU -EXTRATO DE CONTRATO 9-2023-" idOficio="9610747" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00013:00228:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Pará/Prefeitura Municipal de Tucumã" artSize="12" artNotes="" numberPage="269" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=269" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>Contrato Nº: 20230848 - Origem: Pregão Eletrônico 9/2023-016FUNDEB. Objeto: eventual e futura aquisição parcelada de utensílios de copa e cozinha para atender as demandas das unidades de ensino pertencentes à secretaria municipal de educação e cultura. Contratante: FUNDO DE MANUTENÇÃO E DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO C.N.P.J.:28.469.469/0001-93, e Contratada: A R SILVEIRA LIMA COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ nº 41.013.854/000190, no valor total de R$ 152.926,40 (cento e cinquenta e dois mil, novecentos e vinte e seis reais e quarenta centavos). Vigência: 09de maio de 2023 a 31 de Dezembro de 2023. Data de assinatura: 09 de maio de 2023. Tucumã - PA, 22 de maio de 2023. Joel Jose Correa Primo - Fundo Manutenção e Desenvolvimento da Educação.</p><p>Contrato Nº: 20230849 - Origem: Pregão Eletrônico 9/2023-016.FUNDE Objeto: eventual e futura aquisição parcelada de utensílios de copa e cozinha para atender as demandas das unidades de ensino pertencentes à secretaria municipal de educação e cultura. Contratante: FUNDO MANUTENÇÃO E DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO C.N.P.J,.Nº: 28.469.469/0001-93 e Contratada: GO VENDAS ELETRONICAS LTDA, inscrita no C.N.P.J, Nº: 36.521.392/0001-81, no valor total de R$ 4.484,85 (quatro mil, quatrocentos e oitenta e quatro reais e oitenta cinco centavos). Vigência: 09 de maio de 2023 a 31 de Dezembro de 2023. Data de assinatura: 09 de maio de 2023. Tucumã - PA, 22 de maio de 2023. Joel Jose Correa Primo - Fundo Manutenção e Desenvolvimento da Educação.</p><p>Contrato Nº: 20230850 - Origem: Pregão Eletrônico 9/2023-016.FUNDE Objeto: eventual e futura aquisição parcelada de utensílios de copa e cozinha para atender as demandas das unidades de ensino pertencentes à secretaria municipal de educação e cultura. Contratante: FUNDO MANUTENÇÃO E DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO C.N.P.J,.Nº: 28.469.469/0001-93 e Contratada: COMERCIAL TXV COMERCIO E SERVICO LTDA, inscrita no C.N.P.J, Nº:22.906.038/0001-60, no valor total de R$ 77.021,15 (setenta e sete mil, vinte e um reais e quinze centavos). Vigência: 09 de maio de 2023 a 31 de Dezembro de 2023. Data de assinatura: 09 de maio de 2023. Tucumã - PA, 22 de maio de 2023. Joel Jose Correa Primo - Fundo Manutenção e Desenvolvimento da Educação.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>