<xml><article id="32217816" name="AVISO DE ADIAMENTO DO PE 025.202" idOficio="9608610" pubName="DO3" artType="Aviso de Adiamento" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00009:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00064:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Maranhão/Prefeitura Municipal de São José  de Ribamar" artSize="12" artNotes="" numberPage="241" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=241" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE ADIAMENTO   PREGÃO ELETRÔNICO Nº 25/2023- CELICC/PMSJR ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ São José de Ribamar (MA), 22 de maio de 2023. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE ADIAMENTO PREGÃO ELETRÔNICO Nº 25/2023- CELICC/PMSJR</p><p>PROC. Nº 201/2023-SEMED</p><p>A Prefeitura Municipal de São José de Ribamar - MA, através de sua Pregoeira, torna público aos interessados que a Sessão que estava prevista para ser realizada às 14h:00min (horário de Brasília) do dia 25 de maio de 2023, cujo objeto é o Registro de Preços de Extintores de Incêndio, para futuras e eventuais aquisições pela Prefeitura Municipal de São José de Ribamar - Ma, será adiada para o dia 05 de junho de 2023, às 10:00min, devido ter sido julgado parcialmente procedente a Impugnação feita pela empresa S AMORIM DOS SANTOS - NORTE EXTINTORES, CNPJ sob o n° 15.578.915/0001-56, o que motivou a retificação do Edital, conforme julgamento da Impugnação anexo ao sistema. A sessão pública acontecerá pelo site: www.licitacaosaojosederibamar.com.br. O Edital e seus anexos estão à disposição dos interessados no endereço supra, de 2ª a 6ª feira, no horário das 08:00h às 13:30h, telefone (98) 3224-0769 e no site www.saojosederibamar.ma.gov.br, onde poderão ser consultados e obtidos gratuitamente. O Edital também pode ser adquirido no site www.licitacaosaojosederibamar.com.br. Qualquer modificação no Edital será divulgada na forma do artigo 21, § 4º da Lei 8.666/93 e comunicada aos interessados que adquirirem o Edital na CELICC. Pedidos de esclarecimentos deverão ser protocolados através do site: www.licitacaosaojosederibamar.com.br.</p><p class="data">São José de Ribamar (MA), 22 de maio de 2023.</p><p class="assina">Jérllida de Freitas Nunes</p><p class="cargo">Pregoeira.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>