<xml><article id="32218627" name="DOU__ZV9DSG" idOficio="9608765" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00018:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Rio Grande do Norte/Prefeitura Municipal de Ipueira" artSize="12" artNotes="" numberPage="287" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=287" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE HOMOLOGAÇÃOPREGÃO ELETRÔNICO Nº  11/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Ipueira-RN, 19 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE HOMOLOGAÇÃOPREGÃO ELETRÔNICO Nº 11/2023</p><p>OBJETO: Contratação de empresa (s) para registro de preços, visando a aquisição de equipamento e material permanente para a Unidade Básica de Saúde do Município de Ipueira/RN.</p><p>Considerando os atos praticados pelo presidente da comissão permanente de licitações de Município, conjuntamente com a Equipe de Apoio.</p><p>Considerando a expedição do ato adjudicatório.</p><p>HOMOLOGO o presente procedimento objeto desta licitação de acordo com o artigo 43, inciso VI, da Lei Federal nº 8.666, de 21 de Junho de 1993, com redação dada pela Lei nº 8.883, de 08 de junho de 1994, alterada pela Lei nº 9.648.98, de 27 de maio de 1998, mantendo a Adjudicação exarada no processo licitatório proveniente da licitação, em favor das licitantes relacionadas a seguir: B.DANIEL INFORMATICA, Inscrita no CNPJ sob o nº 11.607.273/0001-15, no Valor Total de R$ 2.738,26 (dois mil, setecentos e trinta e oito reais e vinte e seis centavos; CATFELLI DESIGN COMERCIO LTDA, Inscrita no CNPJ sob o nº 44.460.306/0001-04, no Valor Total de R$ 15.147,00 (quinze mil, cento e quarenta e sete reais); CLARO MED EQUIPAMENTOS MEDICO HOSPITALAR LTDA, Inscrita no CNPJ sob o nº 13.719.523/0001-34, no Valor Total de R$ 378,00 (trezentos e setenta e oito reais); DANTAS ELETROMOVEIS E EQUIPAMENTOS LTDA, Inscrita no CNPJ sob o nº o 49.140.067/0001-10, no Valor Total de R$ 6.960,00 (seis mil, novecentos e sessenta reais); HYPER TECHNOLOGIES COMERCIO DE INFORMATICA E SERVICOS LTDA, Inscrita no CNPJ sob o nº 40.689.972/0001-50, no Valor Total de R$ 1.848,99 (um mil, oitocentos e quarenta e oito mil reais e noventa e nove centavos); ISRAEL CORREA JACOMO 01735975133, Inscrita no CNPJ sob o nº 40.743.082/0001-89, no Valor Total de R$ 4.512,29 (quatro mil, quinhentos e doze reais e vinte e nove centavos); LONDRIHOSP IMPORTACAO E EXPORTACAO DE PRODUTOS MEDICO HOSPITALARES LTDA, Inscrita no CNPJ sob o nº o 42.650.279/0001-07, no Valor Total de R$ 4.219,00 (quatro mil, duzentos e dezenove reais);</p><p>MARCOS JULIANO DA SILVA, Inscrita no CNPJ sob o nº 12.633.952/0001-21, no Valor Total de R$ 3.504,00 (três mil, quinhentos e quatro reais); MEDICALMED REPRESENTACOES, IMPORTACAO E EXPORTACAO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, Inscrita no CNPJ sob o nº 27.705.997/0001-31, no Valor Total de R$ 6.000,00 (seis mil reais); MULTMAIS COMERCIO DE INFORMATICA E ELETRODOMESTICOS LTDA, Inscrita no CNPJ sob o nº 42.092.696/0001-73, no Valor Total de R$ 5.950,00 (cinco mil, novecentos e cinquenta reais); P D S DE ALMEIDA, Inscrita no CNPJ sob o nº 45.088.720/0001-99, no Valor Total de R$ 33.870,00 (trinta e três mil, oitocentos e setenta reais).</p><p>Determino, ainda, que essa CPL remeta os presentes autos a Secretaria Municipal requerente para providenciar as demais medidas que se façam necessárias à efetiva conclusão deste processo.</p><p>Convoque - se as empresas acima mencionadas para a assinatura do contrato.</p><p class="data">Ipueira-RN, 19 de maio de 2023.</p><p class="assina">JOSÉ MORGANIO PAIVA</p><p class="cargo">Prefeito</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>