<xml><article id="32227053" name="23.05 - Fortaleza - AVISO_UNI_O_" idOficio="9610473" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Fortaleza" artSize="12" artNotes="" numberPage="230" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=230" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>RDC PRESENCIAL N° 11/2023</p><p>Extrato do Contrato N° 38/2023 - SEINF. ÓRGÃO: Secretaria Municipal da Infraestrutura - SEINF, CNPJ n.04.889.850/0001-43. PROCESSO ADMINISTRATIVO: N.P032015/2023. CONTRATANTE: O Município de Fortaleza, através da Secretaria Municipal da Infraestrutura, situada na Av. Deputado Paulino Rocha, n. 1343, bairro Cajazeiras, inscrita no CNPJ sob o n. 04.889.850/0001-43, neste ato representada por seu Secretário Executivo e Gestor da SEINF, José Roberto de Resende, CREA/SP n. 060969/D, residente e domiciliado nesta Capital. CONTRATADA: BWS CONSTRUÇÕES LTDA, com sede na Rua Luís Moreira Gomes, n. 11, bairro Parque Jabuti, Eusébio/CE, CEP: 61.760-000, Fone: (85) 99832-2004, inscrita no CPF/CNPJ sob o n. 00.079.526/0001-09, representado neste ato pelo Sr. Nilo Sérgio Viana Bezerra, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n. 234***, e do CPF n. 013.***.***-49, residente e domiciliada(o) em Fortaleza/CE. DA FUNDAMENTAÇÃO: Fundamenta-se o presente contrato nas disposições do Edital de RDC Presencial N° 011/2023 e seus Anexos, bem como, pela Lei Federal n. 12.462, de 04 de agosto de 2011, e pela Lei Federal n. 13.709, de 14 de agosto de 2018 (Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais) e pelo Decreto Federal n. 7.581, de 11 de outubro de 2011. DO OBJETO: Constitui Objeto deste Instrumento a Contratação de empresa para conclusão das obras de terraplenagem, pavimentação, drenagem, esgotamento sanitário e urbanização na comunidade Marrocos, no bairro Siqueira, Município de Fortaleza - CE. DO VALOR: Dá-se a este contrato o preço global de R$ 4.393.152,70 (quatro milhões, trezentos e noventa e três mil, cento e cinquenta e dois reais e setenta centavos), incluídos os preços unitários e totais constantes da proposta de percentual de desconto da Contratada. DOS RECURSOS ORÇAMENTÁRIOS: As despesas decorrentes deste contrato correrão à conta de dotações consignadas ao orçamento: Projeto/Atividade: 27101.17.512.0101.1059.0001, Elemento de despesa: 44.90.51 e Fontes de Recursos: 0.150000000001 e 0.175400000002, do orçamento da Secretaria Municipal da Infraestrutura - SEINF. DO PRAZO DE VIGÊNCIA E EXECUÇÃO: O prazo de vigência será de 11 (onze) meses, contado a partir da assinatura do contrato, e o prazo de execução será de 08 (oito) meses, contado do recebimento da ordem de serviço. Será admitida a prorrogação nos termos da Lei, mediante termo aditivo. DA GARANTIA CONTRATUAL: A Contratada prestará garantia de execução em uma das modalidades previstas no parágrafo primeiro do Art. 56, da Lei nº 8.666/93, correspondente a 5%(cinco por cento) do preço global, que lhe será devolvida em uma única parcela, quando do recebimento definitivo de que trata a Cláusula Décima Terceira deste Contrato. DA FISCALIZAÇÃO: A execução contratual será acompanhada e fiscalizada por um gestor especialmente designado para este fim pela contratante, de acordo com o estabelecido no art. 67, da Lei Federal n° 8.666/1993, a ser informado quando da lavratura do instrumento contratual. DA PUBLICAÇÃO DO CONTRATO: Até o 5º dia útil do mês seguinte ao da assinatura deste termo, o Contratante/Interveniente providenciará a publicação de resumo no Diário Oficial do Município - DOM e Diário Oficial da União - DOU. DATA DA ASSINATURA: 12 de maio de 2023. ASSINANTES: José Roberto de Resende - Secretário Executivo e Gestor da SEINF; Nilo Sérgio Viana Bezerra- Representante da Contratada; Natália Maria Fernandes Pereira - Coordenadora Jurídica - Secretaria Municipal da Infraestrutura - SEINF. Fortaleza/CE, data da assinatura digital. JOSÉ ROBERTO DE RESENDE - Secretário Executivo e Gestor da SEINF.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>