<xml><article id="32229172" name="2205_CESAD_EXTTERADI_1530__DAKZD" idOficio="9610812" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00027:00039:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Centralizadora Nacional Saúde Caixa" artSize="12" artNotes="" numberPage="122" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=122" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATOS DE TERMOS ADITIVOS</p><p>CONTRATANTE: CAIXA ECONÔMICA FEDERAL; CONTRATADO: BIO EQUILIBRIO CLIN DE FISIOTERAPIA LTDA; CNPJ: 09.618.243/0001-62; ESPÉCIE: Prestação de Serviços Assistenciais; OBJETO: Termo Aditivo para formalização da alteração de Inscrição Municipal, que passará a ser: 484.480; MODALIDADE: CREDENCIAMENTO; HABILITAÇÃO: PAMS.</p><p>CONTRATANTE: CAIXA ECONÔMICA FEDERAL; CONTRATADO: CLINICA SUMMIT LTDA ME; CNPJ: 10607581000188; ESPÉCIE: Prestação de Serviços Assistenciais; OBJETO: Termo Aditivo para formalização da alteração de exclusão de corpo clínico, na especialidade oftalmologia, LEONARDO DE MOURA DE OLIVEIRA; CRM: 8787-ES; CPF: 083.809.767-70; MODALIDADE: CREDENCIAMENTO; HABILITAÇÃO: PAMS.</p><p>CONTRATANTE: CAIXA ECONÔMICA FEDERAL; CONTRATADO: UNIMED VOLTA REDONDA; CNPJ/CPF 35.917.970/0007-26; ESPÉCIE: Prestação de Serviços da Área de Saúde aos beneficiários do Programa de Assistência Médica Supletiva - Saúde CAIXA; OBJETO: Termo Aditivo referente ao Reajuste Anual 2022 aplicado na Tabela do prestador; MODALIDADE: CREDENCIAMENTO. HABILITAÇÃO: PAMS CONTRATANTE: CAIXA ECONÔMICA FEDERAL; CONTRATADO: HOSPITAL LITORAL SUL; CNPJ/CPF 30.325.856/0005-06; ESPÉCIE: Prestação de Serviços da Área de Saúde aos beneficiários do Programa de Assistência Médica Supletiva - Saúde CAIXA; OBJETO: Termo Aditivo referente ao Reajuste Anual 2022 aplicado na Tabela do prestador; MODALIDADE: CREDENCIAMENTO. HABILITAÇÃO: PAMS.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>