<xml><article id="32220376" name="EXTRATOS SMO CONTRATOS 179 225" idOficio="9609203" pubName="DO3" artType="Extrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00022:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00170:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Roraima/Prefeitura Municipal de Boa Vista" artSize="12" artNotes="" numberPage="298" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=298" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATOS DE CONTRATOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EXTRATOS DE CONTRATOS</p><p>Processo nº. 21893/2022-SMO.</p><p>Espécie: CONTRATO Nº 179-SMO/GC/DPLAN2023 (NUP Nº 00000.9.173498/2023).</p><p>Objeto: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM OBRAS E SERVIÇOS DE ENGENHARIA, PARA A EXECUÇÃO DOS SERVIÇOS DE DRENAGEM E PAVIMENTAÇÃO EM CBUQ NO MUNICÍPIO DE BOA VISTA-RR. Modalidade: Concorrência nº 017/2022. Valor: R$3.075.427,23 (três milhões setenta e cinco mil, quatrocentos e vinte e sete reais e vinte e três centavos. Unidade Orçamentária: 020901, Funcional Programática: 15.451.0039.2.120, Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00, Fonte de Recursos: CONVÊNIO N. 925724/2021 - MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL - 1082.423-10/2021/MDR/CAIXA/PMBV, Recurso Próprio/Contrapartida. Interveniente: SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS. CONTRATANTE: MUNICÍPIO DE BOA VISTA. CONTRATADA: EXTREMO NORTE CONSTRUÇÕES LTDA. Data da Assinatura: 03 de maio de 2023. Vigência: A vigência do contrato será de 120 (cento e vinte) dias, contados da data de emissão da Ordem de Serviço emitida pela CONTRATANTE, podendo ser prorrogado, nos termos do artigo 57, da Lei nº 8.666/93, sendo este encerrado a partir da emissão do termo de recebimento definitivo da obra.</p><p></p><p></p><p>Processo nº. 22154/2022-SMO.</p><p>Espécie: CONTRATO Nº 225-SMO/GC/DPLAN/2023 (NUP Nº 00000.9.198528/2023).</p><p>Objeto: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM OBRAS E SERVIÇOS DE ENGENHARIA, PARA A EXECUÇÃO DOS SERVIÇOS DE PAVIMENTAÇÃO ASFÁLTICA, DRENAGEM E URBANIZAÇÃO NO BAIRRO JOÃO DE BARRO, NO MUNICÍPIO DE BOA VISTA-RR-1ª ETAPA. Modalidade: Concorrência nº 016/2022. Valor: R$5.585.812,42 (cinco milhões quinhentos e oitenta e cinco mil, oitocentos e doze reais e quarenta e dois centavos). Unidade Orçamentária: 020901, Funcional Programática: 15.451.0039.2.120, Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00, Fonte de Recursos: Convênio 914719/2021 - MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL - 1077.191-10/2021/MDR/CAIXA/PMBV, Fonte: Recurso Próprio/Contrapartida. Interveniente: SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS. CONTRATANTE: MUNICÍPIO DE BOA VISTA. CONTRATADA: EXTREMO NORTE CONSTRUÇÕES LTDA. Data da Assinatura: 17 de maio de 2023. Vigência: A vigência do contrato será de 150 (cento e cinquenta) dias, contados da data de emissão da Ordem de Serviço emitida pela CONTRATANTE, podendo ser prorrogado, nos termos do artigo 57, da Lei nº 8.666/93, sendo este encerrado a partir da emissão do termo de recebimento definitivo da obra.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>