<xml><article id="32216146" name="Publicacao Uniao - 05.05 (P.E. 0" idOficio="9608374" pubName="DO3" artType="Aviso" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00011:00067:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00106:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Mato Grosso do Sul/Prefeitura Municipal de Maracajú" artSize="12" artNotes="" numberPage="245" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=245" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE LICITAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Maracaju/MS, 19 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE LICITAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO N° 5/2023</p><p>PROCESSO ADMINISTRATIVO Nº 2.654/2023</p><p>O MUNICIPIO DE MARACAJU, Estado de Mato Grosso do Sul, através da Supervisão de Licitação e Contrato, por intermédio de seu Pregoeiro Oficial, torna público, para conhecimento dos interessados, que se encontra aberta na modalidade de Pregão Eletrônico, nos termos da legislação pertinente: OBJETO: CONTRATAÇÃO DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVIÇOS DE CONSULTORIA AMBIENTAL PARA EXECUTAR O PROJETO EDUCAÇÃO EM SAÚDE AMBIENTAL NA ZONA RURAL DE M/ARACAJU/MS, CONFORME CONVÊNIO Nº 919746/2021, CELEBRADO ENTRE FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE - FUNASA E O MUNICIPIO DE MARACAJU/MS. TIPO: MENOR PREÇO POR ITEM. MODO DE DISPUTA ABERTO. DATA DE ABERTURA: 07 de junho de 2023. HORA DA ABERTURA: às 09h (Horário Oficial de Brasília/DF). LOCAL: www.comprasnet.gov.br. Para todas as referências de tempo será observado o horário de Maracaju/MS. RETIRADA DO EDITAL: Supervisão de Licitação e Contrato, situado no Paço Municipal de Maracaju/MS, na Rua Appa, nº 120, Centro, CEP: 79.150-000, podendo ser adquirido mediante o pagamento de R$ 30,00 (trinta reais), nos dias úteis de Segunda a Sexta-Feira no horário de expediente das 07h às 11h das 13h às 17h, ou em formato eletrônico no sítio do Governo Municipal: http://www.maracaju.ms.gov.br/.</p><p class="data">Maracaju/MS, 19 de maio de 2023.</p><p class="assina">PEDRO HENRIQUE PEREIRA BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>