<xml><article id="32219340" name="Termo Aditivo contrato de licenc" idOficio="9608965" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00105:00015:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Pró-Reitoria de Planejamento/Secretaria Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=61" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE  TERMO ADITIVO   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO</p><p>Espécie: Proc. 23072.025757/2017-14 - Extrato do 1º Termo Aditivo ao Contrato de Licenciamento de Tecnologia nº 03/2017 celebrado entre a Universidade Federal de Minas Gerais - UFMG - CNPJ nº 17.217.985/0001-04, neste ato representada pela Coordenadoria de Transferência e Inovação Tecnológica - CTIT-UFMG, e a NEOTEK Soluções Ltda., CNPJ nº 25.032.722/0001-59, com interveniência da Fundação de Desenvolvimento da Pesquisa - FUNDEP - CNPJ nº 18.720.938/0001-41. Objeto: o presente termo aditivo tem como objeto alteração do preâmbulo do CONTRATO Nº 03/2017 de Licenciamento de Tecnologia, bem como das cláusulas Cláusula Segunda - Do Prazo de Início da Exploração Comercial da Tecnologia, Cláusula Terceira - Das Obrigações das Partes, Cláusula Quinta - Das Remunerações, Cláusula Sétima - Da Fiscalização e Auditoria, Cláusula Dez - Do Sublicenciamento da Tecnologia, Cláusula Quatorze - Das Disposições Gerais e Cláusula Quinze - Da Vigência. Início da Vigência: O presente instrumento estará vigente até a data de 29/04/2036 (vinte e nove de abril de dois mil e trinta e seis), improrrogável, visto que coincide com a carta patente da tecnologia BR1020160097657. Nomes e cargos dos signatários: o Prof. Gilberto Medeiros Ribeiro - Diretor da CTIT-UFMG, o Sr. Oscar Nassif de Mesquita - representante legal da NEOTEK Soluções Ltda., o Prof. Jaime Arturo Ramírez - Presidente da FUNDEP.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>