<xml><article id="32220201" name="Extrato de Contrato TP 00003 - 2" idOficio="9609153" pubName="DO3" artType="Extrato de Contrato" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00014:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00030:00000" artCategory="Prefeituras/Estado da Paraíba/PREFEITURA MUNICIPAL DE BREJO DO CRUZ" artSize="12" artNotes="" numberPage="270" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=270" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE CONTRATO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE CONTRATO</p><p>OBJETO: ABERTURA DE PROCEDIMENTO LICITATÓRIO PARA REFORMA DA UBS MARIA OLIVIA MAIA - USF II SITUADA A RUA DEPUTADO AMERICO MAIA - CENTRO, EM ACORDO COM OS TERMOS DO CONVÊNIO N° 12452.5340001/20-001. FUNDAMENTO LEGAL: Tomada de Preços nº 00003/2023. DOTAÇÃO: Recursos do Município de Brejo do Cruz: Unidade: 12 FUNDO MUNICIPAL DE SAÚDE Funcional: 10.301.2016.2.047 Manutenção das Atividades do Programa de Atenção Básica 3.3.90.30.00.00.00.00 0500 Material de Consumo - Recurso não vinculados de impostos 3.3.90.30.00.00.00.00 0600 Material de Consumo - Transf. do SUS Governo Federal - Bloco de Manutenção Funcional: 10.302.2017.1.022 Construção, Reforma e/ou Ampliação de Hospital e Unidades Básicas de Saúde 4.4.90.51.00.00.00.00 0500 Obras e Instalações - Recursos não vinculados de impostos 4.4.90.51.00.00.00.00 0601 Obras e Instalações - Transf do SUS Governo FEDERAL - Bloco de Estruturação 4.4.90.51.00.00.00.00 0621 Obras e Instalações - Transf do SUS Governo ESTADUAL. O prazo de vigência do contrato, objeto desta licitação, será de 120 (cento e vinte) DIAS CONSECUTIVOS, contados a partir da data de emissão/entrega da ordem de serviços e/ou AIO (Autorização de Início de Obras) expedida pela CEF, podendo ser prorrogado de acordo com Artigo 57, da Lei Federal Nº 8.666, de 1993. PARTES CONTRATANTES: Prefeitura Municipal de Brejo do Cruz e: CT Nº 00058/2023 - 22.05.23 - F G CONSTRUCOES LTDA - R$ 103.963,86 (cento e três mil, novecentos e sessenta e três reais e oitenta e seis centavos). Brejo do Cruz - PB, 22 de maio de 2023 - HELLISSON BATISTA FERNANDES - Secretário Municipal de Saúde</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>