<xml><article id="32235177" name="2023-05-22/9610778/COMPRASNETWS_" idOficio="9610778" pubName="DO3" artType="Extrato de Termo Aditivo" pubDate="23/05/2023" artClass="00025:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00053:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=76" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20620501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 5/2023 - UASG 153080]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE TERMO ADITIVO Nº 5/2023 - UASG 153080</p><p>Número do Contrato: 23/2022.</p><p>Nº Processo: 23076.054181/2021-34.</p><p>Tomada de Preços. Nº 4/2021. Contratante: UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO. Contratado: 13.498.023/0001-10 - CONSTRUTORA FS LTDA. Objeto: O presente aditivo tem por objeto: i) prorrogar, com fulcro no art. 57, § 1º, incisos i e iv da lei nº 8.666/93 e na cláusula segunda contratual, por mais 90 (noventa) dias, o prazo de</p><p>execução do contrato ora aditado, correspondente ao período de 23/05/2023 até 20/08/2023, conforme cronograma físico-financeiro que integra este instrumento (anexo i), restando o prazo de vigência prorrogado até 03/12/2023, considerando os 105 (cento e cinco) dias necessários ao recebimento definitivo da obra, de acordo com a referida cláusula segunda; e ii) alterar o contrato, tendo por fundamento legal o permissivo no inciso i (a) e (b) do art. 65 c/c art. 58, i, da lei nº 8.666/93 e na cláusula décima primeira contratual, para: (a) suprimir quantitativo em subitens constantes da planilha de preços dos serviços e quantitativos, no valor de r$ 94.389,37 (noventa e quatro mil trezentos e oitenta e nove reais e trinta e sete centavos); e (b) acrescentar: (b.1) quantitativo em itens/subitens, previstos originalmente na planilha de preços dos serviços e quantitativos, no valor de r$ 323.576,74 (trezentos e vinte e três mil quinhentos e setenta e seis reais e setenta e quatro centavos); e (b.2) serviços não previstos na planilha de preços dos serviços e quantitativos, no valor de r$ 103.912,55 (cento e três mil novecentos e doze reais e cinquenta e cinco centavos), conforme planilha de serviços suprimidos, planilha de serviços excedentes e planilha de serviços extras (anexos ii, iii e iv, respectivamente). Vigência: 22/05/2023 a 03/12/2023. Valor Total Atualizado do Contrato: R$ 2.071.079,93. Data de Assinatura: 22/05/2023.</p><p>(COMPRASNET 4.0 - 22/05/2023).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>