<xml><article id="32217170" name="PUBLICACAO DOu 1 BEBERIBE RES FI" idOficio="9608259" pubName="DO3" artType="Resultado de Julgamento" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00118:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Beberibe" artSize="12" artNotes="" numberPage="229" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=229" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20617284">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Resultado da Chamada Publica Nº 1.16.01/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Resultado da Chamada Publica Nº 1.16.01/2023</p><p>O Presidente da Comissão Permanente de Licitação, torna público, para conhecimento dos licitantes e demais interessados, o Resultado Final da Chamada Publica Nº 01.16.01/2023, cujo objeto: Aquisição de gêneros alimentícios da agricultura familiar, para serem utilizados na merenda escolar, da Rede de Ensino da Prefeitura, através da Secretaria de Educação. Vencedores dos Itens: ITEM 01, 02, 03, 05, 06, 07, 08, 10, 11, 13, 14, 15, 16 e 17 atendendo as quantidades totais dos itens: Caefce Cooperativa dos Agricultores e Empreendedores Familiar do Ceara inscrita no CNPJ sob o nº 47.169.658/0001-95, somando um valor total dos itens: R$ 838.805,60. ITEM 04: Fracassado. ITEM 09, atendendo a quantidade parcial do item: Artur Nilson dos Santos inscrito no CPF sob o nº 114.328.534-49 com valor parcial R$ 15.280,00. COPAZEL - Cooperativa Agroindustrial Zé Lourenco inscrita no CNPJ sob o nº 10.254.805/0001-15 com valor parcial R$ 44.846,80. ITEM 12, atendendo a quantidade parcial do item: Francisco Honedio dos Santos Pereira inscrito no CPF sob o nº 839.182.053-04, com valor parcial R$ 39.997,25. Nerlucia das Chagas Ribeiro inscrito no CPF sob o nº 014.448.783-79, com valor parcial R$ 39.997,25. Ocimar Liberalino da Silva inscrito no CPF sob o nº 045.463.538-98, com valor parcial R$ 39.997,25. Francisco Ribeiro Monteiro inscrito no CPF sob o nº 134.686.728-37, com valor parcial R$ 39.997,25. Francisca das Chagas Ribeiro inscrito no CPF sob o nº 533.318.183-72, com valor parcial R$ 11.960,95. Cooperativa de Produção da Agricultura Familiar e Bio Combustível do Estado do Ceara inscrita no CNPJ sob o nº 08.769.912/0001-34, com valor parcial R$ 3.051,05. ITEM 18, atendendo a quantidade parcial do item: Carlinda Cartaxo Bezerra inscrito no CPF sob o nº 833.151.013-53, com valor parcial R$ 39.983,19. Maiores informações na sede da Prefeitura, Sala da Comissão Permanente de Licitação, situada na Rua: João Tomaz Ferreira, nº 42. Bairro: Centro. CEP: 60.840-000, Beberibe/CE, no site: www.beberibe.ce.gov.br e no portal de licitações www.tce.ce.gov.br.</p><p class="assina">Josimar Gomes Sousa.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>