<xml><article id="32222485" name="EDITAL 40 Presi" idOficio="9609597" pubName="DO3" artType="Edital de Concurso Público" pubDate="23/05/2023" artClass="00069:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00059:00040" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="182" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=182" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 40 - TRF 1ª REGIÃO, DE 15 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 40 - TRF 1ª REGIÃO, DE 15 DE MAIO DE 2023</p><p class="identifica">VII CONCURSO PÚBLICO PARA PROVIMENTO DE CARGOS E FORMAÇÃO DE CADASTRO DE RESERVA</p><p class="identifica">NOS CARGOS DE ANALISTA JUDICIÁRIO E TÉCNICO JUDICIÁRIO DO QUADRO DE PESSOAL DA JUSTIÇA FEDERAL DE 1º E 2º GRAUS</p><p>O VICE-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA, em cumprimento ao trânsito em julgado do Processo nº 1000222‐ 19.2019.4.01.0000, tramitado no Tribunal Regional Federal da 1ª Região, torna público:</p><p>a) que, nas relações provisória e final dos candidatos que tiveram o pedido de isenção da taxa de inscrição deferido, nas relações provisória e final dos candidatos que se autodeclararam negros, no Edital nº 4 - TRF 1ª Região, de 27 de dezembro de 2017, no Edital nº 5 - TRF 1ª Região, de 19 de janeiro de 2018, e no Edital nº 11 - TRF 1ª Região, de 6 de março de 2018, onde se lê: "10019231, Kelly Soraia da Silva", leia-se: "10019231, Kelly Soraia Nunes da Silva"; e</p><p>b) a inclusão da referida candidata, inscrita sob o nº 10019231, como regular, no resultado final no concurso público, divulgado por meio do item 3 do Edital nº 13 - TRF 1ª Região, de 6 de abril de 2018, e suas alterações, conforme a seguir especificado.</p><p>Torna público, ainda, em razão da inclusão acima, que os candidatos ao Cargo 5: Analista Judiciário - Área: Judiciária - Especialidade: Oficial de Justiça Avaliador Federal - Guanambi/BA, com classificação final na cidade de classificação a partir da 3ª posição, com classificação final na Unidade de Federação a partir da 76ª posição e com classificação geral na Primeira Região a partir da 584ª posição, passam a ter a sua classificação alterada mediante a inclusão de uma unidade.</p><p>3 DO RESULTADO FINAL NO CONCURSO PÚBLICO</p><p>Resultado final no concurso público, na seguinte ordem: cargo/área/especialidade/cidade de classificação, número de inscrição, nome do candidato em ordem de classificação, nota final e classificação final no concurso público.</p><p>CARGO 5: ANALISTA JUDICIÁRIO - ÁREA: JUDICIÁRIA - ESPECIALIDADE: OFICIAL DE JUSTIÇA AVALIADOR FEDERAL - GUANAMBI/BA</p><p>[...] 10019231, Kelly Soraia da Silva, 87.06, 3, 76, 584</p><p class="assina">Des. MARCOS AUGUSTO DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>