<xml><article id="32223808" name="DM 3 ARATUBA" idOficio="9609834" pubName="DO3" artType="Edital" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00006:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00056:00000" artCategory="Prefeituras/Estado do Ceará/Prefeitura Municipal de Aratuba" artSize="12" artNotes="" numberPage="228" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=228" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20619076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO DE ADJUDICAÇÃO E HOMOLOGAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Aratuba/CE, 18 de maio de 2023]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE ADJUDICAÇÃO E HOMOLOGAÇÃO</p><p class="identifica">PREGÃO ELETRÔNICO Nº 11/2023-PE</p><p>Objeto: Aquisição de Motocultivadores para atender na Aração de Terras dos Produtores Rurais através da Secretaria de Desenvolvimento Rural, Recursos Hídricos e Meio Ambiente do Município de Aratuba, conforme Convênio SDA Nº 06/2022. Empresa Vencedor: RN IRRIGAÇÃO COMERCIAL DE BOMBAS LTDA - CNPJ Nº 13.004.656/0001-24 - Valor Global R$: 202.968,80 (duzentos e dois mil, novecentos e sessenta e oito reais e oitenta centavos). Fonte de Recurso: CONVÊNIO SDA Nº 06/2022. BASE LEGAL: Lei n° 8.666/93 e posteriores alterações. ADJUDICAÇÃO: Declinado o direito de recorrer e considerada aceitável a proposta da RN IRRIGAÇÃO COMERCIAL DE BOMBAS LTDA - CNPJ Nº 13.004.656/0001-24, por atender as exigências do edital e ofertar preços compatíveis com os praticados pelo Mercado, a Presidente declarou-a vencedora do certame e adjudicou em seu favor o objeto da licitação em epígrafe, com base legal: Lei n° 8.666/93 e posteriores alterações. HOMOLOGAÇÃO: Expirado o prazo recursal e proferida a adjudicação do objeto da licitação as empresas vencedoras pela Presidente, O Secretário de Saúde homologou o procedimento licitatório, com base legal na: Lei n° 8.666/93 e posteriores alterações. Aratuba/CE, 18 de maio de 2023. Antônio Wagner Ferreira Santos - CPF Nº 447.958.313-00 - Secretário Municipal de Desenv Rural Rec Hídricos e Meio Ambiente - Contratante.</p><p class="data">Aratuba/CE, 18 de maio de 2023</p><p class="assina">Antônio Wagner Ferreira Santos</p><p class="cargo">Secretário Municipal de Desenv Rural Rec Hídricos e Meio Ambiente</p><p class="identifica">EXTRATO CONTRATUAL</p><p>P.E. Nº 11/2023-PE</p><p>MUNICÍPIO DE ARATUBA/CE. EXTRATO DE PUBLICAÇÃO DE INSTRUMENTO CONTRATUAL N° 2023.05.18.01. Pregão Eletrônico Nº 011/2023-PE. Objeto: Aquisição de Motocultivadores para atender na Aração de Terras dos Produtores Rurais através da Secretaria de Desenvolvimento Rural, Recursos Hídricos e Meio Ambiente do Município de Aratuba, conforme Convênio SDA Nº 06/2022. Contratada: RN IRRIGAÇÃO COMERCIAL DE BOMBAS LTDA - CNPJ Nº 13.004.656/0001-24. Valor Global: R$ 202.968,80 (duzentos e dois mil, novecentos e sessenta e oito reais e oitenta centavos). Fundamento Legal: Lei Nº. 8.666/93 e lei Nº 10.520/02. Vigência: 18/05/2023 à 31/12/2023. Signatários: Pela Contratante: ANTÔNIO WAGNER FERREIRA SANTOS - CPF: 447.958.313-00 - SECRETÁRIO MUNICIPAL DE DESENV RURAL REC HIDRICOS E MEIO AMBIENTE. Pela Contratada: SR. ALEXSANDRO GOMES DA SILVA - CPF Nº. 629.024.073-00. Aratuba/CE, 18 de maio de 2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>