<xml><article id="32222143" name="Acordo Cooperacao Tecnica FBN x " idOficio="9609547" pubName="DO3" artType="Extrato de Acordo de Cooperação Técnica" pubDate="23/05/2023" artClass="00015:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00035:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=10" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20618701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EXTRATO DE ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EXTRATO DE ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA</p><p>Processo FBN 01430.000073/2022-18. PARTES: FUNDAÇÃO BIBLIOTECA NACIONAL (FBN) - CNPJ nº 40.176.679/0001-99 e CAIXA DE ASSISTÊNCIA SOCIAL DA FIPECQ, Associação sem fins lucrativos - CNPJ nº 04.955.204/0001-37. Objeto deste Acordo é Cooperação para formalizar o ingresso da FBN no quadro de Instituidoras por Adesão da FIPECq Vida, a fim de proporcionar o acesso de seus servidores públicos, ativos e inativos, aos Planos e Programas Assistenciais oferecidos pela CAIXA DE ASSISTÊNCIA SOCIAL DA FIPECq (FIPECq Vida), desde que estes optem por pertencer ao quadro associativo, passando à condição de ASSOCIADOS. Parágrafo Primeiro - A participação dos servidores públicos da FBN nos planos assistenciais disponibilizados por intermédio deste Acordo fica condicionada à subscrição individual do "Formulário de Inscrição" e demais formulários de adesão ao plano de saúde coletivo ou outros planos assistenciais. Parágrafo segundo - Constituem parte integrante deste ACORDO DE COOPERAÇÃO, como se nele estivesse inscrito, o Estatuto e os Regulamentos da FIPECq Vida. Vigência: O prazo de vigência deste Acordo de Cooperação será de 5 (cinco) anos a contar da data de publicação do respectivo extrato no Diário Oficial da União, podendo ser prorrogado mediante Termo Aditivo. Data de Assinatura: 18 de maio de 2023.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>