<xml><article id="32216629" name="PUBLICACAO DIARIO UNIAO" idOficio="9605638" pubName="DO3" artType="Aviso de Licitação" pubDate="23/05/2023" artClass="00074:00012:00551:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00079:00000" artCategory="Prefeituras/Estado de Minas Gerais/Prefeitura Municipal de Iturama" artSize="12" artNotes="" numberPage="252" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/05/2023&amp;jornal=530&amp;pagina=252" editionNumber="97" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20613477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  AVISO DE Chamamento Público  nº 1/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Iturama/MG, 18 de maio de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO DE Chamamento Público nº 1/2023</p><p>PREFEITURA MUNICIPAL DE ITURAMA/MG - Aviso de Licitação - Chamamento Público nº 01/2023.</p><p>O Município de Iturama/MG, através da Secretaria Municipal da Saúde, representada por seu Secretário Municipal, Dr. Rogério Roberto Barbosa Ribeiro, conforme Lei Municipal n° 4.613/2017 e alterações posteriores, bem como da Lei Federal n° 9.790, de 23 de março de 1999, torna público, para conhecimento dos interessados, que realizará a seleção de pessoas jurídicas de direito privado, sem fins lucrativos, constituídas sob forma de fundação ou associação, para se qualificarem como Organização Social na área da Saúde.</p><p>O prazo para o protocolo dos pedidos de qualificação de organização social em saúde, para participação de eventual processo de contratação emergencial, temporário, no âmbito do Município de Iturama/MG será compreendido de 22 de maio a 06 de junho de 2023, no horário de 8h:00 às 13h:00, na na Avenida Alexandrita, nº 1.314, Bairro Jardim Eldorado, na cidade de Iturama/MG - no Setor de Protocolos da Prefeitura Municipal de Iturama, aos cuidados da Secretária Municipal de Saúde.</p><p>Para os demais casos, e para fins de chamamento público para celebração de contrato de gestão definitivo, o presente chamamento público para qualificação de Organização de organização social em saúde ficará vigente durante todo o ano de 2023. Local de retirada do edital e mais informações no site www.iturama.mg.gov.br</p><p class="data">Iturama/MG, 18 de maio de 2023.</p><p class="assina">Rogério Roberto Barbosa Ribeiro</p><p class="cargo">Secretário Municipal de Saúde</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>