<xml><article id="31230371" name="INCOM Portaria 578 vacancia JULI" idOficio="9485220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 578, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 578, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA - IFRO, nomeado pelo Decreto Presidencial de 4 de agosto de 2022, publicado no DOU nº 148, de 5 de agosto de 2022, Seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no D.O.U. de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/CONSUP/IFRO, de 29 de dezembro de 2015, e posteriores; tendo em vista os autos do Processo SEI nº23243.002427/2023-90, resolve:</p><p>Art. 1º Fica declarado vago, a partir de 29/03/2023, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Auxiliar de Biblioteca, código de vaga 961251, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 07, ocupado pela servidora JULIANA RAMOS DA SILVA FRANCO, Siape nº 1908752, lotada no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO/Campus Ji-Paraná, com fulcro no Inciso VIII do Art. 33 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDSLEI RODRIGUES DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>