<xml><article id="31213814" name="portaria 167.2023 Comissao eleit" idOficio="9481011" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00070:00243:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20439190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN/PA Nº 167,  de 20 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA COREN/PA Nº 167, de 20 de Março de 2023</p><p></p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Pará, juntamente com o Conselheiro Secretário, no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 19, do código Eleitoral dos Conselhos Federal e Regionais de Enfermagem, aprovado pela Resolução Cofen 695/2022;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de executar e fazer cumprir os atos destinados à realização das Eleições para composição do Plenário do coren-PA referente ao triênio 2024/2026, baixam as seguintes determinações:</p><p>Art. 1º Designar Comissão Eleitoral que atuará nas eleições 2023 para a composição referente ao triênio 2024/2026, a ser constituída pelos seguintes membros:</p><p>a) Samyele Mota Barbosa, Coren-PA n° 124048-ENF - Presidente;</p><p>b) Cristiane dos Santos Batista, Coren-PA nº 95530-ENF - Membro; e,</p><p>c) Renata Rodigues, Coren-PA nº 306160-ENF - Membro.</p><p>Art. 2º Competirá à comissão Eleitoral observar e cumprir o disposto no Código Eleitoral dos Conselhos Federal e Regionais de Enfermagem, aprovado pela Resolução Cofen nº 695/2022.</p><p>Art. 3º Para o cumprimento da atividade supra, os profissionais ora designados farão jus ao recebimento de verba de natureza indenizatória, nos termos que dispõem os normativos da Autarquia e do Conselho Federal de Enfermagem - Cofen.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação na imprensa oficial revogando as disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">. Danielle Cruz Rocha</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">Horácio Ferreira Cunha Bastos</p><p class="cargo">Conselheiro Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>