<xml><article id="31228554" name="PTS 06 E 07 DE MARCO" idOficio="9484999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Previdência Social/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS MPS DE 6 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS MPS DE 6 DE MARÇO DE 2023</p><p>A CHEFE DE GABINETE DO MINISTÉRIO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL - SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MPS nº 242, de 13 de fevereiro 2023, resolve</p><p>Nº 476 - Dispensar, a pedido, IVALDO CARNEIRO DE ARAUJO JUNIOR, matrícula nº 1.988.090, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Setor de Despesas de Pessoal da Divisão de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FCE 1.02, da Coordenação de Gestão de Orçamento, Finanças e Logística da Superintendência Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100727/2023-30).</p><p>Nº 477 - Designar JACQUELINE MONT'ALVERNE SILVA, matrícula nº 0.884.554, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Setor de Despesas de Pessoal da Divisão de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FCE 1.02, da Coordenação de Gestão de Orçamento, Finanças e Logística da Superintendência Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância da função. (Processo nº 19955.100727/2023-30).</p><p class="assina">RENATA MAGIOLI SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIAS MPS DE 7 DE MARÇO DE 2023</p><p>A CHEFE DE GABINETE DO MINISTÉRIO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL - SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MPS nº 242, de 13 de fevereiro 2023, resolve</p><p>Nº 494 - Designar MARIA SÔNIA DA SILVA PEREIRA BRITO, matrícula nº 0220864, para exercer a Função de Chefe de Projeto II do Secretaria de Regime Próprio e Complementar, código FCE 3.07. (Processo nº 19955.100806/2023-41).</p><p>Nº 500 - Dispensar LEDIANE LUCIA MODENA, matrícula nº 2.116.190, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Xanxerê, código FCE 1.06, da Gerência Executiva de Chapecó da Superintendência Regional Sul, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100742/2023-88).</p><p>Nº 501 - Designar LEDIANE LUCIA MODENA, matrícula nº 2.116.190, para exercer a Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Xanxerê, código FCE 1.06, da Gerência Executiva de Chapecó da Superintendência Regional Sul, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, ficando dispensada da função que atualmente ocupa. (Processo nº 19955.100742/2023-88).</p><p>Nº 502 - Designar SALVADOR DIAS FILHO, matrícula nº 1.447.316, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessor Técnico Especializado, código FCE 4.02, da Coordenação de Gestão de Pessoas da Superintendência-Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100745/2023-11).</p><p>Nº 505 - Designar FERNANDO FERREIRA CHAVANTE, matrícula nº 2.997.184, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Setor de Demandas de Tecnologia da Informação da Gerência-Executiva Natal, código FCE 1.02, da Superintendência Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100746/2023-66).</p><p>Nº 509 - Designar RAFAELA KOLHER DE SOUZA, matrícula nº 2.020.300, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessora Técnica Especializada, código FCE 4.02, da Coordenação-Geral de Relacionamento com o Cidadão da Diretoria de Benefícios e Relacionamento com o Cidadão, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100751/2023-79).</p><p>Nº 512 - Designar RODRIGO DO NASCIMENTO BRILHANTE, matrícula nº 2.995.745, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Setor de Apoio Técnico ao Relacionamento com o Cidadão do Serviço de Gerenciamento de Relacionamento com o Cidadão, código FCE 1.02, da Gerência-Executiva Boa Vista da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100750/2023-24).</p><p>Nº 514 - Designar LUIZ ANTONIO SANTOS BEZERRA, matrícula nº 1.591.488, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessor Técnico Especializado da Agência da Previdência Social Maceió - Tabuleiro do Martins, código FCE 4.03, da Gerência-Executiva Maceió da Superintendência Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, ficando dispensado da função que atualmente ocupa. (Processo nº 19955.100748/2023-55).</p><p>Nº 515 - Designar KARYNNE FURTADO MARQUES, matrícula nº 2.053.881, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Setor de Suporte Técnico ao Reconhecimento de Direitos do Serviço de Gerenciamento de Benefícios, código FCE 1.02, da Gerência-Executiva Macapá da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100752/2023-13).</p><p>Nº 516 - Designar MARCELO PEREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1.920.043, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Setor de Suporte Técnico à Manutenção de Benefícios do Serviço de Gerenciamento de Benefícios, código FCE 1.02, da Gerência-Executiva Palmas da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100754/2023-11).</p><p>Nº 517 - Designar FÁBIO GODOI SANTOS, matrícula nº 2.263.787, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessor Técnico Especializado, código FCE 4.02, da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100756/2023-00).</p><p>Nº 518 - Designar ITALO YULE MESQUITA QUADROS, matrícula nº 1.778.910, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessor Técnico Especializado, código FCE 4.02, da Gerência-Executiva Palmas da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100755/2023-57).</p><p>Nº 519 - Designar EDIVANIO SANTOS ANDRADE, matrícula nº 1.100.569, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Lagarto, código FCE 1.05, da Gerência-Executiva Aracaju da Superintendência Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância da função (Processo nº 19955.100757/2023-46).</p><p>Nº 521 - Dispensar ANNA CAROLINA ABRÃO CAIXETA QUEIROZ, matrícula nº 1.938.921, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe da Seção de Análise de Manutenção de Benefícios, código FCE 1.04, da Gerência-Executiva Goiânia da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100760/2023-60).</p><p>Nº 522 - Designar ANA CAROLINA ABRÃO CAIXETA QUEIROZ, matrícula nº 1.938.921, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social São Simão/GO, código FCE 1.05, da Gerência-Executiva Goiânia da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância da função. (Processo nº 19955.100760/2023-60).</p><p>Nº 523 - Designar CARLOS MITSUO MORISSUGUI, matrícula nº 2.027.856, CPF nº 076.483.XXX-65, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Bandeirantes/PR da Gerência-Executiva Londrina, código FCE 1.05, da Superintendência Regional Sul, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância da função. (Processo nº 19955.100759/2023-35).</p><p>Nº 525 - Designar ALANNA BRAZ MORAIS, matrícula nº 2.357.295, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessora Técnica Especializada, da Gerência-Executiva Maceió, código FCE 4.02, da Superintendência Regional Nordeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100758/2023-91).</p><p>Nº 526 - Dispensar, a pedido, a contar de 2 de janeiro de 2023, GIBRAN BORTOLETTO SPROGER, matrícula nº 1.949.954, da Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Trindade/GO da Gerência-Executiva Goiânia, código FCE 1.05, da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100761/2023-12).</p><p>Nº 527 - Dispensar, a pedido, ELIZABETE ALVES DE LIMA FUKAYA INOUE, matrícula nº 2.375.294, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe da Seção de Atendimento de Demandas Judiciais, código FCE 1.04, da Gerência-Executiva Presidente Prudente da Superintendência Regional Sudeste I, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100762/2023-59).</p><p>Nº 528 - Dispensar a pedido, ISABEL CRISTINA DA SILVA VERTELO, matrícula nº 1.554.043, da Função Comissionada Executiva de Chefe da Seção de Atendimento de Demandas Judiciais da Gerência-Executiva Contagem, código FCE 1.04, da Superintendência Regional Sudeste II, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100766/2023-37).</p><p>Nº 529 - Designar RENATA DINIZ MEIRELES, matrícula nº 1.377.297, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe da Seção de Atendimento de Demandas Judiciais da Gerência-Executiva Contagem, código FCE 1.04, da Superintendência Regional Sudeste II, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100766/2023-37) .</p><p>Nº 530 - Designar VANIA CRISTINA RODRIGUES CARVALHO, matrícula nº 1.792.906, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe da Seção de Análise de Reconhecimento de Direitos da Gerência-Executiva Marabá, código FCE 1.04, da Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.100764/2023-48).</p><p>Nº 548 - Dispensar, a pedido, EDIMAR ROCHA DOS SANTOS, matrícula nº 1.567.838, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Relacionamento com o Cidadão, código FCE 1.05, da Gerência-Executiva Vitória da Superintendência Regional Sudeste II, vinculada ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 35014.462935/2022-25 e 19955.100749/2023-08)</p><p class="assina">RENATA MAGIOLI SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>