<xml><article id="31224704" name="Portaria Gabin Suspensao" idOficio="9484299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00033:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20443797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ICMBIO Nº 820, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA ICMBIO Nº 820, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 15 do Decreto nº 11.193, de 08 de setembro de 2022, designado pela Portaria de Pessoal nº 10/MMA, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 12 de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Suspender, sub judice, os efeitos do art. 1º da Portaria ICMBio nº 250, de 23 de janeiro de 2023 em relação à Senhora VITORIA LORANE NASCIMENTO SILVA, CPF nº 024.859.842-20, que tinha tornado sem efeito a sua nomeação ao cargo de Técnico Ambiental, conforme a Portaria ICMBio nº 1.168, de 5 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 6 de dezembro de 2022; em atendimento a Decisão Judicial proferida nos autos do Mandado de Segurança de nº 1001225-88.2023.4.01.3000, em trâmite na 2ª Vara Federal Cível e Criminal da Seção Judiciária do Estado do Acre.</p><p>Art. 2º A candidata deverá comparecer, impreterivelmente, no período de 30 dias a contar da publicação desta Portaria, munida dos exames médicos constantes do Anexo I da presente portaria, à unidade SIASS (Subsistema Integrado de Atenção à Saúde do Servidor), localizada no endereço constantes do Anexo II da presente portaria, para realização da perícia médica oficial, nos termos do art. 14, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 3º A posse da candidata dar-se-á, no período de 30 dias a contar da publicação desta Portaria, na unidade organizacional constante do Anexo III do presente expediente, mediante apresentação do atestado de Saúde Ocupacional (ASO) emitido por perícia médica oficial e dos documentos necessários para composição do dossiê funcional, conforme Anexo IV.</p><p>Art. 4º A entrada em exercício da candidata ocorrerá em até 15 (quinze) dias, contados da data da posse, nos termos do § 1º do art. 15 da Lei nº 8.112/90, na unidade organizacional de efetivo exercício do cargo, observado o município de localização estabelecido no Anexo III, da presente Portaria.</p><p>Art. 5º Nos termos do item 1.5 do EDITAL Nº 1 - ICMBio, publicado no Diário Oficial da União no dia 29 de novembro de 2021 na Edição 223, Seção 3 e página 141, os candidatos convocados para posse e que entrarem em exercício participarão, obrigatoriamente, do Curso "Formação em Gestão da Biodiversidade", nas modalidades a distância e presencial, conforme datas, cronograma e local estabelecidos no Anexo V da presente Portaria.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO MARCELINO DE OLIVEIRA</p><p>ANEXO I</p><p>LISTA DE EXAMES PRÉ-ADMISSIONAIS</p><p>Em atenção à Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990 que dispõe sobre o regime jurídico dos servidores públicos civis da União, das autarquias e das fundações públicas federais. a posse em cargo público dependerá de prévia inspeção médica oficial. Acrescenta-se o expresso no parágrafo único do artigo 14 da Lei nº 8.112/1990:</p><p>Parágrafo único. Só poderá ser empossado aquele que for julgado apto física e mentalmente para o exercício do cargo.</p><p>Assim o candidato aprovado deverá apresentar, no dia marcado para a perícia médica oficial, os seguintes exames pré-admissionais originais:</p><p>1. Hemograma completo com contagem de plaquetas;</p><p>2. Colesterol total;</p><p>3. Triglicérides HDL;</p><p>4. VDRL;</p><p>5. Glicemia em jejum;</p><p>6. Ureia;</p><p>7. Creatinina;</p><p>8. TGO e TGP;</p><p>9. GGT (Gama Glutamil Transferase);</p><p>10. PSA (homens acima de 45 anos e idade);</p><p>11. EAS;</p><p>12. Sangue oculto nas fezes - homens e mulheres acima de 50 anos de idade; e</p><p>13. Laudo de sanidade mental emitido por psiquiatra.</p><p>São considerados válidos, para fim de perícia médica oficial, exames com data de emissão não superior a seis meses.</p><p>Poderão ser solicitados exames adicionais a critério do (a) médico (a) integrante da perícia médica oficial.</p><p>Os candidatos deverão providenciar, às suas expensas, todos os exames e laudos solicitados, inclusive complementares, se for o caso, para apresentação no dia da perícia médica oficial.</p><p>ANEXO II</p><p>PERÍCIA MÉDICA OFICIAL</p><p>A candidata deverá entrar em contato com o(a) gestor(a) da unidade SIASS indicado na tabela abaixo de acordo com a UF para qual prestou concurso a fim de agendar atendimento e se organizar para perícia e posse. Dúvidas podem ser sanadas com Carlos Adriano (61) 99856-0073 ou carlos.bentes@icmbio.gov.br.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>UF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME DA UNIDADE SIASS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ENDEREÇO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CONTATO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>AC</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE - UFAC</p><p>Rio Branco/AC - Sede</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>BR 364 KM 04, N° S/N - Campus Universitário - Bairro Distrito Industrial</p><p>Rio Branco/AC</p><p>CEP 69.915-900</p><p>Telefone: (68) 3229-4835</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>E-mail: siass@ufac.br</p><p></p><p>Gestor Unidade: Kellen Pinheiro Eler Nishihira</p><p></p><p>Gestor Substituto: Priscila Oliveira de Miranda</p></td></tr></table><p>O telefone é, também, WhatsApp; exames podem ser enviados de forma digital.</p><p>ANEXO III</p><p>POSSE</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MUNICÍPIO/UF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>UNIDADE ORGANIZACIONAL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ENDEREÇO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CONTATO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rio Branco/AC</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NGI Chico Mendes</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Travessa Henrique Dias, 162 - Bairro: Bosque - CEP: 69.900-568</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Iria Santos - (68) 99206-4570</p></td></tr></table><p>ANEXO IV</p><p>DOCUMENTOS PARA A POSSE</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ITEM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DOCUMENTOS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TIPO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Carteira de Identidade (RG)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia autenticada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Carteira Nacional de Habilitação (CNH) - não obrigatório</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia autenticada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>3</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cadastro de Pessoas Físicas (CPF)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia autenticada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>4</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PIS/PASEP ou declaração que não possui</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia autenticada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>5</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Título de Eleitor, incluindo o comprovante de votação da última eleição ou Certidão de Quitação Eleitoral emitida no site do Tribunal Superior Eleitoral</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia autenticada ou certidão original</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>6</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Certificado de reservista ou de dispensa das obrigações militares (para o sexo masculino)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia autenticada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>7</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Comprovante de residência com endereço completo ou declaração de endereço</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia simples</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>8</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Certidão de Registro Civil Casamento ou União Estável</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia autenticada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>9</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Certidão de Registro Civil de Nascimento dos Filhos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia autenticada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>10</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Certificado de conclusão de ensino médio ou equivalente, para o cargo de Técnico Ambiental</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia autenticada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1"><p>Diploma de graduação em nível superior ou habilitação legal equivalente, para o cargo de Analista Ambiental</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>11</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Registro no conselho profissional (não obrigatório)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia autenticada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>12</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Exame sanguíneo com informação sobre Tipo Sanguíneo e Fator RH</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Documento original</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>13</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Atestado de Saúde Ocupacional (ASO) para ingresso no cargo efetivo, emitido por perícia médica oficial</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Documento original</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>14</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Dados bancários (número do banco, agência, conta corrente e conta salário, preferencialmente do Banco do Brasil)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cópia simples</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>15</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Declaração de Bens ou Declaração de Imposto de Renda de 2021 (declaração e recibo de entrega)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Documento original</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>16</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Declaração de não beneficiário de seguro-desemprego</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Documento original</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>17</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Declaração de acumulação para o cargo de professor, caso seja professor.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Documento original</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>18</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Declaração de que não acumula cargos públicos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Documento original</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>19</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Declaração de vedação do nepotismo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Documento original</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>Na ausência de qualquer documento acima, a posse não poderá ser realizada.</p><p>Os documentos poderão ser autenticados por servidor público do ICMBio no momento da posse, junto com o original.</p></td></tr></table><p>ANEXO V</p><p>CURSO: FORMAÇÃO EM GESTÃO DA BIODIVERSIDADE</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ETAPAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DATA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOCAL</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>A Distância</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ambiente Virtual de Aprendizagem - AVA/ICMBio</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Presencial</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ACADEBio - Centro Nacional de Conservação da Biodiversidade. Iperó/SP</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Vivencial</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2023</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Unidades de Conservação do ICMBio - a serem definidas</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>