<xml><article id="31231143" name="PORTARIA CONPORTOS NA 17 - Alter" idOficio="9485374" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00032:00040:00526:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública/Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Presidente da COMISSÃO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA NOS PORTOS, TERMINAIS E VIAS NAVEGÁVEIS - CONPORTOS, no uso de suas atribuições e conforme o disposto no Decreto nº 9.861, de 25 de junho de 2019, e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 30, de 29 de janeiro de 2020, do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, bem como o disposto na Resolução nº 53 - CONPORTOS, de 04 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 172, Seção 1, de 08 de setembro de 2020, e no processo SEI/MJ nº 08020.003197/2020-64 (23164274), resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a PORTARIA CONPORTOS Nº 15, DE 20 DE MARÇO DE 2021, Publicada no DOU nº 55, de 21/03/2023, Seção 2, pg. 48, que trata da designação dos membros da Comissão Estadual de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis do Estado do Rio de Janeiro - Cesportos-RJ, pelo Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal, da seguinte forma:</p><p>1. Dispensar;</p><p>a. Michel Flavio Santiago da Cunha - membro Titular - Coordenador; e,</p><p>b. Cláudio Henrique Duarte Eiras - membro 1º Suplente.</p><p>2. Designar:</p><p>a. Carlos Eduardo Pires de Albuquerque - membro Titular - Coordenador;</p><p>b. Alexandre Condak de Assis - membro 1º Suplente;</p><p>c. Cláudio Henrique Duarte Eiras - membro 2º Suplente;</p><p>d. Michel Flavio Santiago da Cunha - membro 3º Suplente; e,</p><p>e. Carlos José da Silva Pereira - membro 4º Suplente.</p><p>f. Gustavo Marôt Kair - membro 5º Suplente.</p><p>g. Nilo Sérgio de Oliveira - membro 6º Suplente.</p><p>h. Fernando Ortiz Barletta - membro 7º Suplente - Secretário Executivo.</p><p>Art. 2º. A participação na supracitada Comissão será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos praticados pelos membros referenciados no processo descrito no "caput" e na Portaria citada no Art. 1º, desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO JOÃO DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>