<xml><article id="31222676" name="Portaria 484 485" idOficio="9483969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20443275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 484, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 484, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº. 23125.006166/2023-23, de 14/03/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor ERICK HERMANN FACUNDES DA SILVA, matrícula SIAPE 1009184, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório-Área, da função de Chefe da Divisão de Redes e Infraestrutura - DRINF/NTI - FG-01.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor RHYAN WAD PANTOJA DE CARVALHO, matrícula SIAPE 1768253, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Chefe da Divisão de Redes e Infraestrutura -DRINF/NTI - FG-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 485, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº. 23125.005149/2023-79, de 02/03/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor MADSON RALIDE FONSECA GOMES, matricula SIAPE 2070112, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Diretor da Editora Universitária - EDITUNIFAP, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor ANTÔNIO DOS MARTÍRIOS BARROS, matricula SIAPE 1170787, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Diretor da Editora Universitária - EDITUNIFAP, FG-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>