<xml><article id="31217090" name="DESPACHO1" idOficio="9482830" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20441809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE  20 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 20 de março de 2023</p><p>O Vice-Reitor em Exercício da Reitoria da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>PAULO EMILIO VALADAO DE MIRANDA , matrícula SIAPE nº 6373172, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE no período de 19/04/2023 a 22/04/2023, para participar do 2º Congreso Internacional de Hidrógeno, em Bogotá, Colômbia - com ônus limitado. (Processo 23079.211571/2023-64)</p><p>RODRIGO DE SOUZA COUTO, matrícula SIAPE nº 3061707, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 17/06/2023 a 02/07/2023, para missão científica junto à Université ParisSaclay, em Paris, França- com ônus limitado. (Processo 23079.208577/2023-54)</p><p>MONICA ESMERALDA BRUCKMANN MAYNETTO, matrícula SIAPE nº 2801235, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) IFCS , no período de 21/05/2023 a 01/06/2023, pa r a participar de congresso, junto à BUAP e à UNAM, em Puebla e Cidade do México, México - com ônus limitado. (Processo 23079.211570/2023-10)</p><p>ANA CRISTINA BARROS DA CUNHA, matrícula SIAPE nº 1254657, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Psicologia, no período de 27/04/2023 a 07/05/2023, par a realizar visita técnica e participar de congresso, junto à Universidade de Lisboa e à Universidade do Algarve, em Lisboa e Faro, Portugal- com ônus UFRJ. (Processo 23079.211190/2023-85)</p><p>ANETE TRAJMAN, matrícula SIAPE nº 3110992, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina , no período de 20/04/2023 a 29/04/2023, para participar de seminário e realizar visita técnica, junto à Desmond Tutu Institute e à Stellenbosch University, em Cidade do Cabo, África do Sul - com ônus limitado. (Processo 23079.204610/2023-77)</p><p>KÁTIA ALVES FUKUSHIMA , matrícula SIAPE nº 1378944, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) IFCS, no período de 23/04/2023 a 27/04/2023, para participar de Congresso / Mesa de Debate, junto à Universidad de Costa Rica, em San José, Costa Rica - com ônus limitado. (Processo 23079.210653/2023-91)</p><p>LAISA MARIA FREIRE DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2494694, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biologia, no período de 25/03/2023 a 03/04/2023, p a r a participar de Conferência Internacional junto à Universidad Técnica del Norte, em Ibarra, Equador - com ônus limitado. (Processo 23079.208285/2023-11)</p><p>RODRIGO MAGALHAES DE CARVALHO , matrícula SIAPE nº 2144615, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no( a) Escola Politécnica , no período de 14/04/2023 a 26/04/2023, para apresentação de trabalho em congresso internacional, junto à Minerals Engineering International, em Cidade do Cabo, África do Sul - com ônus limitado. (Processo 23079.210209/2023-76)</p><p class="assina">CARLOS FREDERICO LEÃO ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>