<xml><article id="31222792" name="Edital Suspensao -ANA BEATRIZ LO" idOficio="9483934" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="22/03/2023" artClass="00099:00046:00039:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20443251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 3/2023SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 3/2023SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DA BAHIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas através do artigo 13, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU de 04 de outubro de 2016, e tendo em vista o que consta no Processo nº 25130.000113/2023-55, resolve:</p><p>1.Tornar pública a relação das pensionistas aniversariantes no mês de DEZEMBRO, que não realizaram o recadastramento anual/2022, conforme estabelecido na Instrução Normativa SGP/SEDGGD/ME nº 45, de 15 de junho de 2020, e terão seus pagamentos suspensos.</p><p>2. A suspensão do pagamento será efetuada na folha de pagamento do mês de MARÇO/2023.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>06177964</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ANA BEATRIZ LOPES MAGALHÃES</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>06728855</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ANA CECÍLIA RODRIGUES SILVA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>06775934</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FRANCISCA ALMEIDA SOUZA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>00878618</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>IRENE ALVES COSTA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>05420687</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>RONDCLAY PEREIRA NASCIMENTO</p></td></tr></table><p>3.O restabelecimento do pagamento dos proventos fica condicionado ao recadastramento mediante a comprovação de vida por meio de aplicativo (iniciando por meio do aplicativo SouGov.br, para quem tem biometria no TSE ou Denatran) ou no banco.</p><p>4.O crédito do (s) pagamento(s) será (ão) efetivados na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>5.Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção da pensionista, deverá ser solicitado visita técnica, junto a SOAPE/SAGEP/DIADM/SUEST-BA, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento reestabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto nos Artigos 10 a 13 da IN nº 45, de 15 de junho de 2020.</p><p class="assina">KEYLA OLIVEIRA PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>