<xml><article id="31228806" name="Portarias de 21.03.2023" idOficio="9485068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444999">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS GABREI DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS GABREI DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9°, inciso XVII, do Regimento Geral da UFRRJ, resolve:</p><p>Nº 1.699 - Autorizar o afastamento do país à servidora DENISE DE ALCANTARA PEREIRA, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE 1357728, lotada no Departamento de Arquitetura e Urbanismo do Instituto de Tecnologia, durante o período de 24/04/2023 a 05/05/2023, para participar de Missão Acadêmica e Palestras promovidas pela Universidade de Lisboa, junto ao Curso de Mestrado em Arquitetura da Paisagem, e pela Universidade Lusófona de Lisboa, em Portugal, com ônus limitado para UFRRJ.</p><p>Processo nº: 23083.010924/2023-41.</p><p>Nº 1.704 - Declarar vago, a partir de 20/03/2023, o cargo de Administrador de Edifícios, ocupado pela servidora desta Universidade ROBERTA OLIVEIRA DA SILVA ALVES , matrícula SIAPE nº 2387396, código de vaga nº 871672, lotada na Coordenadoria de Logística do campus de Nova Iguaçu, tendo em vista a posse em outro cargo inacumulável, conforme nomeação através da Portaria nº 264 de 16/02/2023 do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro, publicada em 17/02/2023 no Diário Oficial da União, Seção 2 página 26, tal ato fundamenta-se no artº 33, VIII da Lei n 8.112/90.</p><p>Processo n°: 23083.011775/2023-38</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>