<xml><article id="31237104" name="2Port. nA 515 - Designacao de me" idOficio="9485397" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00018" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 515, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 515, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em conformidade com o disposto no art. 7º da Lei nº 10.861, de 14 de abril de 2004, e tendo em vista a competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 5.262, de 3 de novembro de 2004, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes membros para compor a Comissão Nacional de Avaliação da Educação Superior - CONAES:</p><p>I - do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - Inep: Ulysses Tavares Teixeira, Diretor de Avaliação da Educação Superior;</p><p>II - da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - Capes: Mercedes da Cunha Bustamente, Presidente;</p><p>III - do Ministério da Educação - MEC:</p><p>a) Helena Maria Sant´Ana Sampaio Andery, Secretária de Regulação e Supervisão da Educação Superior;</p><p>b) Pierry Teza, Assessor da Diretoria de Políticas e Regulação da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica; e</p><p>c) Denise Pires de Carvalho, Secretária de Educação Superior.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria MEC nº 1.173, de 13 de junho de 2019, e alterações.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>