<xml><article id="31231218" name="Portaria de Pessoal nA 149 de 21" idOficio="9485394" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00049:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445565">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal nº 149, de 21 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal nº 149, de 21 de março de 2023</p><p>O Diretor-Presidente da Infra S.A., no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo inciso V do art. 52 do Estatuto Social, aprovado pela Assembleia Geral Extraordinária realizada em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Decreto nº 10.835, de 14/10/2021, Portaria do Ministério da Economia nº 357, de 19/09/2019, e Processo SEI nº 50050.001746/2023-18, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão do empregado GUILHERME GONTIJO DIAS, matrícula SIAPE nº 1981963,ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal desta INFRA S.A., para exercer o Cargo Comissionado CCT V, equivalente ao DAS-5,na Assessoria do Gabinete da Diretoria-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração compete à INFRA S.A., nos termos do art. 19, do Decreto nº 10.835/2021.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado público, mensalmente, à empresa cedente, até o 5º dia útil do mês subsequente.</p><p>Art. 4º O empregado deverá se apresentar no órgão cessionário na data da publicação desta portaria.</p><p>Art. 5º O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação do empregado à sua empresa de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE LUIZ MACEDO BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>