<xml><article id="31230347" name="ATO GDGSET 152_2023_DISP_DESIG_L" idOficio="9485235" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/03/2023" artClass="00069:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00152" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 152, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 152, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 8, de 28/2/2023, da Secretaria de Segurança;</p><p>considerando o constante do Processo Administrativo TST nº 6003403/2022, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora BRIGIDA ALZIRA PRATA NETTO, código 23800, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade Copa e Cozinha, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Polícia Judicial.</p><p>2 - Designar a servidora LAURA CRISTINA UBIALI LEITE, código 48748, Analista Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Auditoria de Gestão Administrativa, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Serviços Especiais.</p><p>3 - Designar a servidora VANESSA RIBEIRO DA FRANCA, código 62550, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Serviços Especiais, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Polícia Judicial.</p><p>4 - Designar o servidor BRUNO DE SOUZA NOVAIS, código 60143, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Controle de Pagamento, Nível FC-5, da Coordenadoria de Serviços Especiais, em seus afastamentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>