<xml><article id="31222625" name="32 A 33" idOficio="9483948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20443200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 32, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela Portaria MEC nº 882, de 10 de novembro de 2021, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte e demais informações que constam do processo nº 25000.011483/2023-01, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 26, de 9 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 10 de março de 2023, seção 2, página 18, que efetivou a cessão da servidora IARA FERREIRA PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 1495951, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Educação, para exercício junto ao Ministério da Saúde.</p><p class="assina">MARIA IZOLDA CELA DE ARRUDA COELHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 33, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela Portaria MEC nº 882, de 10 de novembro de 2021, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e, ainda, pela Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do processo nº 00038.000124/2023-62, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor ELI PINHEIRO DA SILVA, matrícula nº 0040313, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Educação, para exercício na Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARIA IZOLDA CELA DE ARRUDA COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>