<xml><article id="31228659" name="PORTARIA 1281" idOficio="9485047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00052:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria de Integridade Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.281, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.281, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA DE INTEGRIDADE PÚBLICA, na condição de Diretora Nacional do Projeto 914BRZ5016 - Governo Aberto: Transparência e Prevenção da Corrupção, relacionado ao Acordo de Cooperação Técnica Internacional firmado entre a Controladoria-Geral da União - CGU e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO, conforme designação constante da Portaria CGU nº 1.225, de 16 de março de 2023, e no exercício das competências que lhe conferem o parágrafo único do art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e o art. 18 da Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARIA DE FÁTIMA REZENDE, Auditora Federal de Finanças e Controle da Controladoria-Geral da União, para exercer a função de Coordenadora do Projeto 914BRZ5016 - Governo Aberto: Transparência e Prevenção da Corrupção, nos termos do art. 19 da Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017.</p><p>Parágrafo único. Fica delegada a competência para ordenar as despesas do Projeto mencionado no caput, conforme disposto no parágrafo único do art. 19 da Portaria MRE nº 8, de 2017.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 856, de 9 de abril de 2021.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IZABELA MOREIRA CORREA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>