<xml><article id="31218123" name="Port806-2023-DPM" idOficio="9483012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20442092">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 806/DPM, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 806/DPM, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w do inciso V do art. 1º do anexo B da Portaria nº 35/2022 da DGPM, combinado com o inciso 15.7.2 da DGPM-301 (2ª Revisão), com fundamento no inciso V do art. 108 e § 1º do art. 110 da Lei nº 6.880/1980; art. 15 da Lei nº 3.765/1960; alínea e do § 1º do art. 1º, inciso IV do art. 2º e art. 3º e 4º do Decreto nº 79.917/1977; §§ 1º e 2º e no inciso II do art. 21 do Decreto nº 10.742/2021 e em conformidade com o Parecer Conclusivo em Verificação Post-Mortem, datado de 15 de fevereiro de 2023, do Diretor do Centro de Perícias Médicas da Marinha (CPMM), bem como o laudo do Termo de Inspeção de Saúde nº 023.000.752, de 2 de janeiro de 2023, da Junta Regular de Saúde do Hospital Naval de Brasília (HNBra), homologado em 4 de janeiro de 2023 pela Junta Superior Distrital do Comando do 7º Distrito Naval (Com7ºDN), resolve:</p><p>Art. 1º Assegurar aos beneficiários do CC (AA) 03.7618.51 RODRIGO TENORIO PINTO a pensão militar correspondente aos proventos calculados sobre o soldo do posto de Capitão de Fragata, a partir de 8 de novembro de 2022, data do seu falecimento.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte HENRIQUE RENATO BAPTISTA DE SOUZA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>