<xml><article id="31227921" name="2023 Ato_78_79_DG" idOficio="9484910" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/03/2023" artClass="00069:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 78, de 20 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 78, de 20 de março de 2023</p><p>O Diretor-Geral da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso III, da Portaria TRE-SP n. 1/2022, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FERNANDO FRANCO GURGEL, Analista Judiciário - Área Judiciária, da função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto de São Sebastião da Grama - pertencente à 229ª Zona Eleitoral - Vargem Grande do Sul, a partir de 1º de março de 2023.</p><p>Art. 2º Designar ANDRESA RAMOS, Técnica Judiciária - Área Administrativa, para função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto de São Sebastião da Grama - pertencente à 229ª Zona Eleitoral - Vargem Grande do Sul, no período de 1º de março de 2023 a 4 de junho de 2023.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Claucio Cristiano Abreu Corrêa</p><p class="identifica">ATO Nº 79, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Diretor-Geral da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso III, da Portaria TRE-SP n. 1/2022, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ALINE TERUMI BOMURA MACIEL, Analista Judiciária - Área Administrativa, da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 191ª Zona Eleitoral - Ibiúna, a partir de 1º de março de 2023.</p><p>Art. 2º Designar LUCIANE APARECIDA SOARES VIEIRA, servidora da Secretaria de Estado da Educação, para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 191ª Zona Eleitoral - Ibiúna, no período de 1º de março de 2023 a 4 de junho de 2023.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Claucio Cristiano Abreu Corrêa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>