<xml><article id="31229874" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL NA 289" idOficio="9485194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00033:00002:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 289/SPOA, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 289/SPOA, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, no uso das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.349 de 1º de janeiro de 2023, tendo em vista o disposto Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, no Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, com suas alterações, e considerando o que consta do Processo nº 02000.004183/2023-62, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a concessão da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, da servidora ocupante de cargo efetivo, relacionada abaixo, na forma especificada:</p><p>1. Sistema de Administração Financeira Federal - Macroprocesso de Orientação sobre a Execução Orçamentária e Financeira - MPEOF:</p><p>1.1 - NS - Margarida Mota Félix - Analista Ambiental - Matrícula SIAPE nº 1493638.</p><p>Art. 2º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, ao servidor ocupante de cargo efetivo, relacionado abaixo, na forma especificada:</p><p>1. Sistema de Administração Financeira Federal - Macroprocesso de Orientação sobre a Execução Orçamentária e Financeira - MPEOF:</p><p>1.1 - NS - Luciano de Melo Cantergiani - Analista Ambiental - Matrícula SIAPE nº 1487906.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENATO SPÍNDOLA FIDELIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>