<xml><article id="31224562" name="22 MARCO 2023" idOficio="9484284" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20443802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 20 de Março de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.815 - Autorizar o afastamento do País a LILIAN UCKER PEROTTO, Matrícula nº 2487829/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Artes Visuais, para participar do evento "AERA 2023 Annual Meeting: Interrogating Consequential Education Research in Pursuit of Truth", com apresentação de trabalho, na cidade de Chicago/Estados Unidos da América, no período de 13 a 18/04/2023, com ônus para a Universidade Federal de Goiás e ônus para a Fundação Spencer (EUA), de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.007925/2023-58)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.823 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação III, Padrão 3, ocupado por DIEGO PEREIRA MARQUES, Matrícula nº 3069629/SIAPE, lotado no Gabinete da Reitoria, a contar de 17/03/2023, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo nº 23070.010962/2023-43)</p><p>Nº 1.831 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a ESTHER ALVES SANTANA, Matrícula nº 1127322/SIAPE, Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação IV, Padrão 16, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 4º, §6º, I e §8º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.003995/2023-37)</p><p>Nº 1.834 - Art. 1º Dispensar HUMBERTO CARLOS RUGGERI JUNIOR, Matrícula nº 2090967/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenador do Curso de Engenharia Ambiental e Sanitária da Escola de Engenharia Civil e Ambiental, FCC, a contar de 13/03/2023.</p><p>Art. 2º Dispensar MARIA CAROLINA GOMES DE OLIVEIRA BRANDSTETTER, Matrícula nº 1635050/SIAPE, Professor Associado, do encargo de Vice-coordenadora do Curso de Engenharia Ambiental e Sanitária da Escola de Engenharia Civil e Ambiental, a contar de 13/03/2023.</p><p>Art. 3º Designar RAVIEL EURICO BASSO, Matrícula nº 1095136/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Ambiental e Sanitária da Escola de Engenharia Civil e Ambiental, FCC.</p><p>Art. 4º Designar JANES CLEITON ALVES DE OLIVEIRA, Matrícula nº 1734670/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Engenharia Ambiental e Sanitária da Escola de Engenharia Civil e Ambiental.</p><p>Art. 5º Os efeitos legais e financeiros da designação vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.006818/2023-11)</p><p>Nº 1.837 - Designar CIRANO JOSE ULHOA, Matrícula nº 1141123/SIAPE, Professor Titular, lotado no Instituto de Ciências Biológicas, para exercer, pró-tempore, a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Biotecnologia e Biodiversidade da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 30/04/2023. (Processo nº 23070.065646/2022-28)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 1.841 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, BRUNA NUNES DA COSTA TRIANA, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 31/2023, publicado no D.O.U. de 20/03/2023, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Ciências Sociais, na vaga decorrente da aposentadoria de Cintya Maria Costa Rodrigues, conforme Portaria nº 2843/2022, publicada no D.O.U. de 03/08/2022, código 230954. (Processo nº 23070.043259/2022-31)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.848 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a MANOEL FERREIRA DO NASCIMENTO, Matrícula nº 301711/SIAPE, Vigilante, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação III, Padrão D316, lotado na Secretaria de Promoção da Segurança e Direitos Humanos, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III, Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.056079/2021-38)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>