<xml><article id="31237684" name="2103_PRT_2062_A_2085_CC_S2-OK" idOficio="9485365" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.062 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CARLOS ANTONIO LOPES DE ARAUJO, para exercer a função de Assessor Especial da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, código FCE 2.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.063<strong></strong>-<strong>DISPENSAR</strong></p><p>EDUARDO WATANABE da função de Diretor do Departamento de Governança Corporativa da Secretaria de Gestão Estratégica e Governança da Advocacia-Geral da União, código FCE 1.15, a partir de 23 de janeiro de 2023.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.064 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JÔNATAS JOVINO PULQUÉRIO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Gestão de Riscos da Secretaria de Política Agrícola do Ministério da Agricultura e Pecuária, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CULTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.065 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALEXANDRE PIRES DOMINGUES, para exercer o cargo de Diretor-Executivo da Fundação Casa de Rui Barbosa - FCRB, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.066 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARIA SILVIA ROSSI, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Planejamento e Administração do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.067 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROSANGELA MACHADO, para exercer o cargo de Diretora de Políticas de Educação Especial na Perspectiva Inclusiva da Secretaria de Educação Continuada, Alfabetização de Jovens e Adultos, Diversidade e Inclusão do Ministério da Educação, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.068 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLA COMERLATO JARDIM, para exercer o cargo de Diretora de Políticas e Regulação da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica do Ministério da Educação, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.069 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>EVANIO ANTONIO DE ARAUJO JUNIOR, para exercer a função de Assessor Especial da Assessoria Especial do Ministério da Educação, código FCE 2.15, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.070 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>ADRIANO SILVA PUCCI da função de Diretor do Departamento de Administração da Secretaria de Gestão Administrativa da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código FCE 1.15.</p><p>Nº 2.071<strong></strong>-<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GUILHERME JOSÉ ROEDER FRIAÇA, para exercer a função de Diretor do Departamento de Administração da Secretaria de Gestão Administrativa da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código FCE 1.15.</p><p>Nº 2.072<strong></strong>-<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MAURO FURLAN DA SILVA, para exercer a função de Chefe do Cerimonial da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE PORTOS E AEROPORTOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.073 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>THIAGO PEREIRA PEDROSO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério de Portos e Aeroportos, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E AGRICULTURA FAMILIAR</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.074 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GUSTAVO SOUTO DE NORONHA, para exercer a função de Diretor de Gestão Estratégica do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, código FCE 1.15, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSISTÊNCIA SOCIAL, FAMÍLIA E COMBATE À FOME</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.075 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANA LIGIA COSTA FELICIANO, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Aquisição e Distribuição de Alimentos Saudáveis da Secretaria Nacional de Segurança Alimentar e Nutricional do Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO ESPORTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.076 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SANDRA MARIA DOS SANTOS, para exercer o cargo de Diretora de Políticas de Futebol e de Promoção do Futebol Feminino da Secretaria Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor do Ministério do Esporte, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p>MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.077 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CLAUDIA REGINA SALA DE PINHO, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Gestão Socioambiental e Povos e Comunidades Tradicionais da Secretaria Nacional de Povos e Comunidades Tradicionais e Desenvolvimento Rural Sustentável do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.078 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GARO JOSEPH BATMANIAN, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código CCE 1.17.</p><p>Nº 2.079 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALEXANDRE HENRIQUE BEZERRA PIRES, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Combate à Desertificação da Secretaria Nacional de Povos e Comunidades Tradicionais e Desenvolvimento Rural Sustentável do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.080 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JAIR SCHMITT, para exercer o cargo de Diretor de Proteção Ambiental do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.081 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALOISIO LOPES PEREIRA DE MELO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Políticas de Mitigação, Adaptação e Instrumentos de Implementação da Secretaria Nacional de Mudança do Clima do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.082 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANA AMELIA CAMPOS TONI, para exercer o cargo de Secretária Nacional de Mudança do Clima do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código CCE 1.17.</p><p>Nº 2.083 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>HENRY PHILIPPE IBANEZ DE NOVION, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Patrimônio Genético da Secretaria Nacional de Bioeconomia do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.084 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JULIANA DAMASCENO DE SOUSA, para exercer o cargo de Assessora Especial da Ministra de Estado do Planejamento e Orçamento, código CCE 2.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.085 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SYMONE MARIA MACHADO BONFIM, para exercer o cargo de Diretora de Proteção da Pessoa Idosa da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa do Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>