<xml><article id="31227794" name="ATO RESOLUCAO CONSU-UFJF NA 11 D" idOficio="9484857" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00098:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00023:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Conselho Superior" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CONSU/UFJF Nº 11, DE 13 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO CONSU/UFJF Nº 11, DE 13 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Conselho Superior da Universidade Federal de Juiz de Fora, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, tendo em vista o que consta no Processo SEI 23071.907691/2023-31 e o que foi deliberado, por unanimidade, em sua reunião ordinária realizada no dia 10 de março de 2023, de forma presencial, no auditório das Pró-Reitorias da Universidade Federal de Juiz de Fora, e de forma remota para os (as) Conselheiros (as) de Governador Valadares, nos termos do artigo 1º da Resolução 45.2022 do Conselho Superior, e</p><p>CONSIDERANDO o artigo 58 da Portaria nº 928, de 5 de dezembro de 2022, do Ministério da Educação - MEC, o qual estabelece que fica subdelegada a competência aos Conselhos Superiores das Universidades Federais ou equivalente das Instituições integrantes da Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica para autorizar o afastamento do País de seus respectivos dirigentes máximos, resolve:</p><p>Art. 1º AUTORIZAR o afastamento do Reitor, Professor Marcus Vinicius David, SIAPE 2146614, para viagem internacional no período de 1º de maio de 2023 a 12 de maio de 2023.</p><p>Parágrafo Único. O afastamento justifica-se para que o Reitor possa realizar visitas técnicas nas cidades do Porto e do Minho, em Portugal, de 3 a 5 de maio de 2023, com o objetivo de estabelecer parcerias entre Universidades Portuguesas e a Universidade Federal de Juiz de Fora - UFJF e participar do V Encontro Internacional de Reitores Universia, que será realizado entre os dias 8 a 10 de maio de 2023, na cidade de Valência, Espanha.</p><p>Art. 2º Esta Resolução, por urgência na produção de seus efeitos, entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço Eletrônico da Universidade Federal de Juiz de Fora.</p><p class="assina">Edson Vieira da Fonseca Faria</p><p class="cargo">Secretário Geral</p><p class="assina">Girlene Alves da Silva</p><p class="cargo">Vice-Reitora no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>