<xml><article id="31220173" name="PORTARIA 217.2023 - Designa prof" idOficio="9483438" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00070:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20442626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN-AM Nº 217,  DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN-AM Nº 217, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas, em conjunto com o Conselheiro Secretário no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Lei nº 5.905 de 12 de julho de 1973, bem como previsto no inc. XXIII do art. 41 do Regimento Interno, aprovado pela Decisão Coren-AM nº 001/2013 e homologado pela Decisão Cofen nº 0027/2013;</p><p>CONSIDERANDO a Lei 5.905/73, que dispõe sobre a criação dos Conselhos Federal Regionais de Enfermagem e dá outras providências;</p><p>CONSIDERANDO o que dispõem as Resoluções do Cofen nº 695 e 712/2022, que aprova e modifica respectivamente o Código Eleitoral do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem, e dá outras providências;</p><p>CONSIDERANDO que o direito eleitoral tem matriz principiológica na democracia, principado da Constituição da República Federativa do Brasil;</p><p>CONSIDERANDO que a Constituição Federal, expressamente, sedimenta o fato de que todo o poder emana do povo, sendo que, no caso do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem, todo o poder emana da comunidade de enfermagem, formada pelos enfermeiros e demais profissionais das categorias da enfermagem, regulamentadas em lei, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR Comissão Eleitoral do Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas para executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições que serão realizadas nos dias 01 e 02 de outubro de 2023, para o mandato do triênio referente ao período de 01/01/2024 a 31/12/2026, composta pelos seguintes profissionais de enfermagem, ficando sob à Presidência do(a) profissional elencada na alínea "a".</p><p>a. Sandra Costa Lima/Coren-AM n° 144.928-ENF</p><p>b. Eucilene Maria da Cunha Teixeira/Coren-AM nº 50.077-ENF</p><p>c. Erico Alves Cunha da Silva/Coren-AM nº 275.518-TE</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua assinatura, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Art. 3º Dê ciência, publique-se e cumpra-se. Manaus, 24 de fevereiro de 2023.</p><p class="assina">Sandro André da Silva Pinto</p><p class="cargo">Presidente</p><p></p><p class="assina">José Yranir do Nascimento</p><p class="cargo">Conselheiro Secretário</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>