<xml><article id="31228383" name="GAB - PORTARIA 819 - GRUPOS ESPE" idOficio="9484945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00028:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SPU/MGI Nº 819, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SPU/MGI Nº 819, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 39 do Anexo I do Decreto nº 11.345, de 1º de janeiro de 2023, e considerando o disposto na Portaria Interministerial ME/CGU nº 6.909, de 21 de junho de 2021, e na Portaria MGI nº 771, de 17 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir os Grupos Especiais de Destinação Supervisionada (GE-DESUP) para fins de análise, apreciação e deliberação de processos de destinação de imóveis da União.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes servidores da Secretaria de Gestão do Patrimônio da União (SPU) para compor os Grupos Especiais de Destinação Supervisionada Nível 0 (GE-DESUP-0), que atuam de forma unificada no tratamento das temáticas Regularização Fundiária e Provisão Habitacional; Apoio ao Desenvolvimento Local, Infraestrutura e Projetos de Especial Interesse Público; e Racionalização de Uso e Ocupação dos Imóveis utilizados pela Administração Pública:</p><p>I - GE-DESUP-0 - A:</p><p>a) PEDRO DE MEDEIROS, CPF nº ***.150.353-**;</p><p>b) CLÉLIA OLIVIA AGGIO DE SÁ, CPF nº ***.381.138-**; e</p><p>c) LUCIANO SABATKE DIZ - CPF nº ***.261.379-**.</p><p>II - GE-DESUP-0 - B:</p><p>a) ERICK FAGUNDES RIBEIRO - CPF nº ***.141.906-**;</p><p>b) ANGÉLIA AMÉLIA SOARES FADDOUL - CPF nº ***.553.185-**; e</p><p>c) VERA LUCIA MAYUMI TSUDA - CPF nº ***.868.011-**.</p><p>III - GE-DESUP-0 - C</p><p>a) ANA CRISTINA FIGUEIREDO DE CARVALHO, CPF nº ***.780.004-**;</p><p>b) JACIARA LEMOS CORDEIRO SCHVINN, CPF nº ***.425.141-**; e</p><p>c) NIELSON TORRES NEVES DE CARVALHO, CPF nº ***.914.445-**.</p><p>Art. 3º Designar os seguintes servidores da Secretaria de Gestão do Patrimônio da União (SPU) para compor os Grupos Especiais de Destinação Supervisionada Nível 1 (GE-DESUP-1):</p><p>I - GE-DESUP-1 DIN (Apoio ao Desenvolvimento Local, Infraestrutura e Projetos de Especial Interesse Público):</p><p>a) ARTHUR OLIVEIRA CHAGAS, CPF nº ***.544.095-**;</p><p>b) THIAGO SOUZA NUNES RODRIGUES, CPF nº ***.170.211-**; e</p><p>c) MAURÍCIO MELO CHAVES - CPF nº ***.929.813-**.</p><p>II - GE-DESUP-1 REF-APF (Regularização Fundiária, Provisão Habitacional, Racionalização de Uso e Ocupação dos Imóveis utilizados pela Administração Pública):</p><p>a) ALLAN LÚCIO SATHLER - CPF nº ***.603.897-**;</p><p>b) FELIPE AUGUSTO XAVIER, CPF nº ***.064.151-**; e</p><p>c) JOSE GUSTAVO BARBOSA VILLAÇA - CPF nº ***.525.664-**.</p><p>Art. 4º Designar os seguintes servidores da Secretaria de Gestão do Patrimônio da União (SPU) para compor os Grupos Especiais de Destinação Supervisionada Nível 2 (GE-DESUP-2), que atuam de forma unificada no tratamento das temáticas Regularização Fundiária e Provisão Habitacional; Apoio ao Desenvolvimento Local, Infraestrutura e Projetos de Especial Interesse Público; e Racionalização de Uso e Ocupação dos Imóveis utilizados pela Administração Pública:</p><p>a) CASSANDRA MARONI NUNES, CPF nº ***.412.088-**;</p><p>b) THAÍS BRITO OLIVEIRA, CPF nº ***.631.497-**; e</p><p>c) ALINE BEATRICIA DAIANA GUIMARÃES IBRAHIM, CPF nº ***.430.472-**</p><p>Art. 5º A participação nos referidos GE-DESUP será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 6º Em caso de ausências ou de eventuais impedimentos relativos a conflito de interesse, os membros dos GE-DESUP terão como suplentes:</p><p>I - GE-DESUP 0: um dos membros de outro Grupo Especial de nível 0, ou, em se tratando de membro ocupante de cargo gerencial, o respectivo substituto designado por portaria específica publicada no D.O.U;</p><p>II - GE-DESUP 1: um dos membros de outro Grupo Especial de nível 1, com a mesma representação institucional, ou, em se tratando de membro ocupante de cargo gerencial, o respectivo substituto designado por portaria específica publicada no D.O.U; e</p><p>III - GE-DESUP 2: um dos membros de outro Grupo Especial de nível 2, com a mesma representação institucional, ou, em se tratando de membro ocupante de cargo de direção, o respectivo substituto designado por portaria específica publicada no D.O.U.</p><p>§ 1º Caberá ao Secretário Adjunto de Gestão do Patrimônio da União definir as suplências dos representantes entre as opções listadas nos incisos I, II e III do caput e disponíveis na ocasião.</p><p>§ 2º Excepcionalmente, não havendo opções disponíveis para suplência entre os listados nos incisos I, II e III do caput, em situações justificadamente urgentes ou emergenciais, poderá o Secretário de Gestão do Patrimônio da União, indicar outro servidor de mesma categoria hierárquica para as suplências de suas respectivas áreas.</p><p>Art. 7º Fica revogada a Portaria SPU/SEDDM/ME nº 8.727, de 20 de julho 2021, a Portaria SPU/ME nº 11.115, de 10 de setembro de 2021, a Portaria SEDDM/ME nº 9.328, de 24 de outubro de 2022 e a Portaria SEDDM/ME nº 10.543, de 12 de dezembro de 2022.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LÚCIO GERALDO DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>