<xml><article id="31216800" name="Despacho_2885554" idOficio="9482737" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20441743">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE  20 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 20 de março de 2023</p><p>O Vice-Reitor em Exercício da Reitoria da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>ROMILDO DIAS TOLEDO FILHO , matrícula SIAPE nº 0337099, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 22/03/2023 a 06/04/2023, para participar de cerimônia de renovação de acordo, junto à Universidade de Tshinghua, em Pequim, China - com ônus limitado. (Processo 23079.210420/2023-99)</p><p>DANIELLE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1847796, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotado(a) no(a) EEFD, no período de 07/05/2023 a 13/05/2023, para realizar intercâmbio, junto à Universidad de la Republica, em Montevidéu, Uruguai - com ônus UFRJ. (Processo 23079.208681/2023-49)</p><p>GREGORIO MALAJOVICH MUNOZ, matrícula SIAPE nº 0366084, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 15/04/2023 a 23/04/2023, para participar do Random Algebraic Geometry workshop, em Banff/Alberta, Canadá - com ônus CAPES/PROEX. (Processo 23079.210885/2023-40)</p><p>FERNANDO ALVES ROCHINHA , matrícula SIAPE nº 2124572, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 23/04/2023 a 30/04/2023, p a r a participar da 22nd IACM Computational Fluids Conference - CFC 2023, em Cannes, França - com ônus CNPq. (Processo 23079.211398/2023-02)</p><p>LUIZ JOAO ABRAHAO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1280187, ocupante do cargo de Médico/área, lotado(a) no(a) HUCFF, no período de 05/05/2023 a 10/05/2023, para participar da Digestive Disease Week 2023, em Chicago, EUA - com ônus limitado. (Processo 23079.210499/2023-58)</p><p>MICAEL MAIOLINO HERSCHMANN, matrícula SIAPE nº 1172448, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Comunicação , no período de 10/04/2023 a 22/04/2023, para participação em congresso e em reuniões de pesquisa, junto à Universitsé Paul-Valéry, em Montpellier, França - com ônus limitado. (Processo 23079.209613/2023-05)</p><p>GUILHERME HORTA TRAVASSOS , matrícula SIAPE nº 2124118, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 24/04/2023 a 28/04/2023, para participar da XXVI Ibero -American Conference on Software Engineering - CIbSE 2023, em Montevidéu, Uruguai - com ônus limitado. (Processo 23079.209911/2023-97)</p><p>FERNANDO EDUARDO ZIKAN, matrícula SIAPE nº 3358605, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Fisioterapia , no período de 09/05/2023 a 13/05/2023, p a r a participar do Congresso WFH Comprehensive Care Summit, junto à WFH, em Buenos Aires, Argentina - com ônus limitado. (Processo 23079.210390/2023-11)</p><p class="assina">CARLOS FREDERICO LEÃO ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>