<xml><article id="31222850" name="414.FERNANDA-THAIS-VINICIUS-LUCI" idOficio="9483975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00065:00012:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20443305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 414, DE 20 DE MARÇO DE  2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 414, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28 de janeiro de 2019,e considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.001.0002209/2023-12, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor VINICIUS PINTO CORREA, matrícula 6002124, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria Técnica da Secretaria de Treinamento e Formação Continuada do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, código CC-1, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 2º Designar a servidora THAIS MONTEIRO PREDEBON, matrícula 6009361, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria Técnica da Secretaria de Treinamento e Formação Continuada do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, código CC-1, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor LUCIANO SOUZA ZANZONI, matrícula 6002154, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria de Ações de Treinamento da Secretaria de Treinamento e Formação Continuada do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, código CC-1, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 4º Designar a servidora FERNANDA VALADÃO LACERDA, matrícula 6006950, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria de Ações de Treinamento da Secretaria de Treinamento e Formação Continuada do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, código CC-1, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p class="assina">ANDERSON RÉGIS CAVALCANTE FEITOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>