<xml><article id="31228950" name="Editais de Notificacao 9 - 10 E " idOficio="9485075" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="22/03/2023" artClass="00099:00046:00002:00021:00013:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445026">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 9/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 9/2023</p><p>Processo nº 25003.007769/2019-78.</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, torna público aos familiares do ex-servidor MARCIO EDUARDO DE MENDONÇA PORTO, SIAPE 556239, CPF 064.307.596-87, ocorrido em ocorrido em 12 de setembro de 2018, que se encontram em local incerto e não sabido, que as notificações encaminhadas por meio dos Ofícios n° 679 de 26 de julho de 2021, n° 999, de 12 de dezembro de 2022 e n° 106, de 02 de fevereiro de 2023 que tratam da manifestação sobre a reversão ao erário de valores, referente ao Processo Administrativo SEI 25003.007769/2019-78, foram devolvidas pelos Correios, não sendo, portanto, verificada qualquer manifestação escrita. Caberá manifestação no prazo de 15 (quinze) dias consecutivos a contar da publicação desta Notificação, na forma do art. 10 da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 5, de 21 de fevereiro de 2013, em observância aos princípios do contraditório e da ampla defesa. Maiores esclarecimentos, entrar em contato pelo e-mail segep.semsmg@saude.gov.br.</p><p class="assina">WELLINGTON DARC FERREIRA</p><p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 10/2023</p><p>Processo nº 25003.002668/2017-49.</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, torna público aos familiares da ex servidora ALZIRA DA COSTA BAHIENSE, SIAPE 922650, CPF 009.619.046-90, ocorrido em 08 de outubro de 2002, que se encontram em local incerto e não sabido, que as notificações encaminhadas por meio dos Ofícios n° 1448, de 13 de abril de 2018 e n° 153, de 01 de março de 2023 que tratam da manifestação sobre a reversão ao erário de valores, referente ao Processo Administrativo SEI 25003.002668/2017-49, foram devolvidas pelos Correios, não sendo, portanto, verificada qualquer manifestação escrita. Caberá manifestação no prazo de 15 (quinze) dias consecutivos a contar da publicação desta Notificação, na forma do art. 10 da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 5, de 21 de fevereiro de 2013, em observância aos princípios do contraditório e da ampla defesa. Maiores esclarecimentos, entrar em contato pelo e-mail segep.semsmg@saude.gov.br</p><p class="assina">WELLINGTON DARC FERREIRA</p><p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 11/2023</p><p>Processo nº 25003.001299/2022-34.</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, torna público aos familiares da ex-pensionita ITA MAIA FERREIRA DE SOUZA, SIAPE 01335910, CPF 955.614.806-00, ocorrido em 06/11/2018, que se encontram em local incerto e não sabido, que as notificações encaminhadas por meio do Ofício n° 120, de 16/02/2023, que trata da manifestação sobre a reversão ao erário de valores, referente ao Processo Administrativo SEI 25003.001299/2022-34, foi devolvida pelos Correios, não sendo, portanto, verificada qualquer manifestação escrita. Caberá manifestação no prazo de 15 (quinze) dias consecutivos a contar da publicação desta Notificação, na forma do art. 10 da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 5, de 21 de fevereiro de 2013, em observância aos princípios do contraditório e da ampla defesa. Maiores esclarecimentos, entrar em contato pelo e-mail segep.semsmg@saude.gov.br</p><p class="assina">WELLINGTON DARC FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>