<xml><article id="31228630" name="DOU-SECAO 02-22.03.23 - EXONERAC" idOficio="9485005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 331, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 331, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 15 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Exonerar, de ofício, do Cargo de Direção de DIRETORA-GERAL, CD-03, DO(A) INSTITUTO DE CIENCIAS EXATAS, desta Universidade, o(a) servidor(a) JOANA LUIZA PIRES SIQUEIRA, matrícula SIAPE nº 1809106,a partir de 03 de abril de 2023</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p><p>PORTARIAs DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 15 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 347 - Exonerar, de ofício, do Cargo de Direção de CHEFE DA DIVISÃO DE CONTABILIDADE, CD-04, DO(A) DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) MARCELO ALVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1127565, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 348 - Nomear o(a) Contador MANOEL FRANCELINO DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE nº 2190940 para ocupar o cargo de direção de CHEFE DA DIVISÃO DE CONTABILIDADE, CD-04, DO(A) DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Denilson da Silva Costa</p><p class="cargo">Pró-Reitor Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>