<xml><article id="31230593" name="PORTARIAS DIREG 21-03-2023" idOficio="9485279" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00068:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.004729/2023-01, resolve:</p><p>Nº 2.344 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor EDUARDO BAUMGRATZ VIOTTI, Consultor Legislativo/ Assessoramento Legislativo, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 20 da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da lei nº 8112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.004773/2023-11, resolve:</p><p>Nº 2.345 - Art. 1º - Aposentar, voluntariamente, com proventos proporcionais, o servidor CÍCERO MATOS DE OLIVEIRA LEITE, Técnico Legislativo/Policial Legislativo Federal, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 21 da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, combinado com o parágrafo 16, do artigo 40 da Constituição Federal, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>Art. 2º - Conceder Benefício Especial, com fundamento no art. 3º, § 1º, da Lei nº 12.618/2012.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA nº 2.802, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1177716, resolve:</p><p>exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, JÉSSICA DETONI BEZERRA, matrícula Nº 260694, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLPL - Gabinete da Liderança do Partido Liberal, a partir de 21/03/2023.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1172876, resolve:</p><p>Nº 2.795 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, DANIEL BORGES GUEDES DE MENDONÇA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CMA - Comissão de Meio Ambiente.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1173676, resolve:</p><p>Nº 2.796 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, KAROLINA GAMA CARNAÚBA AZEVEDO para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1174516, resolve:</p><p>Nº 2.797 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, MARIA JOSÉ MACHADO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CAE - Comissão de Assuntos Econômicos.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1175596, resolve:</p><p>Nº 2.798 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ALINE MENDES DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDOP - Gabinete da Liderança da Oposição.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1175616, resolve:</p><p>Nº 2.799 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, LUCIANA ALESSANDRA PEREIRA DE PAIVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1175976, resolve:</p><p>Nº 2.800 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, MIRELLA GAIA RODRIGUES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1177136, resolve:</p><p>Nº 2.801 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ANDRÉ LUIZ DIAS TOMAZETTI para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJKAJUR - Gabinete do Senador Jorge Kajuru.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178096, resolve:</p><p>Nº 2.803 - exonerar ALYNE KETLIN CIPRIANO TAVARES CHAVES, matrícula n <sup>o</sup> 370451, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178136, resolve:</p><p>Nº 2.804 - exonerar GILVANIA SILVA BRANCO, matrícula n <sup>o</sup> 404266, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSACORON - Gabinete do Senador Angelo Coronel, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178156, resolve:</p><p>Nº 2.805 - exonerar GILBERTO TRISTÃO PEREIRA, matrícula n <sup>o</sup> 373622, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178216, resolve:</p><p>Nº 2.806 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JAIRO EDUARDO DOS SANTOS BORGES, matrícula n <sup>o</sup> 347374, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/BLRESDEM - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática (PSD/PT/PSB), para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178236, resolve:</p><p>Nº 2.807 - exonerar HUGO PEREIRA MATOS, matrícula n <sup>o</sup> 372071, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178256, resolve:</p><p>Nº 2.808 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, LUIZA KAROLINE DE SOUZA RIOS, matrícula n <sup>o</sup> 316043, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178316, resolve:</p><p>Nº 2.809 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DANIEL DE LAVENERE BASTOS, matrícula n <sup>o</sup> 353234, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJKAJUR - Gabinete do Senador Jorge Kajuru, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSLEILAB - Gabinete da Senadora Leila Barros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178337, resolve:</p><p>Nº 2.810 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FÁBIO MAGALHÃES CHAVES, matrícula n <sup>o</sup> 364244, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178516, resolve:</p><p>Nº 2.811 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, LUIZ FERNANDO BENVENUTI SILVA DE BARROS, matrícula n <sup>o</sup> 348720, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/BLRESDEM - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática (PSD/PT/PSB), a partir de 22/03/2023.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1170797, resolve:</p><p>Nº 2.815 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, FERNANDO ANTÔNIO SILVA GARCEZ para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1171796, resolve:</p><p>Nº 2.816 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, PAULO AUGUSTO MEDEIROS SANTIAGO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGIRAO - Gabinete do Senador Eduardo Girão.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178336, resolve:</p><p>Nº 2.817 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, HELENA KATHARINE DE AZEVEDO SANTANA, matrícula n <sup>o</sup> 352424, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178536, resolve:</p><p>Nº 2.818 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LEONARDO ANTÔNIO DE SOUSA MAGALHÃES, matrícula n <sup>o</sup> 343990, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMPER/CI - Comissão de Serviços de Infra-estrutura.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178556, resolve:</p><p>Nº 2.819 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ROSYANE FERREIRA DE MELO, matrícula n <sup>o</sup> 166628, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMPER/CI - Comissão de Serviços de Infra-estrutura.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178576, resolve:</p><p>Nº 2.820 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, GINA TERESA CORREA GOMES DE ALMEIDA, matrícula n <sup>o</sup> 362430, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRVPRE - Primeira Vice-Presidência.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178676, resolve:</p><p>Nº 2.821 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, JAIRO DE MORAIS TEIXEIRA JÚNIOR, matrícula n <sup>o</sup> 177535, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLUNIAO - Gabinete da Liderança do Partido União Brasil, a partir de 21/03/2023.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>