<xml><article id="31219984" name="056" idOficio="9483409" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00014" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20442575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 180/CPesFN, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 180/CPesFN, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9° do Anexo da Portaria nº 42/2022/MB/MD; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f do inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134/2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; de acordo com o inciso III do art. 81, inciso V do art. 94, alínea a do § 3º, § 4º e inciso II do art. 121, da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar); de acordo com a alínea a do inciso 3.20.3 e com o inciso 3.20.4, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/2007/MB/MD, alterado pela Portaria nº 149/2019/MB/MD, e em conformidade com o contido no inciso II do art. 4º e inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780/2003, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo quadro, na data acima de seus nomes, licenciar do Serviço Ativo da Marinha, na presente data, por Conclusão de Tempo de Serviço, e incluir na Reserva Não Remunerada, após seus desligamentos, como Reservistas de Primeira Categoria (RM2), os militares infracitados:</p><p>2º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>05FEV2023</p><p>SD-FN 18.0549.51 JOHN LENNON BARROSO MACEDO</p><p>2º BATALHÃO DE OPERAÇÕES RIBEIRINHAS</p><p>05FEV2023</p><p>SD-FN 18.0305.05 RODRIGO RAMOS BATISTA</p><p>18JUN2022</p><p>SD-FN 17.0254.43 ROGERIO MIGUEL SARGES PACHECO</p><p>3º BATALHÃO DE OPERAÇÕES RIBEIRINHAS</p><p>05FEV2023</p><p>SD-FN 18.0531.57 LORENZZO BLÁS CORREA BOGADO</p><p>BATALHÃO DE VIATURAS ANFÍBIAS</p><p>01FEV2023</p><p>SD-FN 16.0529.60 MATEUS SALGADO FERILLES</p><p>BATALHÃO DE ARTILHARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>05FEV2023</p><p>SD-FN 15.1992.31 IGOR LEHMANN FERNANDES</p><p>BATALHÃO NAVAL</p><p>05FEV2023</p><p>SD-FN 18.0562.61 MARCELO ABRAÃO TEIXEIRA PIRES</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO E ADESTRAMENTO DE BRASÍLIA ALMIRANTE DOMINGOS DE MATTOS CORTEZ</p><p>05FEV2023</p><p>SD-FN 18.0307.26 ATHOS KÉTLIS GUIMARÃES OLIVEIRA</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO</p><p>01DEZ2021</p><p>SD-FN 17.1357.53 MARCOS PAULO DOS SANTOS QUEIROZ</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO GRANDE</p><p>05FEV2023</p><p>SD-FN 18.0569.38 MATHEUS ALEXANDRE TRINDADE GOMES</p><p>Art. 2º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), o seguinte evento às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Até 45 dias, a partir da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>