<xml><article id="31226554" name="PORTARIA 782" idOficio="9484630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00028:00021:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Coordenação das Estatais/Secretaria de Coordenação e Governança das Empresas Estatais" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444393">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEST/MGI Nº 782, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEST/MGI Nº 782, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p></p><p>A SECRETÁRIA DE COORDENAÇÃO DAS ESTATAIS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso das suas atribuições, tendo em vista a delegação de competência prevista no art. 2º da Portaria nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no DOU nº 47, de 09 de março de 2023, Seção 1, página 29, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência para prática de atos relativos à execução orçamentária e financeira, atuando como ordenador de despesa e gestor financeiro, titular e substituto, da Secretaria de Coordenação das Estatais, do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, no âmbito da Unidade Gestora 201011 - SEST /MGI, os servidores abaixo indicados:</p><p>I. Ordenador de Despesa - Titular: MARIA ABADIA DA SILVA ALVES - Analista de Planejamento e Orçamento, Diretora do Departamento de Orçamento e de Informações de Estatais da Sest - matrícula SIAPE nº 1714301 e CPF nº XXX.722.346-XX ;</p><p>II. Ordenador de Despesa - Substituto: RENATO BIGLIAZZI - Especialista em Regulação de Serviços de Telecomunicações, Chefe de Gabinete da Sest - matrícula SIAPE nº 1489488 e CPF ***.729.598-**;</p><p>III. Gestor financeiro - Titular: SEBASTIÃO CLEBER FERRAZ PINTO - Analista de Planejamento e Orçamento - matrícula SIAPE nº 1180951 e CPF nº XXX.050.451-XX; e</p><p>IV. Gestor financeiro - Substituto: RICARDO LEE NAMBA - Economista - matrícula SIAPE nº 1426388 e CPF nº XXX.714.218- XX.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo indicados para atuarem como responsáveis pelo registro da conformidade dos registros de gestão e para inscrição de nota de empenho (NE) em restos a pagar não-processados, a liquidar / em liquidação, no âmbito das Unidade Gestora 201011 - SEST/MGI, no que se refere aos atos relativos à execução orçamentária e financeira:</p><p>V. Conformidade de Registro de Gestão - Titular: RICARDO FURIERI BASTIANELLO - Contador - matrícula SIAPE nº 1203486 e CPF nº XXX.772.357-XX;</p><p>VI. Conformidade de Registro de Gestão - Substituta: JOÃO PAULO BORGES MACHADO - Analista de Planejamento e Orçamento - matrícula SIAPE nº 1532202 e CPF nº XXX.575.016-XX;</p><p>VII. Inscrição de Nota de Empenho (NE) em restos a pagar não-processados, a liquidar / em liquidação - Titular: SEBASTIÃO CLEBER FERRAZ PINTO - Analista de Planejamento e Orçamento - matrícula SIAPE nº 1180951 e CPF nº XXX.050.451-XX; e</p><p>VIII. Inscrição de Nota de Empenho (NE) em restos a pagar não-processados, a liquidar / em liquidação - Substituto: RICARDO LEE NAMBA - Economista - matrícula SIAPE nº 1426388 e CPF nº XXX.714.218- XX.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SEST/ME nº 4.480, de 20 de abril de 2021, publicada no DOU nº 74, de 22 de abril de 2021.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELISA VIEIRA LEONEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>