<xml><article id="31219170" name="FNDE2_PORTARIA NA 152 DE 17 DE M" idOficio="9483272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00152" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20442390">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 152, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 152, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 17, do anexo I do Decreto nº 11.196, de 13 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Ana Paula Torres, Matrícula SIAPE nº 1440125, como Coordenadora Executiva do Projeto de Cooperação Técnica Internacional - UNESCO - 914BRZ1071.</p><p>Art. 2º Delegar competência para a servidora Ana Paula Torres, Matrícula SIAPE nº 1440125, para, nos afastamentos ou impedimentos legais da Diretora Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional UNESCO 914BRZ1071, ordenar despesas e operar os recursos destinados ao Projeto de Cooperação Técnica Internacional - UNESCO - 914BRZ1071.</p><p>Art. 3º A ordenação de despesas de que trata o artigo 2º desta Portaria abrange a concessão de suprimentos de fundos de diárias e passagens, dentro ou fora do território nacional, nos termos da legislação vigente, relativa a viagens destinadas à consecução dos fins do referido Projeto, ao pagamento de despesas necessárias à sua execução, bem como a contratação e rescisão de consultores nas modalidades do tipo "produto".</p><p>Art. 4º Revoga-se a Portaria Nº 60, de 27 de janeiro de 2020, do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA MARA DE OLIVEIRA MACEDO CARNEIRO PACOBAHYBA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>