<xml><article id="31229686" name="Portaria UGEP 3384-9615292" idOficio="9485172" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00069:00069:00070:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/3ª Região/Seção Judiciária em São Paulo/Diretoria do Foro" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UGEP DFORSP/SADM-SP/UGEP/NUIP/SUIG Nº 3.384, de 21 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UGEP DFORSP/SADM-SP/UGEP/NUIP/SUIG Nº 3.384, de 21 de março de 2023</p><p>O JUIZ FEDERAL DIRETOR DO FORO E CORREGEDOR PERMANENTE DOS SERVIÇOS AUXILIARES DA JUSTIÇA FEDERAL DE PRIMEIRO GRAU EM SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 0004168-73.2023.4.03.8001 e 0004025-84.2023.4.03.8001; e,</p><p>CONSIDERANDO os termos da Resolução CJF3R nº 92 (doc. 9612578), de 17 de março de 2023, disponibilizada no Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3ª Região, em 21 de março de 2023, da MM. Desembargadora Federal Presidente do Tribunal Regional Federal da 3ª Região;</p><p>CONSIDERANDO os termos do Ofício nº 48 (docs. 9603263) de 17 de março de 2023, MM. Juiz Federal Diretor do Foro da Seção Judiciária de São Paulo;</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento das exigências contidas na Resolução CNJ nº 156/2012, relativas à entrega de certidões ou declarações negativas, conforme disposto no art.5º, § 1º (doc. 9612998);</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento da exigência contida na Lei 8.429/92, na Lei 8.730/93 e IN 67/2011-TCU, relativas à autorização de acesso à Declaração de Imposto de Renda pelo TCU (doc. 9612998);</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento da exigência contida na Resolução CNJ nº 7/2005, no Enunciado Administrativo CNJ nº 1 de 15/12/2005, na Lei 8.112/90 e na Lei 11.416/06, quanto à entrega da Declaração de Nepotismo (docs. 9603731); resolve:</p><p>NOMEAR a servidora MAYHUMI LAÍS TAKAKI, RF 8381, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para o cargo em comissão de Assessora (CJ-1), da Assessoria Técnico-Jurídica da Diretoria do Foro da Seção Judiciária de São Paulo, a partir de 24/03/2023.</p><p class="assina">MARCIO FERRO CATAPANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>