<xml><article id="31222409" name="PORTARIA AFAS 21 03 I" idOficio="9483907" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/03/2023" artClass="00032:00030:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20443214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO nº 50,   DE 9 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO nº 50, DE 9 DE MARÇO DE 2023</p><p>- O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, referente ao processo nº 08350.000726/2023-89 de Afastamento do País do Agente de Polícia Federal YURI AMARANTE DE RODRIGUES E MIRANDA, lotado na INTERPOL/SUPERINTENDÊNCIA DE POLÍCIA FEDERAL DE MINAS GERAIS para participar do evento "Workshop Investigativo sobre Cyber Dark Web e Moeda - ILEA", no período de 24/02/2023 a 05/03/2023 (incluso o trânsito), em Gaborone/Botswana, com ônus limitado, convalida o afastamento do País do servidor, tudo em conformidade com o contido no processo em referência.</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 51, DE 9 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afaste do país o Perito Criminal Federal YURI DO AMARAL NOBRE MAIA, para participar do "Introduction to Ethical Hacking" em Hyderabad-Índia, no período de 08 de abril de 2023 a 16 de abril de 2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.005476/2023-97).</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>