<xml><article id="31221162" name="33 A 134 nomeacao TJAA autorizac" idOficio="9483649" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/03/2023" artClass="00069:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20442868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PR Nº 134, DE 20 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PR Nº 134, DE 20 de março de 2023</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 2º da Lei nº 409/1948, combinada com a Lei nº 11.416/2006, nos termos do art. 8º, inciso I, da Lei n° 8.112/1990, Ofício Circular CSJT.GP.SG.SGPES N.º 20/2023, e tendo em vista o que consta do Processo TRT/MA nº 0000392-65.2017.5.02.0000 e do PROAD nº 46015/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, para exercerem o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, padrão TRT.2ª.A.NI.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região:</p><p>Nome/ classificação/ vaga/ legislação complementar</p><p>DAVID PASCHOAL/ 261º colocado da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Ana Cruz Pereira, nº 1014/ ;</p><p>MIRIAM TAVARES DE SA/ 262ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da posse de Tiago Borges de Brito em outro cargo público, nº 3343/ ;</p><p>LUTER CAIO DA CRUZ NOBRE/ 59º colocado da lista de candidatos negros/ em vaga decorrente da aposentadoria de Elpidio Machado da Silva, nº 1485/ Lei nº 12.990/2014 e Resolução CNJ nº 203/2015;</p><p>MARCELO DE OLIVEIRA/ 263º colocado da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Regina Pasuld, nº 1869/ ;</p><p>ANA BEATRIZ DA SILVA COUTINHO/ 264ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Maria Herminia Fontenla Gomez, nº 1753/ ;</p><p>AYLA CATHARINE DE ASSIS/ 265ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente do falecimento de Suza Marcia Maria de Mendonca, nº 1981/ ;</p><p>VIVIAN MARIA MAYUMI TAKASAKI/ 268ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Maria Ina Saldanha Marcuzzo, nº 1755/ ;</p><p>ARIEL ANCHESQUI/ 62º colocado da lista de candidatos negros/ em vaga decorrente da aposentadoria de Maria Aparecida de Oliveira, nº 1700/ Lei nº 12.990/2014 e Resolução CNJ nº 203/2015;</p><p>LUCIANE POTON MIRANDA/ 269ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Rosemeire Candido Ricardo Malaquias, nº 1915/ ;</p><p>GUSTAVO DOMBSKI ABRAHAO/ 270º colocado da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Elen Galo Xavier, nº 2258/ ;</p><p>DENISE FERNANDES BARROS/ 22ª colocada da lista de candidatos com deficiência/ em vaga decorrente da aposentadoria do falecimento de Renaldo de Ayra Carazoli, nº 2294/ Decreto Federal nº 9.508/2018;</p><p>LUCAS ARIEL AZEREDO SALES GAMA E SILVA/ 271º colocado da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Elisa Aparecida Avilez, nº 1469/ ;</p><p>ANA PAULA VIEIRA DE MATOS/ 65ª colocada da lista de candidatos negros/ em vaga decorrente da aposentadoria de Miriam Hissae Utida, nº 1816/ Lei nº 12.990/2014 e Resolução CNJ nº 203/2015;</p><p>LUIZ MAURICIO SERRUYA MENDES/ 273º colocado da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Galdino Alberto Alves Pimentel, nº 1517/ ;</p><p>FLAVIA REGINA BERNARDO DE LIMA FREITAS/ 275ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Andréa Claro de Campos, nº 1319/ ;</p><p>VINICIUS BARBOSA SOBRAL PESSOA/ 276º colocado da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Katia Espanol Batistela, nº 2042/ ;</p><p>ANA CARLA GONCALVES DA SILVA/ 279ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Marcia Sueli Leite Rocha, nº 1677/ ;</p><p>JAYNE MEDEIROS DE OLIVEIRA/ 66ª colocada da lista de candidatos negros/ em vaga decorrente da aposentadoria de Maria Cassia da Silva Sodre da Nobrega, nº 1709/ Lei nº 12.990/2014 e Resolução CNJ nº 203/2015;</p><p>ANTHONY MARCO OLIVEIRA PEREIRA/ 280º colocado da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Jaqueline de Souza Ribeiro, nº 1571/ ;</p><p>LUANA MARIA DA COSTA OLIVEIRA/ 281ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Carlos Eduardo de Goes Telles Machado, nº 1358/ ;</p><p>LUIZ FERNANDO PEREIRA BASTOS/ 285º colocado da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Jose Alexandre Sotero de Araujo, nº 582/ ;</p><p>MARIANA PINHEIRO DA SILVA/ 286ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Alice Mitsue Matumoto, nº 1284/ ;</p><p>ERIC ARANTES SANTOS/ 67º colocado da lista de candidatos negros/ em vaga decorrente da aposentadoria de Elias Fernandes Lima, nº 1467/ Lei nº 12.990/2014 e Resolução CNJ nº 203/2015;</p><p>RAFAELA DE ALMEIDA GARCIA/ 287ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Lucimar Garcez Moura da Silva, nº 1644/ ;</p><p>Art. 2º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BEATRIZ DE LIMA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>