<xml><article id="31228720" name="PORTARIA ENADPU 2__137BXV" idOficio="9485036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00067:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Escola Superior da Defensoria Pública da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ENADPU DPGU Nº 2, DE 14 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA ENADPU DPGU Nº 2, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA ESCOLA NACIONAL DA DEFENSORIA PÚBLICA DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 89 da Resolução nº 202, de 08 de julho de 2022;</p><p>CONSIDERANDO as competências da Escola Nacional da Defensoria Pública da União, previstas nos incisos V, VIII, XI, artigo 91 da Resolução nº 202, de 08 de julho de 2022;</p><p>CONSIDERANDO as competências da Coordenação de Incentivo a Pesquisa e Publicações - COPP, Coordenação vinculada à Escola Nacional da Defensoria Pública da União, previstas nos incisos I, II e III, artigo 97 da Resolução nº 202, de 08 de julho de 2022:</p><p>CONSIDERANDO as orientações para criação de grupos de pesquisas utilizadas pelo Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq, órgão vinculado ao Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações - MCTI;</p><p>CONSIDERANDO as Diretrizes para Criação de Grupos de Pesquisa no âmbito da DPU, estabelecidas pela Escola Nacional da Defensoria Pública da União - ENADPU, conforme processo SEI nº 08038.007793/2021-13, de 30 de março de 2021; resolve:</p><p>Art. 1° Incluir um novo membro no Grupo de "Ética, Direitos Humanos e Inteligência Artificial":</p><p>LÍDER DO GRUPO</p><p>Diego de Oliveira Silva. Doutor em Direito Público e Mestre em Direito Ambiental e Desenvolvimento Sustentável. Defensor Público Federal.</p><p>Art. 2º Prorrogar a duração do Grupo de Pesquisa por mais 6 (seis) meses, com prazo de encerramento para o dia 1º de agosto de 2023.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR DE OLIVEIRA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>