<xml><article id="31227541" name="PRFB405" idOficio="9484836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00027:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL RFB Nº 405, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL RFB Nº 405, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA SECRETARIA ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VIII do art. 350 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, e o inciso IV do art. 27 da Portaria ME nº 7.081, de 9 de agosto de 2022, e tendo em vista o disposto no §1º, e inciso II do §9º, do art. 12 do Decreto nº 11.072, de 17 de maio de 2022, e o que consta no e-Processo nº 10906.138802/2022-65, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria de Pessoal RFB nº 647, de 19 de abril de 2022, que autorizou o afastamento do país com execução do teletrabalho no regime integral à Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil BARBARA CRISTINA DE OLIVEIRA PIALARISSI, matrícula SiapeCad nº 01216385, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Maringá (PR) e em exercício na Equipe de Fiscalização 1, motivado pela extinção da Adidância Tributária e Aduaneira da Receita Federal do Brasil em Washington (EUA) e retorno do seu cônjuge ao Brasil.</p><p>Parágrafo único. A servidora deve manter a execução das atividades estabelecidas no PGD até o retorno ao teletrabalho a partir do território nacional.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>