<xml><article id="31213958" name="COM0002206_2023" idOficio="9477426" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/03/2023" artClass="00034:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Petróleo Brasileiro S/A" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 14.988,  de 17 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ GERÊNCIA-GERAL DE INTEGRIDADE CORPORATIVA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="subtitulo">GERÊNCIA-GERAL DE INTEGRIDADE CORPORATIVA</p><p class="identifica">ATO Nº 14.988, de 17 de março de 2023</p><p>O GERENTE-GERAL DE INTEGRIDADE CORPORATIVA DA PETROBRAS, no uso de suas atribuições, com fundamento no artigo 8º, caput e § 1º, da Lei nº 12.846/2013, e no DOU nº 199, Seção 1, pág. 234, de 19/10/2022, decide, por meio do Documento PBR-2023-0014988, de 17 de março de 2023, resolve:</p><p>1. Instaurar o processo administrativo de responsabilização PAR-PB.010.05162/2023, com vistas à apuração dos fatos apontados no referido processo, bem como de fatos conexos que surgirem no curso da apuração. 2. Designar LUIZ CLAUDIO VAN DER MAAS DE AZEVEDO - Profissional de Nível Superior, matrícula: 9626117, MARLI DE SOUZA RODRIGUES - Profissional de Nível Superior, matrícula: 9658060, e ADELMO DOS PASSOS ROCHA - Profissional de Nível Superior, matrícula: 9650572, para comporem a Comissão deste PAR, sob coordenação do primeiro. Na ausência do(a) Coordenador(a) ora designado(a), os demais membros da Comissão atuarão como coordenador em exercício, na ordem de nomeação. O prazo de realização dos trabalhos da Comissão ora constituída é de 180 (cento e oitenta) dias, contados da data de publicação da presente instauração no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">AUGUSTO MORAES HADDAD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>