<xml><article id="31216915" name="ATO DE PORTARIA - 21.3.2023 (1)" idOficio="9482795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00013:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20441783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Presidente do CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTÍFICO E TECNOLÓGICO - CNPq, no uso de suas atribuições previstas no Decreto nº 11.229, de 7 de outubro de 2022, resolve:</p><p>Nº 19 - Dispensar o servidor FERNANDO BACANELI, Analista em C&amp;T, CPF: ***.828.238-**, da função de substituto da Coordenação dos Programas de Pesquisa em Ciências Exatas e Computação, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Ciências Exatas, da Diretoria Científica deste Conselho, para o qual foi designado pela PO CNPq Nº 327/2019 (Processo SEI nº 01300.003285/2023-13).</p><p>Nº 20 - Designar o servidor PAULO ERNESTO MULLER CASTILHO LIMA, Analista em C&amp;T, CPF: ***.067.521-**, para a função de substituto da Coordenação dos Programas de Pesquisa em Ciências Exatas e Computação, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Ciências Exatas, da Diretoria Científica deste Conselho (Processo SEI nº 01300.003285/2023-13).</p><p>Nº 21 - Designar a servidora NOEMI RAMOS DA SILVA, Assistente em C&amp;T, CPF: ***.233.381-**, para a função de substituta da Chefe de Seção de Execução Orçamentária, código FCE 1.04, da Coordenação de Orçamento e Finanças, da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade, Finanças e Prestação de Contas, da Diretoria de Gestão Administrativa deste Conselho (Processo SEI nº 01300.003294/2023-12).</p><p>Nº 22 - Designar o servidor ALBERTO DE CAMPOS E SILVA , Analista em C&amp;T, CPF: ***.455.421-**, para a função de substituto da Chefe de Serviço de Apoio aos Órgãos Colegiados Vinculados, código FCE 1.05, da Diretoria Científica deste Conselho (Processo SEI nº 01300.003300/2023-23).</p><p class="assina">RICARDO MAGNUS OSÓRIO GALVÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>