<xml><article id="31220897" name="ATO PORTARIA NA 274" idOficio="9483577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00069:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:2742023" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20442800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 274 PRES/DG/SGP/COPES, DE 17 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 274 PRES/DG/SGP/COPES, DE 17 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, e o teor do SEI nº 0003649-95.2023.6.27.8023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor RAVEL DE SOUSA ALVES, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 23ª Zona Eleitoral, com sede em Pedro Afonso -TO, a contar de 13/03/2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. Helvécio de Brito Maia Neto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 277 PRES/DG/SGP/COPES, DE 17 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o teor do SEI nº 0003649-95.2023.6.27.8023, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora requisitada ROSÂNGELA FERREIRA PIRES da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, do Cartório Eleitoral da 23ª Zona, com sede no Município de Pedro Afonso - TO, a contar de 13/03/2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. Helvécio de Brito Maia Neto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 278 PRES/DG/SGP/COPES, DE 17 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, e o teor do SEI nº 0003649-95.2023.6.27.8023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora LILIANE CRUZ DA SILVA, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 23ª Zona Eleitoral, com sede em Pedro Afonso -TO, a contar de 13/03/2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. Helvécio de Brito Maia Neto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 285 PRES/DG/SGP/COEDE/SEGED, DE 21 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, ex vi dos incisos XXIV e XXVII do art. 20 do RITRE, e tendo em vista os Editais nºs 01/2017 e 10/2018, que regem o Concurso Público realizado por este Regional e o que consta nos autos do processo SEI nº 0023903-37.2018.6.27.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a candidata ANA CAROLINE DE SOUSA BARROS, inscrita no CPF nº 030.045.851-70, classificada em 6º lugar da lista geral (ampla concorrência) em concurso público de provas, destinado ao provimento de cargos vagos deste Tribunal, para ocupar o cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Contabilidade, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Tocantins, criado pela Lei nº 8.868, de 14 de abril de 1994, vago em decorrência de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112/1990, do servidor Jeferson Borges Correia, CPF nº 137.176.877-35, publicada na Portaria nº 243/2023, DOU nº 48, em 10 de março de 2023.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. Helvécio de Brito Maia Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>