<xml><article id="31214090" name="ATO PORTARIA COREN para publicar" idOficio="9482494" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00070:00244:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20441410">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN-PB Nº 162, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN-PB Nº 162, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba do Coren-PB no uso de suas atribuições que lhe confere o artigo 19 do Código Eleitoral dos Conselhos de Enfermagem; CONSIDERANDO a Resolução Cofen nº 695/2022; CONSIDERANDO a necessidade de designar a Comissão Eleitoral para a eleição do Plenário do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, gestão 2024/2026; CONSIDERANDO que compete à Comissão Eleitoral executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições, como expedição de Editais e outras publicações necessárias; planejar, coordenar, organizar e supervisionar os atos eleitorais; deferir ou indeferir requerimentos de sua competência formulados no processo, inclusive decidir sobre os pedidos de inscrição de chapas e sobre as demais questões incidentais; julgar impugnações, emitir relatórios conclusivos sobre matérias postas à sua análise e encaminhar o processo eleitoral ao plenário do Coren para homologação; dar posse aos eleitos. CONSIDERANDO tudo o que consta no Processo Administrativo nº 1896/2023, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os enfermeiros abaixo nomeados para integrarem a Comissão ora constituída, ficando o primeiro como Presidente. RODRIGO CÉSAR PONTES ADOLFO - 252261-ENF- Presidente; JULIETA MARANHÃO RODRIGUES DA SILVA - 232663-ENF - Membro; ANA CLAUDIA DE BARROS GUEDES SUASSUNA - 70990-ENF - Membro; Art. 2º - A presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAYRA MAXIANA SANTOS BESERRA DE ARAÚJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>