<xml><article id="31225817" name="PORT 1906-2023" idOficio="9484497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.906, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.906, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais considerando a Portaria Nº 1374/GABR/REITORIA, de 26 de dezembro de 2019 e o que consta no Processo nº 23486.000208/2023-13, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar EMANOEL RODRIGUES ALMEIDA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2407890, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Mestrado em Ensino e Formação Docente do campus Maranguape, Código FCC, UORG 487, para qual fora designado mediante a Portaria nº 1393/GABR/REITORIA, de 30 de dezembro de 2019 (DOU de 31/12/2019, Seção 2, pag. 34).</p><p>Art. 2º Designar EMANOEL RODRIGUES ALMEIDA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2407890, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Mestrado em Ensino e Formação Docente do campus Maranguape, Código FUC-01, UORG 1102.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>