<xml><article id="31217108" name="Portaria UFSM 2023__ZEX2IO" idOficio="9482833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20441812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº  640, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 640, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.028352/2023-77, resolve:</p><p>DECLARAR, de acordo com o inciso VIII, do Art. 33 da Lei 8.112 de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 20 de março de 2023, no cargo de Assistente em Administração, no lugar de MOARA ROGGIA SCHIO FARRET, Matrícula SIAPE 3063784, lotada na Secretaria Integrada de Departamentos do CEFD.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 654, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, usando da competência que lhe foi delegada pelo Reitor, pela Portaria de Pessoal UFSM n. 2.190, de 29.12.2021, e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.029978/2023-09, resolve:</p><p>EXONERAR, a pedido, a partir de 23 de março de 2023, o servidor desta Universidade IVO ROBERTO DORNELES PROLA, Matrícula SIAPE 2103913, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Pediatria e Puericultura, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, Inciso I da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>