<xml><article id="31223599" name="Portaria nA 90-2023. Comissao El" idOficio="9484074" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00070:00236:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20443505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN-DF Nº 90, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN-DF Nº 90, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal, neste ato representado pelo Presidente, no uso de suas competencias legais, em conformidade com a Lei n 5905/73 e com o Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Decisao Coren-DF n 114/2012.</p><p>Considerando a Decisao Coren-DF n. 001/2021 que proclama o resultado da eleicao interna e posse dos membros da Diretoria do Coren-DF para o mandato 2021/2023;</p><p>Considerando a Resolucao Cofen n. 695/2022 que institui o Codigo Eleitoral do Sistema Cofen/Conselhos Regionais;</p><p>Considerando o artigo 19 da citada Resolucao na qual estabelece que a presidencia do respectivo Conselho designara Comissao Eleitoral constituida por 03 (tres) profissionais de enfermagem, inscritos, regulares e em pleno gozo dos seus direitos civis e eleitorais. Essa Comissao sera presidida por um deles, resolve:</p><p>Art. 1 - Constituir a Comissao Eleitoral com poderes de executar e fazer cumprir todos os atos destinados a realizacao das eleicoes do Plenario do Coren-DF para o trienio 2024/2026, devendo observar especialmente o que disciplina o artigo 19, paragrafo 3, incisos I a V da Resolucao Cofen n. 695/2022;</p><p>Art. 2 - Designar os Profissionais de Enfermagem abaixo listados para integrarem a Comissao Eleitoral, sob a Presidencia do primeiro:</p><p>I- PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA SILVA - Coren-DF n. 456262-ENF - Presidente;</p><p>II- GILVANIA SOUSA LIMA BELESA - Coren-DF n. 319034-ENF - Membro;</p><p>III- FABIO FERREIRA GONCALVES - Coren-DF n. 402292-TE - Membro.</p><p>Art. 3 - Esta Portaria entrara em vigor a partir da data de sua publicacao no Diario Oficial do Uniao.</p><p class="assina">ELISSANDRO NORONHA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>