<xml><article id="31213742" name="Portaria_UGEP_3362_9594272" idOficio="9482072" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00069:00069:00070:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/3ª Região/Seção Judiciária em São Paulo/Diretoria do Foro" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA UGEP DFORSP/SADM-SP/UGEP/NUIP/SUIG Nº 3.362, DE 14 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA UGEP DFORSP/SADM-SP/UGEP/NUIP/SUIG Nº 3.362, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O JUIZ FEDERAL DIRETOR DO FORO E CORREGEDOR PERMANENTE DOS SERVIÇOS AUXILIARES DA JUSTIÇA FEDERAL DE PRIMEIRO GRAU EM SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 0003810-11.2023.4.03.8001; e</p><p>CONSIDERANDO os termos da Resolução CJF3R nº 89 (doc. 9545297), de 27 de fevereiro de 2023, disponibilizada no Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3ª Região, em 02 de março de 2023, da MM. Desembargadora Federal Presidente do Tribunal Regional Federal da 3ª Região;</p><p>CONSIDERANDO os termos do Ofícios nº 2 e 3 (docs. 9584312 e 9584314) de 13 de março de 2023, dos Meritíssimos Juízes Federais da 1ª Vara Federal de São Vicente e do Coordenador da Central de Processamento Eletrônico - CPE de Santos;</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento das exigências contidas na Resolução CNJ nº 156/2012, relativas à entrega de certidões ou declarações negativas, conforme disposto no art.5º, § 1º (doc. 9593190);</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento da exigência contida na Lei 8.429/92, na Lei 8.730/93 e IN 67/2011-TCU, relativas à autorização de acesso à Declaração de Imposto de Renda pelo TCU (doc. 9593190);</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento da exigência contida na Resolução CNJ nº 7/2005, no Enunciado Administrativo CNJ nº 1 de 15/12/2005, na Lei 8.112/90 e na Lei 11.416/06, quanto à entrega da Declaração de Nepotismo (doc. 9591443); resolve:</p><p>NOMEAR o servidor MILTON FERREIRA ORNELAS, RF 2345, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para o cargo em comissão de Diretor de Divisão (CJ-1), da Divisão de Processamento Eletrônico, da Central de Processamento Eletrônico de Santos, a partir de 30/03/2023.</p><p class="assina">MARCIO FERRO CATAPANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>