<xml><article id="31225493" name="portarias_para_DOU (41)" idOficio="9484424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00104:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20443991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.112 - Exonerar, a partir de 01 de abril de 2023, a servidora VIVIANE ALMEIDA DOS SANTOS, matrícula SIAPE-2116869, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal, do Cargo de Direção de Vice-Coordenadora do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE TUCURUÍ, Código CD-04, por término de mandato.</p><p>Nº 1.113 - Nomear a servidora CAROLINA COELHO DA ROSA, matrícula SIAPE-1546641, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal, para exercer por 4 (quatro) anos, o Mandato correspondente ao Cargo de Direção de Vice-Coordenadora do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE TUCURUÍ, Código CD-04, a partir de 01 de abril de 2023.</p><p>Nº 1.115 - Autorizar o afastamento do servidor RAFAEL IVAN CHAMBOULEYRON, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIENCIAS HUMANAS, no período de 25 de março a 01 de abril de 2023, para participação nas Jornadas de Trabalho do CHAM (Centro de Humanidades da Faculdade de Ciências Sociais e Humanas da Universidade NOVA de Lisboa e da Universidade de Açores), na cidade de Lisboa em Portuga, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.116 - Autorizar o afastamento do servidor MARILIA DE NAZARE DE OLIVEIRA FERREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE LETRAS E COMUNICACAO, no período de 22 de março a 05 de abril de 2023, para participação nas reuniões e no simpósio do projeto "Estudos Indígenas, conhecimento tradicional e meio-ambiente na colaboração Amazônia-Finlândia", promovido pelo Programa de Estudos Indígenas da Faculdade de Ciências Humanas da Universidade de Helsinque, a ser realizado na cidade de Helsinque, na Finlândia, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.117 - Prorrogar o afastamento do país do servidor JOSÉ AUGUSTO LACERDA FERNANDES, matrícula SIAPE-1142994, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS (ICSA), em virtude da concessão de 90 (noventa) dias de Licença para Capacitação, nos termos do artigo 87 da Lei nº 8.112/1990, na redação dada pela Lei nº 9.527/1997, regulamentada pelo Decreto nº 9.991/2019, a ser usufruída no período de 26 de março a 26 de junho de 2023, correspondente ao quinquênio 2015/2020, para fins de conclusão do Pós-Doutorado que vem realizando no Laboratório d'Économie et Sociologie du Travail (LEST) da Aix-Marseille Université - AMU, em Provence, FRANÇA, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>