<xml><article id="31229352" name="PORTARIAS DE 21 DE MARCO DE 2023" idOficio="9485131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.005123/2023-48, resolve:</p><p>Nº 593 - Art. 1º Dispensar o servidor JORGE LUIS NAZARÉ LEÃO, matrícula SIAPE 0273303, ocupante do cargo de Vigilante, da função de Chefe da Seção de Documentação e Arquivo do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Chefe do Núcleo de Protocolo do Campus Belém deste Instituto, código FG-04.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.003339/2023-07, resolve:</p><p>Nº 595 - Art. 1º Dispensar a servidora ELIETH DAS CHAGAS SOARES, matrícula SIAPE 1049132, ocupante do cargo de Técnico em Arquivo, da função de Chefe do Setor de Arquivo Acadêmico - SAA - do Campus Belém deste Instituto, código FG-04.</p><p>Art. 2º Designar a servidora para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão Documental do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.003393/2023-04, resolve:</p><p>Nº 597 - Art. 1º Designar o servidor CHARLES DA ROCHA SILVA, matrícula SIAPE 1616511, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>Nº 598 - Art. 1º Designar o servidor JOÃO BOSCO SOARES PAMPOLHA JUNIOR, matrícula SIAPE 1221213, ocupante do cargo de Professor EBTT, para responder interinamente pela função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Belém deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>Nº 599 - Art. 1º Designar o servidor HARDINEY DOS SANTOS MARTINS, matrícula SIAPE 1671975, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Chefe da Coordenação de Pesquisa e Inovação do Campus Belém deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>Nº 601 - Art. 1º Dispensar a servidora ANA CLARA BARBOSA CORTE, matrícula SIAPE 2144186, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Secretária da Diretoria de Pós-graduação, Pesquisa e Inovação Tecnológica do Campus Belém deste Instituto, código FG-04.</p><p>Art. 2º Designar a servidora para exercer a função de Chefe do Setor de Pós-graduação do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.003535/2023-50, resolve:</p><p>Nº 603 - Art. 1º Dispensar a servidora ELIVANDA CAVALCANTE FRANÇA MUNIS, matrícula SIAPE 1889154, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção de Cadastro e Pagamento do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Designar a servidora para exercer a função de Chefe da Coordenação Geral de Pagamento de Pessoal do Campus Belém deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>Nº 605 - Art. 1º Dispensar a servidora ALINE MACEDO NERI, matrícula SIAPE 1977663, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, da função de Chefe da Seção de Aposentadorias e Pensões do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Designar a servidora para exercer a função de Chefe do Setor de Aposentadoria e Pensão do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>Nº 609 - Art. 1º Designar a servidora JEANNE KELLY SOARES LIBERATO, ocupante do cargo de Psicólogo-Área, matrícula SIAPE 2395243, para exercer a função de Chefe do Setor de Saúde e Qualidade de Vida do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>