<xml><article id="31222952" name="Portaria 192 e 193" idOficio="9483986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00090:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Delta do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20443319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO DELTA DO PARNAÍBA - UFDPar, nomeado pela Portaria nº 118, de 09 de fevereiro de 2023, da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, no uso de suas atribuições legais, e considerando o processo nº 23855.001675/2023-79, resolve:</p><p>Nº 192 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora IVANILZA MOREIRA DE ANDRADE, SIAPE nº 1221652 como representante legal da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, para operacionalização do Sistema Nacional de Gestão do Patrimônio Genético e do Conhecimento Tradicional Associado - SISGen/CGEN, gerenciando atividades de acesso, remessa, notificação de produto, credenciamento de coleções e atualização de dados cadastrais da UFDPar.</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 193 - Art. 1º Designar a servidora ROSA HELENA REBOUÇAS, SIAPE nº 1648340, como representante legal da Universidade Federal do Delta do Parnaíba, para operacionalização do Sistema Nacional de Gestão do Patrimônio Genético e do Conhecimento Tradicional Associado - SISGen/CGEN, gerenciando atividades de acesso, remessa, notificação de produto, credenciamento de coleções e atualização de dados cadastrais da UFDPar.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com vigência de 2 (dois) anos.</p><p class="assina">VICENTE DE PAULA CENSI BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>