<xml><article id="31230126" name="Pub Portaria 374- revogga 368- d" idOficio="9485228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 374, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 374, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da Ufersa; a Portaria nº 332, de 15 de junho de 2021, retificada pela Portaria nº 338, de 16 de julho de 2021; o Memorando Eletrônico nº 63/2023 - Paudosferros, de 17 de março de 2023; a Portaria nº 368, de 20 de março de 2023, resolve:</p><p>Dispensar o servidor técnico-administrativo Jean Ribeiro dos Santos, matrícula Siape nº 3136017, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função gratificada de Coordenador de Planejamento e Administração do Campus Pau dos Ferros, código FG-1. Designar o servidor técnico-administrativo Francisco Tony Erick Germano, matrícula Siape nº 1829417, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a função gratificada de Coordenador de Planejamento e Administração do Campus Pau dos Ferros, Código FG-1. Fica revogada a Portaria nº 368, de 20 de março de 2023. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUDIMILLA CARVALHO SERAFIM DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>