<xml><article id="31229961" name="2023-03-21/9485214/SIGEPE_204452" idOficio="9485214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00300" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445270">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria CEFET-RJ nº 300, de 17 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria CEFET-RJ nº 300, de 17 de Março de 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, nomeado pela Portaria MEC nº 165, de 24/03/2021, publicada no DOU de 25/03/2021, e considerando o disposto no o disposto no Ofício nº 2/2023 - BIBCE/CEFET/RJ, resolve:</p><p>Art. 1º - RETIFICAR a Portaria nº 257, de 07 de março de 2023, publicada no Boletim de Gestão de Pessoas em 10/03/2023, Ano 7, Edição 3.8:</p><p>Onde se lê: "Art. 1º - DISPENSAR a servidora VANESSA SUANE DE SOUZA, ocupante do cargo de Bibliotecário/Documentalista, matrícula SIAPE nº 2267973, do encargo de substituto eventual do Chefe da Biblioteca Central, da Direção-Geral, código FG-01."</p><p>Leia-se: "DISPENSAR a servidora VANESSA SUANE DE SOUZA, ocupante do cargo de Bibliotecário/Documentalista, matrícula SIAPE nº 2267973, da função de Chefe Adjunta da Biblioteca Central, da Direção-Geral, código FG-03."</p><p>Onde se lê: "DESIGNAR a servidora TANIA MARIA GOMES DE MELLO, ocupante do cargo de Bibliotecário/Documentalista, matrícula SIAPE nº 1791827, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Biblioteca Central, da Direção-Geral, código FG-01, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular, e na vacância do cargo."</p><p>Leia-se: "Art. 2º - DESIGNAR a servidora TANIA MARIA GOMES DE MELLO, ocupante do cargo de Bibliotecário/Documentalista, matrícula SIAPE nº 1791827, para a função de Chefe Adjunta da Biblioteca Central, da Direção-Geral, código FG-03".</p><p class="assina">MAURICIO SALDANHA MOTTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>