<xml><article id="31237747" name="2103_PRT_1_CISET_CORREGEDORIAGER" idOficio="9485418" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00006:00004:00003:00010:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil/Secretaria Executiva/Secretaria de Controle Interno/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445664">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIA Nº 1, DE 21 DE MARÇO DE 2023</strong></p><p></p><p><strong>O CORREGEDOR-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1, de 2 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 3 de janeiro de 2020, do Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presidência da República, e com fundamento nos arts. 8º, §1º, e 10, §§3º e 4º, ambos da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, que dispõe sobre a responsabilização administrativa e civil de pessoas jurídicas pela prática de atos contra a administração pública, nacional ou estrangeira, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RICARDO LIMA SOUZA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1781098, e MARCO ANTÔNIO GUEDES DO AMARAL, Motorista Oficial, matrícula SIAPE nº 1091026, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização para ultimar a apuração dos eventuais atos ilícitos supostamente cometidos pela empresa PLANALTO SERVICE Ltda., CNPJ nº 02.843.359/0001-56, constantes dos Processos Administrativos nº 00034.000198/2014-48 e nº 00034.001357/2015-11, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da apuração.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VINÍCIUS DANTAS DAMASCENO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>