<xml><article id="31226947" name="portaria_268-272 CSCDP DP" idOficio="9484704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00046:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20444514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 MARÇO DE 2023</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao inciso III, parágrafo único do art 6º e ao art. 187, I,§ 1º do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>Nº 268 - PATRICIA SERPA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491471, para participar do benchmarking da Autoridade Reguladora da Tanzânia, em Dodoma, Tanzânia, no período de 23/3/23 a 3/4/23, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 246/2023. (Processo nº. 25351.906801/2023-26).</p><p>Nº 269 - MARIA HELENA KRAMA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568239, para realizar inspeção internacional nas empresas Intas Pharmaceuticals Limited e Centaur Pharmaceuticals Private Ltd, em Matoda e Thane, Índia, no período de 30/3/23 a 16/4/23, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 187/2023. (Processo nº. 25351.905167/2023-12).</p><p>Nº 270 - CARLOS CESAR DOS SANTOS NOGUEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492818, para realizar inspeção internacional na empresa Centaur Pharmaceuticals Private Ltd, em Thane, Índia, no período de 6/4/23 a 16/4/23, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 187/2023. (Processo nº. 25351.905167/2023-12).</p><p>Nº 271 - SUELEN ANDRADE NAVARRO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2111655, para realizar inspeção internacional na empresa Intas Pharmaceuticals Limited, em Matoda, Índia, no período de 30/3/23 a 8/4/23, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 187/2023. (Processo nº. 25351.905167/2023-12).</p><p>Nº 272 - LILIANE ALVES FERNANDES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1492790, para participar da 16ª Reunião do Comitê Codex de Contaminantes em Alimentos, em Utrecht, Holanda, no período de 15/4/23 a 23/4/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 234/2023. (Processo nº. 25351.904121/2023-78).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>