<xml><article id="31229958" name="2023-03-21/9485214/SIGEPE_204452" idOficio="9485214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00025:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00310" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria CEFET-RJ nº 310, de 21 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria CEFET-RJ nº 310, de 21 de Março de 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, nomeado pela Portaria MEC nº 165, de 24/03/2021, publicada no DOU de 25/03/2021, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, no uso das suas atribuições legais, e considerando o disposto no Ofício nº 12/2023 - DIPPG/CEFET/RJ e no Processo nº 23063.002803/2023-64, , resolve:</p><p>Art. 1º - EXONERAR o servidor IGOR LEAO DOS SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1087499, do cargo de Chefe do Departamento de Pós-Graduação, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código CD-04.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor IGOR LEAO DOS SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1087499, para a função de Chefe do Departamento de Pós-Graduação, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FG-01.</p><p>Art. 3º - DISPENSAR o servidor MARCO ANTONIO BARBOSA BRAGA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1206939, da função de Chefe do Departamento de Pesquisa, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FG-01.</p><p>Art. 4º - NOMEAR o servidor MARCO ANTONIO BARBOSA BRAGA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1206939, para o cargo de Chefe do Departamento de Pesquisa, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código CD-04.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MAURICIO SALDANHA MOTTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>