<xml><article id="31213616" name="DOU - Portaria nA 055 - 15 FEV 2" idOficio="9482421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00016:00011:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/7ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20441299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 55-SSAP2/SVP 7, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 55-SSAP2/SVP 7, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 7ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria DGP/C Ex nº 302, de 30 de novembro de 2021 e em conformidade com a Portaria DGP/C Ex nº 019, de 2 de março de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, e de acordo com o art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108 e art. 109, tudo da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro 1980, incluídos pela Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>REFORMAR, o Coronel R1 (Idt 011.102.274-5 e CPF 180.779.768-67) OZIMAR PIRES DA SILVA FILHO, a contar de 18 de abril de 2022, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido, conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 79/2022, Sessão 021/2022, de 18 de abril de 2022, do MPGu IV/NATAL (H Gu NATAL) e ratificada pela Ata de Inspeção de Saúde nº 2/2023, Sessão 002/2023, de 11 de janeiro de 2023, da JISR/7ª RM (H Gu NATAL) e Parecer Técnico da SSR/7 nº 7/2023, de 2 de fevereiro de 2023, homologado pelo Inspetor de Saúde da 7ª RM, em 2 de fevereiro de 2023.</p><p>CONCEDER, ao Coronel Refm (Idt 011.102.274-5 e CPF 180.779.768-67) OZIMAR PIRES DA SILVA FILHO, o benefício da Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato (RBSGHI), previsto no § 1º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (General de Brigada), a contar de 18 de abril de 2022, por ter sido julgado "Incapaz Definitivamente para o Serviço do Exército. É Inválido", conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 79/2022, Sessão 021/2022, de 18 de abril de 2022, do MPGu IV/NATAL (H Gu NATAL) e ratificada pela Ata de Inspeção de Saúde nº 2/2023, Sessão 002/2023, de 11 de janeiro de 2023, da JISR/7ª RM (H Gu NATAL) e Parecer Técnico da SSR/7 nº 7/2023, de 2 de fevereiro de 2023, homologado pelo Inspetor de Saúde da 7ª RM, em 2 de fevereiro de 2023;</p><p>ao Coronel Refm ((Idt 011.102.274-5 e CPF 180.779.768-67) OZIMAR PIRES DA SILVA FILHO, a Isenção do Imposto de Renda (IIR), previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a contar de 13 de abril de 2022, em face de ser portador de doença especificada em Lei, conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 79/2022, Sessão 021/2022, de 18 de abril de 2022, do MPGu IV/NATAL (H Gu NATAL) e ratificada pela Ata de Inspeção de Saúde nº 2/2023, Sessão 002/2023, de 11 de janeiro de 2023, da JISR/7ª RM (H Gu NATAL) e Parecer Técnico da SSR/7 nº 7/2023, de 2 de fevereiro de 2023, homologado pelo Inspetor de Saúde da 7ª RM, em 2 de fevereiro de 2023 e do disposto no Ato Declaratório PGFN nº 1, de 12 de março de 2018. O prazo de validade do laudo é indeterminado. Não necessita ser reinspecionado para o benefício de Isenção do Imposto de Renda.</p><p class="assina">Gen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>