<xml><article id="31213991" name="PORTARIAS DGER 20-03-2023 B" idOficio="9482164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2023" artClass="00068:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20440973">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.003593/2023-12, resolve:</p><p>Nº 2.634 - autorizar, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa JOSÉ LUIZ CAMARGO DA COSTA, matrícula n.º 52234, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, especialidade Assessoramento Legislativo, ao Ministério Público Federal, para continuar exercendo o cargo em comissão de Assessor Nível II, código CC-2, da Procuradoria-Geral da República, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111, de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.003262/2023-74, resolve:</p><p>Nº 2.635 - autorizar, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa FELIPE BALSINI GHISI, matrícula nº 37865, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, especialidade Administração, ao Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, para continuar exercendo a Função Comissionada de Assistente de Gabinete, símbolo FC-05, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.022931/2022-26, resolve:</p><p>Nº 2.636 - autorizar, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão da servidora desta Casa Legislativa CHRISTIANE RICHTER REICHEL ANDRADE, matrícula n.º 255704, ocupante do cargo efetivo de Analista Legislativo, especialidade Registro e Redação Parlamentar, à Câmara dos Deputados, para continuar exercendo o Cargo em Comissão de Secretário Parlamentar, código CD-CC-SP-03, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.002451/2023-20, resolve:</p><p>Nº 2.637 - autorizar, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa ALEXANDRE PAIVA DAMASCENO, matrícula n.º 105081, ocupante do cargo efetivo de Analista Legislativo, especialidade Informática Legislativa, à Câmara dos Deputados, para continuar exercendo o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, código CD-CC-SP-03, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.000983/2023-22, resolve:</p><p>Nº 2.656 - autorizar, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão da servidora desta Casa Legislativa FLÁVIA GOMES GONÇALVES, matrícula n.º 247847, ocupante do cargo efetivo de Analista Legislativo, especialidade Comunicação Social, ao Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, para continuar exercendo a Função de Confiança de Chefe do Serviço de Criação Digital, código FC-02, da Secretaria de Comunicação - SECOM, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.002521/2023-40, resolve:</p><p>Nº 2.657 - autorizar, pelo período de 1° de abril a 30 de setembro de 2023, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa CLAY SOUZA E TELES, matrícula n.º 227538, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, especialidade Assessoramento Legislativo, ao Supremo Tribunal Federal, para continuar exercendo o cargo em comissão de Assessor-Chefe, nível CJ-3, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.003281/2023-09, resolve:</p><p>Nº 2.658 - autorizar, pelo período de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa EMERSON JUAREZ HELLWIG, matrícula n.º 228531, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, especialidade Processo Legislativo, para continuar exercendo suas atividades na Defensoria Pública-Geral da União (DPGU), com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>