<xml><article id="31180902" name="ATO 176 - 17.03.2023" idOficio="9478556" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="107" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=107" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435875">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 176, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 176, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16, inciso XXIII, do Regimento Interno, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "e", da Constituição Federal, e tendo em vista o que consta nos autos do PA nº 0001768-28.2023.4.05.7000, resolve:</p><p>NOMEAR, nos termos do art. 9º, inciso I, e 10, da Lei nº 8.112/1990, c/c a Lei nº 11.416/2006 e alterações posteriores, em virtude de habilitação em Concurso Público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 5ª Região, obedecida a ordem de classificação, o candidato abaixo relacionado, para exercer o cargo efetivo a seguir mencionado, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária da Paraíba, na sede daquela Seccional, em JOÃO PESSOA:</p><p>ANALISTA JUDICIÁRIO - ÁREA APOIO ESPECIALIZADO - ESPECIALIDADE INFORMÁTICA (INFRAESTRUTURA), Nível Superior, Classe "A", Padrão 1:</p><p>SAMUEL DE AGUIAR RODRIGUES, em vaga decorrente da aposentadoria de Artur José Lopes Filho no cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, alterado pelo Ato nº 487, de 02/09/2022, disponibilizado no Diário Eletrônico Administrativo TRF5 de mesma data e publicado em 05/09/2022 - provida nos termos da Lei nº 12.990/2014.</p><p class="assina">EDILSON PEREIRA NOBRE JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>