<xml><article id="31176425" name="MODELO_dispensas_designacoes_nom" idOficio="9477947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 151 - DISPENSAR Cláudio José Abranches Mansur, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE - FC-05, do Gabinete do Desembargador Gerson Fernando da Sylveira Novais e, ao mesmo tempo, designá-lo para exercer a função comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE - FC-05, do Gabinete da Desembargadora Alzenir Bollesi de Plá Loeffler.</p><p>Nº 153 - DISPENSAR Lara Forattini Gomes Salim, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE - FC-05, do Gabinete do Desembargador Gerson Fernando da Sylveira Novais e, ao mesmo tempo, designá-la para exercer a função comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE - FC-05, do Gabinete da Desembargadora Ana Paula Tauceda Branco.</p><p>Nº 155 - DISPENSAR Marilia Martins Bertelli, Analista Judiciário, Área Judiciária, Removida do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, da função comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE - FC-05, do Gabinete da Desembargadora Ana Paula Tauceda Branco e, ao mesmo tempo, designá-la para exercer a função comissionada de ASSISTENTE TÉCNICO - FC-04, da Secretaria da Escola Judicial.</p><p class="assina">Alzenir Bollesi de Plá Loeffler</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>