<xml><article id="31179056" name="P7ALFPORTOVITORIA18E19" idOficio="9478304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00027:00025:00432:00099:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil 7ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto de Vitória" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL ALF/VIT, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL ALF/VIT, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DO PORTO DE VITÓRIA, no uso das atribuições previstas no inciso III, do Art. 360 e nos incisos I, III e IX, do Art. 364, do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, considerando o disposto no Art. 4º da Portaria RFB nº 56, de 16 de agosto de 2021, e o que consta no e-processo nº 13113083224/2023-18, resolve:</p><p>Nº 18 - Dispensar o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, Fabio Miranda Coradini matrículas Siape nº 6152659 e Siapecad nº 20955, do encargo de Substituto Eventual do Chefe - Serviço de Vigilância e Repressão ao Contrabando e Descaminho, da Alfândega da Receita Federal do Brasil do Porto de Vitória, código FCE- 1.05.</p><p>Nº 19 - Designar o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, FÁBIO MIRANDA CORADINI, matrículas Siape nº 6152659 e Siapecad nº 20955, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Vigilância e Repressão ao Contrabando e Descaminho, da Alfândega da Receita Federal do Brasil do Porto de Vitória, código FCE-1.05</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DOUGLAS COSTA KOHLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>