<xml><article id="31187502" name="2Port. nA 487 - Atualizacao de r" idOficio="9478834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20436375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 487, DE 17 DE março DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 487, DE 17 DE março DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no de suas atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto na Lei nº 10.260, de 12 de julho de 2001, e nos arts. 1º, § 1º, e 9º do Decreto de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para compor o Comitê Gestor do Fundo de Financiamento Estudantil - CG-Fies, os seguintes membros:</p><p>I - representantes do Ministério da Educação - MEC:</p><p>a) titulares: Maria Izolda Cela de Arruda Coelho, que presidirá o CG-Fies; Denise Pires de Carvalho, que substituirá a Presidente em suas ausências e seus impedimentos eventuais; e Fernanda Mara de Oliveira Macedo Carneiro Pacobahyba; e</p><p>b) suplentes: Leonardo Osvaldo Barchini Rosa, Alexandre Brasil Carvalho da Fonseca e Allan Carlo Viégas Serra, respectivamente.</p><p>II - representantes do Ministério da Fazenda - MF:</p><p>a) titulares: Rogério Ceron de Oliveira e Marcos Barbosa Pinto; e</p><p>b) suplentes: David Rebelo Athayde e Ana Maria Melo Netto Oliveira, respectivamente.</p><p>III - representantes do Ministério do Planejamento e Orçamento - MPO:</p><p>a) titulares: Daniel Veloso Couri e Sérgio Pinheiro Firpo; e</p><p>b) suplentes: Augusta Aiko Umeda Kuhn e Mirela de Carvalho Pereira da Silva, respectivamente.</p><p>IV - representantes da Casa Civil da Presidência da República - CC/PR:</p><p>a) titular: Bruno Moretti; e</p><p>b) suplente: Janine Mello dos Santos.</p><p>V - representantes do Ministério da Integração Nacional e o Desenvolvimento Regional - MIDR:</p><p>a) titular: Eduardo Corrêa Tavares; e</p><p>b) suplente: Denilson Campello dos Santos.</p><p>Art. 2º Designar como representantes do Grupo Técnico:</p><p>I - representantes do Ministério da Educação:</p><p>a) titulares: Alexandre Magalhães Martins, Rafael Rodrigues Tavares e Gregório Durlo Grisa; e</p><p>b) suplentes: Lilian Carvalho do Nascimento, Givanildo Pereira Maciel e Andréa Oliveira de Souza Silva, respectivamente.</p><p>II - representantes do Ministério da Fazenda:</p><p>a) titulares: Pedro Ivo Ferreira de Souza Junior e Bernardo Patta Schettini; e</p><p>b) suplentes: Alex Pereira Benício e Daniel Gersten Reiss, respectivamente.</p><p>III - representantes do Ministério do Planejamento e Orçamento:</p><p>a) titulares: Milton Luiz Torres Pinheiro e Rebeca Regina Regatieri; e</p><p>b) suplentes: Caio Muniz Aslan Ribeiro e Rodrigo de Castro Luz.</p><p>IV - representantes da Casa Civil da Presidência da República:</p><p>a) titular: Manoela Dutra Macedo; e</p><p>b) suplente: Fernando Atlee Phillips Ligiéro.</p><p>V - representantes do Ministério da Integração Nacional e o Desenvolvimento Regional:</p><p>a) titular: Clécio da Silva Almeida Santos; e</p><p>b) suplente: Marcelo Binenbojm.</p><p>Art. 3º As reuniões do CG-Fies serão secretariadas pelo Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria MEC nº 1.953, de 7 de novembro de 2019, e alterações.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>