<xml><article id="31177965" name="PT 84 A 91-23" idOficio="9478155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00019:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - INMETRO, no uso de suas atribuições conferidas pelo § 3º do artigo 4º da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista a Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 11.221, de 05 de outubro de 2022; e considerando o que consta no Processo SEI nº 0052600.002349/2023-15, resolve:</p><p>Nº 84 - Dispensar PEDRO HENRIQUE DE SÁ BROWN, da Função Comissionada Executiva de Assistente Técnico, código FCE 2.04, da Coordenação-Geral da Rede Brasileira de Metrologia Legal e Qualidade do Inmetro.</p><p>Nº 85 - Designar CARLOS OTAVIO DE ALMEIDA AFONSO, para exercer a Função Comissionada executiva de Assistente Técnico, código FCE-2.04, da Coordenação-Geral da Rede Brasileira de Metrologia Legal e Qualidade do Inmetro.</p><p>Nº 86 - Dispensar FLAVIO RICARDO MACHADO SALES DA CRUZ FERREIRA, da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Acompanhamento de Atividades Delegadas, código FCE 1.05, da Coordenação-Geral da Rede Brasileira de Metrologia Legal e Qualidade do Inmetro.</p><p>Nº 87 - Designar ROBSON ALVES DE CARVALHO, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Acompanhamento de Atividades Delegadas, código FCE 1.05, da Coordenação-Geral da Rede Brasileira de Metrologia Legal e Qualidade do Inmetro.</p><p>Nº 88 - Dispensar RODNEI FAGUNDES DIAS, do encargo de Chefe da Divisão de Gestão Administrativa, substituto, código FCE 1.07, da Coordenação-Geral da Rede Brasileira de Metrologia Legal e Qualidade do Inmetro.</p><p>Nº 89 - Designar CARLOS OTAVIO DE ALMEIDA AFONSO para exercer o encargo de substituto da Divisão de Gestão Administrativa, código FCE 1.07, da Coordenação-Geral da Rede Brasileira de Metrologia Legal e Qualidade do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Nº 90 - Dispensar JOSE ARAUJO SOUZA NETO do encargo de Substituto de Chefe de Gabinete da Presidência do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia Inmetro, código CCE 1.13.</p><p>Nº 91 - Designar ROBSON ALVES DE CARVALHO para exercer o encargo de Substituto de Chefe de Gabinete da Presidência do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia Inmetro, código CCE 1.13, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCIO ANDRE OLIVEIRA BRITO</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>