<xml><article id="31181311" name="2023-03-17/9478637/SIGEPE_204360" idOficio="9478637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00106:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00330" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20436030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UFPR nº 330, de 17 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UFPR nº 330, de 17 de Março de 2023</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal do Paraná, no exercício do cargo de Reitora, no uso de suas atribuições, tendo em vista o que consta no Art. 93 da Lei nº 8.112/1990; Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021; Portaria SEDGG/ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022; Portaria MGI nº 136, de 16 de fevereiro de 2023; e, o que consta no processo nº 23075.002961/2023-85, resolve:</p><p>I. Ceder a servidora SIMONE MARIN ISRAEL - 1671653, ocupante do cargo de Assistente em Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Agência de Parcerias da Superintendência de Parcerias e Inovação, para Loteria do Estado do Paraná - LOTEPAR, com ônus para o órgão de origem, mediante ressarcimentos.</p><p>II. A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no Art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>III. Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>IV. Fica sob a responsabilidade da Loteria do Estado do Paraná - LOTEPAR, o encaminhamento da frequência da servidora, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês junto a esta Instituição.</p><p>V. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação em DOU.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>