<xml><article id="31178125" name="DOU2-SP-1-PT-191-UNI-PR-SP-00033" idOficio="9478186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00065:00010:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00191" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 191, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 191, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar o servidor ANDERSON SILVA SANTOS, Matrícula nº 4544, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor-chefe - Nivel II da Assessoria de Planejamento e Gestão Estratégica, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Exonerar a servidora BRUNA ELADIO DA FONSECA, Matrícula nº 24979, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessora - Nível IV do Gabinete do Procurador Luiz Fernando Gaspar Costa, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Nomear o servidor ANDERSON SILVA SANTOS, Matrícula nº 4544, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor - Nível IV do Gabinete do Procurador Luiz Fernando Gaspar Costa, CC-4, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p class="assina">MARCOS ANGELO GRIMONE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>