<xml><article id="31170307" name="Portaria Teletrabalho" idOficio="9476736" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00033:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ICMBIO Nº 652, DE 3 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA ICMBIO Nº 652, DE 3 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 15 do Decreto nº. 11.193, de 08 de setembro de 2022, designado pela Portaria de Pessoal MMA nº 10, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 12 de janeiro de 2023, Seção 2, pág. 38;</p><p>Considerando a Portaria ICMBio nº 512, de 21 de junho de 2022, publicada no DOU de 24 de junho de 2022, que estabelece os procedimentos gerais para a instituição do Programa de Gestão no Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade (ICMBio), em regime de execução integral ou parcial, nos termos da Instrução Normativa SGP/ME nº 65, de 30 de julho de 2020, e nos termos da Portaria MMA nº 295, de 7 de julho de 2021;</p><p>Considerando o Decreto ME n 11.072, de 17 de maio de 2022, publicado no DOU de 18/05/2022, que dispõe sobre o Programa de Gestão e Desempenho da Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional; resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a servidora abaixo a participar do Programa de Gestão na modalidade de teletrabalho com residência no exterior (Processo nº 02070.005004/2022-08):</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATRÍCULA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REGIME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>UNIDADE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOCALIDADE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VIGÊNCIA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARCELA XAVIER MACHADO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1364711</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Analista Ambiental</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Integral no exterior</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Divisão de Instrução para Julgamento de Autos de Infração - DJAI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Porto/Portugal</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Março de 2023 a Fevereiro de 2026</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO MARCELINO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>