<xml><article id="31174956" name="ATO PORTARIA 343.23" idOficio="9477523" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00098:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE/UFJF Nº 343, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE/UFJF Nº 343, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria SEI/UFJF nº 282, de 05/03/2021, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900147/2023-68, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a servidora SILVIA LANZIOTTI AZEVEDO DA SILVA, SIAPE 2943430, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE SAÚDE COLETIVA, da Faculdade de Medicina, código FG-01, com mandato de 20/03/2023 a 19/03/2025, conforme Processo 23071.907693/2023-20, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, a servidora ROSEANA MENDES, SIAPE 3300759, da função de COORDENADORA DO 2º SEGMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL, do Colégio de Aplicação João XXIII, código FUC-01, a partir de 09/03/2023, conforme Processo 23071.908591/2023-21.</p><p>Art. 3º Designar a servidora CÁTIA PEREIRA DUARTE, SIAPE 1509026, para a função de COORDENADORA DO 2º SEGMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL, do Colégio de Aplicação João XXIII, código FUC-01, com mandato de 10/03/2023 a 09/03/2025, conforme Processo 23071.908591/2023-21, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Reconduzir o servidor JOSÉ AUGUSTO RODRIGUES PEREIRA, SIAPE 7198768, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE DESPORTOS, da Faculdade de Educação Física e Desportos, código FG-01, com mandato de 17/04/2023 a 16/04/2025, conforme Processo 23071.908071/2023-19.</p><p>Art. 5º Designar o servidor REGINALDO BRAZ BATISTA, SIAPE 1851739, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, do Instituto de Ciências Exatas, código FG-01, com mandato de 14/03/2023 a 13/03/2025, conforme Processo 23071.908886/2023-06, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RENATA MERCÊS OLIVEIRA DE FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>