<xml><article id="31171929" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-118-UNI-PGR-00" idOficio="9477015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00065:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00118" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGP/MPF Nº 118, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGP/MPF Nº 118, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 1º - inciso II, alínea "n", da Portaria SG/MPF nº 994, de 24 de agosto de 2020, tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Procedimento de Gestão Administrativa - PGEA 1.00.000.004990/2023-02, resolve:</p><p>1. Dispensar SOSTENES DE SOUSA DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 27355, do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Desenvolvimento de Sistemas de Processos Judiciais, CC-2, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>2.Dispensar LEANDRO CARVALHO LIMA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 25777, do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Desenvolvimento de Sistemas de Processos Extrajudiciais, CC-2, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>3. Dispensar MARCELO ANSELMO DE SOUZA FILHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 27384, do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Interoperabilidade, CC-2, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>4. Dispensar EMERSON OLIVEIRA DE FARIAS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 23415, do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Integração, CC-2, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>5. Designar SOSTENES DE SOUSA DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 27355, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Desenvolvimento de Sistemas de Processos Judiciais, CC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>6. Designar LEANDRO CARVALHO LIMA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 25777, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Desenvolvimento de Sistemas de Processos Extrajudiciais, CC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>7. Designar, MARCELO ANSELMO DE SOUZA FILHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 27384, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Interoperabilidade, CC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>8. Designar EMERSON OLIVEIRA DE FARIAS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 23415, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Integração, CC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ISABELA VIDIGAL BRAGA MENESES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>