<xml><article id="31173011" name="PORT 1483 1814 1819-2023" idOficio="9477217" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.483, DE 9 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.483, DE 9 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23483.000556/2023-11, resolve:</p><p>Dispensar o servidor ANTONIO HERMESON DE SOUSA CASTRO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2128676, SIAPECAD nº 01908928, lotado(a) no(a) Campus Aracati, e em exercício no(a) COORD DE CONTROLE ACADEMICO-ARA, da função de TITULAR DA COORDENADORIA DE CONTROLE ACADÊMICO, FG - 02, do(a) Campus Aracati, para o qual fora designado(a) mediante a Portaria nº 1.093, DE 9 DE AGOSTO DE 2022, DOU nº 151 de 10/8/2022 sç 2 págs. 24 e 25. Efeitos a partir de 09 de março de 2023.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.814, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23255.001288/2023-48, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 1616, de 13/03/2023, publicada no DOU dia 16/03/2023, Seção 2, página 21, que trata de "Dispensar o servidor ALEXANDRE MAGNO CAVALCANTE SUCUPIRA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE nº 1085479, SIAPECAD nº 01932682, lotado(a) no(a) Campus Fortaleza, e em exercício no(a) COORD DE INFRAESTRUTURA E REDESDGTI, da função de Coordenador de Infraestrutura e Redes, FG - 01, do(a) Reitoria, para o qual fora designado(a) mediante a Portaria nº 1130/GABR/REITORIA, de 11 de novembro de 2022, DOU de 12/11/2020, seção 2, página 19. Efeitos a partir de 13 de março de 2023.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.819, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 1º de fevereiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 02 de fevereiro de 2021, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23485.000445/2023-94, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, a partir de 10 de março de 2023, a servidora PRISCILA RIBEIRO DOS SANTOS, matrícula Siape nº 3325890, código de vaga 936818, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus de Camocim, nos termos do Art. 33, Inciso I, combinado com o Art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>