<xml><article id="31164301" name="Portaria 023 - Agregacao - 17 MA" idOficio="9476000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00016:00011:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20432219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 23, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 23, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria - DGP/C Ex nº 302, de 30 de novembro de 2021, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para frequentar o Curso de Mestrado em Defesa Nacional na República Argentina, ambos a contar de 6 de março de 2023:</p><p>1) o Cel Inf QEMA (0204720643) GUILHERME NAVES PINHEIRO; e</p><p>2) o Ten Cel Eng QEMA (0113963946) EDSON TIBÚRCIO DOS SANTOS JUNIOR.</p><p>b. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor de Desminagem Humanitária na República da Colômbia, o Cel Eng QEMA (0204743140) SÉRGIO RÓGER ARRAIS TORRES, a contar de 4 de março de 2023.</p><p>c. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Comando e Estado-Maior Conjunto na República do Equador, o Cel QMB QEMA (0111573143) JEAN RICARDO DE HOLANDA TORRES, a contar de 3 de março de 2023.</p><p>d. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel QMB QEMA (0203507744) GEORGE HENRIQUE DUARTE DE VASCONCELOS, a contar de 13 de fevereiro de 2023.</p><p>e. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Hospital das Forças Armadas (HFA):</p><p>1) o Ten Cel QCO (0115371049) ALEXANDRE CIRNE DE PAULA, a contar de 6 de março de 2023; e</p><p>2) o 2º Ten QAO (0196812937) MARCOS MARCELO SANTOS DO CARMO, a contar de 17 de janeiro de 2023.</p><p>f. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Escola Superior de Guerra (ESG), o Ten Cel Inf QEMA (0113993646) EDUARDO TEIXEIRA COSTA MATTOS, a contar de 2 de fevereiro de 2023.</p><p>g. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Maj Inf QEMA (0131503443) ANÍSIO MORAIS PESSOA JÚNIOR, a contar de 30 de janeiro de 2023.</p><p>h. De acordo com o inciso III do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), a Maj Med (0131818148) RENATO BOCATO MURGA, a contar de 1º de março de 2023.</p><p>i. De acordo com o inciso V do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 023/2023, do MPGu II/Alegrete (H Gu ALEGRETE), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 87/2023, o Maj Cav (0100111756) RAFAEL NARDI BECKER, a contar de 31 de maio de 2022.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a 11ª Circunscrição Judiciária Militar (Brasília-DF), o Cap QAO (1126549946) JOSUE MACHADO DE SOUSA, a contar de 14 de fevereiro de 2023.</p><p>k. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor no Centro Argentino de Treinamento Conjunto para Operações de Paz (CAECOPAZ), na República Argentina, o Cap Art (0100804459) HENRIQUE LIMA GUEDES, a contar de 5 de março de 2023.</p><p>l. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para desempenhar a função de Subcomandante da Escola de Assalto Aéreo Sabalauski (TSAAS), nos Estados Unidos da América, o Cap Inf (0100819358) DANILO ISAAC CALHARES, a contar de 13 de março de 2023.</p><p>m. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor da Escola de Infantaria General Manuel José Arce, na República de El Salvador, o Cap Inf (0100866755) RAIMUNDO ALBERTO MORAIS LIMA FILHO, a contar de 14 de março de 2023.</p><p>n. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado United Nations Observer na Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS), o Cap Inf (0100862655) JONATHAS SOUZA SILVEIRA, a contar de 3 de março de 2023.</p><p>o. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Aide de Camp to Force Commander na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), o Cap Inf (0101155455) RAPHAEL MARCELINO HONÓRIO, a contar de 6 de março de 2023.</p><p>p. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado à disposição do Superior Tribunal Militar (STM):</p><p>1) o 1º Ten QAO (0623306040) JARDEL INÁCIO NORONHA DOS SANTOS, a contar de 17 de janeiro de 2023; e</p><p>2) o 2º Ten QAO (0318791449) ANIBAL MARTINS PINTO, a contar de 2 de março de 2023.</p><p>q. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adjunto da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), nos Estados Unidos da América, o 2º Ten QAO (0521676544) REINALDO RIBAS PIMENTEL, a contar de 21 de fevereiro de 2023.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), nos Estados Unidos da América, o S Ten Inf (0535501043) FRANCIELO DALLA COSTA, a contar de 1º de dezembro de 2022.</p><p>b. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), Escritório de Representação de São Paulo:</p><p>1) o S Ten Inf (0215769241) ADAUTO APARECIDO DE SOUZA BRITO, a contar de 9 de janeiro de 2023; e</p><p>2) a 3º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0403947674) ANA BEATRIZ ARAUJO VIEIRA, a contar de 5 de janeiro de 2023.</p><p>c. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição do Superior Tribunal Militar (STM), o S Ten Inf (0215774241) JOSÉ MARIA DONATO NETO, a contar de 2 de março de 2023.</p><p>d. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para compor a Equipe Móvel de Treinamento em Operações na Selva na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), o 1º Sgt Inf (1028936340) ARTUR MENDES MACHADO, a contar de 7 de janeiro de 2023.</p><p>e. De acordo com o inciso I do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o 1º Sgt Art (0435377445) OSMANE SALLES CABRAL, a contar de 13 de fevereiro de 2023.</p><p>f. De acordo com o inciso IV do art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o 1º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0333991347) ÁLVARO ELIÉDER COELHO CHARÃO, a contar de 26 de fevereiro de 2017.</p><p>g. De acordo com o inciso II do art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB), para exercer função no Centro de Investigação e Prevenção de Acidentes Aeronáuticos (CENIPA), em Brasília-DF, o 2º Sgt Av/Mnt (0219199148) ADRIANO CESAR OLIVEIRA SARMANHO, a contar de 13 de fevereiro de 2023.</p><p class="assina">Gen Div ALEXANDRE DE ALMEIDA PORTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>