<xml><article id="31170833" name="Port 255" idOficio="9476811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433255">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 255, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 255, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO nº 028/2023/TRT14/SJ1 (doc. 1 do Proad 1246/2023), mediante o qual o Secretário Judiciário de 1º Grau solicita alteração em algumas funções comissionadas daquele setor;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria GP nº 1057, de 3/6/2016, publicada no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho em 7/6/2016, que regulamentou o instituto da substituição de servidor ocupante de cargo em comissão e função comissionada, no âmbito do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região;</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Assistente 3 - FC-3, da Seção de Gerenciamento das Centrais de Mandado/Secretaria Judiciária de 1º Grau, em razão da edição da Portaria GP nº 0254/2023;</p><p>CONSIDERANDO o teor do despacho presidencial, doc. 6 do supracitado proad, resolve:</p><p>I - DESIGNAR a servidora TEREZA PAULA GONDIM LEITE, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, lotada na Secretaria Judiciária de 1º Grau, para exercer a função comissionada de Assistente 3 - FC-3, da Seção de Gerenciamento das Centrais de Mandado/Secretaria Judiciária de 1º Grau;</p><p>II - DESIGNÁ-LA como substituta eventual da função comissionada de Chefe da Seção de Gerenciamento da Central de Mandados - FC-5, da Secretaria Judiciária de 1º Grau, revogando-se as disposições em contrário;</p><p>III - ESTABELECER que os efeitos desta portaria ocorram a partir da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>