<xml><article id="31176446" name="DOU2-MG-1-PT-105-UNI-PR-MG-00020" idOficio="9477897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00065:00010:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00105" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 105, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 105, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p></p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a competência prevista pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar LUCAS DE ANDRADE FERREIRA, matrícula 30928, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor-Nível IV, Código CC-4, do Gabinete do Dr. Francisco de Paula Vitor Santos Pereira, da Procuradoria da República no Município de Teófilo Otoni no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Exonerar HENRIQUE BATISTA MIRANDA, matrícula 28673, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor-Nível IV, Código CC-4, do Gabinete do Dr. José Mário do Carmo Pinto, da Procuradoria da República no Município de Teófilo Otoni no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 3º Nomear LUCAS DE ANDRADE FERREIRA, matrícula 30928, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer o cargo em comissão de Assessor - Nível IV, Código CC-4, do Gabinete do Dr. José Mário do Carmo Pinto, da Procuradoria da República no Município de Teófilo Otoni no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 4º Nomear HENRIQUE BATISTA MIRANDA, matrícula 28673, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de confiança de Assistente - Nível II, Código FC-2, do Gabinete do Dr. Francisco de Paula Vitor Santos Pereira, da Procuradoria da República no Município de Teófilo Otoni no Estado de Minas Gerais.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE DUMONT SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>