<xml><article id="31170096" name="17032023__3ULI8F" idOficio="9476699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00016:00010:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433111">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 336/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 336/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 68000.000797/2023-83 , resolve:</p><p>Designar o Cel Int R/1 FABIO EDUARDO MADIOLI (Nr Ord 1839810) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na SECRETARIA DE ECONOMIA, FINANÇAS E ADMINISTRAÇÃO DA AERONÁUTICA, como Chefe da Seção de Acompanhamento e Gerenciamento da Coordenadoria de Orçamento e Gestão, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 337/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67014.000035/2023-65 , resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer ANV R/1 ANDERSON COSTA DOS SANTOS (Nr Ord 3570797) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na SEGUNDO SERVIÇO REGIONAL DE INVESTIGAÇÃO E PREVENÇÃO DE ACIDENTES AERONÁUTICOS, como Assessor da Seção Administrativa, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 338/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67564.000450/2023-92, resolve:</p><p>Designar o SO TCO Refm JÚLIO CESAR DE MACEDO IZIGETHY (Nr Ord 1261240) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, na GRUPAMENTO DE APOIO DOS AFONSOS, como Encarregado de Refeitório da Seção de Subsistência, pelo prazo de 21 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 345/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002126/2023-94, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do Cel Inf R/1 JÚLIO CEZAR PONTES (Nr Ord 1679643) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Coordenação Regional do Nordeste, em Recife-PE, pelo prazo de doze meses, a contar de 1º de abril de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Recife.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 346/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002126/2023-94, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BCT R/1 ALEXANDRE CORREA BEZERRA (Nr Ord 3648915) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), no Centro Educacional 416, em Santa Maria-DF, pelo prazo de doze meses, a contar de 4 de abril de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio do Distrito Federal.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 347/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002126/2023-94, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO BMA R/1 FLÁVIO JOSÉ BATISTA FIGUEIRÔA (Nr Ord 2278006) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Natividade Saldanha, em Jaboatão dos Guararapes-PE, pelo prazo de doze meses, a contar de 4 de abril de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Recife.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 348/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002126/2023-94, resolve:</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p>Prorrogar a designação do SO SEL R/1 ALEXANDRE MARIANO DA SILVA (Nr Ord 2281007) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Maria José de Miranda Burity, em Cabedelo-PB, pelo prazo de doze meses, a contar de 4 de abril de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Recife.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 349/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002126/2023-94, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do Maj Esp CTA R/1 ROBERTO RIVELINO SILVA DE QUEIROZ (Nr Ord 2477343) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal de Ensino Fundamental Tancredo Neves Presidente, em Maracanaú-CE, pelo prazo de doze meses, a contar de 4 de abril de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Base Aérea de Fortaleza.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 350/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002126/2023-94, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do Cap Esp Aer CTA R/1 CLAUDIO NOGUEIRA DA SILVA (Nr Ord 2222531) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal de Ensino Fundamental Tancredo Neves Presidente, em Maracanaú-CE, pelo prazo de doze meses, a contar de 4 de abril de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Base Aérea de Fortaleza.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 351/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002126/2023-94, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do SO TAR Refm GUILHERME JOSÉ LOSQUI (Nr Ord 0517097) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Lívio Mucio Conrado Silva, em Lagoa Santa-MG, pelo prazo de doze meses, a contar de 4 de abril de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Lagoa Santa.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 352/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002126/2023-94, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do 3S QESA BSP Refm WILLIAM LEONARDO SILVA (Nr Ord 0092177) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Estadual Padre José Maria de Man, em Contagem-MG, pelo prazo de doze meses, a contar de 4 de abril de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Grupamento de Apoio de Lagoa Santa.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 353/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002126/2023-94, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do Cel Int R/1 JOÃO CARLOS DA SILVA CARDOSO (Nr Ord 0551430) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), no Colégio Estadual Vinicius de Moraes, em Colombo-PR, pelo prazo de doze meses, a contar de 6 de abril de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente ao Segundo Centro Integrado de Defesa Aérea e Controle de Tráfego Aéreo.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 354/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.00xxxx/2023-xx, resolve:</p><p>Prorrogar a designação da SO SEF Refm ANGELA MARIA SILVA NUNES (Nr Ord 2813475) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal de Educação Básica Alberto Santos Dumont, em Sapucaia do Sul-RS, pelo prazo de doze meses, a contar de 11 de abril de 2023, devendo permanecer vinculada administrativamente à Grupamento de Apoio de Canoas.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 355/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto no §1º do art. 12 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, no item 4.1 da ICA 35-13/2020, e considerando o que consta no Processo nº 67000.008631/2022-61, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, o SO BEP R/1 LUIS CARLOS RODRIGUES DA SILVEIRA (Nr Ord 2279258) da PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, como apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na Ecim Escola Estadual Fagundes Varela, em Boa Vista-RR, conforme a Portaria COMGEP nº 1.747/1SC2, de 7 de outubro de 2022, publicada no DOU nº 194, Seção 2, de 11 de outubro de 2022, a contar de 15 de março de 2023, cabendo à Base Aérea de Boa Vista adotar as medidas administrativas previstas no item 4.1.3 da ICA 35-13/2020.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 356/1SC2, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67115.000766/2023-72, resolve:</p><p>Designar o Cel Int R/1 LUIS FERNANDO BARBOSA MARQUES (Nr Ord 2488949) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no PARQUE DE MATERIAL AERONÁUTICO DE SÃO PAULO, como Chefe da Divisão Administrativa, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>