<xml><article id="31174329" name="Portarias 111.2023" idOficio="9477415" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00033:00053:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Agência Nacional de Águas e Saneamento Básico/Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ANA Nº 111, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA ANA Nº 111, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS E SANEAMENTO BÁSICO - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 140, inciso III, do Anexo I da Resolução ANA nº 136, de 7 de dezembro de 2022, publicada no DOU de 9 de dezembro de 2022, que aprovou o Regimento Interno da ANA, torna público que a Diretoria Colegiada, em sua 909ª Reunião Administrativa Ordinária, realizada em 7 de março de 2023, considerando o disposto no art. 4º, da Lei nº 9.984, de 17 de julho de 2000, no art. 35, inciso V, alínea "h", da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, nos arts. 49 e 50 do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, e com base nos elementos constantes do Processo nº 02501.001026/2017-14, resolveu:</p><p>Art. 1º Designar os representantes a seguir relacionados para compor a Comissão de Monitoramento e Avaliação do Termo de Colaboração nº 001/2017/ANA, de 7 de novembro de 2017 - CMA-TC001/2017, celebrado entre a Agência Nacional de Águas e Saneamento Básico - ANA e a Associação Multissetorial de Usuários de Recursos Hídricos de Bacias Hidrográficas - ABHA Gestão de Águas:</p><p>I - Da ANA:</p><p>a) Mariana Rodrigues Lírio (titular); e</p><p>b) Tânia Regina Dias da Silva (suplente).</p><p>II - Do Comitê da Bacia Hidrográfica do Rio Paranapanema:</p><p>a) José Luiz Scroccaro (titular); e</p><p>b) Marco André Ferreira D´Oliveira (suplente).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VERONICA SÁNCHEZ DA CRUZ RIOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>