<xml><article id="31178330" name="Portaria 27" idOficio="9478200" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00060:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Bambuí" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA nº 27,  DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 27, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS (IFMG) - CAMPUS BAMBUÍ, nomeado pela Portaria 25 de 13/03/2023 publicada no DOU de 15/03/2023, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078 de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Art. 1º. DISPENSAR a servidora KAMILLA SOARES DE MENDONÇA, ocupante do cargo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2405194, da função Coordenadora do Curso Engenharia de Alimentos, modalidade Bacharelado, no IFMG - Campus Bambuí, Função Gratificada - código FUC.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR a servidora SÔNIA DE OLIVEIRA DUQUE PACIULLI, ocupante do cargo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1208045, para função Coordenadora do Curso Engenharia de Alimentos, modalidade Bacharelado, no IFMG -Campus Bambuí, Função Gratificada - código FUC.</p><p>Art. 3º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GABRIEL DE CASTRO JACQUES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>