<xml><article id="31169515" name="PortPessoal6Nordeste" idOficio="9476618" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00017:00024:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional do Nordeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20432989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 6, DE 9 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 6, DE 9 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTA DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA DO NORDESTE DO PARÁ - INCRA SR(PA/NE), no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº 11.232, de 10 de outubro de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do INCRA, bem como as atribuições que lhe confere o art. 112, inciso XVII, do Regime interno da Autarquia, aprovado pela Portaria INCRA/P nº 2.541, de 28 de dezembro de 2022, publicada no diário Oficial da União do dia 30 de dezembro de 2022, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.019568/2023-28, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão vitalícia à viúva ALCIMAR SILVA FERNANDES, em razão do falecimento de PAULO GUILHERME SILVA FERNANDES, ocorrido em 09 de fevereiro de 2023, servidor aposentado do cargo de Topografo, Classe S, Padrão III, Matrícula SIAPE nº 0719219, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no artigo 215, combinado com os artigos 217, inciso I, 219, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, a ser calculada a partir da data do óbito nos termos do art. 23º da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAROLINA DOS SANTOS ARAUJO RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>