<xml><article id="31164316" name="Port 135 138" idOficio="9475944" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00016:00011:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20432161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 135 - SVP 11, DE 9 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 135 - SVP 11, DE 9 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nº 302-DGP/C Ex, de 30 de novembro de 2021 e de acordo com o Art. 7º do Decreto nº 10.750, de 19 de julho de 2021, de acordo com o inciso II do Art. 104, inciso II do Art. 106, inciso IV do Art 108, Art. 109, §1º e alínea c) do §2º do Art. 110, todos da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 e tendo em vista o cumprimento de decisão provisória, proferida nos autos do Processo nº 1028951-69.2021.4.01.3400, em trâmite na 14ª Vara Federal Cível da SJDF, resolve:</p><p>1. REFORMAR PROVISORIAMENTE a contar de 6 de agosto de 2020, o Soldado (Idt 111481027-6) LUCIANO PEREIRA DA SILVA JÚNIOR, com os proventos amparados pelo §1º e alínea c) do §2º do Art 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 e os Art. 12 e 13 da Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019 e tendo em vista cumprimento de decisão provisória, proferida nos autos do Processo nº 1028951-69.2021.4.01.3400, em trâmite na 14ª Vara Federal Cível da SJDF.</p><p>2. CONCEDER ao Soldado Reformado provisoriamente (Idt 111481027-6) LUCIANO PEREIRA DA SILVA JÚNIOR o benefício da remuneração com base no soldo do grau hierárquico imediato, previsto no §1º e alínea c) do §2º do Art. 110 da Lei nº 6.880/80, a contar de 6 de agosto de 2020. Conceder, ainda, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a contar de 1º de 10 de janeiro de 2023, em face de ser portador de doença capitulada em Lei.</p><p class="assina">Gen Bda RICARDO DE CASTRO TROVIZO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 138- SVP/11, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 302-DGP/ C ex, de 30 de novembro de 2021, tendo em vista cumprimento provisório proferido nos autos do Processo nº 1015609-59.2019.4.01.3400, junto a 4ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal resolve</p><p>Reformar provisoriamente, a contar de 09 de abril de 2019, o 3º Sgt KARLA BIANCA PEREIRA GONÇALVES (CPF 832.843.701-53), na graduação de 3º Sgt, com proventos integrais do soldo de S2º Tenente, nos termos da decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 01015609-59.2019.4.01.3400, de acordo com os incisos II art. 106, IV, do art. 108, art. 110 §1º, todos da Lei nº 6.880, 9 DEZ 1980.</p><p class="assina">Gen Bda RICARDO DE CASTRO TROVIZO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>