<xml><article id="31175156" name="4008 (DOU de 17.3.23) Dispensa (" idOficio="9477573" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00013" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="104" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=104" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.008, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.008, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o contido nos autos do Processo nº 005343/23-00.202, do Sistema Eletrônico de Informações e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o militar ALAIR BARBOSA DA SILVA, matrícula 1552, da função comissionada de CHEFE DE NÚCLEO, código STM-FC-05, do Núcleo de Gerenciamento de Precedentes, da Assessoria Jurídica da Presidência, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria das Auditorias da Justiça Militar da União, JOHNSON TEIXEIRA DO NASCIMENTO, matrícula 9156, da função comissionada de ASSISTENTE IV (S), código STM-FC-04, da Assessoria de Cerimonial e Medalhística, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 3º DISPENSAR o militar MÁRCIO DA SILVA CUSTÓDIO, matrícula 1216, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Seção da Ordem do Mérito Judiciário Militar, da Assessoria de Cerimonial e Medalhística, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 4º DISPENSAR o militar ELDER ANDREAZZI DE OLIVEIRA, matrícula 9601, da função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Assessoria Jurídico-Administrativa da Presidência, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 5º DISPENSAR o militar AGNALDO DA CONCEIÇÃO HENRIQUES, matrícula 8842, da função comissionada de ASSISTENTE I (S), código STM-FC-01, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 6º DISPENSAR a militar JANAÍNA SOARES PRAZERES NASCIMENTO, matrícula 9516, da função comissionada de ASSISTENTE I, código STM-FC-01, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 7º DISPENSAR a militar VANESSA GARCIA SILVA COSTA, matrícula 1679, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar Francisco Joseli Parente Camelo.</p><p class="assina">Tem Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>