<xml><article id="31172370" name="DG_2023_72_88" idOficio="9477108" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="Ok - lindho - veio assim sem a identificação de ato    Nº 72 e   Nº 88,&#xA;&#xA;mudei para ATO Nº 72 e ATO Nº 88  ?? pode ou devolve  ? " numberPage="108" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=108" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433639">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ATO Nº 72, de 15 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 72, de 15 de março de 2023</p><p>O Diretor-Geral da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso III, da Portaria TRE-SP n. 1/2022, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos da designação do artigo 1º do Ato n. 260/2019, publicado no Diário Oficial da União n. 241 em 13 de dezembro de 2019, em razão de redistribuição para o TRE/SP.</p><p>Art. 2º Designar THIAGO LONGHI ARAUJO, Analista Judiciário - Área Judiciária, para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 153ª Zona Eleitoral - Mirandópolis.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 1º de março de 2023.</p><p class="assina">Claucio Cristiano Abreu Corrêa</p><p class="identifica">ATO Nº 88, de 16 de março de 2023</p><p>O Diretor-Geral da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso III, da Portaria TRE-SP n. 1/2022, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar SIDARTA HALI CABRAL, Técnico Judiciário - Área Administrativa, da função comissionada de Encarregado, nível FC-2, da Seção de Inteligência e Monitoramento, designando-o para a função comissionada de Encarregado, nível FC-2, da Seção de Conservação Predial.</p><p>Art. 2º Dispensar ANDRÉIA RODRIGUES CASAGRANDE, Técnica Judiciária - Área Administrativa, da função comissionada de Encarregada, nível FC-2, da Seção de Conservação Predial, designando-a para a função comissionada de Encarregada, nível FC-2, da Seção de Inteligência e Monitoramento.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 6 de março de 2023.</p><p class="assina">Claucio Cristiano Abreu Corrêa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>