<xml><article id="31181065" name="PORTARIA 664 - ORDENADORES DE DE" idOficio="9478586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00047:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435918">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MTE Nº 664, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MTE Nº 664, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 26, inciso II, da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, e tendo em vista o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, no Decreto nº 11.359, de 1º de janeiro de 2023 e no artigo 8º da Instrução Normativa STN nº 6, de 31 de outubro de 2007 (Processo nº 19964.105225/2023-96), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito das Unidades Gestoras 400042 e 380910 - Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças do Departamento de Administração, Finanças e Contabilidade:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: ROGERIO XAVIER ROCHA, CPF ***.888.811-**;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: ALLAN FERRAZ CHAVES, CPF ***048.515-**;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: ALLAN FERRAZ CHAVES, CPF ***.048.515-**;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: AMANDA FREITAS GOMES, CPF ***.390.221-**;</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Titular: LORENA MARIA BORGES DA SILVA, CPF ***.804.491-**; e</p><p>VI - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Substituto: THIAGO ALVES FARIA, CPF ***.681.821-**.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito das Unidades Gestoras 400045 e 380918 - Coordenação-Geral de Recursos Logísticos do Departamento de Administração, Finanças e Contabilidade:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: AUDIJAN CERQUEIRA DA SILVA, CPF ***.147.794-**;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: ANTONIA MARIA DE SOUSA GADELHA, CPF ***.954.563-**;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: ANTONIA MARIA DE SOUSA GADELHA, CPF ***.954.563-**;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: AMANDA MAMEDE LEITE, CPF ***.704.251-**; e</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Titular: ANGELA IUNG MIRANDA, CPF ***.965.406-**.</p><p>Art. 3º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito da Unidade Gestora 400046 - Departamento de Gestão de Pessoas:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: IRIS FRANCISCA ALVES DE SOUSA, CPF ***.888.811-**;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: THALYS ELIEL AMARAL GOMES, CPF ***.760.704-**;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: ROSANO DE ALBANO LAURO, CPF ***207.301-**;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: ROBSON FERNANDES MOTA, CPF ***.779.241-**; e</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Titular: IVANIA LOPES DE OLIVEIRA, CPF ***.433.401-**.</p><p>Art. 4º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito das Unidades Gestoras 170596 e 380919, da extinta Secretaria de Trabalho:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: ALLAN FERRAZ CHAVES, CPF ***.048.515-**;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: ROBERTO BRUNO DE ANDRADE ALENCAR, CPF ***.093.001-**;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: ROBERTO BRUNO DE ANDRADE ALENCAR, CPF ***.093.001-**;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: ALEX SANDRO GONCALVES CHAVES, CPF ***.300.141-**;</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Titular: NAYARA CRISTINA DA SILVA OLIVEIRA, CPF ***.081.121-**; e</p><p>VI - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Substituto: LORENA MARIA BORGES DA SILVA, CPF ***.804.491-**.</p><p>Art. 5º Ficam convalidados os atos praticados a partir de 16 de março de 2023, pelos agentes ora designados e que contenham, exclusivamente, vício de competência.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO MACENA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>