<xml><article id="31177305" name="4011 (DOU de 20.3.23) CJ.FC GBJC" idOficio="9478036" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00015" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="104" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=104" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.011, de 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.011, de 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o Memorando nº 3107249 e o respectivo Anexo 3107338, constantes do Processo nº 005432/23-00.003, do Sistema Eletrônico de Informações, como também o saldo orçamentário informado no processo nº 018852/22-00.226, tal qual o disposto no Ato nº 3851/2022 (2828767) e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, EDER SOARES DE OLIVEIRA, matrícula 7288, do cargo em comissão de ASSESSOR-JURÍDICO CHEFE, código STM-CJ-03, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira.</p><p>Art 2º NOMEAR, de acordo com o inciso II do artigo 9º da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATA LUIZ GERHEIM, matrícula 8616, para exercer, em decorrência da exoneração de EDER SOARES DE OLIVEIRA, o cargo em comissão de ASSESSOR-JURÍDICO CHEFE, código STM-CJ-03, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE DE MINISTRO, código STM-FC-05, do citado Gabinete.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o militar EDUARDO CESAR CAMPOS, matrícula 7701, para exercer, em decorrência da dispensa de RENATA LUIZ GERHEIM, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE DE MINISTRO, código STM-FC-05, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, do citado Gabinete.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LARISSA BUENO, matrícula 8692, para exercer, em decorrência da dispensa de EDUARDO CESAR CAMPOS, a função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, do citado Gabinete.</p><p>Art. 5º DESIGNAR a militar MARCELE RIBEIRO MONTE MÓR ARAUJO, matrícula 1381, para exercer, em decorrência da dispensa de LARISSA BUENO, a função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Dr. José Coêlho Ferreira. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de ASSISTENTE II (S), código STM-FC-02, do citado Gabinete.</p><p>Art. 6º EXONERAR o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ALEXANDRE HUGO SANTANA SAMPAIO NETTO, matrícula 8940, do cargo em comissão de DIRETOR DE SECRETARIA, código STM-CJ-03, da Corregedoria da Justiça Militar.</p><p>Art. 7º NOMEAR, de acordo com o inciso II do artigo 9º da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, EDER SOARES DE OLIVEIRA, matrícula 7288, para exercer, em decorrência da exoneração de ALEXANDRE HUGO SANTANA SAMPAIO NETTO, o cargo em comissão de DIRETOR DE SECRETARIA, código STM-CJ-03, da Corregedoria da Justiça Militar.</p><p>Art. 8º EXONERAR o Sr. ORFEU MARTINS MORAIS, matrícula 7162, do cargo em comissão de ASSESSOR ESPECIAL DA VICE-PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-02, da Assessoria Especial da Vice-Presidência.</p><p>Art. 9º NOMEAR, de acordo com o inciso II do artigo 9º da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, a Sra. EDEINA DA SILVA PIRES, para exercer, em decorrência da exoneração de ORFEU MARTINS MORAIS, o cargo em comissão de ASSESSOR ESPECIAL DA VICE-PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-02, da Assessoria Especial da Vice-Presidência.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>