<xml><article id="31181032" name="portaria_253-263_2023 CSCDP DP" idOficio="9478596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00046:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao inciso III, parágrafo único do art 6º e ao art. 187, I,§ 1º do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 253 LARISSA BERTOLLO GOMES PORTO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2110547, para participar da 16ª Reunião do Comitê Codex de Contaminantes em Alimentos, em Utrecht, Holanda, no período de 15/4/23 a 23/4/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 234/2023. (Processo nº. 25351.904121/2023-78).</p><p>Nº 254 LIGIA LINDNER SCHREINER, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491449, para participar da 16ª Reunião do Comitê Codex de Contaminantes em Alimentos, em Utrecht, Holanda, no período de 15/4/23 a 23/4/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 234/2023. (Processo nº. 25351.904121/2023-78).</p><p>Nº 255 CHRISTIANE DA SILVA COSTA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1492815, para inspecionar a empresa Janssen Vaccines, em Berna, Suíça, no período de 25/03/23 a 2/04/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 59/2023. (Processo nº. 25351.900611/2023-03).</p><p>Nº 256 MARILIA RODRIGUES MENDES TAKAO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491485, para inspecionar a empresa Janssen Vaccines, em Berna, Suíça, no período de 25/03/23 a 2/04/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 59/2023. (Processo nº. 25351.900611/2023-03).</p><p>Nº 257 MARCELO VOGLER DE MORAES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2211165, para inspecionar a empresa Janssen Vaccines, em Berna, Suíça, no período de 25/03/23 a 2/04/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 59/2023. (Processo nº. 25351.900611/2023-03).</p><p>Nº 258 MARIANA DENARDIN KLEIN, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493524, para atuar na Avaliação de Organismos Auditores no âmbito do Programa de Auditoria Única em Produtos para a Saúde, em Hovik, Noruega, no período de 25/3/23 a 1º/04/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 109/2023. (Processo nº. 25351.902032/2023-97).</p><p>Nº 259 THIAGO REZENDE PEREIRA CUNHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568337, para atuar na Avaliação de Organismos Auditores no âmbito do Programa de Auditoria Única em Produtos para a Saúde, em Hovik, Noruega, no período de 25/3/23 a 1º/04/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 109/2023. (Processo nº. 25351.902032/2023-97).</p><p>Nº 260 MARIA FERNANDA REIS E SILVA THEES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491429, para participar do 23º Congresso Mundial de Vacinas com participação da Anvisa na Sessão "Manufacturing e Bioprocessing", em Washington, DC, EUA, no período de 1º/04/23 a 7/04/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo 124/2023. (Processo nº. 25351.900689/2023-10).</p><p>Nº 261 FABRICIO CARNEIRO DE OLIVEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491234, para participar do 23º Congresso Mundial de Vacinas com participação da Anvisa na Sessão "Manufacturing e Bioprocessing", em Washington, DC, EUA, no período de 1º/04/23 a 7/04/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo 124/2023. (Processo nº. 25351.900689/2023-10).</p><p>Nº 262 ROBELMA FRANCE DE OLIVEIRA GOMES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491055, para inspecionar a empresa Pil Pharmaceuticals LTD, em Haridwar, Índia, no período de 30/3/23 a 15/4/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 187/2023. (Processo nº. 25351.905167/2023-12).</p><p>Nº 263 ELENICE LACERDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 6272660, para inspecionar a empresa Pil Pharmaceuticals LTD, em Haridwar, Índia, no período de 30/3/23 a 15/4/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 187/2023. (Processo nº. 25351.905167/2023-12).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>