<xml><article id="31176428" name="DOU2-SGMPF-PGR-3-PT-196-UNI-PGR-" idOficio="9477897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00065:00010:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00196" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 196, DE 14 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 196, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e pelo artigo 3º - inciso IV da Portaria SG/MPF nº 499, de 15 de julho de 2022, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00085595/2023, resolve:</p><p>1. Exonerar SACHA DOS SANTOS BARREIRA BESSA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25319, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Chefia de Gabinete da Vice-Procuradora-Geral da República.</p><p>2. Dispensar HERMANN ROHOR KULITZ, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 30925, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, da Assessoria Jurídica Criminal no Supremo Tribunal Federal do Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>3. Nomear SACHA DOS SANTOS BARREIRA BESSA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25319, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República, em vaga decorrente da exoneração de Luana Garcez Stein, matrícula nº 17320, ocorrida em 13 de março de 2023, publicada no DOU de 14 de março de 2023.</p><p>4. Nomear HERMANN ROHOR KULITZ, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 30925, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Chefia de Gabinete do Vice-Procurador-Geral da República.</p><p class="assina">CLEUBER DELANO JOSE LISBOA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>