<xml><article id="31176395" name="DOU2-SC-1-PT-144-UNI-PR-SC-00014" idOficio="9477897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00065:00010:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00144" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 144, DE 16 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 144, DE 16 de março de 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33, inciso VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º - Apostilar a nomeação de THIAGO MARTINS HOEPFNER, Bacharel em Direito, matrícula 31854, do cargo em comissão de Assessor - Nível IV, CC-4, GABPRM3, da Procuradoria da República no Município de Joinville, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 152, de 11/03/2022, publicada no DOU nº 51, de 16//03/2022, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Dr. Flavio Pavlov da Silveira, GABPRM5, da Procuradoria da República no Município de Joinville.</p><p>Art. 2º - Apostilar a nomeação de ROSALIA BODNAR, Bacharel em Direito, matrícula 29966, do cargo em comissão de Assessor - Nível IV, CC-4, do Gabinete do Dr. Flavio Pavlov da Silveira, GABPRM5, da Procuradoria da República no Município de Joinville, realizada originalmente pela Portaria PR/SC nº 450, de 02/07/2018, publicada no DOU nº 127, de 04/07/2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor - Nível IV, CC-4, GABPRM3, da Procuradoria da República no Município de Joinville.</p><p class="assina">DANIEL RICKEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>