<xml><article id="31174434" name="CS-300-ECT-00437378" idOficio="9477440" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00014:00022:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Empresa Brasileira de Correios e Telégrafos/Superintendência Executiva de Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 107, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 107, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Superintendente Executivo da Corregedoria Interino, no uso da competência delegada por meio da Portaria PRT/PRESI - 219/2023, pelo Presidente da Empresa Brasileira de Correios e Telégrafos - ECT, com fundamento no artigo 8º, caput e §1º da Lei nº 12.846 de 1º de agosto de 2013, resolve:</p><p>Designar a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização PRT/CS/SCORG-107/2023 os Empregados: a) Roniere Mário de Lima Matrícula: 8.013.219-7 Cargo: Técnico de Correios Jr Especialidade: Técnico em Contabilidade Função: Analista VII Lotação: CS/PRESI/SCORG/DECOD/GPAR b) Thais de Mendonça Gonçalves Matrícula: 8.134.324-8 Cargo: Técnico de Correios Jr. Especialidade: Técnico em Administração Função: Analista VII Lotação: CS/PRESI/SCORG/DECOD/GPAR para comporem a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização - PAR, com a finalidade de apurar, à luz da Lei nº 12.846/2013, a conduta da sociedade empresária GPC COMÉRCIO E SERVIÇOS LTDA (extinta ACCI GPC), CNPJ nº 05.095.250/0001-76, em virtude de possível utilização de selos falsos, conforme fatos trazidos a lume por meio do Processo nº SEI 53123.042499/2021-35, bem como fatos conexos que emergirem no curso da apuração. A Comissão será presidida pela integrante citada na alínea "a", sendo substituída, nos seus impedimentos, pela componente mencionada na alínea "b". A Comissão deverá apresentar as conclusões do trabalho em até 180 (cento e oitenta) dias a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p class="assina">MARCIO YOSHIO TAZAKI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>