<xml><article id="31176814" name="Arquivo Publicacao 17.03.2023 - " idOficio="9477943" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/03/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00015" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434974">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 17 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 17 de março de 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza ALUANA GONÇALVES DE ABREU, Pesquisadora, lotada na EMBRAPA Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Worshop "Gestão de dados em bancos de germoplasma" (Data management in Genebanks), em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 26.03 a 01.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003085/2023-88)</p><p>Autoriza ALEXANDRE BERNDT, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Pecuária Sudeste, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar como palestrante no Fórum Mundial de Nutrição de 2023 ("WNF - World Nutrition Forum 2023") para estabelecimento de contatos para futuras parcerias em projeto de pesquisa e divulgação da atuação da EMBRAPA, em Cancun, Estados Unidos Mexicanos, no período de 07 a 12.05.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003088/2023-11)</p><p>Autoriza JULIANA MÜLLER FREIRE, Pesquisadora, lotada na EMBRAPA Agrobiologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de evento científico (VIII Congreso Forestal Latinoamericano), com apresentação de resultados de pesquisas desenvolvidas pela Embrapa, em Mendoza, República da Argentina, no período de 26.03 a 02.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003119/2023-34)</p><p>Altera o período de afastamento do país da empregada JANICE REIS CIACCI ZANELLA, Pesquisadora, lotada na EMBRAPA Centro Nacional de Pesquisa de Suínos e Aves, de 01.03.2023 a 29.02.2024, para 01.05.2023 a 30.04.2024, conforme publicação no D.O.U. de 08.02.2023. (Processo SEI n° 21148.002745/2023-11)</p><p>Torna sem efeito a autorização de afastamento do país do Pesquisador MARCOS ELISEU LOSEKANN, lotado na EMBRAPA Meio Ambiente, de 02.01.2023 a 01.01.2027, conforme publicação no DOU de 16.11.2022. (Processo SEI n° 21148.000921/2023-72)</p><p>Retifica a publicação de afastamento do país do Pesquisador ALEXANDRE COSTA VARELLA, lotado na Embrapa DEPI/GCPDI/SC, de 06.08.2022 a 05.01.2023 para 06.08.2022 a 05.02.2023, conforme publicação no D.O.U. de 08.02.2023 e 05.01.2023. (Processo SEI n° 21148.000846/2023-40)</p><p>Autoriza EDERSON DA CONCEIÇÃO JESUS, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Agrobiologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da Terceira Conferência Global sobre Diversidade Global da FAO, representando a equipe do projeto SEG 40.22.00.090.00.00, "Elaboração da estrutura do Observatório Global da Biodiversidade do Solo", com apresentação de trabalhos de resultados de pesquisa nos formato oral e pôster, em Dublin, Irlanda, no período de 11 a 17.03.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003125/2023-91)</p><p>Autoriza GUILHERME NUNES DE SOUZA, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Gado de Leite, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar como consultor ad hod em um Grupo da Organização Mundial de Saúde Animal (OIE) para elaboração de lista de antimicrobianos de importância veterinária para bovinos na Sede da OIE, em Paris, República Francesa, no período de 25 a 29.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003124/2023-47)</p><p>Autoriza LUCIANA CORREIA DE ALMEIDA REGITANO, Pesquisadora, lotada na EMBRAPA Pecuária Sudeste, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar na conferência "Avanços em Biologia de Genomas e Tecnologia" (AGBT - Advances in Genome Biology and Technology), em San Antonio (Texas), como convidada de honra, à convite da comissão de organização científica do evento, com todas as despesas de viagem pagas pela organização do evento. Em seguida, será realizada uma visita à universidade de Auburn, a fim de discutir parcerias. Atividades relacionadas ao projeto SEG SEG 20.20.00.142.00.02, Estados Unidos da América, no período de 25.03 a 03.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003122/2023-58)</p><p>Autoriza PATRICIA IANELLA, Pesquisadora, lotada na EMBRAPA Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do curso "International course on Big Data and digital tools applied to livestock production" (Curso em Big Data e ferramentas digitais aplicadas à produção animal) a ser realizado em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 12 a 18.03.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003141/2023-84)</p><p>Autoriza DANIELA VIEIRA MARQUES, Analista, lotada na EMBRAPA Superintendência de Estratégia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do evento Collaborative workshop: CIAR (Culture of Impact in Agricultural Research Organizations: What for and how?) Project 2002-239, cujo objetivo será apresentar e discutir os resultados do projeto obtidos até o momento pelas três instituições: Agrosavia, Cirad e Embrapa, bem como desenvolver um artigo sobre o assunto para ser submetido a um periódico, em Bogotá, República da Colômbia, no período de 16 a 20.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003508/2023-60)</p><p>Autoriza ADALÉCIO KOVALESKI, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Uva e Vinho, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Encontro Regional sobre Genética, Cruzamentos e outras característica da nova linhagem "Vacaria" da mosca-das-frutas Anastrepha fraterculus "Genetics Sexing Strain", em Mendoza, República da Argentina, no período de 25.03 a 01.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003421/2023-92)</p><p>Autoriza ELCIO PERPÉTUO GUIMARÃES, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Arroz e Feijão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar, como painelista, da International Conference on Intellectual Property (IP) and Development - IP and Innovation for Sustainable Agriculture, em Genebra, Confederação Suíça, no período de 19 a 25.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003611/2023-18)</p><p>Autoriza LUIZ GUSTAVO RIBEIRO PEREIRA, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Gado de Leite, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de proferir palestra no Simpósio "The Seventh Annual International Food Security Symposium", em Urbana Champaign-IL, Estados Unidos da América, no período de 31.03 a 09.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003604/2023-16)</p><p>Autoriza VITOR HENRIQUE VAZ MONDO, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Agricultura Digital, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de Oficina entre os membros da equipe de trabalho em Agricultura Digital do PROCISUR, com o objetivo de elaborar em conjunto uma proposta de pesquisa sobre o Fortalecimento dos INIAs no ecossistema Agtech para a transformação digital do setor agroalimentar do Cone Sul, com foco na gestão da água, em Santiago do Chile, República do Chile, no período de 18 a 22.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003612/2023-54)</p><p>Autoriza ALCIDO ELENOR WANDER, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Arroz e Feijão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar treinamento de curta duração no exterior por meio da participação nos eventos "2nd Inter-Conference Symposium", "6to Congreso Regional de Economía Agraria" e "1st Latin-American Workshop on Productivity and Efficiency", em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 18 a 23.04.2023, com ônus para CNPq/UFV. (Processo SEI n° 21148.003609/2023-31)</p><p>Autoriza JALUSA DEON KICH, Pesquisadora, lotada na EMBRAPA Suínos e Aves, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar e apresentar trabalho no 14º Safepork: Simpósio Internacional de Epidemiologia e Controle de perigos Biológicos, Químicos e Físicos em Suínos e Carne Suína - International Symposium on the Epidemiology and Control of Biological, Chemical and Physical Hazards in Pigs and Pork, em New Orleans, Estados Unidos da América, no período de 13 a 20.05.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003613/2023-07).</p><p>Autoriza MIRIAN OLIVEIRA DE SOUZA, Pesquisadora, lotada na EMBRAPA Superintendência de Estratégia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do evento Collaborative workshop: CIAR (Culture of Impact in Agricultural Research Organizations: What for and how?) Project 2002-239, cujo objetivo será apresentar e discutir os resultados do projeto obtidos até o momento pelas três instituições: Agrosavia, Cirad e Embrapa, bem como desenvolver um artigo sobre o assunto para ser submetido a um periódico, em Bogotá, República da Colômbia, no período de 16 a 20.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003615/2023-98).</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>