<xml><article id="31164691" name="DOU 16-03-2023" idOficio="9475821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20431994">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 541,  DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 541, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo 23164.000365.2023-61, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Alex Mulattieri Suarez Orozco, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática (FCC), do Departamento de Ensino, da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão, Câmpus Sapucaia do Sul, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 542, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo 23164.000366.2023-14 e, considerando o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Rodrigo Remor Oliveira, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Desenvolvimento de Sistemas (FCC), do Departamento de Ensino, da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão, Câmpus Sapucaia do Sul, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria n.º 449, de 7 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 08/03/2023, Seção 2, Página 29.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 543, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo 23164.000367.2023-51 e, considerando o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Alex Mulattieri Suarez Orozco, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas (FCC), do Departamento de Ensino, Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão, Câmpus Sapucaia do Sul, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>