<xml><article id="31166853" name="PORTARIA ESD-SUBCMDO ESG-COMANDO" idOficio="9476111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00016:00034:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Chefia de Educação e Cultura" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20432331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ESD/SUBCMDO ESG/COMANDO ESG-MD  Nº  674, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA ESD/SUBCMDO ESG/COMANDO ESG-MD Nº 674, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p>O CHEFE DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso III do Art. 1º da Portaria nº 3.320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, considerando o Ofício n° 1900/ESD/SUBCMDO ESG/COMANDO ESG-MD (6028194), da Escola Superior de Defesa (ESD), no Processo nº 60631.001749/2022-93, o inciso X do Art 1º e o Art 4º da Portaria GM-MD nº 1.561, de 25 de março de 2022, alterada pela Portaria GM-MD nº 2.848, de 18 maio de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o CMG FN-RM1 CARLOS EDUARDO VIEIRA NUNES, Diretor do Curso de Direito Internacional do Conflitos Armados (CDICA), para realizar o Curso de "Implicaciones Estratégicas de los Derechos Humanos y el Estado de Derecho" (HR/ROL), no William J. Perry Center, em Washington - DC, Estados Unidos, no período de 15 a 30 de Abril de 2023, incluindo trânsito.</p><p>Art. 2° A missão é considerada eventual, enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "c" do inciso II do Art. 3º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972 e o Servidor fará jus ao pagamento de meia diária, a cargo da Escola Superior de Defesa (ESD).</p><p class="assina">General de Exército LUCIANO GUILHERME CABRAL PINHEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>