<xml><article id="31180377" name="PORTARIA GM-MD NA 1627" idOficio="9478484" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA GM-MD  Nº  1.627, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM-MD Nº 1.627, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso de suas atribuições que lhe confere o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, em conformidade com a delegação de competência do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, nos termos do art. 95, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, do inciso II do art. 1º do Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, e de acordo com o que consta do Processo nº 67750.005876/2022-54, resolve:</p><p>AUTORIZAR, o afastamento do País, com ônus limitado, no período de 25 de março a 30 de abril de 2023, incluindo o trânsito, do servidor MARCOS RICARDO OMENA DE ALBUQUERQUE MAXIMO, Matrícula SIAPE nº 3055922, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal do Comando da Aeronáutica, lotado no Instituto Tecnológico de Aeronáutica (ITA), para participar da missão de ensino DCTA/PARTE III/EXTRA-PLAMENS EXT 2023 - Capacitação no Exterior na Universidade Sapienza de Roma, em Roma, Itália, previsto para ocorrer no período de 27 de março a 26 de abril de 2023. As despesas decorrentes do curso serão custeadas pela Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior CAPES Print (Programa Institucional de Internacionalização da CAPES), cabendo ao Comando da Aeronáutica somente o ônus da remuneração e outros direitos a que faz jus o servidor.</p><p class="assina">JOSÉ MUCIO MONTEIRO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>