<xml><article id="31172984" name="cremesp2__2WFOJR" idOficio="9477198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00070:00377:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE SÃO PAULO" artSize="12" artNotes="" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=115" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CREMESP Nº 31, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CREMESP Nº 31, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado de São Paulo (CREMESP), no uso de suas atribuições conferidas por lei, resolve:</p><p>Contratar, o seguinte candidato aprovado no Concurso Público do CREMESP nº 001.2022, homologado no Diário Oficial da União de 24.06.22 e nos termos da Consolidação das Leis do Trabalho (CLT): Tatiane de Souza, CPF 352.723.698-82, classificado(a) em 43º lugar - lista geral, no cargo de Oficial Administrativo - São Paulo. Exercerá suas funções no Departamento de Fiscalização do CREMESP, a partir do dia 20/03/2023 perante esta autarquia federal.</p><p class="assina">Irene Abramovich</p><p class="identifica">PORTARIA CREMESP Nº 35, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado de São Paulo (CREMESP), no uso de suas atribuições conferidas por lei, resolve:</p><p>Contratar, o seguinte candidato aprovado no Concurso Público do CREMESP nº 001.2022, homologado no Diário Oficial da União de 24.06.22 e nos termos da Consolidação das Leis do Trabalho (CLT): Ramom Rodrigo Trajano Da Silva, CPF 366.440.398-39, classificado(a) em 44º lugar - lista geral, no cargo de Oficial Administrativo - São Paulo. Exercerá suas funções na Seção de Atendimento ao Público do CREMESP, a partir do dia 20/03/2023 perante esta autarquia federal.</p><p class="assina">Irene Abramovich</p><p class="identifica">PORTARIA CREMESP Nº 33, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado de São Paulo (CREMESP), no uso de suas atribuições conferidas por lei, resolve:</p><p>Contratar, o seguinte candidato aprovado no Concurso Público do CREMESP nº 001.2022, homologado no Diário Oficial da União de 24.06.22 e nos termos da Consolidação das Leis do Trabalho (CLT): Angela Pinheiro Martins, CPF 299.148.828-03, classificado(a) em 12º lugar - lista cota racial, no cargo de Oficial Administrativo - São Paulo. Exercerá suas funções no Departamento de Fiscalização do CREMESP, a partir do dia 20/03/2023 perante esta autarquia federal.</p><p class="assina">Irene Abramovich</p><p class="identifica">PORTARIA CREMESP Nº 32, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado de São Paulo (CREMESP), no uso de suas atribuições conferidas por lei, resolve:</p><p>Contratar, o seguinte candidato aprovado no Concurso Público do CREMESP nº 001.2022, homologado no Diário Oficial da União de 24.06.22 e nos termos da Consolidação das Leis do Trabalho (CLT): Allan Bispo Rodrigues Da Cruz, CPF 459.150.278-30, classificado(a) em 1º lugar - lista cota racial, no cargo de Oficial Administrativo - São Paulo. Exercerá suas funções na Delegacia Regional de Botucatu do CREMESP, a partir do dia 20/03/2023 perante esta autarquia federal.</p><p class="assina">Irene Abramovich</p><p class="identifica">PORTARIA CREMESP Nº 34, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado de São Paulo (CREMESP), no uso de suas atribuições conferidas por lei, resolve:</p><p>Contratar, o seguinte candidato aprovado no Concurso Público do CREMESP nº 001.2022, homologado no Diário Oficial da União de 24.06.22 e nos termos da Consolidação das Leis do Trabalho (CLT): Giordano Bruno dos Santos, CPF 312.726.808-43, classificado(a) em 4º lugar - lista geral, no cargo de Oficial de Manutenção. Exercerá suas funções na Seção de Manutenção Geral do CREMESP, a partir do dia 20/03/2023 perante esta autarquia federal.</p><p class="assina">Irene Abramovich</p><p class="identifica">PORTARIA CREMESP Nº 36, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado de São Paulo, utilizando-se de suas prerrogativas legais e regimentais, resolve:</p><p>Nomear, a partir do dia 20/03/203, o Sr. Daniel Dunaivits, CPF 384.403.978-36 do cargo em comissão de Assessor de Diretoria do CREMESP, mediante livre provimento e livre exoneração. A presente nomeação é válida até o dia 30 de setembro de 2023, quando automaticamente extinguir-se-á o vínculo administrativo do servidor.</p><p class="assina">Irene Abramovich</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>