<xml><article id="31181835" name="4016 (DOU de 20.3.23) nomeacao c" idOficio="9478727" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00019" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="105" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=105" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20436146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.016, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.016, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o Memorando nº 3111916, contido nos autos do Processo nº 015765/22-00.012, do Sistema Eletrônico de Informações, como também a exoneração de Alexandre Hugo Santana Sampaio Netto do cargo em comissão de Diretor de Secretaria da Corregedoria da Justiça Militar, conforme Ato nº 4011/2023 (3110656), assim como a dispensa de Guilherme Fernandes de Oliveira da função comissionada de Assistente II do GBPALQ, conforme Ato nº 3596/2022 (2495504) e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>DESIGNAR o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ALEXANDRE HUGO SANTANA SAMPAIO NETTO, matrícula 8940, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de GUILHERME FERNANDES DE OLIVEIRA, a função comissionada da ASSISTENTE II, código STM-FC-02, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>