<xml><article id="31179673" name="ATOS DA REITORIA N. 386 AO 398 D" idOficio="9478377" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.143587/2022-81, resolve:</p><p>Nº 386 - Aposentar José Francisco da Silva Marins, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1122691, no cargo de Vigilante, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Coordenação de Segurança, com fundamento no art. 6º da E. C. nº 41/2003, combinado com art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante no Processo nº 23106.020961/2023-52, resolve:</p><p>Nº 387 - Reconduzir o docente Clóvis Neumann para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia de Produção da Faculdade de Tecnologia (FG-01), com mandato de dois anos.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante no Processo nº 23106.021444/2023-09, resolve:</p><p>Nº 388 - Dispensar o docente André Luiz Marques Serrano da função de Subchefe do Departamento de Engenharia de Produção da Faculdade de Tecnologia (FG-02), por término de mandato.</p><p>Nº 389 - Designar a docente Márcia Terezinha Longen Zindel para exercer a função de Subchefe Departamento de Engenharia de Produção (FG-02), com mandato de dois anos.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante no Processo nº 23106.025419/2023-96, resolve:</p><p>Nº 390 - Designar a servidora Letícia da Cruz Souza para exercer a função de Coordenadora Acadêmica do CEAD (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante no Processo nº 23106.024834/2023-22, resolve:</p><p>Nº 391 - Dispensar, a partir de 2/3/2023, a servidora Fabiana Paulo do Nascimento da função de Assistente no Decanato de Assuntos Comunitários (FG-01).</p><p>Nº 392 - Designar a servidora Daniela Medeiros Monteiro de Araújo Sá para exercer a função de Assistente no Decanato de Assuntos Comunitários (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante no Processo nº 23106.027693/2023-08, resolve:</p><p>Nº 393 - Dispensar, a pedido, o servidor Lucas Oliveira Dias da função de Chefe da Seção de Microfilmagem do Arquivo Central (FG-03).</p><p>Nº 394 - Designar o servidor Agripino Dionísio Gualberto Sobrinho para exercer a função de Chefe da Seção de Microfilmagem do Arquivo Central (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante no Processo nº 23106.019060/2023-18, resolve:</p><p>Nº 395 - Nomear o docente Dalton Lopes Martins para substituir o Diretor da Faculdade de Ciência da Informação (CD-04) durante o período de férias, de 1/3/2023 a 8/3/2023, do titular Renato Tarciso Barbosa de Sousa.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante no Processo nº 23106.025113/2023-30, resolve:</p><p>Nº 397 - Dispensar, a partir de 8/3/2023, o servidor Paulo Roberto Rodrigues de Souza da função de Assistente da Faculdade de Direito (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021, publicado no DOU de 15 de outubro de 2021, e pela Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e demais informações constantes no Processo nº 23106.027503/2023-44, resolve:</p><p>Nº 398 - Art. 1º Ceder a servidora Thaíse Oliveira Torres Monteiro, matrícula SIAPE nº 1612524, ocupante do cargo de Jornalista, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade de Brasília, para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessora, código FCE 2.13, na Secretaria Nacional de Planejamento do Ministério de Planejamento e Orçamento;</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente;</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021;</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto neste Ato caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias e;</p><p>Art. 5º Este Ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>