<xml><article id="31170830" name="Port 254" idOficio="9476811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433256">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 254, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 254, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO nº 028/2023/TRT14/SJ1 (doc. 1 do Proad 1246/2023), mediante o qual o Secretário Judiciário de 1º Grau solicita alteração em algumas funções comissionadas daquele setor;</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Chefe da Seção de Gerenciamento da Central de Mandados - FC-5, da Secretaria Judiciária de 1º Grau, em razão da edição da Portaria GP nº 0253/2023;</p><p>CONSIDERANDO o teor do despacho presidencial, doc. 6 do supracitado proad, resolve:</p><p>I - DISPENSAR o servidor JOAO MAURILIO RIBEIRO TAUMATURGO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, lotado na Seção de Gerenciamento das Centrais de Mandado, da função comissionada de Assistente 3 - FC-3, da Secretaria Judiciária de 1º Grau;</p><p>II - DESIGNÁ-LO para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Gerenciamento da Central de Mandados - FC-5, da Secretaria Judiciária de 1º Grau;</p><p>III - ESTABELECER que os efeitos desta portaria ocorram a partir da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>