<xml><article id="31179797" name="PORTARIAS-17-MARCO" idOficio="9478447" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o artigo 33, inciso I e o artigo 34, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos do Processo UNIPAMPA, protocolado sob o nº 23100.005284/2023-01; resolve:</p><p>Nº 528 - EXONERAR, a pedido, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 16 de março de 2023, a servidora LETICIA GINDRI, Matrícula SIAPE nº 2401846, cargo Professor do Magistério Superior, lotado na Universidade Federal do Pampa e com exercício no Campus Alegrete, na cidade de Alegrete. Tornar vago o cargo acima.</p><p>CONSIDERANDO o artigo 33, inciso I e o artigo 34, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos do Processo UNIPAMPA, protocolado sob o nº 23100.005282/2023-11; resolve:</p><p>Nº 529 - EXONERAR, a pedido, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 16 de março de 2023, o servidor RAFAEL SANTOS COELHO, Matrícula SIAPE nº 1338240, cargo Professor do Magistério Superior, lotado na Universidade Federal do Pampa e com exercício no Campus Alegrete, na cidade de Alegrete. Tornar vago o cargo acima.</p><p>CONSIDERANDO o Ofício nº 8/2023/CADM-LIV/UNIPAMPA, de 09 de março de 2023 e o Despacho GR GR 1081906, de 17 de maio de 2023; resolve:</p><p>Nº 535 - DISPENSAR o servidor MARCIO PEREIRA CORDEIRO, Administrador, SIAPE 1554724, de exercer a função de Chefe do Setor de Planejamento e Infraestrutura do Campus Santana do Livramento, da Universidade Federal do Pampa, FG-4.</p><p>Nº 536 - DESIGNAR o servidor JEFERSON DA LUZ FERRON, Administrador, SIAPE 2752216, para exercer a função de Chefe do Setor de Planejamento e Infraestrutura do Campus Santana do Livramento, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-4.</p><p class="assina">Roberlaine Ribeiro Jorge</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>