<xml><article id="31179893" name="PORTARIA NA081-2023-CREFITO 11 -" idOficio="9478453" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00070:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00081" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=115" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 81, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 81, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Presidente da Comissão de Desmembramento do CREFITO-11, por delegação do Presidente do COFFITO, com fundamento na Resolução COFFITO nº 556, de 9 de novembro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir o Grupo de Trabalho Extraordinário de Apoio à atividade contábil - GTEX.</p><p>Parágrafo único: o Grupo de Trabalho Extraordinário de Apoio à atividade contábil - GTEX terá como finalidade o apoio logístico e operacional à área técnica contábil do COFFITO para fins de levantamento e compilação de informações provenientes do CREFITO-11 para fins de cumprimento da Resolução COFFITO nº 556, de 9 de novembro de 2022.</p><p>Art. 2º - Designar o Dr. Hebert Chimicatti, assessor especial da Presidência, como coordenador geral do GTEX com a prerrogativa de compor o grupo com colaboradores do quadro do Sistema COFFITO-CREFITOs e colaboradores eventuais, cabendo-lhe a elaboração de plano de ação para que sejam prestadas contas a esta Comissão de Desmembramento sobre o andamento dos trabalhos com os devidos relatórios de atividade.</p><p>Art. 3º- Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Abidiel Pereira Dias</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>