<xml><article id="31177204" name="Edital NA 589 - RECADASTRAMENTO " idOficio="9478029" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="20/03/2023" artClass="00099:00025:00100:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="116" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=116" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 589, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 589, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Diretora-Geral do Departamento de Administração de Pessoal da Universidade Federal de Minas Gerais, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, pela Instrução Normativa SGP/SEDGG/ME nº 45 de 15/06/2020 e pela Instrução Normativa SGP/SEDGG/ME Nº 91, de 30/09/2021, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar a prova de vida anual, no mês do aniversário - Dezembro/2022.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Vínculo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLEUSA MARIA MARTINS COSTA AFFONSO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>29*.***.**6-91</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARIA AUXILIADORA MATTOS PIMENTEL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>12*.***.**6-49</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>OSWALDO OLIVEIRA DE MELO FRANCO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>20*.***.**8-91</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>PAULO RAYMUNDO LOBO DIAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>07*.***.**6-10</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentado</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado à efetivação da comprovação de vida na forma prevista no capítulo II da Instrução Normativa SEDGG/SGP/ME nº 45 de 15/06/2020.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção que exija permanência domiciliar, o beneficiário ou o seu representante legal ou voluntário poderá solicitar à Unidade de Gestão de Pessoas do órgão de vinculação o agendamento de visita técnica mediante apresentação de atestado ou laudo que comprove a impossibilidade do comparecimento para fins de comprovação de vida.</p><p>Na impossibilidade da comprovação de vida ser realizada nos termos dos arts. 4º, 5º e 6º da IN SEDGG/SGP/ME 45/2020, o beneficiário ou seu representante legal ou voluntário deverá apresentar, conforme o caso, os seguintes documentos originais:</p><p>I - declaração de recolhimento à prisão, emitido pela autoridade máxima da unidade prisional; ou</p><p>II - declaração de internação em unidades de saúde ou de acolhimento, tais como asilos, abrigos, casas de repouso e recuperação, conforme o caso, em formulário padrão definido pelo Órgão Central do SIPEC, emitida pela autoridade competente da instituição.</p><p>Em caso de dúvidas, gentileza entrar com contato através dos e-mails daa@dap.ufmg.br ou dapp@dap.ufmg.br, ou pelos telefones (31) 3409-4332 / 3409-4351.</p><p class="assina">SAIURI SOARES MUNIZ MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>