<xml><article id="31173462" name="PORTARIA COGAD.FNS 05-2023" idOficio="9477283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00046:00002:00015:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Diretoria Executiva do Fundo Nacional de Saúde/Coordenação de Gestão Técnica e Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COGAD/FNS Nº 5, DE 14 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COGAD/FNS Nº 5, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Diretor do Fundo Nacional de Saúde, no uso das prerrogativas constantes do art. 16, Anexo I do Decreto 11.358 de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 11.391 de 20 de janeiro de 2023, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do Ministério da Saúde.</p><p>Considerando o inciso V, do art. 5º do Decreto nº 3.964, de 10 de outubro de 2001, que dispõe que ao Diretor-Executivo do Fundo Nacional de Saúde compete exercer a prerrogativa de ordenador de despesas da unidade gestora do FNS e, por subdelegação de competência, das demais unidades gestoras;</p><p>Considerando o art. 7º do Decreto 10.193, de 27 de dezembro de 2019, que dispõe que a concessão de diárias e passagens aos servidores, aos militares, aos empregados públicos ou aos colaboradores eventuais será autorizada pelo Ministro de Estado ou pelo titular de órgão diretamente subordinado ao Presidente da República, permitida a delegação aos titulares de cargos de natureza especial; aos dirigentes máximos das unidades diretamente subordinadas aos Ministros de Estado; aos dirigentes máximos das entidades vinculadas; aos titulares de cargo em comissão ou função de confiança de nível igual ou superior a 5 do Grupo-Direção e Assessoramento Superiores - DAS; aos chefes de gabinete dos titulares de cargos de natureza especial; aos chefes das unidades administrativas dos órgãos ou das entidades, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência de Ordenador de Despesas, para concessão de diárias e passagens, nos deslocamentos a serviço de servidores, empregados públicos e colaboradores eventuais do Ministério da Saúde, no âmbito da respectiva unidade, aos titulares e substitutos das seguintes áreas:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SECRETARIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>UNIDADE GESTORA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SECRETARIA-EXECUTIVA - SE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250004</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SECRETARIA DE ATENÇÃO PRIMÁRIA À SAÚDE - SAPS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250044</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SECRETARIA DE ATENÇÃO ESPECIALIZADA À SAÚDE - SAES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250058</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SECRETARIA DE CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÃO E COMPLEXO DA SAÚDE - SECTICS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250007</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SECRETARIA DE VIGILÂNCIA EM SAÚDE E AMBIENTE - SVSA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>257002</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SECRETARIA DE GESTÃO DO TRABALHO E DA EDUCAÇÃO NA SAÚDE - SGTES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250100</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SECRETARIA DE INFORMAÇÃO E SAÚDE DIGITAL - SEIDIGI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250113</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250099</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO - SPO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250088</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SECRETARIA EXECUTIVA DO CONSELHO NACIONAL DE SAÚDE - SECNS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250108</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DA SAÚDE - GAB/MS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250001</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>COORDENAÇÃO-GERAL DO GABINETE DO MINISTRO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250001</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CHEFE DE GABINETE DA SECRETARIA EXECUTIVA - GAB/SE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250004</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO - GAB/SE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250004</p></td></tr></table><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DIRETORIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>UNIDADE GESTORA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE LOGÍSTICA EM SAÚDE - DLOG</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250005</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE ECONOMIA DA SAÚDE, INVESTIMENTO E DESENVOLVIMENTO - DESID</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250916</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO INTERFEDERATIVA E PARTICIPATIVA - DGIP</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250004</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE MONITORAMENTO, AVALIAÇÃO E DISSEMINAÇÃO DE DADOS E INFORMAÇÕES ESTRATÉGICAS EM SAÚDE - DEMAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250004</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA E DESENVOLVIMENTO EM SAÚDE - DECOOP</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250930</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO DAS DEMANDAS EM JUDICIALIZAÇÃO NA SAÚDE - DJUD</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250925</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE INFORMAÇÃO E INFORMÁTICA DO SISTEMA ÚNICO DE SAÚDE - DATASUS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250098</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE SAÚDE DIGITAL E INOVAÇÃO - DESD</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250944</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>AUDITORIA-GERAL DO SISTEMA ÚNICO DE SAÚDE - AUDSUS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250913</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE SAÚDE DA FAMÍLIA E COMUNIDADE- DESF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250044</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO DO CUIDADO INTEGRAL - DGCI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250044</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE APOIO À GESTÃO DA ATENÇÃO PRIMÁRIA - DGAP</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250044</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE PREVENÇÃO E PROMOÇÃO DA SAÚDE - DEPPROS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250044</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE ATENÇÃO HOSPITALAR, DOMICILIAR E DE URGÊNCIA - DAHU</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250058</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE REGULAÇÃO ASSISTENCIAL E CONTROLE - DRAC</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250058</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE CERTIFICAÇÃO DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSISTÊNCIA SOCIAL EM SAÚDE - DCEBAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250058</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE ATENÇÃO ESPECIALIZADA E TEMÁTICA - DAET</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250058</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE SAÚDE MENTAL - DESME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250058</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO HOSPITALAR NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - DGH</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250923</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE ASSISTÊNCIA FARMACÊUTICA E INSUMOS ESTRATÉGICOS - DAF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250007</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA - DECIT</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250007</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO E INCORPORAÇÃO DE TECNOLOGIAS E INOVAÇÃO EM SAÚDE - DGITS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250007</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DO COMPLEXO ECONÔMICO-INDUSTRIAL DA SAÚDE - DECEIIS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250007</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE IMUNIZAÇÃO E DOENÇAS IMUNOPREVENÍVEIS - DIMU</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>257002</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE ANÁLISE EPIDEMIOLÓGICA E VIGILÂNCIA DE DOENÇAS NÃO TRANSMISSÍVEIS - DAENT</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>257002</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE ARTICULAÇÃO ESTRATÉGICA DE VIGILÂNCIA EM SAÚDE E AMBIENTE - DAEVS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>257002</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE HIV/AIDS, TUBERCULOSE, HEPATITES VIRAIS E INFEÇÕES SEXUALMENTE TRANSMISSÍVEIS - DVIAHV</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>257002</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE VIGILÂNCIA EM SAÚDE AMBIENTAL ESAÚDE DO TRABALHADOR - DSAST</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>257002</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE DOENÇAS TRANSMISSÍVEIS - DEDT</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250920</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE EMERGÊNCIAS EM SAÚDE PÚBLICA - DEMSP</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250920</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA EDUCAÇÃO NA SAÚDE - DEGES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250100</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO E REGULAÇÃO DO TRABALHO EM SAÚDE - DEGERTS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>250100</p></td></tr></table><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados, com regularidade, pelas unidades nesta elencadas, a partir da publicação do Decreto 10.193, de 27 de dezembro de 2019, até a presente publicação.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 9, de 19 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 37, de 21 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 52, retificada em 03 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 42, Seção 2, página 53.</p><p></p><p class="assina">DÁRCIO GUEDES JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>