<xml><article id="31172217" name="Portarias de 17.03" idOficio="9477070" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, do §1º, do art. 8º, do Decreto n.º 5.480, de 30 de junho de 2005 e no OFÍCIO Nº 3627/2023/CRG/CGU, resolve:</p><p>Nº 221 - Nomear a servidora THAISA MAIRA RODRIGUES HELD, Matrícula/SIAPE nº 1117531, Professora do Magistério Superior, para exercer o cargo de direção (CD-4), de Corregedora Universitária da UFGD, para um mandato de 2 (dois) anos consecutivos, a partir da data de publicação desta Portaria, conforme disposto no art. 16 da Portaria/CGU nº 27, de 11 de outubro de 2022.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, considerando o Parecer de Força Executória n. 00101/2023/ERADM EATE/ER-ADM-PRF3/PGF/AGU dos Autos do Processo Judicial nº 0002649-56.2017.4.03.6002, resolve:</p><p>Nº 222 - Desligar a servidora FABIANE MEDINA DA CRUZ, Matrícula/SIAPE nº 1343543, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>