<xml><article id="31177830" name="Cessao de Servidor_17_03_23_REIT" idOficio="9478147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.369,  DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.369, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, considerando o disposto no art. 93 da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto no 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e, ainda, nos termos do artigo 56, III, "e", da Medida Provisória n. 1154, de 1º de janeiro de 2023, c/c com o art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do processo no 23067.003719/2023-28, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição da servidora CASSIA DAMIANI, matrícula nº 407651, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade Federal do Ceará para exercício na Diretoria de Esporte Educacional do Ministério do Esporte.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.370, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais que lhe confere o art. 3º da Portaria nº 404/2009, do Ministro da Educação, considerando o Art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto no 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e o disposto no Processo 23067.010620/2023-82, resolve:</p><p>Art. 1º Fica autorizada a seguinte cessão:</p><p>Servidor: RAIMUNDO NOGUEIRA DA COSTA FILHO</p><p>Matrícula SIAPE: 1166102</p><p>Cargo: PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR</p><p>Origem: Universidade Federal do Ceará</p><p>Para: Governo do Estado do Ceará / Fundação Cearense de Apoio ao Desenvolvimento Científico e Tecnológico - FUNCAP</p><p>Função/Cargo: Presidente</p><p>Art. 2o O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor a esta Universidade ao término da cessão.</p><p>Art. 4º A presente autorização de cessão findará na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar a apresentação do servidor a esta Universidade.</p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o(a) servidor(a)/empregado(a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 6º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, à esta Universidade.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">. José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>