<xml><article id="31169248" name="Materia nA 014-2023 (16-03-2023)" idOficio="9476575" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00092:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20432944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 16 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 16 de março de 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 928, de 05/12/2022, resolve, SOBRE AFASTAMENTOS NO EXTERIOR:</p><p>AUTORIZAR:</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de ANA LUCIA ABRAHAO DA SILVA, Professor do Magistério Superior, para participar do SYMPOSIUM INTERNATIONAL "RECHERCHE AVEC", em Orléans, França, de 30/04 a 07/05/2023, trânsito incluso, com ônus CAPES/PROAP (PACCS - diárias). Dec. 1.387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.154681/2023-31).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de BRUNO RODRIGUES SANTIAGO, Professor do Magistério Superior, para Pós-Doutorado, de 01/08/2023 a 31/07/2024, trânsito incluso, na UNIVERSITE PARIS-SACLAY, em Orsay, França, com ônus CNPq (Bolsa Pós-doutorado no Exterior - PDE). Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.151050/2023-60).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de FELIPE ZANDONADI BRANDAO, Professor do Magistério Superior, para participar do 11TH INTERNATIONAL RUMINANT REPRODUCTION SYMPOSIUM (IRRS 2023), em Galway, Irlanda, de 27/05 a 02/06//2023, trânsito incluso, com ônus limitado (FAPERJ - Programa Cientista do Nosso Estado - diárias e passagens). Dec. 1.387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.153952/2023-31).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de IGOR MARTINS VENANCIO PADILHA DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, no período de 10/06 a 03/07/2023, trânsito incluso, para intercâmbio científico referente à segunda etapa do cruzeiro oceanográfico AMARYLLIS-AMAGAS, a bordo do navio francês de pesquisa MARION DUFRESNE, em Paramaribo, Suriname, com desembarque em Recife, Brasil, com ônus limitado. Dec. 1.387/95, art. 1º - V (Proc. 23069.155660/2023-32).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de MAGDA DE SOUZA CHAGAS, Professor do Magistério Superior, para participar do SYMPOSIUM INTERNATIONAL «RECHERCHE AVEC», em Orleans e Tours, França, de 29/04 a 07/05/2023, trânsito incluso, com ônus limitado. Dec. 1.387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.154885/2023-71).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de MARCOS COSTA DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, para Pós-Doutorado, de 01/09/2023 a 31/08/2024, trânsito incluso, na UNIVERSIDADE DE AVEIRO, em Aveiro, Portugal, com ônus limitado (Bolsa da Universidade de Aveiro). Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.152514/2023-55).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de WALTER LILENBAUM, Professor do Magistério Superior, no período de 01 a 16/05/2023, trânsito incluso, para intercâmbio científico junto ao INSTITUTO PASTEUR, em Paris, França, com ônus CAPES/PRINT (diárias e passagens). Dec. 1.387/95, art. 1º - V (Proc. 23069.155273/2023-04).</p><p>CANCELAMENTO:</p><p>CANCELO, a pedido, a autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 17, de 24/01/2023, Seção 2, p. 33, referente a ANDRE LUIZ NICOLITT. (Proc. 23069.192549/2022-46).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>