<xml><article id="31164655" name="Portaria UFSM 2023" idOficio="9471077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20425161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria de Pessoal UFSM N. 2.190, de 29 de dezembro de 2021, e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.021768/2023-64, resolve:</p><p>Nº 618-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Gilmar Bortoluzzi, Matrícula SIAPE 382318, ocupante do cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 20, incisos I, II, III e IV, § 2°, inciso I, da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 021768/2023-64)</p><p>Nº 619-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Miriane Costa Fonseca, Matrícula SIAPE 1107662, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 4, em regime de Dedicação Exclusiva, com Mestrado e Retribuição por Titulação do RSC-III equivalente ao Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Ensino/Colégio Politécnico, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005, combinado com o Artigo 3º da Emenda Constitucional n.103 de 12.11.2019. (Processo n. 135069/2022-10)</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>