<xml><article id="31179291" name="17 de marco S2 portarias 546 547" idOficio="9478355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 28 de junho de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 29 de junho de 2021, resolve:</p><p>Nº 546 - Art. 1º - REMOVER, nos exatos termos da decisão judicial, a servidora MARISTELA MARTINS PEREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, de sua lotação na Faculdade de Ciências Agrárias - FCA, unidade acadêmica da Universidade Federal do Amazonas - UFAM, para a Universidade Federal de Santa Catarina - Campus Florianópolis.</p><p>Parágrafo único - Esta remoção possui caráter provisório até que o mérito da ação venha a ser julgado.</p><p>Art. 2º - A servidora removida disporá de, no máximo, 30 (trinta) dias a contar da publicação deste ato, para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo em sua nova unidade de lotação, sendo-lhe facultado declinar desse prazo.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 547 - Art. 1º. CONCEDER prazo adicional de 10 (dez) dias à Portaria 77, de 9 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 10 de janeiro de 2023, que nomeou o candidato HILMAR TADEU CHAVES, em respeito à Decisão Judicial do processo 1004735-91.2023.4.01.3200, nos termos abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOTAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSE/ PADRÃO/ REGIME DE TRABALHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LISTA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CÓDIGO DA VAGA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>HILMAR TADEU CHAVES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto A/ Nível 1/ Dedicação Exclusiva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AC</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>311444</p></td></tr></table><p>Art. 2º. ESTABELECER o início da contagem do prazo a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>