<xml><article id="31169816" name="DOU2-PRR4-1-PT-47-UNI-PRR4A-0000" idOficio="9476637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00065:00010:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00047" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20432941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRR4 Nº 47, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRR4 Nº 47, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PROCURADOR REGIONAL DA REPÚBLICA, CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 4ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria SG/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e a Portaria PGR/MPF nº 601, de 29 de setembro de 2021, resolve:</p><p>Exonerar a servidora LETICIA TEIXEIRA DOS REIS UGGERI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 14.920-9, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-04, do gabinete do Procurador Regional da República Vitor Hugo Gomes da Cunha.</p><p>Dispensar a servidora FABIANA BATISTA GUNS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 16.466-6, da função de confiança de Secretário Nível II, FC-02, do gabinete do Procurador Regional da República Vitor Hugo Gomes da Cunha.</p><p>Nomear a servidora FABIANA BATISTA GUNS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 16.466-6, para o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-04, do gabinete do Procurador Regional da República Vitor Hugo Gomes da Cunha.</p><p>Designar a servidora LETICIA TEIXEIRA DOS REIS UGGERI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 14.920-9, para a função de confiança de Secretário Nível II, FC-02, do gabinete do Procurador Regional da República Vitor Hugo Gomes da Cunha.</p><p class="assina">ANTÔNIO CARLOS WELTER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>