<xml><article id="31176055" name="Portaria 17-03.2023" idOficio="9477801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 19.10.2021, publicado no DOU de 20.10.2021, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 620 - Processo n° 23185.000353/2023-99 - Dispensar, a partir de 20/03/2023, CARLOS ANTONIO BESERRA DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE 1317466, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Pesca, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 326, de 11.02.2022, publicada no DOU em 14.02.2022.</p><p>Nº 621 - Processo n° 23185.000349/2023-21 - Dispensar, a partir de 20/03/2023, CARLOS EDUARDO DE ARAÚJO BARBOSA, matrícula SIAPE 1931415, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2.163, de 02.09.2022, publicada no DOU em 05.09.2022.</p><p>Nº 622 - Processo n° 23183.000650/2023-54 - Dispensar, a partir de 20/03/2023, PEDRO PAULO PECOLO FILHO, matrícula SIAPE 1989806, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Eletrotécnica, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 247, de 03.02.2020, publicada no DOU em 04.02.2020.</p><p>Nº 623 - Processo n° 23184.000453/2023-25 - Art. 1º Designar THALYTA BOTELHO MONTEIRO, matrícula SIAPE 1103376, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso de Licenciatura em Pedagogia, da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes.</p><p>Nº 624 - Processo n° 23185.000359/2023-66 - Art. 1º Designar LEILANE BRUNA GOMES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2384713, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Pesca, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes.</p><p>Nº 625 - Processo n° 23185.000355/2023-88 - Art. 1º Designar CARLOS ANTONIO BESERRA DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE 1317466, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes.</p><p>Nº 626 - Processo n° 23183.000661/2023-34 - Art. 1º Designar NETALIANNE MITCHELLE FAGUNDES HERINGER, matrícula SIAPE 2399211, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Eletrotécnica, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>