<xml><article id="31167942" name="16 - Maria do Amparo de Jesus Sa" idOficio="9476294" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00016:00011:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20432555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[        PORTARIA Nº 16 - SSAPC - SSVP/1-RIO, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">      PORTARIA Nº 16 - SSAPC - SSVP/1-RIO, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1700 - Comandante de Exército, de 08 de dezembro de 2017, publicada no Boletim do Exército nº 50, de 15 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Art 1º CONCEDER PENSÃO vitalícia à MARIA DO AMPARO DE JESUS SÁ VIANA, CPF nº 722.512.477-34, na qualidade de cônjuge do instituidor civil aposentado, DANIEL SÁ VIANA, CPF nº 483.943.007-15, matrícula SIAPE n° 56.746, falecido em 19 de junho de 2022, tendo como referência atual o cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, do quadro de pessoal do Plano de Carreira de Desenvolvimento Tecnológico e Cargos de Assistente em Ciência e Tecnologia, com fundamento no inciso I do Art 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, combinado com o Art. 217: inciso I - combinado com o Art. 222: inciso VII - alínea (b), item 6, ambos da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com vigência da pensão e efeitos financeiros a contar da data do óbito do instituidor, sendo o valor do benefício calculado em conformidade com o artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com percentual de 60% (sessenta por cento) (1ª RM - SAP/1-Rio).</p><p>Art 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 19 de junho de 2022, data do óbito do instituidor.</p><p></p><p class="assina">Gen Div LUIZ FERNANDO ESTORILHO BAGANHA</p><p>           </p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>