<xml><article id="31170815" name="Port 268" idOficio="9476811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 268, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 268, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO a solicitação constante do MEMORANDO TRT14/SJ2/N. 4/2023, de 24-2-2023, subscrito pelo Secretário Judiciário de 2º Grau, doc. 1 do Proad 992/2023;</p><p>CONSIDERANDO que "consoante informação da Secretaria de Orçamento e Finanças - ID 19 nos autos do PROAD 3278/2020, há disponibilidade orçamentária, no ano de 2023, para suprir as despesas relacionadas à ocupação de todas as funções comissionadas e cargos em comissão existentes neste Tribunal. Em consulta ao Sistema de Recursos Humanos, verificamos que a Função Comissionada de Chefe de Núcleo do Núcleo Permanente de Métodos Consensuais e Solução de Conflitos - NUPEMEC encontra-se vaga" dentre outras nuances consignadas, conforme o que consta da INFORMAÇÃO n. 053/2023/SGEP/SÇPLETS, (doc. 4 dos autos);</p><p>CONSIDERANDO o teor do Despacho Presidencial exarado nos autos em 10-3-2023 (doc. 36), resolve:</p><p>I - DISPENSAR o servidor KAIO BRASIL BALAREZ, Técnico Judiciário, Área Administrativa - Especialidade Apoio de Serviços Diversos, Classe C, Padrão 13, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, lotado na Secretaria Judiciária de 2º Grau, da função comissionada de Assistente de Juiz - FC 5, da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução/Setor de Apoio aos Magistrados Substitutos;</p><p>II - DESIGNÁ-LO para exercer a função comissionada de Chefe de Núcleo - FC-6, do Núcleo Permanente de Métodos Consensuais e Solução de Conflitos;</p><p>III - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>