<xml><article id="31177225" name="4009 (DOU de 20.3.23) Designa (J" idOficio="9478053" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00014" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="104" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=104" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.009, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.009, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o contido nos autos do Processo nº 005343/23-00.202, do Sistema Eletrônico de Informações e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a militar VANESSA GARCIA SILVA COSTA, matrícula 1679, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de ALAIR BARBOSA DA SILVA, a função comissionada de CHEFE DE NÚCLEO, código STM-FC-05, do Núcleo de Gerenciamento de Precedentes, da Assessoria Jurídica da Presidência, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o militar PEDRO HENRIQUE VASCONCELOS FREITAS, matrícula 1806, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de JOHNSON TEIXEIRA DO NASCIMENTO, a função comissionada de ASSISTENTE IV (S), código STM-FC-04, da Assessoria de Cerimonial e Medalhística, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 3º DESIGNAR a militar ARIENY SALES DE ARAÚJO CARNEIRO, matrícula 1677, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de VANESSA GARCIA SILVA COSTA, a função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, do Gabinete da Presidência, pertencente à lotação originária do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar Francisco Joseli Parente Camelo.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a militar VANESSA MENEZES DE SOUZA CALIXTO, matrícula 1426, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de VINÍCIUS MATHEUS FERREIRA LIMA, a função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, do Gabinete da Presidência, pertencente à lotação originária do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar Francisco Joseli Parente Camelo.</p><p>Art. 5º DESIGNAR o militar ALAIR BARBOSA DA SILVA, matrícula 1552, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de ELDER ANDREAZZI DE OLIVEIRA, a função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Assessoria Jurídico-Administrativa da Presidência, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 6º DESIGNAR o militar ELDER ANDREAZZI DE OLIVEIRA, matrícula 9601, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de AGNALDO DA CONCEIÇÃO HENRIQUES, matrícula 8842, a função comissionada de ASSISTENTE I (S), código STM-FC-01, da Assessoria de Assuntos Administrativos e Militares, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 7º DESIGNAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar CAMILA DA FONSECA VIEIRA, matrícula 1403, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de MÁRCIO DA SILVA CUSTÓDIO, a função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, do Núcleo de Gestão dos Programas de Estágio e Residência Jurídica, da Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais, da Diretoria de Pessoal. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de ASSISTENTE I, código STM-FC-01, da Seção de Seleção e Gestão de Desempenho, da Coordenadoria de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Pessoal.</p><p>Art. 8º DESIGNAR a Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, FERNANDA TIBERTI SANTOS COSTA, matrícula 1754, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de CAMILA DA FONSECA VIEIRA, a função comissionada de ASSISTENTE I, código STM-FC-01, da Seção de Seleção e Gestão de Desempenho, da Coordenadoria de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Pessoal.</p><p>Art. 9º DESIGNAR a Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, GABRIELA SANTOS DOMINGUES, matrícula 1757, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de JANAÍNA SOARES PRAZERES NASCIMENTO, a função comissionada de ASSISTENTE I, código STM-FC-01, do Núcleo de Gestão dos Programas de Estágio e Residência Jurídica, da Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais, da Diretoria de Pessoal.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>