<xml><article id="31180995" name="4012 (DOU de 20.3.23) FC Regis c" idOficio="9478580" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00016" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="105" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=105" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.012, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.012, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o Formulário de Dispensa e Designação nº 3102168, constante do Processo nº 005207/23-00.222, do Sistema Eletrônico de Informações, como também a dispensa da servidora Rita de Cassia Matos Marcelino da Silva da função comissionada de Chefe de Seção, conforme Ato nº 3988/2023 (3095605) e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>DESIGNAR o Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, VALDEMIR REGIS FERREIRA DE OLIVEIRA, matrícula 7348, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de RITA DE CASSIA MATOS MARCELLINO DA SILVA, a função comissionada de CHEFE DE SEÇÃO, código STM-FC-05, da Seção de Conformidade e Transparência, da Assessoria de Controle Interno, da Secretaria do Superior Tribunal Militar. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de ASSISTENTE I, código STM-FC-01, da referida Seção.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>