<xml><article id="31181759" name="PORTARIA DE PESSOAL NA 251 SECEX" idOficio="9478708" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20436139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 251/SECEX,   DE 13 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 251/SECEX, DE 13 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO SUBSTITUTO, DO MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 385, de 12 de agosto de 2021, publicada em 13 de agosto de 2021, considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021; o disposto no Art. 15, da Lei nº 10.667, de 14 de maio de 2003, c/c Decreto nº 10.993, de 14 de março de 2022, e ainda a Lei nº 10.410, de 11 de janeiro de 2002 e demais informações que constam do Processo nº 02000.001853/2023-99, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição da servidora SILANE ROCHA MARTINS, Matrícula SIAPE nº 1487929, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, para exercício junto Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia - CENSIPAM, órgão vinculado ao Ministério da Defesa.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão requisitado ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURO OLIVEIRA PIRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>