<xml><article id="31175037" name="DOU Portaria 140 Pro Reitora Por" idOficio="9477560" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20434297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 140,  DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 140, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, e tendo em vista o disposto no Art. 4º da Lei nº 8.745 de 09 de dezembro de 1993, publicada no D.O.U de 10 dezembro 1993, com redação dada pela Lei nº 10.667 de 14 de maio de 2003, publicada no D.O.U de 15 de maio de 2003, resolve:</p><p>Contratar os seguintes candidatos(as) habilitados(as) em Processo Seletivo Simplificado, realizado por esta instituição, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-1, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, para exercício no Colégio Pedro II conforme discriminado:</p><p>1. LUIZ EDUARDO SILVA SOUZA, pelo período de 14 de março de 2023 até 15 de julho de 2023, com possibilidade de prorrogação, na disciplina de Física, Edital nº 34/2021, com Doutorado, na vaga de Tiago Fausto França da Costa e Sá por motivo de Exoneração.</p><p>2. RENAN PEREIRA FRANÇA COIMBRA DE AMORIM, pelo período de 14 de março de 2023 até 14 de julho de 2023, com possibilidade de prorrogação, na disciplina de Educação Física, Edital nº 34/2021, com Graduação, na vaga de Cinthia Ramos de Pinho B. M. Vieira por motivo de Afastamento para Estudos.</p><p>3. RENATA DA SILVA DUARTE, pelo período de 17 de março de 2023 até 29 de maio de 2023, com possibilidade de prorrogação, na disciplina de Inglês, Edital nº 15/2022, com Especialização, na vaga de Ana Cristina Wille de Souza por motivo de Licença Médica.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>