<xml><article id="31170845" name="Port 264" idOficio="9476811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 264, DE 16 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 264, DE 16 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o Acórdão proferido nos autos da Consulta nº CSJT-Cons-53-24.2021.5.90.0000, no qual foi firmado entendimento de que não é devida a cumulação da "VPNI decorrente da incorporação de quintos/décimos de função/gratificação, concedida a servidor pelo exercício de atividade de execução de mandados, concomitante com a Gratificação de Atividade Externa - GAE (estabelecida pelo art. 16 da Lei nº 11.416/2016), em favor dos servidores ocupantes do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária - Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal";</p><p>CONSIDERANDO que em virtude do efeito vinculante e normativo do referido Acórdão, determinou-se a conversão da VPNI de quintos/décimos dos referidos servidores, em parcela compensatória passível de atualização pelos índices gerais de reajuste aplicáveis às remunerações dos servidores públicos, a ser absorvida por ocasião das seguintes hipóteses futuras: do desenvolvimento no cargo ou na carreira por progressão ou promoção, ordinária ou extraordinária; da reorganização ou da reestruturação dos cargos e da carreira ou das remunerações; da concessão de reajuste ou vantagem de qualquer natureza (doc. 279 do Proad n. 1699/2021);</p><p>CONSIDERANDO o Acórdão n. 7906/2022 - TCU - 2ª Câmara, que apreciou, em sede de recurso, o ato de aposentadoria do servidor JOSÉ ALVES DA SILVA, conforme modulação estabelecida no RE 638.115/CE;</p><p>CONSIDERANDO os comando do despacho presidencial exarado no Proad N. 1219/2021 (doc.28) para que o interessado comprove ser beneficiário de ação de conhecimento transitada em julgado relativa à incorporação de quintos pelo exercício de função comissionada posteriormente a 8/4/1998;</p><p>CONSIDERANDO que o interessado comprovou estar amparado por decisão judicial transitada em julgado, Ação nº 0000528-49.2004.4.01.4100, movida pelo Sindicato dos Servidores da Justiça do Trabalho (SINSJUSTRA)";</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial juntado ao Proad 12646/2016, doc. 51, resolve:</p><p>I - ALTERAR a Portaria GP n. 0895, de 20 de setembro de 2022, a fim de que passe a constar o seguinte: CONCEDER aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ ALVES DA SILVA, ocupante do cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO, ÁREA JUDICIÁRIA, ESPECIALIDADE: OFICIAL DE JUSTIÇA AVALIADOR FEDERAL, Classe "C", Padrão "13", do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, cujos proventos deverão ser calculados com base na remuneração do cargo efetivo, acrescida da Gratificação por Atividade Externa prevista no art. 16 da Lei n. 11.416/2006, cumulativamente com a "parcela compensatória" derivada da VPNI originária da incorporação de 4/5 (quatro quintos) de FC-5, até que seja absorvida por reajustes futuros (Acórdão CSJT-Cons-53-24.2021.5.90.0000) e com a VPNI relativa a 1/5 (um quinto) de FC-5 incorporada em 30/03/1999 (Acórdão n. 7906/2022 - TCU - Segunda Câmara), cumulativamente com o adicional por tempo de serviço correspondente a 6% (seis por cento), com base no art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela MP n. 2.225/2001, que estabeleceu o dia 8-3-1999 como termo final para apuração do Adicional por Tempo de Serviço, a qual se dará com integralidade e paridade plena.</p><p>II - ESTABELECER que os efeitos da presente Portaria sejam considerados a partir do dia 29/03/2021, data de publicação do Acórdão proferido nos autos da Consulta nº CSJT-Cons-53-24.2021.5.90.0000, dotado de efeito vinculante e normativo.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>