<xml><article id="31180181" name="0440_2023 aposenta APARECIDO ROB" idOficio="9478473" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00025:00125:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Tecnológica Federal do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20435748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal GABIR/UTFPR nº 440, de 15 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal GABIR/UTFPR nº 440, de 15 de março de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE TECNOLÓGICA FEDERAL DO PARANÁ (UTFPR), considerando o Decreto datado de 22 de setembro de 2020, publicado no D.O.U. de 23 subsequente; e considerando o contido no Processo nº 23064.059131/2022-78, resolve:</p><p>I - conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a APARECIDO ROBERTO POLONIO, matrícula SIAPE nº 0393875, ocupante do cargo efetivo de Vigilante, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, pertencente ao Quadro Permanente da UTFPR, Campus Cornélio Procópio, integrante do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação de que trata a Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, com fundamento no artigo 20, §2º, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, acrescido de 6% (seis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, de acordo com o art. 244 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e do Incentivo à Qualificação "ESPECIALIZAÇÃO", conforme a Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, na redação dada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012;</p><p>II - declarar extinto o cargo supramencionado.</p><p class="assina">MARCOS FLAVIO DE OLIVEIRA SCHIEFLER FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>