<xml><article id="31173501" name="Portaria do Rol Responsaveis" idOficio="9477317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2023" artClass="00008:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20433932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA MAPA  Nº 501, DE 7 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MAPA Nº 501, DE 7 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA DE INOVAÇÃO, DESENVOLVIMENTO SUSTENTÁVEL, IRRIGAÇÃO E COOPERATIVISMO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 30 do Decreto nº 11.332, de 1º de janeiro de 2023, tendo em vista o Art. 3°, Parágrafo Único, da Portaria Ministerial nº 607, de 08 de outubro de 1996, o Art. 67, da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º. Delegar competência aos servidores abaixo relacionados, e seus respectivos substitutos eventuais, para realizar os atos necessários à execução dos recursos alocados e para autuar na Unidade Gestora nº 420013/00001 como:</p><p>I. Ordenador de Despesa: LIZANE SOARES FERREIRA, CPF n.º 630.019.181-87</p><p>II. Ordenador de Despesa Substituto: EDUARDO MATTOS DE FREITAS, CPF n.º 007.205.591-03</p><p>III. Gestor Financeiro: DIEGO PIRES DE SOUZA, CPF n.º 001.021.081-45</p><p>IV. Gestor Financeiro Substituto: SUZY SAYONARA RENNER FERRÃO, CPF n.º 021.423.541-65</p><p>V. Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão: DAVI PAULO E SILVA, CPF n.º 244.374.761-15</p><p>VI. Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituto: BERNADETE CARDOSO PESSOA, CPF n.º 244.617.761-15.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria CGAF/MAPA nº 494, de 13 de fevereiro de 2023, publicada dia 14 de fevereiro 2023 no BGP.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENATA BUENO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>