<xml><article id="31676609" name="Portaria CLOG 5" idOficio="9541262" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00033:00055:04993:03027:04955:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Administração e Tecnologia da Informação/Coordenação de Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CLOG/CGADM/DIPLAN/ICMBIO Nº 1.267, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CLOG/CGADM/DIPLAN/ICMBIO Nº 1.267, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COORDENADOR DE LOGÍSTICA SUBSTITUTO DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, nomeado pela Portaria nº 716, de 08 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 10 de março de 2023, no uso da competência delegada pelo Presidente do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - ICMBio e pelo Presidente do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA, atribuída pela Portaria Conjunta nº 01, de 03 de fevereiro de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 03 de março de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º. Delegar competência ao servidor JOCELEI NASCIMENTO LOBO, Técnico Administrativo, matrícula nº 2171355, para sem prejuízo de suas outras atribuições funcionais:</p><p>I - assinar, em nome do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - ICMBio, junto aos órgãos de trânsito sediados no Estado do Paraná, para efetuar todos os atos necessários visando a transferência de propriedade ou regularização de veículos automotores do ICMBio ou doados ao INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, podendo requerer segundas vias de documentos e demais providências afetas;</p><p>II - assinar, em nome do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - ICMBio, junto a Receita Federal de Cascavel - PR o recebimento do veículo modelo L-200 Triton, 4 x 4, Chassi 93XJNKB8TDCC63582, placa AWL4059, doado ao INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, podendo requerer segundas vias de documentos e demais providências afetas;</p><p>Art. 2º O servidor deverá apresentar à CGADM/DIPLAN, mensalmente, relatórios contendo a especificação de todos os atos realizados com fundamentação nesta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">JOSÉ LUIZ ROMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>