<xml><article id="31678257" name="EDITAL NR 01-2023" idOficio="9541480" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="18/04/2023" artClass="00099:00028:00028:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital Nº 1/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital Nº 1/2023</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP Nº 2662, de 24 de março de 2022, publicada no DOU de 25 de março de 2022, resolve:</p><p>Usando as atribuições que lhe são conferidas, o Chefe da Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia, do Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos, NOTIFICA, por não ter logrado êxito na entrega da Notificação expedida no endereço do destinatário, o Sr. DEJAIR DOS SANTOS ALMEIDA, matrícula nº 1456475, inscrita sob o CPF nº 264.229.567- 20, a se manifestar, em até 30 (trinta) dias a contar da publicação deste Edital, comparecendo presencialmente à Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia, na Avenida Calama, 3775 - Bairro Embratel, CEP: 76820-781, ou na unidade de atendimento do DECIPEX, na cidade do Rio de Janeiro, situada no endereço: Avenida Presidente Antônio Carlos, nº 375, sala 521 - Castelo, CEP: 20020-010, ou então, contactando pelo e-mail: sgp.decipex.digep.ro@economia.gov.br, para ter conhecimento da Notificação nº 4/2022/MILITAR/DIGEP-RO/DECIPEX/SGP/SEDGG-ME (doc. 26986886), referente ao Processo Administrativo de nº 19975.119640/2022-17.</p><p class="assina">João Bosco Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>