<xml><article id="31672879" name="2151" idOficio="9540678" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20522688">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.151, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.151, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE REITOR EM EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021 considerando, ainda, o art. 14 da Lei nº 9.637, de 15 de maio de 1998., e demais informações que constam do processo nº 23079.203826/2023-15, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o(a) servidor(a) MARÍLIA BASSETTI MARCATO, matrícula nº 3062170, pertencente ao Quadro de Pessoal do(a) Universidade Federal do Rio de Janeiro para exercício na Associação Brasileira de Pesquisa e Inovação Industrial - EMBRAPII.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS FREDERICO LEÃO ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>