<xml><article id="31678527" name="PORTARIAS DO DIA 17 DE ABRIL DE " idOficio="9541555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00066:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.005137/2023-58, resolve:</p><p>Nº 965 - Art. 1º Designar a servidora CAROLINA PEREIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1622133, SIAPECAD nº 01385908, lotado(a) no(a) Diretoria de Administração do Campus Marabá Industrial, para exercer a função Coordenadora de Aquisições do Polo Sul e Sudeste do Pará, FG - 01, do(a) Coord Aquisi do Polo Sul e Sudeste do Pa do Campus Marabá Industrial.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.007026/2023-77, resolve:</p><p>Nº 982 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor AFONSO HELDER DE ALMEIDA BRITO, matrícula SIAPE 1580368, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe do Setor de Contratos e Convênios do Campus Santarém deste do Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.006671/2023-59, resolve:</p><p>Nº 987 - Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 14 de junho de 2023 a 13 de junho de 2024, a vigência do contrato de Samara Cássia Vieira Nogueira, CPF XXX.953.312-XX, como Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituta, Área de Atuação: Química, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Óbidos deste Instituto, em decorrência de afastamento para Pós-Graduação do Professor Marcondes Luiz da Silva Azevedo, matrícula SIAPE 1178431, de acordo com o disposto no inciso IX, art. 37, da Constituição Federal, inciso IV, art. 2° e inciso I, parágrafo único, art. 4º, da Lei nº 8.745/93.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>