<xml><article id="31678125" name="2023-04-17/9541473/SIGEPE_205239" idOficio="9541473" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00154:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00443" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GAB/UFT nº 443, de 17 de Abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GAB/UFT nº 443, de 17 de Abril de 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 10 de setembro de 2021, publicado no DOU Nº 173, de 13 de setembro de 2021, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar prestação de colaboração esporádica, ao servidor JEAN CARLO RIBEIRO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2222685, lotado no Colegiado do Curso de Educação Física do Campus Universitário de Miracema, com regime de dedicação exclusiva, para integrar o quadro de colaboradores da Comissão do Concurso Público de Docentes (COCPD), da UNITINS, prestando apoio técnico para a construção dos editais e documentos que normatizam as fases do concurso, bem como auxílio para o desenvolvimento e preparo das fases de aplicação das provas escritas e didáticas avaliativas do certame, no período compreendido entre o hiato temporal de 01 fevereiro de 2023 a 14 de novembro de 2023, com fundamento no que dispõe o art. 21, inciso II, da Lei 12.772/2012. Dados no Processo nº 23101.002254/2023-24.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 01 fevereiro de 2023.</p><p></p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>