<xml><article id="31674777" name="PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023" idOficio="9541048" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00032:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.368 - Dispensar LUIZ CESAR SILVA LOPES, matrícula Siape nº 1985671, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Serviço de Operações, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar MARCOS ANTONIO DE SOUZA PRADO, matrícula Siape nº 1183515, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 1.372 - Designar VINÍCIUS DE OLIVEIRA FIGUEIREDO, matrícula Siape nº 1543422, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 1.373 - Dispensar ÉVERSON PINHEIRO LUZ, matrícula Siape nº 3211270, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia em Floriano/PI, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Designar ÉVERSON PINHEIRO LUZ, matrícula Siape nº 3211270, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia em Floriano/PI, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO FERNANDO SOUZA OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>