<xml><article id="31667976" name="InCom IPEN 107-2023" idOficio="9539829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00013:00054:00012:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Comissão Nacional de Energia Nuclear/Diretoria de Pesquisa e Desenvolvimento/Unidade Administrativa de Órgão Conveniado" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20521496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 107, de 14 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 107, de 14 de abril de 2023</p><p>A Diretora Substituta do INSTITUTO DE PESQUISAS ENERGÉTICAS E NUCLEARES, Unidade Administrativa de Órgão Conveniado da Diretoria de Pesquisa e Desenvolvimento da COMISSÃO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR, no uso das atribuições e competências que lhe são conferidas pela Portaria MCTI nº 306, de 08/04/2021, publicada no D.O.U. nº 67, página 8, Seção 2, em 12/04/2021, do Senhor Ministro de Estado da Ciência, Tecnologia e Inovações, pela Portaria CNEN nº 88, de 17/12/2012, publicada no D.O.U. nº 243, página 6, Seção 1, em 18/12/2012, e pela Portaria CNEN nº 34, de 30/06/2014, publicada no D.O.U. nº 124, página 16, Seção 1, em 02/07/2014, respectivamente do Senhor Presidente Substituto e do Senhor Presidente da Comissão Nacional de Energia Nuclear, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia à Edna Cuxinier de Oliveira, na qualidade de esposa do ex-servidor aposentado, Mário Lázaro de Oliveira, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, classe R, padrão III, nível Intermediário, matrícula SIAPE nº 0668142, do quadro de pessoal desta Comissão Nacional de Energia Nuclear, falecido em 21/03/2023, com fundamento no inciso I do artigo 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o artigo 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 21 de março de 2023, data do falecimento o ex-servidor.</p><p class="assina">Isolda Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>