<xml><article id="31671583" name="Portaria Centro 2023 CCSH" idOficio="9540420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00122:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20522402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL PM/UFSM DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL PM/UFSM DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR DO CAMPUS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA EM PALMEIRA DAS MISSÕES da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria de pessoal UFSM N. 99.080, de 17/12/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV, resolve:</p><p>Nº 58-DISPENSAR Alex Haubert Pilger, Matrícula SIAPE 1906732, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Patrimônio - UFSM-PM do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões, Código FG3.050, para a qual foi designado pela Portaria N. 564/PM, de 20/02/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 61-DESIGNAR Marco Aurélio Vieira, Matrícula SIAPE 1669102, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Patrimônio - UFSM-PM do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões, Código FG3.050.</p><p>II - Mantém-se a lotação oficial.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ ANILDO ANACLETO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>