<xml><article id="31668670" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-175-UNI-PGR-00" idOficio="9539957" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00065:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00175" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20521692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGP/MPF Nº 175, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGP/MPF Nº 175, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 1º - inciso II, alínea "n", da Portaria SG/MPF nº 994, de 24 de agosto de 2020, tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00137045/2023, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 12 de abril de 2023, EDMAR CARLOS DE SOUSA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 25979, do encargo de substituto eventual da Coordenadora de Capacitação, CC-3, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar KARLA AMARAL ALMEIDA DOMANICO DA CUNHA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 21134, para substituir, no período de 3 a 4 de abril de 2023, a Coordenadora de Capacitação, CC-3, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal, por motivo de férias da titular e usufruto de banco de horas do substituto eventual.</p><p>3. Designar KARLA AMARAL ALMEIDA DOMANICO DA CUNHA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 21134, para substituir, no período de 12 a 19 de abril de 2023, a Coordenadora de Capacitação, CC-3, da Secretaria da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal, por motivo de licença para tratamento de saúde da titular.</p><p>4. Designar, a partir de 20 de abril de 2023, EDMAR CARLOS DE SOUSA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 25979, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora de Capacitação, CC-3, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ISABELA VIDIGAL BRAGA MENESES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>