<xml><article id="31677313" name="portaria_354-362_2023 CSCDP" idOficio="9541343" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00046:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao inciso III, parágrafo único do art. 6º e ao art. 187, I,§ 1º do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 354 ROMISON RODRIGUES MOTA, Diretor, SIAPE Nº 1491867, para participar, como representante da Anvisa, do evento "APEC Medical Product Supply Chain Dialogue", em Rockville, Estados Unidos, no período de 23/4/23 a 28/4/2023, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 313/2023. (Processo nº 25351.908045/2023-70).</p><p>Nº 355 SUZANA YUMI FUJIMOTO, Diretora-Adjunta, SIAPE Nº 1491066, para participar, como representante da Anvisa, do evento "APEC Medical Product Supply Chain Dialogue", em Rockville, Estados Unidos, no período de 23/4/23 a 28/4/2023, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 313/2023. (Processo nº 25351.908045/2023-70).</p><p>Nº 356 MARCELO VOGLER DE MORAES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2211165, para realizar inspeção sanitária internacional para fins de certificação de boas práticas de fabricação na empresa NOVARTIS PHARMACEUTICALS CORPORATION, em Nova Jersey, Estados Unidos, no período de 22/4/23 a 29/4/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 262/2023. (Processo nº. 25351.904397/2023-56).</p><p>Nº 357 RITA DE CASSIA AZEVEDO MARTINS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1170751, para realizar inspeção sanitária internacional para fins de certificação de boas práticas de fabricação na empresa NOVARTIS PHARMACEUTICALS CORPORATION, em Nova Jersey, Estados Unidos, no período de 22/4/23 a 29/4/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 262/2023. (Processo nº. 25351.904397/2023-56).</p><p>Nº 358 FERNANDA MOREIRA COURA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491219, para realizar inspeção sanitária internacional para fins de certificação de boas práticas de fabricação na empresa CDB Global LLC, em Golden, Estados Unidos, no período de 29/4/23 a 7/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº. 25351.906753/2023-76).</p><p>Nº 359 MARIANA ADELHEIT VON COLLANI, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491489, para realizar inspeção sanitária internacional para fins de certificação de boas práticas de fabricação na empresa CDB Global LLC, em Golden, Estados Unidos, no período de 29/4/23 a 7/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº. 25351.906753/2023-76).</p><p>Nº 360 MARIA ELISA ARAUJO PESSOA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491430, para realizar inspeção sanitária internacional para fins de certificação de boas práticas de fabricação na empresa Degania Silicone LTD, em Degania Bet, Israel, no período de 28/4/23 a 6/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 351/2023. (Processo nº. 25351.909772/2023-54).</p><p>Nº 361 FLAVIA QUEIROZ LEITE, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492776, para realizar inspeção sanitária internacional para fins de certificação de boas práticas de fabricação na empresa Degania Silicone LTD, em Degania Bet, Israel, no período de 28/4/23 a 6/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo Nº 351/2023. (Processo nº. 25351.909772/2023-54).</p><p>Nº 362 ALBA MARIA CAMPOS LIMA PISMEL, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1493474, para participar do Workshop para formação de avaliadores da OMS - WHO global Benchmarking Tool, em Istambul, Turquia, no período de 18/4/23 a 23/4/2023, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 348/2023. (Processo nº 25351.908883/2023-43).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>