<xml><article id="31671592" name="Despachos II do Reitor.UFSM 2023" idOficio="9540420" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20522403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 886, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 886, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme competência delegada pela Portaria de Pessoal UFSM n. 2.190, de 29 de dezembro de 2021, e sua apostila de 04 de março de 2022, tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, e o que consta do Processo n. 23081.055455/2023-18, resolve:</p><p>NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, FELIPE MARIN, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 9º lugar, pela ampla concorrência, para exercer, em Santa Maria, o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 970049.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p class="identifica">DESPACHO DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial da União de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ANA ALZIRA FENALTE STREHER, Médico-Área do UNIDADE DE ATENÇÃO À SAÚDE DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE, de 13 de Junho de 2023 à 20 de Junho de 2023, para participar de ENDO 2023 em CHICAGO/Estados Unidos Com ônus limitado (Processo Nº 23081.044103/2023-29).</p><p>ANDREIA MACHADO OLIVEIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do VICE-DIREÇÃO DO CAL, de 17 de Maio de 2023 à 28 de Maio de 2023, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição University of the Witwatersrand, Johannesburg/South Africa, em Joanesburgo/África do Sul com ônus para FAPERGS (Passagens) 17/05/2023 - 28/05/2023; com ônus para UFSM(Diárias) 17/05/2023 - 21/05/2023; (Processo Nº 23081.055060/2023-15).</p><p>MARIA MEDIANEIRA PADOIN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE HISTÓRIA, de 25 de Abril de 2023 à 29 de Abril de 2023, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Museu del Patrimonio Regional de la Intendência de Rivera, em Rivera/Uruguai com ônus para UFSM(Diárias) 25/04/2023 - 29/04/2023; (Processo Nº 23081.042656/2023-47).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2023-02-24, Seção 2, página 43, referente ao afastamento do país, da servidora GREICI SARTURI, Matrícula SIAPE n. 2318907, onde se lê "no período de 01 de Abril de 2023 a 07 de Abril de 2023", leia-se "no período de 01 de Abril de 2023 a 10 de Abril de 2023".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>