<xml><article id="31676544" name="portaria 683 685 686 64 695 698 " idOficio="9541261" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 683, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 683, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº. 23125.006399/2023-26, de 16/03/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a servidora ROSILENI PELAES DE MORAIS, matrícula SIAPE 1016191, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Letras Inglês - CCLING, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 685, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e, ainda, o artigo 8º, da Resolução do Tribunal Regional Eleitoral - TRE-AP nº 519/2018, e demais informações que constam do processo nº. 23125.000443/2023-94, de 06/01/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Disponibilizar a requisição da servidora PATRICIA FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2126753, ocupante do cargo efetivo de Secretário Executivo, pertencente ao quadro permanente de pessoal da Universidade Federal do Amapá, para exercer suas atividades junto ao Cartório da 2ª Zona Eleitoral - TRE/AP, pelo prazo de até 3 (três) anos ininterruptos.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 686, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº. 23125.007635/2023-21, de 29/03/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor EMMANUEL RAIMUNDO COSTA SANTOS, matrícula SIAPE 1509108, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Geografia - CCLG, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor ALEXANDRO FRANCISCO CAMARGO, matrícula SIAPE 1528408, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Geografia - CCLG, FUC-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 694, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/10/2022, publicado no Diário Oficial da União nº 202, de 24/10/2022, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº. 23125.007742/2023-50, de 30/03/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - REVOGAR Portaria nº 1677/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 235, de 09/12/2020, que removeu, com base no Parecer de Força Executória nº 00565/2020/EATE-CONHE/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU, a servidora MARCIA GOMES FERNANDES, matrícula SIAPE 1421465.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 695, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/10/2022, publicado no Diário Oficial da União nº 202, de 24/10/2022, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº. 23125.003546/2023-14, de 09/02/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária por pontuação ao servidor JOSE JOCELITO MARQUES FILHO, matrícula SIAPE 1152639, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, com fundamento legal no Art. 4º, § 6º, Inciso II, da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarando, em decorrência, a vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 698, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, regimentais e estatutárias, em consonância com o artigo 1º da Portaria nº 404/2009 - MEC, e demais informações contidas no Processo nº. 23125.006703/2023-35, de 20/03/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora CARINA SANTOS DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 2096625, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para realização de atividades de pesquisa como integrante do Núcleo Kusuwvi de Estudos Palikur-Arukwayene (NUKEPA/UNIFAP/CNPq), no período 10 de abril e 09 de maio de 2023, na Universidade de Gotemburgo e do Väldskulturmuseet, Suécia, com trânsito incluso.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigo na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 701, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº. 23125.007272/2023-24, de 24/03/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar a servidora NELCILENE AGOSTINHO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 3077455, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Chefe da Divisão de Administração de Pessoal - DIAP, Campus Binacional, FG-03.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 712, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/10/2022, publicado no Diário Oficial da União nº 202, de 24/10/2022, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº. 23125.003138/2023-54, de 06/02/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor FERNANDO PIMENTEL CANTO, matrícula SIAPE 327917, ocupante do cargo efetivo de Sociólogo, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, com fundamento legal no art. 4º, § 6º, inciso II, da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarando, em decorrência, a vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>