<xml><article id="31678362" name="PORTARIA NA 7.427 DE 03 DE ABRIL" idOficio="9541532" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00070:00238:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:07427" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Goiás" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.427, DE 3 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.427, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei 5.905 de 12 de julho de 1973 e, bem como pelo Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Decisão Coren-GO nº 206 de 18 de abril de 2013;</p><p>CONSIDERANDO o teor do Edital Eleitoral nº01, publicado conforme disposto no artigo 8º do Anexo da Resolução Cofen nº 695/2022, que convoca a Assembleia Geral dos Profissionais de Enfermagem do Estado de Goiás para as eleições destinadas à composição do Plenário do Coren-GO, referente ao triênio 2024/2026;</p><p>CONSIDERANDO que o prazo para o requerimento de inscrição de Chapas será de 20 dias contínuos a partir de 19 de abril, de modo presencial, na Sede administrativa do Coren-Go, estabelecida na Rua 38, nº 645, Setor Marista, Goiânia-Go, Cep: 74.150-250, através do Protocolo, no horário das 08hs às 12hs e das 13hs às 17hs, de segunda a sexta -feira, exceto feriados;, resolve:</p><p>ART. 1º - Designar as empregadas do quadro efetivo do Coren-Go, abaixo relacionadas para ficarem responsáveis pela recepção da documentação e dos protocolos para a inscrição de Chapas para o pleito eleitoral do Coren-Go, nos termos do Edital Eleitoral nº 01:</p><p>1)Josane Pires da Silva;</p><p>2)Maria de Jesus Braga Pinto.</p><p>ART.2º - A presente Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Edna de Souza Batista</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Elma dos Santos Assis</p><p class="cargo">Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>