<xml><article id="31676759" name="2023.04.18 - Secao 2_Portarias d" idOficio="9541310" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, e reconduzida pelo Decreto de 29/09/2022, publicado no DOU de 30 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.053 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, do servidor Frederico Chaves Sampaio Junior, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2510923, Classe/Nível D 402, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Campus Aracaju, para participar da Conferência da Federação Mundial de Colleges e Institutos Politécnicos - WFCP e de reuniões com o Cican, Federação de Cegeps e com a Câmara de Comércio Canadá-Brasil, no Canadá, no período de 21/04/2023 a 01/05/2023, com ônus para o Instituto Federal de Sergipe, nos termos do inciso I, do art. 1º, do Decreto nº 91.800/1985; art. 95, da Lei nº 8.112/1990; Decreto nº 1.387/1995 e Portaria Mec nº 404 de 23/04/2009, e considerando o processo SEI nº 23060.000259/2023-46.</p><p>Art. 2º Determinar ao servidor que deverá permanecer neste Instituto, no exercício das suas funções, após o término do afastamento, por um período igual ao do afastamento concedido, incluídas as prorrogações, sob pena de ressarcir o erário dos gastos com seu aperfeiçoamento, conforme prevê o art. 95, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Determinar ao servidor que, nos 30 (trinta) dias contados de seu retorno às atividades, por ocasião do término de seu afastamento, apresente o Certificado ou Documento equivalente que comprove a participação na ação de desenvolvimento, relatório de atividades desenvolvidas e cópia de monografia, trabalho de conclusão de curso, dissertação de mestrado, tese de doutorado, de livre-docência ou estágio pós-doutoral com assinatura do orientador, quando for o caso.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.054 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país da Reitora do Instituto Federal de Sergipe, servidora Ruth Sales Gama de Andrade, matrícula SIAPE 1178269, no período de 21 de abril a 01 de maio de 2023, para participar de missão ao Canadá, com ônus para a Administração, considerando a Resolução CS/IFS nº 190, de 17 de abril de 2023 e o Processo SEI/IFS nº 23060.000379/2023-43.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>