<xml><article id="31676179" name="PortPessoal172P" idOficio="9541213" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00017:00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523549">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 172, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 172, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/MAPA/nº 509, de 08 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 09 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.033525/2023-55, resolve:</p><p>Art. 1º Designar GIRLANNE DO NASCIMENTO CARDOSO, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE n.º 2026269, CPF n.º ***.500.272-**, para exercer o Cargo Comissionado Executivo, de Assistente Técnico, Código CCE-2.05, da Divisão Operacional, da Superintendência Regional do Nordeste do Pará - SR(PA/NE), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Dispensar MARCOS ROBERTO MONTEIRO LEITE, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE n.º 1550933, CPF n.º ***.666.052-**, da Função Comissionada Executiva, de Chefe de Serviço, Código FCE-1.05, do Serviço de Implantação, da Divisão de Desenvolvimento e Consolidação de Projetos de Assentamento, da Superintendência Regional do Nordeste do Pará - SR(PA/NE), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Designar RONALDO DE SOUZA COELHO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE n.º 1560140, CPF n.º ***.120.202-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Serviço, Código FCE-1.05, do Serviço de Implantação, da Divisão de Desenvolvimento e Consolidação de Projetos de Assentamento, da Superintendência Regional do Nordeste do Pará - SR(PA/NE), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>