<xml><article id="31663101" name="Port 391" idOficio="9539031" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520604">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 391, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 391, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o óbito do servidor aposentado JOSÉ MARIA LAURINDO, ocorrido em 03/02/2023;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - PROAD nº 851/2023;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - PROAD nº 1212/2023, resolve:</p><p></p><p>ALTERAR a Portaria GP nº 0201, de 07 de março de 2023, disponibilizada no DEJT N. 3678/2023, de 08 de março de 2023, pág. 2, para que passe a consignar o seguinte:</p><p>"I - CONCEDER pensão por morte, correspondente a uma cota familiar de 70% (setenta por cento), do valor da aposentadoria do servidor falecido José Maria Laurindo, a ser rateada em frações iguais de 35% (trinta e cinco por cento), entre as seguintes dependentes/beneficiárias: MARIA LUÍSA MONTE LAURINDO (cônjuge), em caráter vitalício; e ANNA BEATRIZ FIGUEIREDO LAURINDO (filha), nascida em 06/08/2005, em caráter temporário, até o dia 05/08/2026 (data anterior ao dia em que completará 21 anos de idade); nos termos do art. 40, § 7º, da CF/1998, c/c arts. 16, I, 74, inciso I, 76, caput, e 77, § 2º, incisos I e II, da Lei nº 8.213/1991, com proventos calculados na forma do art. 23 da EC n. 103/2019, sem paridade salarial, sendo os reajustes fixados com fulcro no art. 26, § 7º, da EC nº 103/2019, e contribuição previdenciária em conformidade com as alíquotas estabelecidas no art. 11 da EC nº 103/2019 e § 18 do art. 40 da CF/1988, observando-se a incidência de contribuição fiscal, na forma da lei.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação."</p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>