<xml><article id="31677316" name="Portarias. GR. 2022. 3. DOU" idOficio="9541356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523761">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 887, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 887, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme competência delegada pela Portaria de Pessoal UFSM n. 2.190, de 29 de dezembro de 2021, e sua apostila de 04 de março de 2022, tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, MARIAH SILVA SMIDT, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer, em Santa Maria, o cargo de Fisioterapeuta, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 30 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 697287. (Processo n. 055696/2023-59)</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 898, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme Portaria de Pessoal UFSM N. 2.190, de 29/12/2021, e sua Apostila, de 04/03/2022, e tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, JESSE DA CRUZ, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, na reserva de vagas para negros (pretos e pardos), para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Desportos Individuais/ Centro de Educação Física e Desportos, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0933001, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 055462/2023-10)</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>