<xml><article id="31675308" name="trt234993" idOficio="9541099" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/04/2023" artClass="00069:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT/SGH/DG/GP  nº 59, de 17 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO TRT/SGH/DG/GP nº 59, de 17 de abril de 2023</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno; Considerando o contido no PROAD 4.966/2022; Considerando o teor da PORTARIA TRT/DG/GP Nº 1557/2022, publicada no DOU do dia 08/12/2022, Seção 01, edição 230, pág. 494, que homologa ad referendum, o resultado final do Concurso Público para os cargos do quadro de pessoal efetivo deste Regional; Considerando os termos do Ofício Circular CSJT/GP/SG/SGPES Nº 20/2023, que autorizou o provimento de cargos do Anexo V da LOA, conforme quantitativo constante do anexo I do referido Ofício; Considerando os termos dos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90; Considerando o ATO TRT/SGH/DG/GP n. 042/2023, que nomeou a candidata STEPHANIE SCHUH ASSMANN para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Sem Especialidade, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 8.432/1992.; e Considerando a apresentação do termo de renúncia à posse da candidata STEPHANIE SCHUH ASSMANN juntado ao PROAD n. 3.439/2023, resolve:</p><p>Tornar sem efeito o ATO TRT/SGH/DG/GP n. 042/2023, publicado no Diário Oficial da União, edição n. 62, seção 2, página 77 do dia 30/03/2023.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO</p><p></p><p class="identifica">ATO TRT/SGH/DG/GP Nº 60, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno; Considerando os termos do PROAD n. 3.229/2023, que trata de pedido de vacância do servidor BRUNO HENRIQUE DINIZ ROLO, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, resolve:</p><p>Declarar vago o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Sem Especialidade, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, ocupado pelo servidor BRUNO HENRIQUE DINIZ ROLO, por motivo de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei n. 8.112/90, a contar de 16/12/2022.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO</p><p></p><p class="identifica">ATO TRT/SGH/DG/GP Nº 61, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno; Considerando o contido no PROAD 2.347/2023; Considerando o contido no item 15.6 do Edital Nº 1 - TRF 1ª Região, de 5 de setembro de 2017, do VII Concurso Público para Provimento de Cargos e Formação de Cadastro de Reserva nos Cargos de Analista Judiciário e Técnico Judiciário do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de 1º e 2º Graus do TRF 1ª Região, que autoriza o TRF 1ª Região a ceder candidatos aprovados no concurso de que trata o referido edital a outros órgãos do Poder Judiciário Federal, para fins de provimento de cargo idêntico àqueles para os quais foi realizado o concurso, com a mesma denominação, estrutura na carreira, atribuições, direitos, deveres e requisitos de escolaridade; Considerando os termos do Ofício n. 048/2023-GP/TRT 23ª Região por meio do qual foi solicitado ao TRF 1ª Região ceder 01 (um) candidato(a) habilitado(a) em concurso público realizado por aquele Tribunal, para o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Segurança e Transporte (Agente de Polícia Judicial) para compor o Quadro de Pessoal da Justiça do Trabalho de Mato Grosso em Cuiabá; Considerando os termos do Ofício PRESI nº 696/2023, por meio do qual o TRF 1ª Região comunica a indicação do candidato WILLIAN DA SILVA COSTA, classificado em 2º lugar da ampla concorrência para o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Agente de Polícia Judicial, para nomeação pelo TRT 23ª Região e lotação em Cuiabá; Considerando os termos do Ofício Circular CSJT/GP/SG/SGPES Nº 20/2023, que autorizou o provimento de cargos do Anexo V da LOA, conforme quantitativo constante do anexo I do referido Ofício; Considerando os termos dos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90; Considerando o ATO TRT/DG/GP - 085/2022, que readaptou o servidor WALTER GONÇALVES DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, Classe "C", Padrão "13", no cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, em idêntica classe e padrão, a contar de 17/04/2015, e declarou vago, em decorrência da readaptação acima referida, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança; e Considerando o disposto no PROAD n. 3.997/2023. resolve:</p><p>Nomear o candidato WILLIAN DA SILVA COSTA para exercer o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Agente de Polícia Judicial, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 8.432/1992.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO</p><p></p><p class="identifica">ATO TRT/SGH/DG/GP nº 62, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno; Considerando o contido no PROAD 4.966/2022; Considerando o teor da PORTARIA TRT/DG/GP Nº 1557/2022, publicada no DOU do dia 08/12/2022, Seção 01, edição 230, pág. 494, que homologa ad referendum, o resultado final do Concurso Público para os cargos do quadro de pessoal efetivo deste Regional; Considerando os termos do Ofício Circular CSJT/GP/SG/SGPES Nº 20/2023, que autorizou o provimento de cargos do Anexo V da LOA, conforme quantitativo constante do anexo I do referido Ofício; Considerando os termos dos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90; Considerando o ATO TRT/DG/GP - 006/2020, que concedeu aposentadoria voluntária à servidora SHIRLEY APARECIDA DE BARROS, com proventos integrais no cargo de Técnico Judiciário, Área apoio especializado, Especialidade: Enfermagem, classe "C", padrão 13, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005; Considerando o Edital de Enquadramento n. 03/2023, publicado no DOU do dia 04/04/2023, Edição 65, Seção 03, Página 125; e Considerando o disposto no PROAD n. 4.045/2023. resolve:</p><p>Nomear o candidato JOAQUIM SILVA MENEZES para exercer o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 8.430/1992.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO</p><p></p><p class="identifica">ATO TRT/SGH/DG/GP nº 63, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno; Considerando o contido no PROAD 4.966/2022; Considerando o teor da PORTARIA TRT/DG/GP Nº 1557/2022, publicada no DOU do dia 08/12/2022, Seção 01, edição 230, pág. 494, que homologa ad referendum, o resultado final do Concurso Público para os cargos do quadro de pessoal efetivo deste Regional; Considerando os termos do Ofício Circular CSJT/GP/SG/SGPES Nº 20/2023, que autorizou o provimento de cargos do Anexo V da LOA, conforme quantitativo constante do anexo I do referido Ofício; Considerando os termos dos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90; Considerando o ATO TRT/DG/GP - 062/2018, que concedeu aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ CARLOS DANTAS DOS SANTOS, com proventos integrais e paridade total, no cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade: Medicina, Classe "C", Padrão "13", com fundamento no artigo 40 da Constituição Federal, nos artigos 6º e 7º da Emenda Constitucional n. 41/2003 e artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005; Considerando o Edital de Enquadramento n. 03/2023, publicado no DOU do dia 04/04/2023, Edição 65, Seção 03, Página 125; e Considerando o disposto no PROAD n. 3.999/2023, resolve:</p><p>Nomear a candidata TAMARA LACERDA VIEIRA DA CUNHA para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Medicina do Trabalho, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 8.430/1992.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO</p><p></p><p class="identifica">ATO TRT/SGH/DG/GP Nº 64, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno; Considerando o contido no PROAD 4.966/2022; Considerando o teor da PORTARIA TRT/DG/GP Nº 1557/2022, publicada no DOU do dia 08/12/2022, Seção 01, edição 230, pág. 494, que homologa ad referendum, o resultado final do Concurso Público para os cargos do quadro de pessoal efetivo deste Regional; Considerando os termos do Ofício Circular CSJT/GP/SG/SGPES Nº 20/2023, que autorizou o provimento de cargos do Anexo V da LOA, conforme quantitativo constante do anexo I do referido Ofício; Considerando os termos dos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90; Considerando o ATO TRT/DG/GP - 050/2022, que concedeu aposentadoria voluntária à servidora MARIA GONZAGA DE MELO, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade: Biblioteconomia, classe "C", padrão "13", com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005; e Considerando o disposto no PROAD n. 4.016/2023, resolve:</p><p>Nomear o candidato MATEUS SCARIOT para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 8.430/1992.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO RAMOS BARRIONUEVO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>