<xml><article id="31663170" name="Edtal 003" idOficio="9538898" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="18/04/2023" artClass="00099:00046:00002:00021:00010:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 3/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 3/2023</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM GOIÁS, no uso de suas atribuições legais conferidas pela SAA/SE/MS nº 102, de 25/01/2023, publicada no DOU nº 19, de 26/01/2023, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação de aposentado e pensionista que terão o pagamento do provento/pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar a prova de vida anual:</p><p>NOME - SIAPE - SITUAÇÃO</p><p>RAYMUNDO AUGUSTO TORREAL FILHO - 0233601 - APOSENTADO</p><p>HELIO CANANEIA MIRANDA - 6700047 - PENSIONISTA</p><p>2. A suspensão do pagamento será efetivada na folha de pagamento do mês de ABRIL/2023.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento fica condicionado à realização da prova de vida, mediante comparecimento pessoal do interessado em qualquer agência do seu banco de recebimento de proventos/pensão ou na Seção de Gestão de Pessoas desta Superintendência Estadual de Saúde em Goiás, localizada na Rua 82, nº 179, Setor Sul, Goiânia/GO, CEP: 74083-010, portando documento de identidade oficial e CPF nos termos do Art. 4º, da IN SGP/SEDGG/ME n. 45 de 15/06/20 ou ainda mediante o aplicativo móvel nos termos do Art. 4º, III da IN n. 45 SGP/SEDGG/ME de 15/06/20.</p><p>4. O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>5. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado ou do pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, pelo telefone (62) 3526-1020 ou pelo e-mail segep.goias@saude.gov.br, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita (Processo 25005.001061/2021-16)</p><p class="assina">ADRIANA SILVA SOUZA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>