<xml><article id="31676167" name="PortPessoal179P" idOficio="9541213" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00017:00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 179, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 179, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo n.º 54000.033482/2023-16, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MARCIO DE FREITAS VELASCO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1615477, CPF nº ***.054.482-**, dos encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCE-1.07, da Divisão de Desenvolvimento e Consolidação de Projetos de Assentamento, da Superintendência Regional do Nordeste do Pará- SR(PA/NE), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar NAYARA GUIMARÃES DE FIGUEIREDO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE n.º 2008018, CPF n.º ***.271.562-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, Código FCE 1.07, da Divisão de Desenvolvimento e Consolidação de Projetos de Assentamento, da Superintendência Regional do Nordeste do Pará- SR(PA/NE), do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Dispensar, a pedido, ISRAEL UCHOA DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Técnico Administrativo, matrícula SIAPE n.º 1616159, CPF n.º ***.327.682-**, dos encargos de Substituto do Chefe de Divisão, Código FCE 1.07, da Divisão Operacional, da Superintendência Regional do Nordeste do Pará - SR(PA/NE), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Designar GIRLANNE DO NASCIMENTO CARDOSO, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE n.º 2026269, CPF n.º ***.500.272,-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, Código FCE 1.07, da Divisão Operacional, da Superintendência Regional do Nordeste do Pará - SR(PA/NE), do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>