<xml><article id="31685266" name="2Port. nA 758 E 759 LUCIANA MORA" idOficio="9541762" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00019" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, e em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 11.342, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Nº 758 - DESIGNAR LUCIANA MORAIS NASCIMENTO, Matrícula Siape nº 2212040, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenadora-Geral, código CCE 1.13, ocupado por Rita de Cássia de Freitas Coelho, da Coordenação-Geral de Educação Infantil, da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Integral Básica, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares da titular.</p><p>Nº 759 - DESIGNAR MARIA GENILDA ALVES DE LIMA, Matrícula Siape nº 3649490, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenadora, código CCE 1.10, ocupado por Luciana Morais Nascimento, da Coordenação-Geral de Educação Infantil, da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Integral Básica, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares da titular.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>