<xml><article id="31671511" name="Ps_290_291_292_293_299_301_302_3" idOficio="9540448" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00046:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20522292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de abril de 2023</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO OSWALDO CRUZ, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE / MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 374, publicada no Diário Oficial da União n° 68, de 10 de abril de 2023, Seção 1, página 248, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e na Instrução Normativa MPOG nº 3, de 2015, resolve: Autorizar o afastamento do país dos servidores (a):</p><p>Nº 290 - MARCO AURÉLIO KRIEGER, Vice-Presidente de Produção e Inovação em Saúde desta Fundação, SIAPE nº 0464184, com a finalidade de participar da reunião diagnóstico à frente, organizada pela Find e Unitaid com o apoio do Departamento de Produtos Farmacêuticos. Assim como, participar da 2ª reunião do grupo de trabalho de saúde G20, em Goa, na Índia, pelo período de 14/04/2023 a 19/04/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.001486/2023-00- SEI).</p><p>Nº 291 - MAYUMI DUARTE WAKIMOTO, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 0375416, com a finalidade de participar e apresentação oral de 2 trabalho no 6º Congresso Nacional de Medicina Tropical, assim como, participar de oficinas pré congresso, em Lisboa, Portugal, pelo período de 16/04/2023 a 24/04/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000245/2023-44 - SEI).</p><p>Nº 292 - LUCIANA WERNERSBACH PINTO, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 1191706, com a finalidade de participar do desenvolvimento de atividades de pesquisa do projeto: Regulatory Crosstalk Between Human Endogenous Retroviruses, HIV, and EBV in Lymphoma (Interferência regulatória entre retrovírus endógenos humanos, HIV e EBV em linfoma), na Weill Cornell University, em Nova Iorque, nos Estados Unidos, pelo período de 15/04/2023 a 22/04/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo SEI nº 25029.000209/2023-81 - SEI).</p><p>Nº 293 - HUGO PERAZZO PEDROSO BARBOSA, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 2237426, com a finalidade de realizar palestra/participação de reunião cientifica na Universidade de Bordeaux, participação no The Hepatitis C point of care testing forum 2023 e participação/apresentação de trabalhos científicos (poster e apresentação oral) no Global Hepatitis Summit 2023, em Bordeaux e Paris, na França, pelo período de 19/04/2023 a 30/04/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000259/2023-68 - SEI).</p><p>Nº 299 - PAOLA CRISTINA RESENDE SILVA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 2236677, com a finalidade de participar do Curso Internacional de Sequenciamento Genético da Influenza e SARS-COV-2. Os principais objetivos do curso são: Apresentar métodos de sequenciamento de próxima geração para sequenciamento rápido de amostras; Treinar nas metodologias de sequenciamento genético do vírus influenza e do gene Spikede SARS-CoV-2 com base nos protocolos do Centro Colaborador da OMS no CDC; Treinar na obtenção de sequências de consenso a partir de dados brutos e na avaliação da qualidade dos dados de sequenciamento gerados; e Fornecer treinamento sobre a incorporação de dados de sequenciamento na plataforma Global Initiative for Sharing All Influenza Data (GISAID, por sua sigla em inglês) e o uso do GISAID e outros bancos de dados analíticos para análise de sequência, na Cidade do Panamá, Panamá, pelo período de 23/04/2023 a 29/04/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000368/2023-46 - SEI).</p><p>Nº 301 - FABIO CASTRO GOUVEIA, Tecnologista em Saúde Pública da Casa de Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1353434, com a finalidade de participar do XIII Encontro de Diretores e XII de Docentes de Escolas de Biblioteconomia e Ciência da Informação do MERCOSUL (EDDBCIM), em Montevidéu, no Uruguai, pelo período de 23/04/2023 a 27/04/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25067.000113/2023-66 - SEI).</p><p>Nº 302 - RACHEL ANN HAUSER DAVIS, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 3124073, com a finalidade de participar de visita técnica ao laboratório da Florida International University, esta visita técnica oferece a oportunidade de realizar um importante intercâmbio de tecnologia acerca do processamento de amostras biológicas para a determinação de substâncias per- e polifluoralquiladas, na Flórida, Estados Unidos, pelo período de 28/04/2023 a 07/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000331/2023-18 - SEI).</p><p>Nº 303 - CLAUDIA TORRES CODEÇO, Pesquisadora em Saúde Pública do Centro de Desenvolvimento Tecnológico em Saúde da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 1340495, com a finalidade de participar de oficina de trabalho do projeto HARMONIZE sobre clima e saúde, o projeto tem potencial estratégico de desenvolvimento de metodologias digitais para avaliação de relações entre fatores climáticos e riscos de surtos de doenças infecciosas, em Bogotá, na Colômbia, pelo período de 29/04/2023 a 11/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.001066/2023-15 - SEI).</p><p>Nº 304 - MARIA DE FÁTIMA FERREIRA DA CRUZ, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 04628978, com a finalidade de apresentar trabalho e participar em sessões científicas de plenária e de mesa redonda no 17º Congresso Mundial em Saúde Pública, em Roma, na Itália, pelo período de 30/04/2023 a 08/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000260/2023-53 - SEI).</p><p>Nº 305 - ANYA PIMENTEL GOMES FERNANDES VIEIRA MEYER, Pesquisadora em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE Nº 2904868, com a finalidade de apresentar trabalho e participar em sessões científicas de plenária no 17º Congresso Mundial em Saúde Pública, em Roma, na Itália, pelo período de 30/04/2023 a 08/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000783/2023-20 - SEI).</p><p>Nº 306 - DANIELE MARANO ROCHA DE ALBUQUERQUE, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Fernandes Figueira, SIAPE nº 1902360, com a finalidade de apresentar trabalho e participar em sessões científicas de plenária no 17º Congresso Mundial em Saúde Pública, em Roma, na Itália, pelo período de 30/04/2023 a 08/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25384.000233/2023-71 - SEI).</p><p class="assina">MÁRIO SANTOS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>