<xml><article id="31662978" name="Direx - Portaria - 1.999 - 2023" idOficio="9539122" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00049:00008:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20520701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.999, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.999, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO - SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.661, de 29 de junho de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 06 de julho de 2022, bem como o constante no processo nº 50611.000736/2023-62, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Deise da Silva Torres, matrículas DNIT nº 3171 e SIAPE nº 1547242; Fabiano Tocantins da Silva, matrículas DNIT nº 4799 e SIAPE nº 1726664; Fábio Rony Tavares de Menezes, matrículas DNIT nº 4200 e SIAPE nº 1891494; Fhrederico Pereira Sabino da Silva, matrículas DNIT nº 4820 e SIAPE nº 1875014; Jonatas Lacerda de Sá, matrículas DNIT nº 2933 e SIAPE nº 1547748; Junio de Pinho e Silva, matrículas DNIT nº 6036 e SIAPE nº 3243372; Laercio Coelho Pina, matrículas DNIT nº 3175 e SIAPE nº 2098167; Marcelo Guilherme de Souza, matrículas DNIT nº 3164 e SIAPE nº 1547746; Marcos Gonçalves Guimarães Correia Lima, matrículas DNIT nº 3560 e SIAPE nº 1571185; Maria Biancra Silva de Sousa, matrículas DNIT nº 5548 e SIAPE nº 1086000; e Regiane de Arruda Souza Silva, matrículas DNIT nº 4826 e SIAPE nº 1743133; como agentes de contratação, no âmbito da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Mato Grosso.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio, os servidores: Adelita de Arruda Magalhães, matrículas DNIT nº 0498 e SIAPE nº 0858420; Alex de Jesus Rocha, matrículas DNIT nº 5545 e SIAPE nº 2231814; Alexandre Luis Salies, matrículas DNIT nº 4797 e SIAPE nº 2060351; Deise Yoko Takimoto Aoki, matrículas DNIT nº 3775 e SIAPE nº 1577159; Eliete Conceição Cerqueira, matrículas DNIT nº 4854 e SIAPE nº 2063116; Fabio Lotufo Muller, matrículas DNIT nº 5580 e SIAPE nº 2235688; Gustavo Frederico Boerger, matrículas DNIT nº 4828 e SIAPE nº 20615879; Isaura Titon, matrículas DNIT nº 4830 e SIAPE nº 1096396; José Marcos Monteiro da Silva Junior, matrículas DNIT nº 4855 e SIAPE nº 2063072; Kenya da Silva Souza, matrículas DNIT nº 5368 e SIAPE nº 2090420; Marcelo Rezende dos Santos, matrículas DNIT nº 3974 e SIAPE nº 1740731; Margareth Gugelmin Okada, matrículas DNIT nº 3638 e SIAPE nº 1572551; Nelson Goulart Brasileiro da Conceição, matrículas DNIT nº 4202 e SIAPE nº 1677083; Orlando Fanaia Machado, matrículas DNIT nº 308 e SIAPE nº 10971923; Otto Zittlau, matrículas DNIT nº 3563 e SIAPE nº 15709631; e Vanderlei Miguel da Costa, matrículas DNIT nº 1592 e SIAPE nº 11829772.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos no art. 7 da Lei nº 14.133, de 1 de abril de 2021, a autoridade imediatamente superior aos agentes é o Superintendente Regional do DNIT no Estado do Mato Grosso.</p><p>Art. 4º As designações de que tratam os artigos 1° e 2° têm validade por um período indeterminado, a contar da publicação desta portaria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRÍCIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>