<xml><article id="31678999" name="PORT 295297302303330344428429433" idOficio="9541637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00046:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAA Nº 295, DE 8 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 295, DE 8 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, resolve:</p><p>Designar THIAGO FERNANDES DA COSTA, matrícula SIAPE 1685283, para substituir, no período de 24/01/2023 a 23/02/2023, o Coordenador-Geral de Incorporação Científica e Imunização, do Departamento de Imunização e Doenças Imunopreveníveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente, CCE 1.13, código nº 32.0033, em virtude de concomitante vacância do cargo e do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p>PORTARIA SAA Nº 297, DE 8 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.027722/2023-37, resolve:</p><p>Designar GUSTAVO LAINE ARAUJO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2244225, para substituir, no período de 24/01/2023 a 24/02/2023, o Coordenador-Geral de Vigilância das Doenças em Eliminação, do Departamento de Doenças Transmissíveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente, CCE 1.13, código n° 32.0079, em virtude de concomitante vacância do cargo e do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 302, DE 8 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.025687/2023-11, resolve:</p><p>Designar GREICE MADELEINE IKEDA DO CARMO, matrícula SIAPE 2245760, para substituir, no período de 24/01/2023 a 12/02/2023, o Coordenador-Geral de Vigilância das Doenças Imunopreveníveis, do Departamento de Imunização e Doenças Imunopreveníveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente, deste Ministério, FCE 1.13, código n° 32.0031, em virtude de concomitante vacância da função e do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 303, DE 8 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.024476/2023-61, resolve:</p><p>Designar REGINA CELIA SILVA OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1685283, para substituir, no período de 24/01/2023 a 16/02/2023, o Coordenador-Geral de Gestão de Insumos, do Departamento de Imunização e Doenças Imunopreveníveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente, CCE 1.13, código nº 32.0035, em virtude de concomitante vacância do cargo e do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 330, DE 14 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.026059/2023-53, resolve:</p><p>Designar FRANCISCO EDILSON FERREIRA DE LIMA JUNIOR, matrícula SIAPE 2684567, para substituir, no período de 05 a 09/03/2023, o Coordenador-Gera de Vigilância de Arboviroses, do Departamento de Doenças Transmissíveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente, FCE 1.13, código nº 32.0078, em virtude de afastamento do País da titular e vacância do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 344, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.026378/2023-69, resolve:</p><p>Designar ALEXANDER PEREIRA DA FONSECA, matrícula SIAPE nº 1786920, para substituir, no período de 06 a 07/02/2023, o Coordenador de Gestão Técnica e Administrativa, do Gabinete da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Complexo da Saúde, FCE 1.12, código nº 28.0013, em virtude de concomitante vacância da referida função e do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 428, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.041676/2023-89, resolve:</p><p>Designar CLARIÇA RODRIGUES SOARES, matrícula SIAPE 3284222, para substituir, no período de 24/02/2023 a 15/03/2023, o Coordenador-Geral do Componente Especializado da Assistência Farmacêutica, do Departamento de Assistência Farmacêutica e Insumos Estratégicos, da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Complexo da Saúde, FCE 1.13, código n.° 28.0044, em virtude de vacância da função e licença capacitação da substituta eventual.</p><p class="assina">ROGERIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 429, DE 6 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25382.000082/2008-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar SHEILLA ANDRADE DE OLIVEIRA, para exercer o encargo de substituta eventual da Diretora do Instituto Aggeu Magalhães, da Fundação Oswaldo Cruz, CCE 1.13, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 433, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.045383/2023-71, resolve:</p><p>Designar GUSTAVO LAINE ARAÚJO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2244225, para substituir, no período de 25/02/2023 a 22/03/2023, o Coordenador-Geral de Vigilância das Doenças em Eliminação, do Departamento de Doenças Transmissíveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente, CCE 1.13, código n.° 32.0079, em virtude de concomitante vacância do cargo e do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p>PORTARIA SAA Nº 437, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25033.000372/2023-84, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOSÉ CARLOS PEREIRA LIRA, matrícula SIAPE 512343, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Purus, da Secretaria de Saúde Indígena, CCE 1.13, código n.º 36.0039, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 438, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.º 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25033.000372/2023-84, resolve:</p><p>Art. 1º Designar IDELMAR FRANCISCO SANDAS DOS ANJOS, matrícula SIAPE 518181, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Edificações e Saneamento Ambiental Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Purus, da Secretaria de Saúde Indígena, FCE 1.05, código n.º 36.0043, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função, ficando dispensado do referido encargo JOSÉ CARLOS PEREIRA LIRA.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 439, DE 12 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.045656/2023-87, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RÔMULO HENRIQUE DA CRUZ, matrícula SIAPE 6466041, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Infraestrutura e Saneamento para Saúde Indígena, do Departamento de Projetos e Determinantes Ambientais da Saúde Indígena, da Secretaria de Saúde Indígena, FCE 1.13, código n.° 36.0027, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função, ficando dispensado do referido encargo BRUNO CANTARELLA DE ALMEIDA.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 441, DE 12 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.044073/2023-39, resolve:</p><p>Art. 1º Designar REBECA CRISTINE CAMPOS MARTINS, matrícula SIAPE 1333852, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral do Centro de Informações Estratégicas em Vigilância em Saúde, do Departamento de Emergências em Saúde Pública, da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente, CCE 1.13, código n.° 32.0069, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 442, DE 12 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.º 25000.046366/2023-51, resolve:</p><p>Art. 1º Designar GUSTAVO VASCONCELOS BITTENCOURT CABRAL, matrícula SIAPE 2626533, para exercer o encargo de substituto eventual do Secretário-Executivo do Conselho Nacional de Saúde, do Departamento de Gestão Interfederativa e Participativa, da Secretaria-Executiva, FCE 1.13, código n.° 16.0502, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 451, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n.° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo n.° 25064.000704/2023-63, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOELSON NILO MONTEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE 1225429, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distritos Sanitários Especiais, da Secretaria de Saúde Indígena, FCE 1.07, código n.° 36.0285, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função, ficando dispensado do referido encargo, a contar de 31/3/2023, FRANCISCO DE ALMEIDA CARDOSO.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 455, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº 25045.001382/2022-17, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, MARCOS SOBRINHO MORAES, matrícula SIAPE 479515, do encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Edificações e Saneamento Ambiental Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Araguaia, da Secretaria de Saúde Indígena, FCE 1.05, código nº 36.0132.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 456, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25045.000360/2023-11, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a contar de 13 de março de 2023, MANOEL VICENTE DE OLIVEIRA FILHO, matrícula SIAPE 467738, do encargo de substituto eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Araguaia, da Secretaria de Saúde Indígena, CCE-1.10, código nº 36.0128.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>