<xml><article id="31677361" name="PORTARIA SEPESD SG-MD NA 2211" idOficio="9541361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Saúde, Desporto e Projetos Sociais" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEPESD/SG-MD  Nº 2.211, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEPESD/SG-MD Nº 2.211, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, SAÚDE, DESPORTO E PROJETOS SOCIAIS DO MINISTÉRIO DA DEFESA SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo inciso VI do art. 1º da Portaria nº 3.320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, combinada com a Portaria n° 1.561/GM-MD, de 25 de março de 2022 e a Portaria SEPESD/SG-MD nº 4.699, de 5 de setembro de 2022, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60501.000291/2022-31, resolve:</p><p>ALTERAR a Portaria SEPESD/SG-MD nº 1.761, de 22 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 58, de 24 de março de 2023, seção 2, página 16, referente à designação de militares para participação no 24º Campeonato Mundial Militar de Triatlo do CISM (Conselho Internacional do Esporte Militar), a ser realizado no período de 5 a 9 de maio de 2023, na cidade de Brive-la-Gaillarde/República Francesa, especificada a seguir:</p><p>a) EXCLUIR a 3ºSgt (EB) GABRIELLE ESTEFANY LEMES da relação dos militares designados para o 24º Campeonato Mundial Militar de Triatlo do CISM (Conselho Internacional do Esporte Militar); e</p><p>b) DESIGNAR a 3ºSG (MB) MARY ANNIE ORTEGA para participar do 24º Campeonato Mundial Militar de Triatlo do CISM (Conselho Internacional do Esporte Militar).</p><p class="assina">HERVAL LACERDA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>