<xml><article id="31673625" name="SP -MGI- GABI-SPU - PORTARIA 343" idOficio="9540830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00028:00030:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria do Patrimônio da União/Superintendência em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20522858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SPU/MGI Nº 3.434, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SPU/MGI Nº 3.434, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada e subdelegada pela Portaria nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam no processo 19739.119087/2023-96, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor DENIS FABRISIO DE OLIVEIRA SELYMES, cargo de Analista de Infraestrutura, Matrícula SIAPE nº 1659731, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Executivo do Poder Executivo, Código CCE 1.13, de Superintendente do Patrimônio da União em São Paulo, e da Função Comissionada Executiva do Poder Executivo, Código FCE 1.10, de Coordenador da Superintendência do Patrimônio da União em São Paulo, da Secretaria do Patrimônio da União, do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado os atuais.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LÚCIO GERALDO DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>