<xml><article id="31678170" name="2023-04-17/9541473/SIGEPE_205239" idOficio="9541473" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00154:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00444" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GAB/UFT nº 444, de 17 de Abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GAB/UFT nº 444, de 17 de Abril de 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 10 de setembro de 2021, publicado no DOU Nº 173, de 13 de setembro de 2021, seção 2, pág. 01, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e, ainda, pelo art. 56, inc. III, da Medida Provisória nº 1554, de 01 de janeiro de 2023, e demais informações que constam do processo nº 23101.002206/2023-36, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder a servidora KATIA MAIA FLORES BARROS, matrícula nº 1413259, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Tocantins, para exercício na Secretaria de Cultura do Governo do Estado do Tocantins.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º - A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p></p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>