<xml><article id="31678815" name="PortPessoal203P" idOficio="9541601" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00017:00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00017" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 203, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 203, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 22 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 11.232, de 10 de outubro de 2022, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.035704/2023-27, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar TAYNÁ DE OLIVEIRA CAMPOS, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 20520824, CPF nº ***.683.022-**, dos encargos de Ordenador de Despesas no âmbito da Superintendência Regional do Paraná - SR(PR).</p><p>Art. 2º Delegar competência ao servidor OMAR GUILHERME GAUZA FILHO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 6725255, CPF nº ***.783.370-**, para exercer os encargos de Ordenador de Despesas no âmbito da da Superintendência Regional do Paraná - SR(PR).</p><p>Art. 3º Estabelecer que, no exercício da competência ora delegada, deverão ser observados, com rigor, os preceitos fundamentais do controle da despesa pública: legalidade, fidelidade funcional e cumprimento dos programas de trabalho, assim como as normas de administração orçamentária, financeira, contabilidade, de controle interno e de toda legislação pertinente à matéria e procedimentos internos desta Instituição.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>