<xml><article id="31676892" name="PortPessoal1Oeste" idOficio="9541295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00017:00025:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional do Oeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO OESTE DO PARÁ - SR(PA/O), no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 20 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 118, inciso XVII, do Regimento Interno desta Autarquia, aprovado pela Portaria nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.058413/2020-64, resolve:</p><p>Alterar os termos da Portaria INCRA/SR-30/Nº 1.290, de 17 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União do 20 de julho de 2020, Seção 2, que concedeu aposentadoria a JÚLIO NOGUEIRA GOUSSEL, no cargo de Motorista, Classe "S", Padrão III, Matrícula SIAPE nº 1085476, para considerá-lo aposentado com fundamento no 20, § 2º, inciso II, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, permanecendo inalterado os demais termos do referido ato.</p><p class="assina">JOSÉ MARIA DE SOUSA MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>