<xml><article id="31666960" name="DOU - Portaria nA 097 - 11 ABR 2" idOficio="9539562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00016:00011:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/7ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20521236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 97-SSAP2/SVP 7, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 97-SSAP2/SVP 7, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 7ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria DGP/C Ex nº 302, de 30 de novembro de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, combinado com o art. 53, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 - Regula o processo administrativo no âmbito da Administração Pública Federal e tendo em vista o cumprimento do julgado nos autos do Processo nº 0811092-84.2021.4.05.8000, junto ao Juízo da 3ª Vara Federal da Seção Judiciária de Alagoas (TRF5), resolve:</p><p>Revogar a contar de 31 de março de 2023, a Portaria nº 169-SSAP2, de 29 de junho de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 132, de 14 de julho de 2022, que anulou a Portaria nº 211-SSAP2/SSIP/CMDO 7ª RM, de 27 de agosto de 2021, publicada no DOU nº 180, de 22 de setembro de 2021, que revogou a Portaria nº 062-SSAP2/SSIP/7/CMDO 7ª RM, de 18 de março de 2021, publicada no DOU nº 057, de 25 de março de 2021, que anulou a Portaria nº 229-SSIP7/SSAP2.4, de 1º de julho de 2019, a qual concedeu o benefício da Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato (RBSGHI) ao Cabo Reformado (CPF 617.433.054-00), JOSÉ BENEDITO DE LIMA DOS SANTOS, conforme Acórdão 1987/2010-TCU-Plenário, sendo este, revogado pelo Acórdão nº 2.225/2019 -TCU - Plenário, no qual está baseado no acórdão proferido pelo STJ no REsp. 1.340.075/CE, relativo aos destinatários do benefício do Art. 110, § 1º, da Lei 6.880/1980, aos atos concessórios a serem apreciados pelo TCU.</p><p class="assina">Gen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>