<xml><article id="31678392" name="2023-04-18 - Portarias 411-426 -" idOficio="9541547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), reconduzido por Decreto da Presidência da República, de 24 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 1, de 25 de maio de 2022, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 411 - Art. 1° Dispensar o servidor FABRICIO OLIVETTI DE FRANCA, SIAPE 1932365, da função comissionada de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ciência da Computação, código FCC, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor FABRICIO OLIVETTI DE FRANCA, SIAPE 1932365, para o encargo de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ciência da Computação, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Nº 413 - Art. 1° Dispensar a servidora ANNE CRISTINE CHINELLATO, SIAPE 1850090, da função comissionada de Coordenadora do Doutorado Acadêmico Industrial e Mestrado Acadêmico para Inovação, código FCC, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Art. 2° Designar a servidora ANNE CRISTINE CHINELLATO, SIAPE 1850090, para o encargo de Coordenadora do Doutorado Acadêmico Industrial e Mestrado Acadêmico para Inovação, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Nº 414 - Art. 1° Dispensar a servidora CRISTINA RIBAS FURSTENAU, SIAPE 1061225, da função comissionada de Coordenadora do Bacharelado em Biotecnologia, código FCC, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Art. 2° Designar a servidora CRISTINA RIBAS FURSTENAU, SIAPE 1061225, para o encargo de Coordenadora do Bacharelado em Biotecnologia, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Nº 415 - Art. 1° Dispensar o servidor ALEXANDRE ACACIO DE ANDRADE, SIAPE 1914234, da função comissionada de Coordenador do Curso de Engenharia de Gestão, código FCC, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor ALEXANDRE ACACIO DE ANDRADE, SIAPE 1914234, para o encargo de Coordenador do Curso de Engenharia de Gestão, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Nº 416 - Art. 1° Dispensar o servidor MARCOS DE ABREU AVILA, SIAPE 1671599, do encargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Física, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor MARCOS DE ABREU AVILA, SIAPE 1671599, para a função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Física, código FCC, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Nº 417 - Art. 1° Dispensar o servidor BRENO ARSIOLI MOURA, SIAPE 1660201, do encargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ensino e História das Ciências e da Matemática, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor BRENO ARSIOLI MOURA, SIAPE 1660201, para a função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ensino e História das Ciências e da Matemática, código FCC, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Nº 418 - Art. 1° Dispensar o servidor ANDRE LUIS LA SALVIA, SIAPE 2244785, do encargo de Coordenador do Programa de Mestrado Profissional em Filosofia, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor ANDRE LUIS LA SALVIA, SIAPE 2244785, para a função comissionada de Coordenador do Programa de Mestrado Profissional em Filosofia, código FCC, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Nº 419 - Art. 1° Dispensar o servidor GABRIEL ALMEIDA ANTUNES ROSSINI, SIAPE 2343571, do encargo de Coordenador do Bacharelado em Ciências Econômicas, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor GABRIEL ALMEIDA ANTUNES ROSSINI, SIAPE 2343571, para a função comissionada de Coordenador do Bacharelado em Ciências Econômicas, código FCC, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Nº 420 - Art. 1° Dispensar o servidor LUIZ ANTONIO ALVES EVA, SIAPE 413607, do encargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Filosofia, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Art. 2° Designar o servidor LUIZ ANTONIO ALVES EVA, SIAPE 413607, para a função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Filosofia, código FCC, a contar de 1° de maio de 2023.</p><p>Nº 425 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, PEDRO HENRIQUE SILVA RODRIGUES, 1º classificado no concurso público objeto do Edital n° 061/2022, publicado no Diário Oficial da União - DOU Nº 144 de 01/08/2022, Seção 3, página 83, homologado pelo Edital Nº 16/2023, publicado no DOU Nº 68, de 10/04/2023, Seção 3, página 87, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga Nº 853857, decorrente da exoneração de Letícia Rodrigues Bueno a contar de 06/02/2020 - Portaria Nº 116 de 31/01/2020, DOU Nº 24 de 04/02/2022, Seção 2, página 32. Área: Engenharia de Energia, subárea: Engenharia Nuclear Tecnologia de Reatores e Combustíveis Nucleares. Processo Nº 23006.015109/2022-19.</p><p>Nº 426 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, JENIFFER MACIEL ANDREJOUSKAS, 3ª classificada da lista geral de candidatos do concurso público objeto do Edital Nº 111/2018, publicado no Diário Oficial da União - DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, páginas 46 a 52, homologado pelo Edital Nº 043/2019, publicado no DOU n° 80, de 26/04/2019, Seção 3, páginas 101 e 102, para provimento do cargo efetivo de Pedagogo, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga Nº 983434, decorrente da redistribuição e do remanejamento de cargos e códigos de vagas realizado pelo Ministério da Educação por meio da Portaria Nº 680 de 10/04/2023, DOU Nº 70 de 12/04/2023, Seção 1, página 39.</p><p class="assina">DACIO ROBERTO MATHEUS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>