<xml><article id="31678431" name="APARECIDA - NOMEACAO" idOficio="9541549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00069:00066:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRT/GP/DG Nº 253, de 17 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRT/GP/DG Nº 253, de 17 de abril de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 24ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nomear a candidata APARECIDA ANDREIA DE OLIVEIRA, aprovada em concurso público homologado por este Tribunal no ano de 2017, em 22º lugar da lista de candidatos com deficiência, nos termos do art. 9º, inciso I e art. 10, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 para exercer, em caráter efetivo, o cargo da carreira judiciária de TÉCNICO JUDICIÁRIO - Área Administrativa, Nível Intermediário, Classe "A", Padrão 1, do quadro permanente de pessoal deste Tribunal, até então ocupado pela servidora MIRIAN PORTO HEDER, que, por intermédio da Portaria TRT/GP/DG/227/2022, publicada em 30 de junho de 2022, no DOU nº 122, Seção 2, página 86, tornou-se vago em decorrência de aposentadoria, nos termos do artigo 33, inciso VII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como pela desistência expressa da nomeação de Antonio Carlos Retumba Carneiro Monteiro e pela desistência expressa da posse de Douglas de Oliveira Costa e de Ive Karla Soares Gouvea.</p><p></p><p class="assina">JOÃO MARCELO BALSANELLI- Desembargador</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>