<xml><article id="31668193" name="3218" idOficio="9539849" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20521584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.218, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.218, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O VICE-REITOR REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, e demais informações que constam do processo nº 23079.214042/2023-12, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o(a) servidor(a) MIRIAM STAROSKY, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1765281, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio de Janeiro, para exercer função de código CAI-16, no Gabinete da Deputada Marina do MST da Assembleia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS FREDERICO LEÃO ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>