<xml><article id="31675323" name="Portaria Requisicao - 14 - NEILA" idOficio="9541121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00040:00020:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária/Diretoria de Administração/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE, no uso da sua competência, com fundamento no artigo 29 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição da empregada pública NEILA CRISTINA MELO DOS SANTOS, matrícula nº 97598-46, pertencente ao quadro de pessoal da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - INFRAERO, para a Advocacia-Geral da União - AGU.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º O empregado público deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, quando do seu retorno, observado o disposto no parágrafo único do artigo 11 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado público não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 6º Cabe a Advocacia-Geral da União - AGU assegurar que o empregado colocado a sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO AMADO BARZELLAY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>