<xml><article id="31677307" name="Portarias Centros 2022.CE" idOficio="9541356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00025:00122:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Artes e Letras" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20523802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL CAL/UFSM DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL CAL/UFSM DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE ARTES E LETRAS da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria de pessoal UFSM N. 2.588, de 19/10/2022, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV, resolve:</p><p>Nº 54-DESIGNAR Jaime Renato Serrano Muñoz, Matrícula SIAPE 2345532, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Departamento de Música do Centro de Artes e Letras, Código FG1.133, para um mandato de dois anos. (Processo n. 055019/2023-31)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GIL ROBERTO COSTA NEGREIROS.</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE ARTES E LETRAS da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria de Pessoal N. 2.588, de 19/10/2022, no uso de suas atribuições legais e estatutárias de acordo com o Art. 73 do Regimento Geral da UFSM, resolve:</p><p>Nº 53-CONVALIDAR, os atos e despachos de SILVIA CRISTINA HASSELAAR, Matrícula SIAPE 1163232, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, na Função Gratificada de Chefe do Departamento de Música do Centro de Artes e Letras, Código FG1.133, no período de 09/04/2023 a 17/04/2023. (Processo n. 053930/2023-11)</p><p class="assina">GIL ROBERTO COSTA NEGREIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>