<xml><article id="31679433" name="Port. DE PESSOAL PRFN1-PGFN-MF n" idOficio="9541697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2023" artClass="00027:00022:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL PRFN1/PGFN/MF DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL PRFN1/PGFN/MF DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PROCURADOR-REGIONAL DA FAZENDA NACIONAL NA 1ª REGIÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2º da Portaria MF nº 5, de 23 de janeiro de 2023, publicada no D.O.U de 24 de janeiro de 2023, e pelo inciso II do artigo 7º da Portaria PGFN nº 25.541, de 29 de dezembro de 2020, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 11046.100307/2023-02, resolve:</p><p>Nº 658 - Art. 1º - Designar MAIANA VAZ DO AMARAL BARBOSA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula Siape nº 1754367, para exercer a Função Comissionada Executiva de substituta eventual do Procurador Seccional, código FCE 1.07, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Vitória da Conquista, no Estado da Bahia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos praticados no exercício do cargo, no período de 24 de janeiro de 2023 até a data de publicação desta portaria.</p><p>Nº 659 - Art. 1º - Designar FLÁVIA DAVID VIEIRA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula Siape nº 1454784, para exercer a Função Comissionada Executiva de substituta simultânea do Procurador Seccional, código FCE 1.07, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Vitória da Conquista, no Estado da Bahia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e de seu substituto eventual e na vacância da função.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos praticados no exercício do cargo, no período de 24 de janeiro de 2023 até a data de publicação desta portaria.</p><p class="assina">EUCLIDES SIGOLI JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>