<xml><article id="31701652" name="ATOS DO DGP N. 1363 E 1364 18.04" idOficio="9544453" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00135:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 252, publicado no DOU n. 38, Seção 2, de 24 de fevereiro de 2023, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.363 - Contratar, em caráter temporário, MARCIA FRANCISCA DIOGO RODRIGUES, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 3.600,48 (três mil e seiscentos reais e quarenta e oito centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Teoria e Fundamentos, área Educação Especial, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 12 de ABRIL de 2023 a 31 de JULHO de 2023, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 053/2023, Processo nº 23106.033514/2023-63.</p><p>Nº 1.364 - Prorrogar até 28/08/2023 o contrato de MIGUEL DE SOUZA ANDRADE, como Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), lotado(a) no(a) Departamento de Biologia Celular, Processo Eletrônico nº 23106.029216/2022-98.</p><p class="assina">SHEILA PERLA MARIA DE ANDRADE DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>