<xml><article id="31698112" name="Arquivo Publicacao 14.04.23 - MA" idOficio="9543915" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/04/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00016" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 14 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 14 de abril de 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza NELSON DE ANDRADE JUNIOR, Cargo Comissionado, exercendo a função de Coordenador Geral de Cooperativismo e Agregação de Valor, lotado no DECAP da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de demanda da ABC para a realização de missão de prospecção a Assunção, para a negociação de projetos que comporão a pauta bilateral Brasil - Paraguai do próximo biênio, em Assunção, República do Paraguai, no período de 23 a 26.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21000.028132/2023-71)</p><p>Autoriza CID JORGE CALDAS, Coordenador-Geral de Cana-de-açúcar e Agroenergia, lotado na Secretaria de Política Agrícola - SPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Seminário Internacional de Biocombustíveis, o evento tem o objetivo de discutir a difusão do uso dos biocombustíveis em outros países, em Cali, República da Colômbia, no período de 24 a 29.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21000.027222/2023-44)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário SIDNEY ALMEIDA FILGUEIRA DE MEDEIROS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CGMC/DEPROS da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do "Workshop para a América Latina e o Caribe sobre Poluentes Climáticos de Vida Curta e Ar Limpo", identificar possíveis projetos nacionais e subnacionais, bem como ações organizações regionais transformacionais para reduzir as emissões de poluentes climáticos de vida curta (CCVC) que podem ser elegíveis para assistência técnica e financeira, em Bogotá, República da Colômbia, no período de 25 a 29.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21000.027126/2023-04)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CAIO CESAR SIMÃO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na DIPEE/CGFC/DSV da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reuniões de coordenações para Projeto de Cooperação Técnica Brasil, em Santiago, República do Chile, no período de 11 a 17.06.2023, com ônus para ABC/MRE. (Processo SEI n° 21000.013132/2023-76)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>