<xml><article id="31701691" name="Portarias 18.04.2023" idOficio="9544473" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS GABREI DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS GABREI DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral da UFRRJ, resolve:</p><p>Nº 2.373 I - Dispensar a servidora FLÁVIA LUZIA DE OLIVEIRA DA CUNHA GALINDO, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2694110, da função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Gestão e Estratégia (PPGE/MPGE/ICSA), para a qual foi designada através da Portaria pró-tempore GABREI nº 6.176/2022, FUC-0001;</p><p>II - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo nº 23083.066016/2022-21.</p><p>Nº 2.374 I - Designar a servidora FLÁVIA LUZIA DE OLIVEIRA DA CUNHA GALINDO, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2694110, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Gestão e Estratégia (PPGE/MPGE/ICSA), com mandato de 2 (dois) anos, FUC-0001;</p><p>II - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo nº 23083.066016/2022-21.</p><p>Nº 2.383 - Dispensar, a pedido, a partir de 09/03/2023 a servidora CARMEN PIMENTEL, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1926187, da função de Chefe do Departamento de Letras do Instituto Multidisciplinar, para a qual foi designada através da Portaria GABREI n° 6.563/2021, e retificada pela Portaria GABREI n° 6.652, FG-0001.</p><p>Processo n° 23083.021784/2023-37.</p><p>Nº 2.387 I - Designar a servidora SARA ARAUJO BRITO FAZOLLO, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1243673, para exercer pró-tempore a função de Chefe do Departamento de Letras do Instituto Multidisciplinar, FG-0001;</p><p>II - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo nº 23083.021784/2023-37.</p><p>Nº 2.394 - Dispensar, a pedido, a partir de 17/04/2023, o servidor ANDRE VON RANDOW DE ASSIS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1809259, da função de Chefe do Departamento de Tecnologia de Alimentos do Instituto de Tecnologia, para a qual foi designado através da Portaria pró-tempore GABREI nº 6.194, FG-0001.</p><p>Processo nº 23083.022110/2023-50.</p><p>Nº 2.395 I - Designar a servidora GESILENE MENDONCA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 3333721, para exercer a função de Chefe do Departamento de Tecnologia de Alimentos do Instituto de Tecnologia, com mandato de 2 (dois) anos, FG-0001;</p><p>II - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo nº 23083.022110/2023-50.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>