<xml><article id="31703571" name="PORTARIAS DIREG 18-04-2023" idOficio="9544782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00068:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.909, DE 11 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.909, DE 11 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.006764/2023-57, resolve:</p><p>Art. 1º - Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora FRANCISCA HELENA RIOS GALLI, Técnico Legislativo/Administração, Nível II, Padrão M36, nos termos do artigo 20 da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, combinado com o parágrafo 16 do art. 40 da Constituição Federal, observando-se o disposto no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>Art. 2º - Conceder Benefício Especial, com fundamento no art. 3º, § 1º, da Lei nº 12.618/2012.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 3.422, DE 12 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial, conforme a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo nº 00200.021304/2022-78, resolve:</p><p>Retificar A Portaria da Diretoria-Geral nº 3.780, de 2022, publicada em 26 de dezembro de 2022, que aposentou o servidor EDUARDO DA SILVA ROBERTO, da seguinte forma: onde se lê "proventos integrais", leia-se "proventos proporcionais".</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial, conforme a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo nº 00200.001996/2023-19, resolve:</p><p>Nº 3.424 - retificar a Portaria da Diretoria-Geral nº 1.201, de 2023, publicada em 14 de fevereiro de 2023, que aposentou o servidor JOSÉ AUGUSTO CÉSAR FILHO, da seguinte forma: onde se lê "proventos integrais", leia-se "proventos proporcionais".</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial, conforme a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo nº 00200.021583/2022-10, resolve:</p><p>Nº 3.425 - retificar a Portaria da Diretoria-Geral nº 4026, de 2022, publicada em 29 de dezembro de 2022, que aposentou o servidor JORGE EDUARDO MARQUES DO VALLE, da seguinte forma: onde se lê "proventos integrais", leia-se "proventos proporcionais".</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 3.426, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial, conforme a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo nº 00200.021276/2022-99, resolve:</p><p>Retificar A Portaria da Diretoria-Geral nº 3.698, de 2022, publicada em 08 de dezembro de 2022, que aposentou o servidor LEOVIRGILDO DE BARROS SILVA FILHO, da seguinte forma: onde se lê "proventos integrais", leia-se "proventos proporcionais".</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.020326/2022-11, resolve:</p><p>Nº 3.428 - Art. 1º - Aposentar, voluntariamente, com proventos proporcionais, o servidor ANTÔNIO CASTELO BRANCO JÚNIOR, Técnico Legislativo/Processo Industrial Gráfico, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 2º da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, combinado com o parágrafo 16, do artigo 40 da Constituição Federal, na forma assegurada pelo artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>Art. 2º - Conceder Benefício Especial, com fundamento no art. 3º, § 1º, da Lei nº 12.618/2012.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1188496, resolve:</p><p>Nº 3.596 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei Nº 8.112, de 1990, IZABEL CRISTINA DOS SANTOS MORAES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJBAR - Gabinete do Senador Jáder Barbalho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1192557, resolve:</p><p>Nº 3.597 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei Nº 8.112, de 1990, CLAYTON AGUIAR para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1192679, resolve:</p><p>Nº 3.598 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei Nº 8.112, de 1990, MICHELLE MARQUES FERREIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSARICK - Gabinete do Senador Alan Rick.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1193496, resolve:</p><p>Nº 3.599 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei Nº 8.112, de 1990, RODOLFO COSTA RODRIGUES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRMARIN - Gabinete do Senador Rogério Marinho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1193596, resolve:</p><p>Nº 3.600 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei Nº 8.112, de 1990, GILDOMAR ITAPOAN RIBEIRO JÚNIOR para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/SGSECR - Segunda-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1195696, resolve:</p><p>Nº 3.601 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, RICHARDSON PESSOA DINIZ, matrícula Nº 275582, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo, para ocupar o mesmo cargo no órgão CEDP - Conselho de Ética e Decoro Parlamentar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1195718, resolve:</p><p>Nº 3.602 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANA LUISA LADEIRA MOTA, matrícula Nº 363409, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo, para ocupar o mesmo cargo no órgão CEDP - Conselho de Ética e Decoro Parlamentar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1195736, resolve:</p><p>Nº 3.603 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CARLOS MAGNO MACEDO, matrícula Nº 191090, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão CEDP - Conselho de Ética e Decoro Parlamentar, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1189676, resolve:</p><p>Nº 3.624 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei Nº 8.112, de 1990, JEAN ALEXANDER BATISTA FRANCINE para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1193817, resolve:</p><p>Nº 3.626 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei Nº 8.112, de 1990, CLARA REGINA NERY NASCIMENTO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1195177, resolve:</p><p>Nº 3.627 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei Nº 8.112, de 1990, DANIELA GONZAGA COELHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo do Decreto Legislativo nº 70 de 1972.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1195616, resolve:</p><p>Nº 3.628 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei Nº 8.112, de 1990, LICIA MATSUNAGA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1192796, resolve:</p><p>Nº 3.629 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FELIPE ESPINOSA DE OLIVEIRA, matrícula Nº 340719, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal, para ocupar o mesmo cargo no órgão CORREG - Corregedoria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1195858, resolve:</p><p>Nº 3.631 - exonerar RONALDO CLAUDINO DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula Nº 351900, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMPER/CE - Comissão de Educação, Cultura e Esporte, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1196116, resolve:</p><p>Nº 3.632 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARCEL MARTINS VILALBA, matrícula Nº 408946, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão CORREG - Corregedoria, para ocupar o mesmo cargo no órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>