<xml><article id="31686830" name="PORTARIA 31 DOU DCT" idOficio="9541993" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00016:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA - DCT/C Ex Nº 31, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA - DCT/C Ex Nº 31, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O VICE-CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, conforme delegação de competência que lhe foi subdelegada pela Portaria DCT/C Ex nº 112, de 21 de setembro de 2020; e no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, dentro da cota estabelecida pela Portaria nº 345-DGP, de 15 de dezembro de 2021 e DIEx nº 4441-5. ADJSVP.5-CPTTC/SVP/DCIPAS, de 27 JUN 2022, resolve:</p><p>1. EXONERAR</p><p>a. de ofício, o Cel R/1 (023144351-6) ANGELO AZEVEDO COSTA, Prec CP 96 1666593, do Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de junho de 2023, de acordo com a letra h), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. de ofício, o Cel R/1 (026806492-0) NEWTON RAULINO DE SOUZA FILHO, Prec CP 96 1686567, do Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Brasília-DF, a partir de 1° de junho de 2023, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>c. de ofício, o Cel R/1 (023241963-0) MAURICIO PERES DE OLIVEIRA, Prec CP 96 1829944, da Diretoria de Fabricação (DF), Santa Maria-RS, a partir de 1° de junho de 2023, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>d. de ofício, o Cel R/1 (020023764-2) CLAUDIO DA SILVA LOBO, Prec CP 96 1839612, do Centro de Desenvolvimento de Sistemas (CDS), Brasília-DF, a partir de 1° de junho de 2023, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>e. de ofício, o Cel R/1 (114210193-8) PAULO MARCIO CAMARGO, Prec CP 96 1916071, do Centro de Desenvolvimento de Sistemas (CDS), Brasília-DF, a partir de 1° de junho de 2023, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>f. de ofício, o Cap R/1 (036986863-3) PAULO EVANDRO DORNELLES VALLE, Prec CP 96 1911288, do Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, a partir de 1° de junho de 2023, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>g. de ofício, o Cap R/1 (052088824-9) PAULO ROBERTO DOS SANTOS, Prec CP 96 1923069, 1º Centro de Geoinformação (1º CGEO), Porto Alegre-RS, a partir de 1° de junho de 2023, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>h. de ofício, o 1º Ten R/1 (101044154-9) FRANCISCO MILTON DE FREITAS JÚNIOR, Prec CP 96 1874205, do 5º Centro de Telemática de Área (5º CTA), Recife-PE, a partir de 1° de junho de 2023, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>i. de ofício, o 2º Sgt R/1 (019512063-9) EDSON DE ANDRADE ALVES, Prec CP 96 1876085, do Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de junho de 2023, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>J. de ofício, o 3º Sgt R/1 (036734213-6) JOSÉ IVONEI THEODORO, Prec CP 96 1643733, do Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Santa Maria-RS, a partir de 1° de junho de 2023, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>K. de ofício, o 3º Sgt R/1 (018482573-5) PEDRO JORGE THOMAZ, Prec CP 96 1728799, do Centro de Avaliações do Exército (CAEx), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de junho de 2023, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>l. a pedido, o 3º Sgt Refm (011596343-1) ILTON BENTO DA CRUZ, Prec CP 96 1607290, da Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1° de maio de 2023, de acordo com o inciso I, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR</p><p>a. O Cel R/1 (026806492-0) NEWTON RAULINO DE SOUZA FILHO, Prec CP 96 1686567, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor especial do Chefe do DCT, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de junho de 2023.</p><p>b. Por proposta do Diretor de Fabricação, o Cel R/1 (023241963-0) MAURICIO PERES DE OLIVEIRA, Prec CP 96 1829944, na Diretoria de Fabricação (DF), Santa Maria-RS, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor de gestão dos processos da DF relacionados a blindados e gestor responsável pela criação e funcionamento do destacamento avançado do DCT, na Guarnição de Santa Maria-RS, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de junho de 2023.</p><p>c. Por proposta do Chefe do Centro de Desenvolvimento de Sistemas, o Cel R/1 (020023764-2) CLAUDIO DA SILVA LOBO, Prec CP 96 1839612, no Centro de Desenvolvimento de Sistemas (CDS), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor para Desenvolvimento e Manutenção de Sistemas de Software de Segurança Cibernética do CDS, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de junho de 2023.</p><p>d. Por proposta do Chefe do Centro de Desenvolvimento de Sistemas, o Cel R/1 (114210193-8) PAULO MARCIO CAMARGO, Prec CP 96 1916071, no Centro de Desenvolvimento de Sistemas (CDS), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Gerente de Projetos do Sistema de Cadastramento do Pessoal do Exército (SiCaPEx), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de junho de 2023.</p><p>e. Por proposta do Comandante de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército, o Cap R/1 (036986863-3) PAULO EVANDRO DORNELLES VALLE, Prec CP 96 1911288, no Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico ao Núcleo do Programa Forças no Esporte, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de junho de 2023.</p><p>f. Por proposta do Diretor do Serviço Geográfico, o Cap R/1 (052088824-9) PAULO ROBERTO DOS SANTOS, Prec CP 96 1923069, no 1º Centro de Geoinformação (1º CGEO), Porto Alegre-RS, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessoria da Fiscalização Administrativa, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de junho de 2023.</p><p>g. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o 1º Ten R/1 (101044154-9) FRANCISCO MILTON DE FREITAS JÚNIOR, Prec CP 96 1874205, no 5º Centro de Telemática de Área (5º CTA), Recife-PE, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor especial para assuntos relativos ao controle patrimonial, triagem e suprimento de materiais do 5º CTA, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de junho de 2023.</p><p>h. Por proposta do Chefe do Centro Tecnológico do Exército, o 2º Sgt R/1 (019512063-9) EDSON DE ANDRADE ALVES, Prec CP 96 1876085, no Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de secretário do Médico Perito da OM, realizando o agendamento das perícias médicas e controle de incapacidade dos militares, como também auxiliar das atividades administrativas da Seção de Saúde, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de junho de 2023.</p><p>i. Por proposta do Diretor de Fabricação, o 2º Sgt R/1 (019513653-6) MARCELO MARTINS DA SILVA, Prec CP 96 1932292, na Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor do Encarregado de Material, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2023.</p><p>j. O 3º Sgt R/1 (036734213-6) JOSÉ IVONEI THEODORO, Prec CP 96 1643733, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Santa Maria-RS, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de auxiliar no desenvolvimento do sistema de acompanhamento logístico da Viatura Guarani, controle de materiais diversos e chefiar equipe de cabos e soldados para missões de manutenção das instalações, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de junho de 2023.</p><p>k. Por proposta do Chefe do Centro de Avaliações do Exército, o 3º Sgt R/1 (018482573-5) PEDRO JORGE THOMAZ, Prec CP 96 1728799, no Centro de Avaliações do Exército (CAEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio logístico na realização de ensaios e inspeções de Sistemas e Materiais de Emprego Militar (SMEM), Produtos Controlados pelo Exército (PCE) e Exame de Valor Balístico (EVB), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de junho de 2023.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div CARLOS ALBERTO DAHMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>