<xml><article id="31686641" name="Portaria Gilberto__V5E7K0" idOficio="9541862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00070:00253:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN/SC Nº 144, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN/SC Nº 144, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de Santa Catarina (Coren-SC) e conjunto com a Tesoureira da autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 5.905/73 e Regimento Interno da Autarquia, alterado pela Decisão Coren-SC nº 073/2021, e homologado pela Decisão Cofen nº 008/2022, e;.</p><p>Considerando o que dispõe a Resolução Cofen nº 425/2012 sobre a nomeação de cargos em comissão;</p><p>Considerando a Decisão Coren-SC nº 011/2021 que cria os cargos de assessor técnico I e II;</p><p>Considerando o disposto na Decisão Coren-SC nº 012/2022 que cria o Caderno de Atribuições do Conselho Regional de Enfermagem de Santa Catarina - Coren-SC e dá outras providências, decide:</p><p>Art. 1º - Nomear ad referendum Gilberto Lopes da Silva, para o exercício do cargo em comissão de Assessor Assistente.</p><p>Art. 2º O cargo em comissão é de livre nomeação e exoneração, preenchido com o pressuposto de temporalidade e ocupado por pessoa que desfruta da confiança daquele que nomeia.Parágrafo único: Considerado o período da administração nomeante, considere-se essa nomeação válida até 31/12/2023, se não encerrada em momento anterior por qualquer uma das partes.</p><p>Art. 3º O Assessor ora nomeado terá como principal atribuição realizar suporte logístico à Direção do Coren-SC nas questões relativas aos eventos, reuniões internas e externas e suporte à Área Administrativa.</p><p>Art. 4º A presente Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, devendo ser homologada na 622ª Reunião Ordinária de Plenário.</p><p class="assina">Maristela A. de Azevedo</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="assina">Daniela Maçaneiro</p><p class="cargo">Tesoureira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>