<xml><article id="31686566" name="PORTARIA AFAS 18 04" idOficio="9541783" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/04/2023" artClass="00032:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs  DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>Nº 91 - O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afaste do país o Agente de Polícia Federal HÉRCITO AUGUSTO ALVES DA SILVEIRA JÚNIOR, com o objetivo de participar do "2nd regional expert group meeng (EGM) on the exploitation of Latin American and Caribbean e-commerce platforms for marketing and sale of dangerous substances" em Cidade do Mexico/Mexico, sendo o período total de afastamento de 10 a 16/06/2023, inclusive o trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.008393/2023-50).</p><p>Nº 92 - O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afastem do país os Agentes de Polícia Federal ELDO SANTOS MARANHÃO, REYNALDO MALAFAIA NETO, BRENO VICTOR DE SOUSA, ALEXANDRE AUGUSTO MESQUITA E SILVA e MARCONI DA COSTA GOMES FILHO e o Escrivão de Polícia Federal ALEXANDRE AITA BITTENCOURT com o objetivo de participarem do Evento "UNODC - GMCP. Programa Global de Combate ao Crime Marítimo do UNODC. Patrulhamento Conjunto", em Dakar/Senegal, no período de 23 a 30 de abril de 2023 (incluso o trânsito) com ônus limitado (Processo nº 08200.009230/2023-94).</p><p class="assina">GUSTAVO PAULO LEITE DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>