<xml><article id="31686719" name="PORTARIA DE PESSOAL 3366" idOficio="9541750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00028:00028:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL CGBEN/DECIPEX/SGPRT/MGI Nº 3.366, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL CGBEN/DECIPEX/SGPRT/MGI Nº 3.366, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS, DA DERETORIA DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DO TRABALHO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência atribuída pela Portaria DECIP/SGP/MPDG n° 13.530, de 27 de Dezembro de 2018, em cumprimento à Decisão Judicial proferida pelo Juízo da SEÇÃO JUDIRIÁRIA DO ESTADO DO CEARÁ - SJCE, 25ª VARA FEDERAL - SUBSEÇÃO JUDICIÁRIA DE IGUATU, nos autos do Processo n° 0500975-14.2020.4.05.8107 - PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA nº 00573/2020/CAPASE/PUCE/PGU/AGU, considerando o inteiro teor contido no Processo SEI - MGI nº 50000.022099/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1° - Retificar a PORTARIA DE PESSOAL CGBEN/DECIPEX/SGP/SEDGG/ME Nº 3.379, de 13 de Novembro de 2020, Publicada no Diário Oficial da União - D.O.U. Seção - II, de 25.11.2020, a fim de fazer constar neste ato: - Conceder Pensão por Morte do ex - servidor e JOÃO SOUTO - Matrícula SIAPE nº 1217952, aposentado no cargo de Agente de Vigilância, Classe "S", Padrão - III, oriundo do Ministério da Infraestrutura - MINFRA, às Senhoras ALDENI PORFIRIO SOUTO, ANA PORFIRIO SANTOS, NUBIA PORFIRIO SOUTO, ANTONIA PORFIRIO, DEUSDITE PORFIRIO SOUTO e MARLENE PORFIRIO SOUTO, na condição de filhas maiores solteiras, com fundamento no Art. 5º da Lei 3.373/58, tendo como a Data de Início do Benefício - DIB, 07/11/1976 (data do óbito), com vigência a Data Inicial de Pagamento - DIP, a partir de 1º/09/2020, conforme consta da Decisão Judicial e, o estabelecido nos termos do PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA nº nº 00573/2020/CAPASE/PUCE/PGU/AGU, de 01 de Setembro de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União - D.O.U.</p><p class="assina">PABLO MARCOS GOMES LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>