<xml><article id="31702316" name="Portaria de Pessoal DG 4" idOficio="9544554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00040:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL DG ANTAQ Nº 4, de 17 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL DG ANTAQ Nº 4, de 17 de abril de 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 20, incisos IV e VII do Regimento Interno, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante dos autos do Processo nº 50300.005569/2023-50, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora GABRIELA COELHO DA COSTA SCARDUELLI, Especialista em Regulação de Serviços de Transportes Aquaviários, matrícula SIAPE 1906840, pertencente ao quadro de pessoal da Agência Nacional de Transportes Aquaviários, para exercício do cargo comissionado executivo de Chefe de Gabinete, da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários, do Ministério de Portos e Aeroportos, código CCE 1.13, nos termos do art. 93, I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração da servidora é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da ocupação do cargo para o qual foi cedida.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO NERY MACHADO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>