<xml><article id="31689158" name="2023.04.19 - Secao 2_Portaria 10" idOficio="9542156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.048, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.048, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, e reconduzida pelo Decreto de 29/09/2022, publicado no DOU de 30 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país do servidor José Aprígio Carneiro Neto, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1963063, Classe/Nível D 401, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Campus Itabaiana, para participar do Programa de Pós-Doutorado, junto ao Instituto Superior de Engenharia do Politécnico do Porto - ISEP/IPP, situado em Portugal, no período 02/05/2023 a 30/11/2023, com ônus limitado para o Instituto Federal de Sergipe, nos termos do inciso II, do art. 1º, do Decreto nº 91.800/1985; arts. 95 e 96-A, da Lei nº 8.112/1990; Decreto nº 1.387/95 e Portaria Mec nº 404 de 23/04/2009, e considerando o processo SEI nº 23462.000809/2022-13.</p><p>Art. 2º Determinar ao servidor que deverá permanecer neste Instituto, no exercício das suas funções, após o término do afastamento, por um período igual ao do afastamento concedido, incluídas as prorrogações, sob pena de ressarcir o erário dos gastos com seu aperfeiçoamento, conforme prevê o art. 96-A, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, contados da data de término do afastamento do País, para o servidor apresentar certificado ou documento equivalente, que comprove a participação na ação de desenvolvimento, relatório de atividades desenvolvidas e cópia de monografia, de trabalho de conclusão de curso, dissertação de mestrado, tese de doutorado, de livre-docência ou estágio pós-doutoral, com assinatura do orientador, quando for o caso, sob pena de reposição ao erário dos valores gastos com o seu aperfeiçoamento.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>