<xml><article id="31700985" name="DOU2-PRR1-1-PT-44-UNI-PRR1A-0001" idOficio="9544391" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00065:00010:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00044" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 44, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p></p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR/MPF nº 601, de 29 de setembro de 2021, e pelo inciso VI do artigo 26 do Regimento Interno Administrativo da Procuradoria Regional da República da 1ª Região, aprovado pela Portaria PRR1 nº 152, de 17 de setembro de 2019, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor IVANILDO CORREIA BRAGA, matrícula MPF nº 26841, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor-Chefe, Nível II, CC-2, da Assessoria de Planejamento e Gestão Estratégica - ASPGE/PRR1ª Região, a partir de 24 de abril de 2023.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora LUCIANA RODRIGUES FERNANDES, matrícula MPF nº 29169, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Perito em Engenharia Civil, da função de confiança de Chefe, FC-2, da Seção de Manutenção e Serviços Gerais - SEMSG/PRR1ª Região, a partir de 24 de abril de 2023.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora LUCIANA RODRIGUES FERNANDES, matrícula MPF nº 29169, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Perita em Engenharia Civil, para o cargo em comissão de Assessor-Chefe, Nível II, CC-2, da Assessoria de Planejamento e Gestão Estratégica - ASPGE/PRR1ª Região, a partir de 24 de abril de 2023.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ ROBALINHO CAVALCANTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>