<xml><article id="31689645" name="AFASTAMENTO - MARCOS ANDRE BORGE" idOficio="9542296" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/04/2023" artClass="00019:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20525028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 5 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 5 de abril de 2023</p><p>Afastamento do País autorizado na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 fevereiro de 1995 e no art. 95 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990.</p><p>Autorizo, em virtude de delegação de competência outorgada à Presidência do Inmetro pelo Contrato de Desempenho, publicado no D.O.U. em 14 de julho de 2021, bem como pela Portaria da Casa Civil nº 1.956, de 07 de março de 2023, o servidor MARCOS ANDRÉ BORGES, Pesquisador - Tecnologista em Metrologia e Qualidade, matrícula nº 01344091, representando o Inmetro, participar na qualidade de coordenador brasileiro do Projeto Regional PTB/Mercosul, assinado entre o Instituto de Metrologia da Alemanha (PTB) e o Subgrupo de Trabalho n. 3 do Mercosul, do Seminário Internacional sobre a promoção da implementação de Sistemas de Gestão de Energia nos países do Mercosul, em Montevideo, Uruguai, no período de 28 de maio a 01 de junho de 2023, COM ÔNUS LIMITADO PARA O INMETRO.</p><p>O Instituto Nacional de Metrologia da Alemanha (Physikalisch-Technische Bundesanstalt,PTB) custeará as despesas de passagens, seguro viagem e diárias. (Processo SEI nº 0052600.001444/2023-00).</p><p class="assina">MARCIO ANDRE OLIVEIRA BRITO</p><p class="cargo">Presidente do Inmetro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>