<xml><article id="31697595" name="04 19" idOficio="9543828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00127:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 784, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 784, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da Lei n.º 8112/90, ANDRÉ GARCIA CUNHA FILHO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Adjunto A, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, aprovado em concurso público realizado pela Universidade Federal de Uberlândia - UFU, para a área de Engenharia Mecânica Subárea: Projetos Mecânicos e Automação Industrial em vaga decorrente de redistribuição, publicada no D.O.U. de 27/10/2021, código 0342793, com exercício no Campus de Teófilo Otoni.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">JANIR ALVES SOARES</p><p>PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta no Processo nº 23086.000863/2023-84, resolve:</p><p>Nº 786 - Cessar, a partir de 22 de março de 2023, os efeitos da Portaria nº 2306, de 3 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 4 de novembro de 2020, Seção 2, p. 43, referente à cessão da servidora Adriane Rodrigues Gaia, matrícula SIAPE nº 1932125, pertencente ao quadro de pessoal desta UFVJM, para exercício junto ao Ministério da Saúde, sucessivamente convertida em cessão para Ministério da Educação e em requisição para o Conselho Administrativo de Defesa Econômica, com fundamento no art. 5º, inciso II, e no art. 30-A, inciso III, do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Nº 787 - Extinguir, a partir de 19 de abril de 2023, o contrato por tempo determinado celebrado por meio da Portaria nº 1512, de 8 de junho de 2022, publicada no DOU de 9 de junho de 2022, seção 2, página 41, entre esta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri e a Professora do Magistério Superior substituta THAYNÁ CAVALCANTI PEIXOTO.</p><p class="assina">JANIR ALVES SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>