<xml><article id="31700380" name="DOU2-PRR3-1-PT-58-UNI-PRR3A-0001" idOficio="9544266" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00065:00010:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 58, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 58, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p></p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 3ª REGIÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1 - Dispensar RICARDO MACHADO AMORIM, matrícula nº 26753, ocupante do cargo Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Chefe da Seção de Contratos, FC-2, da Divisão de Contratações e Gestão Contratual da Coordenadoria de Administração, desta Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>2 - Designar MARCUS VINICIUS DA SILVA BATISTA, matrícula nº 27619-7, ocupante do cargo Analista do MPU/ Gestão Pública, para exercer a função de confiança de Chefe da Seção de Contratos, FC-2, da Divisão de Contratações e Gestão Contratual da Coordenadoria de Administração, desta Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>3 - Designar JULIANA COSTA BANDEIRA DE MELLO, matrícula nº 32328, ocupante do cargo Técnico do MPU/ Administração, para, no período de 18/04/2023 a 30/05/2023, substituir a Chefia da Divisão de Contratações e Gestão Contratual, CC-2, da Coordenadoria de Administração, desta Procuradoria Regional da República da 3ª Região, por motivo de Licença à Gestante.</p><p></p><p class="assina">ROSANE CIMA CAMPIOTTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>