<xml><article id="31691515" name="PORTARIA CH GAB MD GM-MD NA 2182" idOficio="9542634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20525503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CH GAB MD/GM-MD  Nº 2.182, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CH GAB MD/GM-MD Nº 2.182, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso IV do art. 1º e os incisos I, IV, V e VI do art. 2º da Portaria GM-MD nº 1.561, de 25 de março de 2022, com a redação dada pela Portaria GM-MD n° 2.848, de 18 de maio de 2022, e o que consta do Processo Administrativo nº 60041.000364/2023-30, resolve:</p><p>DESIGNAR o Capitão de Corveta DIEGO SANTIAGO DA CONCEIÇÃO, Ajudante de Ordens do Ministro de Estado da Defesa, para compor a comitiva do Ministro de Estado da Defesa, a fim de participar de visita oficial a cidade de Lisboa, República Portuguesa. O afastamento será realizado no período de 19 a 29 de abril de 2023, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, com pagamento de meias-diárias (nos dias da saída e do retorno ao território nacional) e diárias integrais nos demais dias.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza administrativa, sem mudança de sede e sem dependentes, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "c" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">MARCELO MARTINS PIMENTEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>