<xml><article id="31696209" name="19 ABRIL 2023" idOficio="9543553" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de Abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de Abril de 2023</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Goiás, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 2.330 - Autorizar o afastamento do País a MAICO RORIS SEVERINO, Matrícula nº 1624654/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para participar da Reunião presencial do membros do projeto de PI04922-2020 - ContaminatEd land Remediation through Energy crops for Soil improvement to liquid biofuel Strategies (CERESiS), com apresentação de trabalho, na cidade de Glasgow/Escócia, no período de 15/05 a 24/05/2023, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus para a Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado de Goiás (FAPEG), de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo Nº 2.3070.014106/2022-86)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Goiás, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.331 - Alterar os termos da Portaria nº 703, publicada no D.O.U. de 07/03/2022, seção 2, página 32, que concedeu aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a REGINA CELIA DE CASTRO QUINTA, Matrícula n° 299701/SIAPE, Professor Titular, Classe E, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para constar, onde se lê: "nos termos do art. 20º, §2º, inciso I da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019", leia-se: "nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 12/11/2019 combinado com o Art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005". (Processo Nº 2.3070.008565/2022-21)</p><p>Nº 2.336 - Tornar sem efeito os termos da Portaria Nº 2.301, publicada no D.O.U. de 17/04/2023, seção 2, página 32, que contratou LARISSA DE OLIVEIRA E FERREIRA, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 39, publicado no D.O.U. de 13/04/2023, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto, para prestar serviços na Faculdade de Educação, Área: Processos Clínicos/Avaliação Psicológica. (Processo Nº 23070.006423/2023-18)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Goiás, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 2.345 - Autorizar o afastamento do País a ANDREY NIKULIN, Matrícula nº 1284977/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Faculdade de Letras, para participar do evento ''Amazonicas IX'', com apresentação de trabalho, na cidade de Bogotá/Colômbia, no período de 04/06 a 10/06/2023, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo Nº 23070.007676/2023-09)</p><p>Nº 2.348 - Autorizar o afastamento do País a MARIO ANDRE COELHO DA SILVA, Matrícula nº 1035181/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Faculdade de Letras, para participar do evento ''Amazonicas IX'', com apresentação de trabalho, na cidade de Bogotá/Colômbia, no período de 03/06 a 09/06/2023, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo Nº 23070.018359/2023-18)</p><p class="assina">JESIEL FREITAS CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>