<xml><article id="31686845" name="PORT 446." idOficio="9541775" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00046:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAA Nº 446, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 446, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida no §1º, do art. 4º, da Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015; e demais informações que constam do NUP: 25005.000234/2023-32 resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora CRISTINA LUIZA DÁLIA PEREIRA PARAGÓ MUSMANNO, matrícula SIAPE n.º 2243324 ocupante do cargo efetivo de Tecnologista, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde de Goiás, em conformidade com o Convênio SUS n.° 14/2018 (extrato publicado no DOU n.º 149, seção 3, de 3 de agosto de 2018), firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado de Goiás, representado por sua Secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Goiás e à Secretaria Estadual de Saúde de Goiás a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUEDES SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>