<xml><article id="31702864" name="Port_482_CmtEx" idOficio="9544638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00016:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 482 - C Ex, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 482 - C Ex, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 20, inciso VI, alínea "g", da Estrutura Regimental do Comando do Exército, aprovada pelo Decreto nº 5.751, de 12 de abril de 2006, e o art. 9º, inciso II, alínea "a", do Regulamento de Movimentação para Oficiais e Praças do Exército, aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, alterado pelo Decreto nº 8.514, de 3 de setembro de 2015, e conforme art. 379, inciso II, parágrafo 1º, do Regulamento Interno e dos Serviços Gerais, aprovado pela Portaria - C Ex nº 816, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o disposto no art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, com redação dada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve</p><p>NOMEAR, por necessidade do serviço, em caráter excepcional, o Cel Eng (0203914940) JOÃO SOUZA DE SÁ FILHO para o desempenho do cargo de Diretor Interino da Diretoria de Projetos de Engenharia (DPE), Brasília-DF, até a assunção do Diretor nomeado pela Portaria - C Ex nº 172, de 23 de fevereiro de 2023.</p><p class="assina">Gen Ex TOMÁS MIGUEL MINÉ RIBEIRO PAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>