<xml><article id="31703799" name="PortPessoal4PB" idOficio="9544817" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00017:00026:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 4, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 4, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Superintendente Regional do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA no Estado da Paraíba - SR(PB), nomeado pela Portaria de Pessoal/INCRA/Nº 149, de 05 de abril de 2023, publicada no Diário Oficial da União, de 06 de abril de 2023, edição nº 67, Seção 2, do Senhor César Fernando Schiavon Aldrichi, Presidente do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, conforme subdelegação de competência concedida pela Portaria/MAPA/Nº 509, de 08 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 9 seguinte, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº 11.232, de 10 de outubro de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do INCRA, e com o artigo 112 do Regimento Interno do INCRA, aprovado pela Portaria nº 2.541, de 28 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 30 de dezembro de 2022, à vista das informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.054312/2022-86, resolve:</p><p>Alterar os termos da Portaria INCRA/SR(PB)/Nº 1.086, de 31 de maio de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 104, de 02 de junho de 2022, seção 2, que concedeu aposentadoria voluntária a MARCIO JOSÉ DA SILVA ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0725562, no cargo efetivo de Técnico Agrícola, Classe S, Padrão III, para considerá-lo aposentado com fundamento no art. 10, parágrafo 1º, inciso I, combinado com o art. 26, parágrafo 2º, Inciso I, alíneas "a" e "b", ambos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte.</p><p class="assina">ANTONIO BARBOSA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>