<xml><article id="31693178" name="9508114" idOficio="9542975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00065:00012:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20525950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 73, DE  17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 73, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE EM EXERCÍCIO DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 7ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria PGT nº 1728, de 2 de outubro de 2017, nos termos do item II do art. 92 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e</p><p>Considerando a participação do signatário, Procurador Regional do Trabalho, titular do 1º Ofício Geral da PRT 7ª Região/CE, no curso intitulado "Meio Ambiente do Trabalho na Administração Pública", a realizar-se no dia 20 de abril de 2023, das 9h às 17h, o que o impossibilitará de atuar na sessão judiciária da 3ª Turma do Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região, agendada para o mesmo dia,</p><p>Considerando a lista de designação específica desta Regional, mencionada no art. 17, inciso VII da Resolução 133 de 25/10/2016, alterada pela Resolução CSMPT nº 151, assim como a disponibilidade dos membros e das membras integrantes da referida lista, resolve</p><p>Art. 1º DESIGNAR a Procuradora Regional do Trabalho FRANCISCA HELENA DUARTE CAMELO, titular do 2º Ofício Geral da PRT-7ª Região/CE, para, em substituição, atuar na sessão ordinária da 3ª Turma, no dia 20 de abril de 2023, a partir das 9h00, nas modalidades virtual e presencial.</p><p>Art. 2º Revogam-se as disposições em contrário.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entre em vigor na presente data.</p><p></p><p class="assina">NICODEMOS FABRÍCIO MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>