<xml><article id="31696743" name="PORTARIA 162 - dispensa e design" idOficio="9543638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00069:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526849">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 162, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 162, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, incisos XXX e XLI do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 7502/2023, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora ALINE TRIGILIO ZANETTI, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da função comissionada de Assistente I do Cartório da 21ª Zona Eleitoral de SIQUEIRA CAMPOS, FC-1.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o servidor LUIS GUILHERME CONVERSANI, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da função comissionada de Chefe de Cartório da 21ª Zona Eleitoral de SIQUEIRA CAMPOS, FC-6.</p><p>Art. 3º DESIGNAR a servidora ALINE TRIGILIO ZANETTI, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Chefe de Cartório da 21ª Zona Eleitoral de SIQUEIRA CAMPOS, FC-6.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o servidor LUIS GUILHERME CONVERSANI, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente I do Cartório da 21ª Zona Eleitoral de SIQUEIRA CAMPOS, FC-1.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. COIMBRA DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>