<xml><article id="31698594" name="18042023" idOficio="9544004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00016:00010:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527410">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 608/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 608/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67710.002096/2023-18, resolve:</p><p>Designar o 1S SAD Refm ANTONIO BATISTA BECKMAN MORAES (Nr Ord 1428020) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no CENTRO DE LANÇAMENTO DE ALCÂNTARA, como Auxiliar da Seção de Finanças, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 609/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67443.000501/2023-52, resolve:</p><p>Designar a Cap Esp Aer SVA R/1 GELSINA MORENO PINTO (Nr Ord 1838180) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na LABORATÓRIO QUÍMICO-FARMACÊUTICO DA AERONÁUTICA, como Chefe da Subseção de Apoio à Tecnologia da Informação, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 612/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001162/2023-27, resolve:</p><p>Designar o 1S SAD Refm MÁRIO ANTÔNIO DE ALMEIDA CALADO (Nr Ord 1181416) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Seção de Tecnologia da Informação, pelo prazo de 23 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 613/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001158/2023-69, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer FOT R/1 AMAURY FRIZZERA JUNIOR (Nr Ord 2559382) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Chefe da Seção de Identificação de Organização Militar de Recife, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 614/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001152/2023-91, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer SVA R/1 IZAIAS DOS SANTOS JUNIOR (Nr Ord 1757598) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Chefe da Subseção de Controle de Efetivo, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 615/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001154/2023-81, resolve:</p><p>Designar o SO BEI Refm ALEXANDRE DO NASCIMENTO SOUZA (Nr Ord 0439452) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Seção de Tecnologia da Informação, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 616/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001160/2023-38, resolve:</p><p>Designar o SO SAD Refm REGINALDO GUEDES DA SILVA (Nr Ord 0798797) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Encarregado da Subseção de Atendimento do Posto Avançado em João Pessoa, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 617/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67422.002369/2023-61, resolve:</p><p>Designar o SO SBO R/1 ANGELO LUIZ DA SILVA MORAES (Nr Ord 2559188) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na BASE DE RECEPÇÃO DE VETERANOS, como Auxiliar do Posto Avançado de Santa Cruz, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 618/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001155/2023-25, resolve:</p><p>Designar o SO TAR R/1 RICARDO JOSÉ DE ANDRADE (Nr Ord 2117860) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Encarregado da Seção de Subsistência, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 619/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto no §1º do art. 12 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, no item 4.1 da ICA 35-13/2020, e considerando o que consta no Processo nº 67000.008631/2022-61, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, o SO BEP R/1 ANTÔNIO PAULO ALVES DO NASCIMENTO (Nr Ord 1354868) da PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, como apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na Ecim Escola Estadual Fagundes Varela, em Boa Vista-RR, conforme a Portaria COMGEP nº 1.729/1SC2, de 3 de outubro de 2022, publicada no DOU nº 193, Seção 2, de 10 de outubro de 2022, a contar de 30 de abril de 2023, cabendo à Base Aérea de Boa Vista adotar as medidas administrativas previstas no item 4.1.3 da ICA 35-13/2020.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 620/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001506/2023-06, resolve:</p><p>Designar o 2S SAD Refm GILBERTO NOMERIANO SALES (Nr Ord 0782343) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Subseção de Contabilidade Financeira de Pessoal, pelo prazo de quatro meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 623/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001149/2023-78, resolve:</p><p>Designar o SO BEV R/1 MARCELO ANDRE DE OLIVEIRA DINIZ (Nr Ord 1541315) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Subseção de Processos de Pessoal Vinculado, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 624/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67613.005914/2023-24, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer CTA R/1 WANDERLEY ANTONIO FAUSTINO (Nr Ord 2276984) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no SEGUNDO CENTRO INTEGRADO DE DEFESA AÉREA E CONTROLE DE TRÁFEGO AÉREO, como Adjunto da Seção Operacional do Centro de Controle de Área de Curitiba, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 625/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001257/2023-41, resolve:</p><p>Designar o SO TAR Refm MARCOS JOSÉ SAMPAIO (Nr Ord 1181378) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Auxiliar da Subseção de Pagamento de Pessoal Militar, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 627/1SC2, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67230.001507/2023-42, resolve:</p><p>Designar o SO TAR R/1 MARCOS NASCIMENTO BEZERRA (Nr Ord 1948202) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE, como Encarregado da Seção de Hospedagem e Encargos Especiais, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>