<xml><article id="31699306" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-174-UNI-PGR-00" idOficio="9544121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00065:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGP/MPF Nº 174, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGP/MPF Nº 174, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 1º - inciso II, alínea "n", da Portaria SG/MPF nº 994, de 24 de agosto de 2020, tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00130245/2023, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 1º de abril de 2023, ANNE CAROLINE DE FREITAS SILVA, cedida ao Ministério Público Federal pelo Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, do encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Carlos Frederico Santos.</p><p>2. Designar MARCIA BERTOLDO CLAUDINO, Bacharela em Direito, cedida ao Ministério Público Federal pelo Superior Tribunal de Justiça, matrícula nº 31511, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Carlos Frederico Santos.</p><p>3. Designar MARCIA BERTOLDO CLAUDINO, Bacharela em Direito, cedida ao Ministério Público Federal pelo Superior Tribunal de Justiça, matrícula nº 31511, para substituir, nos períodos de 1º a 13 de abril e de 17 de abril a 6 de maio de 2023, a Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Carlos Frederico Santos, por motivo de licença para tratamento de saúde e de férias, respectivamente, da titular.</p><p class="assina">ISABELA VIDIGAL BRAGA MENESES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>