<xml><article id="31710363" name="1804_PRT_13_SG_S2_OK" idOficio="9544894" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00006:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos II e IV, da Constituição Federal, e tendo em vista o quanto disposto no art. 4º §7°, do Decreto nº 10.069, de 17 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes membros, titulares e suplentes, para compor o Conselho Nacional da Juventude:</p><p>§ 1º Integrantes do Poder Público:</p><p>I - Secretaria Nacional de Juventude:</p><p>a) titular: Jessy Dayane Silva Santos;</p><p>b) suplente: Bruna Paola Castro Lima;</p><p>c) titular: Guilherme Barbosa Rodrigues Fonseca Naves; e</p><p>d) suplente: Nilson Florentino Junior;</p><p>II - Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) titular: Vinicius Machado Cursino; e</p><p>b) suplente: Daniela Ferreira dos Reis;</p><p>III - Ministério da Defesa:</p><p>a) titular: Eriwelton Ferreira de França; e</p><p>b) suplente: Marcos Antonio Barbosa;</p><p>IV - Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) titular: Carlos Eduardo da Cunha Oliveira; e</p><p>b) suplente: Louise Borges Branco;</p><p>V - Ministério da Fazenda:</p><p>a) titular: Lígia Toneto; e</p><p>b) suplente: Ana Paula Guidolin;</p><p>VI - Ministério da Educação:</p><p>a) titular: Yann Evanovick Leitão Furtado; e</p><p>b) suplente: Laura Eli Padilha de Souza;</p><p>VII - Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome:</p><p>a) titular: Maria Carolina Pereira Alves; e</p><p>b) suplente: Alexandre Duarte Siqueira;</p><p>VII I- Ministério da Saúde:</p><p>a) titular: Sonia Isoyama Venâncio; e</p><p>b) suplente: Grace Fátima de Souza Rosa;</p><p>IX - Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações:</p><p>a) titular: Elisangela Lizardo de Oliveira; e</p><p>b) suplente: Priscila Lelis Cagni.</p><p>§ 2º Integrantes da Sociedade Civil indicados por entidades que atuam na defesa e na promoção dos direitos da juventude por região:</p><p>I - Região Sudeste:</p><p>a) titular: Pedro Ivo Garcia de Sousa, indicado pelo Instituto Verter; e</p><p>b) suplente: Raisa de Oliveira Alves, indicada pela Associação de Moradores da Mata da Praia - AMMP;</p><p>II - Região Sul:</p><p>a) titular: Rafael de Lima, indicado pela Associação Social, Cultural e Desportiva Triunfo; e</p><p>b) suplente: Jeferson Thiago Schwerz, indicado pelo LEO Clube Ômega de Maravilha;</p><p>III - região centro-oeste:</p><p>a) titular: Carlos Henrique Ferreira Pontes, indicado pela Fundação Republicana Brasileira; e</p><p>b) suplente: Davi Silva Dantas, indicado pela Associação de Santo Antônio do Descoberto;</p><p>IV - região norte:</p><p>a) titular: Pedro Henrique Silva Mendes dos Reis, indicado pela Liga Universitária do Tocantins; e</p><p>b) suplente: Jaireson Nascimento dos Santos, indicado pela Associação de Moradores do Bairro João Eduardo I;</p><p>V - região nordeste:</p><p>a) titular: Valber Carvalho Braga Neto, indicado pela Central da Juventude de Pio XII; e</p><p>b) suplente: Deryck Passos Pinheiro, indicado pela Associação Municipal dos Estudantes de São José do Ribamar;</p><p>§ 3º Integrantes da sociedade civil indicados por entidades que atuam na defesa e na promoção dos direitos da juventude por eixo temático:</p><p>I - cidadania, participação social e política e representação juvenil:</p><p>a) titular: Yasmin Antunes Oliveira Sousa, indicada pela AIESEC no Brasil; e</p><p>b) suplente: Thaynã Mariano Costa, indicado pela Junior Chamber International Brasil - JCI Brasil;</p><p>II - educação:</p><p>a) titular: Thaís Falone Bernardes, indicada pela União Nacional dos Estudantes - UNE; e</p><p>b) suplente: Rodrigo Vanderlei de Lima, indicado pelo Movimento Mapa Educação;</p><p>III - profissionalização, trabalho e renda:</p><p>a) titular: Ana Beatriz Nascimento Cunha, indicada pela Confederação Brasileira de Empresas Juniores - Brasil Júnior; e</p><p>b) suplente: Marcus Vinícius Mafia Vieira, indicado pela Confederação Brasileira de Jovens Empresários - CONAJE;</p><p>IV - diversidade e igualdade:</p><p>a) titular: Matheus Vinícius Souza Domingos, indicado pela Conferência Nacional dos Bispos do Brasil - CNBB; e</p><p>b) suplente: Darlienne Souza Lemos, indicada pela Associação de Jovens Engajamundo;</p><p>V - saúde:</p><p>a) titular: Ralf Henrique Frinzi Toenjes, indicado pela Associação de Apoio Renovatio; e</p><p>b) suplente: Douglas Muniz Barbosa, indicado pela Associação Nacional dos Médicos Residentes - ANMR;</p><p>VI - cultura:</p><p>a) titular: Tiago Gomes dos Santos, indicado pela Fundação Roberto Marinho - Canal Futura; e</p><p>b) suplente: Sabrina Souza Santos, indicada pela Enactus Brasil;</p><p>VII - direito à comunicação e liberdade de expressão:</p><p>a) titular: Jamile Jorge Ramos Sarchis, indicada pela Aliança pela Liberdade; e</p><p>b) suplente: Alan Pereira dos Santos Thomas, indicado pela Escola de Gente;</p><p>VIII - desporto e lazer:</p><p>a) titular: Pedro Henrique dos Santos Alves, indicado pela União dos Escoteiros do Brasil;e</p><p>b) suplente: Derick Raphael da Silva Coelho, indicado pela Visão Mundial;</p><p>IX - território e mobilidade:</p><p>a) titular: Maria Victoria Aun Castells, indicada pela TETO Brasil;</p><p>b) suplente: Victor Phanebecker Calcanhotto, indicado pela Engenheiros Sem Fronteiras Brasil;</p><p>X - sustentabilidade e meio ambiente:</p><p>a) titular: Gustavo Henrique Lobo da Gama, indicado pela Fundação Verde Herbert Daniel; e</p><p>b) suplente: Nilson Luiz Silveira Grimm, indicado pelo Instituto Faço pelos Animais;</p><p>XI - segurança pública, acesso à justiça e paz:</p><p>a) titular: Raphael Paganini Picanço, indicado pela Confederação Nacional dos Dirigentes Lojistas - CNDL; e</p><p>b) suplente: Mayra Francisco Polizel, indicada pelo Centro Integrado de Estudos e Programas de Desenvolvimento Sustentável - CIEDS;</p><p>§ 4º Representantes da sociedade civil com notório reconhecimento no âmbito das políticas públicas de juventude:</p><p>I - pessoas físicas com notório reconhecimento no âmbito das políticas públicas de juventude:</p><p>a) titular: Marcus Vinícius Barão Rocha;</p><p>b) suplente: Guilherme Álvaro Boos Maia Cardoso;</p><p>c) titular: Rodrigo Giorgi Reis;</p><p>d) suplente: Luiz Fernando Salmeron Momesso;</p><p>e) titular: Cristina Gonçalves Rezende;</p><p>f) suplente: Eryc Martins Grigório;</p><p>g) titular: Neilson Amaral Marques; e</p><p>h) suplente: Carmelo Silveira Carneiro Leão Neto.</p><p>Art. 2º São convidados permanentes do Conselho Nacional de Juventude as seguintes entidades:</p><p>I - Fórum Nacional de Gestores Estaduais de Juventude - FONAJUVE;</p><p>II - Fórum Nacional de Gestores Municipais de Juventude - FORJUVE;</p><p>III - Instituto Global da Paz - GPF Brasil, CNPJ: 13.809.648/0001-55; e</p><p>IV - Instituto Futuro, CNPJ: 13.327.132/0001-74.</p><p>Art. 3º Os membros dispostos nesta portaria ficam em exercício temporariamente até a designação de novos conselheiros, conforme o disposto no art. 6º, §3º da Resolução nº 01, de 05 de Fevereiro de 2020.</p><p>Art. 4º A Mesa Diretora do CONJUVE, conforme regimento interno publicado pela resolução nº 01, de 05 de fevereiro de 2020 do MMFDH, fica reconhecida com o os seguintes membros:</p><p>I - Presidente: Marcus Vinícius Barão Rocha</p><p>II - Secretário Geral: Gustavo Henrique Lobo da Gama</p><p>III - Secretário Executivo: Matheus Diniz de Souza</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 1.933, de 14 de julho de 2020.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO COSTA MACÊDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>