<xml><article id="31703060" name="PORTARIA AGU 358 REQUISICAO FLAV" idOficio="9544675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00006:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA AGU Nº 358, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA AGU Nº 358, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 4º, incisos I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o disposto na Lei nº 9.020, de 30 de março de 1995, do art. 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e do art. 9º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00400.000986/2023-18 , resolve:</p><p>Art. 1º Atender à requisição da Defensoria Pública-Geral da União, para que o servidor FLAVIO ANTONIO BORGES DA SILVA GUSMAO, Matrícula Siape nº 2163866, Técnico em Comunicação Social, ocupe a função de Assessor-Chefe Substituto (FCDPU-7) da Assessoria de Comunicação Social, sem prejuízo da remuneração, dos direitos e das vantagens a que faz jus.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 3º Cumpre ao órgão requisitante comunicar a frequência mensal do servidor à Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 4º O servidor deverá se apresentar imediatamente a sua unidade de lotação ao término da requisição.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JORGE RODRIGO ARAÚJO MESSIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>