<xml><article id="31686506" name="Portaria 44.2023 coord PTM Joaca" idOficio="9482865" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00065:00012:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20441940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 44, de 14 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 44, de 14 de março de 2023</p><p>PGEA 20.02.1200.0000228/2020-21</p><p>O VICE-PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 12ª REGIÃO, no exercício de suas atribuições institucionais, e no exercício da chefia, CONSIDERANDO que a Portaria PGT nº 1728, de 2 de outubro de 2017, delega competência aos Procuradores-Chefes das Procuradorias Regionais do Trabalho para a designação dos Coordenadores da Procuradorias do Trabalho nos Municípios (Art.1º, §2º, I), CONSIDERANDO a necessidade de alteração de coordenadores das Procuradorias Regionais do Trabalho da 12ª Região e/ou seus substitutos, decorrentes de remoção, resolve:</p><p>Art.1º Dispensar a Procuradora do Trabalho, FERNANDA ALITTA MOREIRA DA COSTA, do encargo de Coordenadora da PTM de Joaçaba, assim como dispensar a Procuradora do Trabalho, ELIZABETH PEREIRA PACHECO, do encargo de substituta, para os quais foram designadas pela Portaria PRT12 nº 114, de 19 de maio de 2022.</p><p>Art. 2º Designar para exercer o encargo de Coordenadora da Procuradoria do Trabalho no Município de Joaçaba, a Procuradora do Trabalho, ELIZABETH PEREIRA PACHECO, e, como sua substituta, a Procuradora do Trabalho, FERNANDA ALITTA MOREIRA DA COSTA.</p><p class="assina">PIERO ROSA MENEGAZZI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>