<xml><article id="31703601" name="PORTARIA CONJUR 2" idOficio="9544783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00054:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528609">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GM/MPI Nº 102, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM/MPI Nº 102, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DOS POVOS INDÍGENAS, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e IV do Parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído o Grupo de Trabalho - GT de Juristas Indígenas com finalidade de analisar o "Estatuto do Índio" sob a ótica dos juristas indígenas.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho é composto pelos seguintes membros:</p><p>Dr. Luiz Eloy Terena, na condição de coordenador;</p><p>Dra. Samara Pataxó, na condição de relatora;</p><p>Dr. Maurício Serpa França Terena;</p><p>Dr. Ademar Fernandes Barbosa Júnior Pankararu;</p><p>Dra. Andressa Carvalho Santos Pataxó;</p><p>Dr. Ivo Aureliano Makuxi;</p><p>Dra. Maria Judite da Silva Guajajara.</p><p>Art. 3º O GT poderá convidar membros da sociedade civil com notória atuação na defesa dos direitos dos povos indígenas para participar das reuniões e/ou oferecer subsídios.</p><p>§ 1º O Secretário-executivo do Ministério Povos Indígenas coordenará o GT.</p><p>§ 2º Na ausência do secretário-executivo, a coordenação do GT será exercida pela relatora.</p><p>Art. 4º O GT se reunirá, ordinariamente, bimestralmente, e, extraordinariamente, por convocação da coordenação.</p><p>§1º O Quórum de instalação será de maioria absoluta dos seus membros e as deliberações serão por maioria simples.</p><p>§2º Em caso de empate o coordenador terá voto qualificado.</p><p>Art. 5º A Secretaria-Executiva do Ministério dos Povos Indígenas prestará apoio administrativo aos trabalhos do GT.</p><p>Art. 6º A participação no GT será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Parágrafo único: Não haverá custeio de diárias ou passagens para os membros do GT.</p><p>Art. 7º O Grupo de Trabalho terá duração de 180 dias e suas conclusões serão encaminhadas à Ministra dos Povos Indígenas.</p><p>Art. 8º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SONIA GUAJAJARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>