<xml><article id="31698461" name="portaria_159_2023 COLEC GGPES" idOficio="9543992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00046:00042:03325:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Gerência-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 159, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 159, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Gerente-Geral de Gestão de Pessoas da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso da competência legal que lhe foi atribuída pela Portaria n. 1.596, de 8 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União n. 152, de 9 de agosto de 2016, e tendo em vista o que consta do Processo n. 25351.901266/2023-17, resolve:</p><p>Art. 1º Revisar a pensão civil temporária concedida à Sra. Chriscyara Lima dos Santos Cutrim, CNPF/MF n. 026.122.433-64, nascida em 27/02/1988, por meio da Portaria n. 29, de 24 de janeiro de 2023, veiculada no Diário Oficial da União n. 18, de 25 de janeiro de 2023, companheira de José de Ribamar Cutrim, Siape 0465506, ex-servidor aposentado no cargo de Agente de Vigilância, Classe S/Padrão III, falecido em 5 de janeiro de 2023, alterando o fundamento do benefício concedido para o inciso III do art. 217 e no item 4 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei n. 8.112, de 1990, atualizado pela Portaria ME n. 424, de 2020, c/c o inciso IV do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME n. 4.645, de 2022, e art. 23 da Emenda Constitucional n. 103, de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 5 de janeiro de 2023, data do óbito do servidor.</p><p class="assina">DANITZA PASSAMAI ROJAS BUVINICH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>