<xml><article id="31702101" name="Portaria nA 63 de 13 de abril de" idOficio="9544535" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00040:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="TIT" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 63, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[GABINETE DO MINISTRO]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">GABINETE DO MINISTRO</p><p class="identifica">Portaria Nº 63, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE PORTOS E AEROPORTOS, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal de 1988, bem como o Decreto 11.354 de 1º de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União - Edição Especial, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo indicados para a prática dos atos de gestão orçamentária e financeira da Unidade Gestora 110683-Setorial Financeira e Orçamentária</p><p>I- Thairyne Jessica Martins de Oliveira: Ordenador de despesas;</p><p>II - Leandro Lima da Cunha: Responsável pelos Atos de Gestão Financeira;</p><p>III - Marilene dos Reis e Silva: Responsável pelos Atos de Gestão Financeira Substituta;</p><p>IV- Allan Augusto Wachholtz: Responsável pela Conformidade Contábil;</p><p>V - Marcelo Eliè Bessa: Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, e</p><p>VI - Gilvan Ferreira de Meneses: Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituto;</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 39, de 7 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, em 10 de março de 2023.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO LUIZ FRANÇA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>