<xml><article id="31695939" name="portaria_274_2023 GGTES DIRE3" idOficio="9543503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00046:00042:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/3ª Diretoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 274, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 274, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Diretor da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao art. 171, IV, do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Nacional de Prevenção e Controle de Infecção Relacionada à Assistência à Saúde (CNCIRAS) com a finalidade de assessorar a Diretoria Colegiada da Anvisa na elaboração de diretrizes, normas e outras medidas para prevenção e controle de Infecções Relacionadas à Assistência à Saúde (IRAS) em serviços de saúde no Brasil.</p><p>Art. 2° A CNCIRAS é uma instância colegiada, de natureza consultiva, vinculada tecnicamente à Gerência de Vigilância e Monitoramento em Serviços de Saúde (GVIMS) / Gerência-Geral de Tecnologia em Serviços de Saúde (GGTES) da Agência Nacional de Vigilância Sanitária (Anvisa).</p><p>Art. 3º A CNCIRAS será coordenada pelos representantes da GVIMS/GGTES/Anvisa.</p><p>Art. 4º Compete à CNCIRAS:</p><p>I- Prestar assessoria técnica à Anvisa na elaboração de normas e outros documentos sobre a vigilância e o monitoramento das IRAS, assim como sobre prevenção e controle de IRAS, resistência microbiana e surtos infecciosos em serviços de saúde.</p><p>II- Apoiar tecnicamente as ações nacionais de vigilância e monitoramento das IRAS, resistência microbiana e surtos infecciosos em serviços de saúde;</p><p>III- Colaborar com a Anvisa nas ações nacionais de prevenção e controle de IRAS e resistência microbiana e surtos infecciosos em serviços de saúde;</p><p>IV- Colaborar com a Anvisa na formação e capacitação dos profissionais de saúde com o objetivo de prevenir e controlar as IRAS em serviços de saúde;</p><p>V- Apoiar a Anvisa na elaboração e implementação do sistema nacional de informações para a vigilância das IRAS, resistência microbiana e surtos infecciosos em serviços de saúde;</p><p>VI- Atuar, em conjunto com a Anvisa no acompanhamento, avaliação e divulgação de indicadores, medidas de prevenção e outros assuntos relacionados às IRAS, resistência microbiana e surtos infecciosos em serviços de saúde;</p><p>VII- Participar de eventos científicos sobre prevenção e controle de infecções para apoiar a divulgação de documentos técnicos (normas, materiais, boletins, notas técnicas, alertas, relatórios e outros documentos técnicos) produzidos pela GVIMS/GGTES/Anvisa, com a participação de membros da CNCIRAS.</p><p>Art. 5º O mandato dos membros da CNCIRAS terá a duração de 3 (três) anos, sendo possível a recondução dos membros por manifestação expressa do Diretor supervisor da GVIMS/GGTES/Anvisa.</p><p>Art. 6º A CNCIRAS reunir-se-à ordinariamente a cada seis meses, e extraordinariamente a critério da GVIMS/GGTES/Anvisa.</p><p>Art. 7º A Comissão de que trata esta Portaria terá a seguinte composição:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p></p><p>MEMBROS</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>INSTITUIÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1. Adriana Cristina Oliveira Iquiapaza</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>2. Anaclara Ferreira Veiga Tipple</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Universidade Federal de Goiás (UFG)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>3. Carlos Magno Castelo Branco Fortaleza</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Faculdade de Medicina de Botucatu (UNESP) Sociedade Paulista de Infectologia (SPI)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>4. Cláudia Fernanda de Lacerda Vidal</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Hospital das Clínicas da Universidade Federal de Pernambuco (UFPE)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>5. Débora Otero Britto Passos Pinheiro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Associação Brasileira dos Profissionais em Controle de Infecção e Epidemiologia Hospitalar (ABIH)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>6. Denise Brandão de Assis</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Divisão de Infecção Hospitalar do estado de São Paulo (CVE/CCD/SES-SP)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>7. Eduardo Alexandrino Servolo de Medeiros</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Escola Paulista de Medicina - Universidade Federal de São Paulo (UNIFESP)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>8. Irna Carla do Rosário Souza Carneiro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Universidade Federal do Pará (UFPA)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>9. Luis Fernando Waib</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Hospital PUC Campinas e Real Sociedade Portuguesa de Beneficência de Campinas/São Paulo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>10. Maria Clara Padoveze</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Escola de Enfermagem da Universidade de São Paulo (USP)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>11. Maura Salaroli de Oliveira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sociedade Brasileira de Infectologia (SBI)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>12. Mirian de Freitas Dal Ben Corradi</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Associação Brasileira dos Profissionais em Controle de Infecção e Epidemiologia Hospitalar (ABIH)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>13. Priscila Rosalba Domingos de Oliveira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sociedade Brasileira de Infectologia (SBI)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>14. Viviane Maria de Carvalho Hessel Dias</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Hospital Nossa Senhora das Graças - Curitiba/Paraná</p></td></tr></table><p>§ 1° Também farão parte da composição da CNCIRAS:</p><p>a. representantes da Anvisa;</p><p>b. um representante das Coordenações Estaduais/Distrital de Controle de IRAS por região geográfica do Brasil (5 representantes);</p><p>c. um representante das Coordenações Municipais de Controle de IRAS por região geográfica do Brasil (5 representantes);</p><p>d. um representante da Agência Nacional de Saúde Suplementar (ANS);</p><p>e. um representante do Conselho Nacional de Secretários de Saúde (CONASS);</p><p>f. um representante do Conselho Nacional de Secretários Municipais de Saúde (CONASEMS);</p><p>g. representantes das seguintes Secretarias do Ministério da Saúde: Secretaria de Atenção Especializada à Saúde (SAES), Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente (SVSA) e Secretaria de Atenção Primária à Saúde (SAPS).</p><p>§ 2° Os 10 (dez) representantes das Coordenações Estaduais/Distrital e Municipais de Controle de IRAS por região geográfica do Brasil devem ter notório saber sobre o tema: prevenção e controle de infecções relacionadas à assistência à saúde em serviços de saúde.</p><p>§ 3° Os representantes indicados pelos outros órgãos e entidades listados no Parágrafo 1° devem ter conhecimento técnico sobre o tema: prevenção e controle de infecções relacionadas à assistência à saúde, para poderem participar das discussões dessa Comissão.</p><p>Art. 8º Poderá ser convidado um representante de associações de pacientes para participar de reuniões quando forem discutidos temas envolvendo a participação dos pacientes em sua assistência.</p><p>Art 9º As funções dos membros da CNCIRAS não serão remuneradas e seu exercício será considerado ação de relevância para o Serviço Público.</p><p>Art. 10 Os casos omissos nesta Portaria serão resolvidos pela GGTES/Anvisa, ad referendum da Diretoria correspondente.</p><p>Art. 11 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEX MACHADO CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>