<xml><article id="31693786" name="Pub Portaria 574-FCC 18.4.23" idOficio="9543097" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00120:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   N° 574, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 574, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; a Portaria Ufersa/Gab nº 178, de 5 de abril de 2021; o inteiro teor do processo nº 23091.005530/2023-57; a Portaria nº 68, de 13 de abril de 2023, da Prograd; a Portaria nº 573, de 17 de abril de 2023, resolve:</p><p>Dispensar o servidor docente Valder Adriano Gomes de Matos Rocha, matrícula Siape nº 1767567, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Civil, Campus Mossoró, código FCC - nível único. Designar o servidor docente Valder Adriano Gomes de Matos Rocha, matrícula Siape nº 1767567, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Civil, Campus Mossoró, código FCC - nível único.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUDIMILLA CARVALHO SERAFIM DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>