<xml><article id="31696439" name="PORTARIA NA 252 DEA14 DE ABRIL D" idOficio="9543607" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REIT/IFFLU Nº 252, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REIT/IFFLU Nº 252, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais que lhe conferem a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008; a Portaria MEC nº 645, de 17 de agosto de 2021 e o Decreto Presidencial de 03 de abril de 2020, publicado no DOU de 06 de abril de 2020.</p><p>CONSIDERANDO: - O art. 38, § 1º, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990; - O disposto no Ofício Circular nº 01/SRH/MP, de 28 de janeiro de 2005; - O disposto na Portaria/IFF nº 2, de 6 de janeiro de 2021; - Os Ofícios nº 13 e 14/2023 - DGCCGUAR/REIT/IFFLU, constantes do Processo nº 23319.000482.2023-14,resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora MARIETA OLIVEIRA DE PAULA, Matrícula SIAPE 3072261, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, lotada no Campus Campos Guarus, da função de Diretora de Apoio às Atividades Acadêmicas Substituta, código CD-4.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor RODOLPHO FRANCA DE ABREU, Matrícula SIAPE 1693994, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Diretor de Apoio às Atividades Acadêmicas Substituto, código CD-4, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JEFFERSON MANHÃES DE AZEVEDO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>