<xml><article id="31702180" name="PORTARIA GPR 950" idOficio="9544516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00069:00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 950, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 950, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1014380/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ÂNGELO ANTÔNIO LOPES MOURA, matrícula N. 321.365, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Teófilo Rodrigues Caetano Neto, ficando dispensada NATÁLIA DE LIMA ALVES, matrícula N. 320.481, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 2º Designar JOSÉ RIBEIRO DOS SANTOS NETO, matrícula N. 321.258, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Teófilo Rodrigues Caetano Neto, ficando dispensada CLÁUDIA LOPES PEREIRA LOURENÇO DE ALMEIDA, matrícula N. 318.316, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. CRUZ MACEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>