<xml><article id="31703429" name="Portaria 435_2023" idOficio="9544752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 435,  DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 435, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pelo Decreto de 17 de setembro de 2019, publicado no DOU de 18 de setembro de 2019, Seção 2, página 01,</p><p>Considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112/1990 e artigo 9º e 29 do Decreto nº 10.835/2021,</p><p>Considerando o OFÍCIO-CIRCULAR Nº 20/2021/DAJ/COLEP/CGGP/SAA-MEC, de 22 de outubro de 2021,</p><p>Considerando o Ofício 132/2023 - DPU/GABDPGF DPGU, de 21 de março de 2023,</p><p>Considerando o Processo SEI nº 23208.000071/2023-86, resolve:</p><p>Art. 1º EFETIVAR a requisição de servidora Cristiane Dornellas Ribeiro, matrícula SIAPE nº 1145069, ocupante do cargo Assistente Social, lotada no IFMG - Campus Congonhas, para exercício junto à Unidade da Defensoria Pública da União - DPU em Juiz de Fora/MG, conforme o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112/1990 e no art. 9º do Decreto 10.835/2021.</p><p>Art. 2º Estabelecer que o ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Cumpre à entidade requisitante comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao IFMG.</p><p>Art. 4º A requisição será concedida por prazo indeterminado, exceto se houver disposição legal em contrário.</p><p>Art. 5º A requisição não poderá ser encerrada por ato unilateral do órgão ou da entidade requisitada.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Kléber Gonçalves Glória</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>