<xml><article id="31694071" name="PORTARIA EMCFA-MD NA 2149" idOficio="9543174" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD  Nº 2.149, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD Nº 2.149, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 2º e o art. 3º da Portaria nº 3.320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, conforme o disposto no inciso II do art. 15 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, e considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e os Processos Administrativos nº 09243.000282/2021-00, nº 67050.000677/2023-28 e nº 67050.004578/2023-15, resolve:</p><p>ALTERAR a Portaria EMCFA-MD nº 5.028, de 8 de dezembro de 2021, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 234, de 14 dezembro de 2021, seção 2, página 8, alterada pela Portaria EMCFA-MD nº 1.267, de 11 de março de 2022, publicada no DOU nº 52, de 17 de março de 2022, seção 2, página 5, referente à Primeiro-Tenente LÍVIA FARIAS DOS SANTOS, do Comando da Aeronáutica, designada para exercer função de natureza militar na Missão da Organização das Nações Unidas para o Referendo no Saara Ocidental (MINURSO), conforme o seguinte:</p><p>Onde se lê: "no período de 17 de março de 2022 a 16 de março de 2023";</p><p>Leia-se: "no período de 17 de março de 2022 a 21 de março de 2023".</p><p class="assina">Alte Esq RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>