<xml><article id="31699087" name="4056 Dispensa e designa (gas.jof" idOficio="9544110" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/04/2023" artClass="00069:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.056, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.056, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o contido nos autos do Processo nº 007163/23-00.202, do Sistema Eletrônico de Informações, como também os Atos nº 4045/2023 (3146642), e nº 4001/2023 (3107843), assim como o saldo orçamentário informado no processo nº 018852/22-00.226, tal qual o disposto no Ato nº 3851/2022 (2828767) e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o militar GABRIEL ALVES SANTOS, matrícula 1536, da função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o militar JOSIAS OLIVEIRA FRANCISCO, matrícula 8450, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de GABRIEL ALVES SANTOS, a função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o militar GABRIEL ALVES SANTOS, matrícula 1536, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de JOSIAS OLIVEIRA FRANCISCO, a função comissionada de ASSISTENTE II (S) do Gabinete do Ministro Gen Ex Lúcio Mário de Barros Góes.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>