<xml><article id="31686545" name="portaria 22088 SGP" idOficio="9541883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00069:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22.088, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22.088, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 23, item XXV, do Regimento Interno, e à vista do que consta no Processo Administrativo SEI nº 0001232-07.2023.6.14.8000, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR o candidato MAIRTON DE OLIVEIRA CAVALCANTE, CPF nº 036.267.133-85, habilitado em Concurso Público de Provas realizado pelo Instituto Brasileiro de Formação e Capacitação - IBFC para provimento de cargos deste Tribunal, cujo resultado foi homologado pela Resolução TRE-PA nº 5.654/2020, publicada no Diário de Justiça Eletrônico - DJE, em 19/8/2020, prorrogado pela Resolução TRE-PA nº 5.718/2022, publicada no Diário de Justiça Eletrônico - DJE em 17/05/2022, para exercer, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO, ÁREA APOIO ESPECIALIZADO, ESPECIALIDADE EM MEDICINA, NS, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional Eleitoral do Pará, de acordo com a Lei nº 11.416, de 15/12/2006, e alterações, em vaga decorrente da exoneração do servidor Williams Fernandes Barra, conforme Portaria TRE-PA nº 21.978/2023, publicada no DOU em 20/3/2023.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. LEONAM GONDIM DA CRUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>