<xml><article id="31698666" name="Portarias Gabin" idOficio="9543986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00033:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527379">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ICMBIO DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS ICMBIO DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 15 do Decreto Nº 1.1.193, de 08 de setembro de 2022, designado pela Portaria de Pessoal nº 10/MMA, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 12 de janeiro de 2023; resolve:</p><p>Nº 1.130 - Dispensar, a pedido, CESAR FRANCISCO DE ASSIS PENA, matrícula SIAPE nº 686480, da Função Comissionada Executiva de Chefe de Setor, Código FCE 1.02, no Parque Nacional de Caparaó, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.131 - Designar EULER GONTIJO MACHADO, matrícula SIAPE Nº 1.152317, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe de Setor, Código FCE 1.02, no Parque Nacional de Caparaó, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.138 - Designar LAURA VALLE FRANCA matrícula SIAPE nº 2182109, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe de Unidade de Conservação, Código FCE 1.02, no Parque Nacional da Serra da Canastra, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.139 - Dispensar NAYARA DE OLIVEIRA STACHESKI, matrícula SIAPE nº 1714103, da Função Comissionada Executiva de Chefe de Setor, Código FCE 1.02, no Parque Nacional da Chapada dos Guimarães, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.140 - Designar LUCAS DANILO DA SILVA DURAES, matrícula SIAPE nº 2168455, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe de Setor, Código FCE 1.02, no Parque Nacional da Chapada dos Guimarães, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.141 - Designar, no período de 02 de abril de 2023 a 6 de abril de 2023, FLAVIA APARECIDA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 2328866, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Serviço, Código FCE 1.05, do Serviço de Celebração de Compensação Ambiental - SECAM, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.142 - Designar NILTON JUNIOR LOPES RASCON, matrícula SIAPE nº 1827065, para exercer os encargos de substituto do Coordenador, Código FCE 1.10, da Coordenação de Fiscalização - COFIS, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.143 - Designar ERIDIANE LOPES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1365253, para exercer os encargos de substituto do Chefe , Código FCE 1.07, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Aparados da Serra Geral, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.144 - Designar IZABEL CORREA BOOCK DE GARCIA, matrícula SIAPE nº 1512195, para exercer os encargos de substituto do Coordenador, Código FCE 1.10, do Centro Nacional de Pesquisa e Conservação da Biodiversidade Aquática Continental - CEPTA, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.147 - Designar CLAUDIA MARCIA ALMEIDA RIOS, matrícula SIAPE nº 1713660, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Serviço Executivo, Código FCE 1.05, da Gerência Regional 5 Sul - GR 5, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.150 - Designar ANA CAROLINA COTTA DE MELLO CANARY, matrícula SIAPE nº 1713677, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação, Código FCE 1.05, da Estação Ecológica do Taim, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Nº 1.151 - Designar FERNANDO DOS SANTOS WEBER, matrícula SIAPE nº 1513100, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe de Unidade de Conservação, Código FCE 1.05, da Estação Ecológica do Taim, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensado do encargo de substituto que atualmente exerce.</p><p>Nº 1.152 - Designar SERENA TURBAY DOS REIS, matrícula SIAPE nº 1513538, para exercer os encargos de substituto do Coordenador-Geral, Código CCE 1.13, da Coordenação Geral de Uso Público e Negócios - CGEUP, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.154 - Dispensar, a pedido, CRISTIANE GOIS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1573577, do encargo de substituto do Chefe de Unidade de Conservação, Código FCE 1.05, da Estação Ecológica de Maracá Jipioca/AP, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.155 - Designar SAULO MENESES SILVESTRE DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3299500, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação, Código FCE 1.05, da Estação Ecológica de Maracá Jipioca/AP, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO MARCELINO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>