<xml><article id="31686653" name="23-DOU 18-04-2023" idOficio="9541950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00082:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 851,  DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 851, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo n.º 23703.000448.2023-14, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 19/04/2023, o servidor Cassiano da Silva Souza, ocupante do cargo de Técnico da Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia da Informação (FG-2), Departamento de Administração e de Planejamento, Câmpus Sapiranga, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 852, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo n.º 23703.000447.2023-61, de 17/04/2023 e, considerando o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a contar de 20/04/2023, o servidor Diego Alessandro Pereira dos Santos, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia da Informação (FG-2), Departamento de Administração e de Planejamento, Câmpus Sapiranga, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 853, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo n.º 23164.000737.2023-50, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 10/04/2023, o servidor André Lacerda Batista de Sousa, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eventos (FCC), do Departamento de Ensino, Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão, Câmpus Sapucaia do Sul, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 854, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo n.º 23164.000738.2023-02, de 14/04/2023 e, considerando o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Cassia Aparecida Lopes da Silva, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Eventos (FCC), do Departamento de Ensino, Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão, Câmpus Sapucaia do Sul, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>