<xml><article id="31689555" name="AFASTAMENTO - ANDREA BARROSO MEL" idOficio="9542265" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/04/2023" artClass="00019:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20525001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 4 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 4 de abril de 2023</p><p>Afastamento do País autorizado na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 fevereiro de 1995 e no art. 95 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990.</p><p>Autorizo, em virtude de delegação de competência outorgada à Presidência do Inmetro pelo Contrato de Desempenho, publicado no D.O.U. em 14 de julho de 2021, bem como pela Portaria da Casa Civil nº 1.956, de 07 de março de 2023, a servidora ANDREA BARROSO MELO MONTEIRO DE QUEIROZ, Pesquisador-Tecnologista em Metrologia e Qualidade, matrícula nº 1347351, representando o Inmetro, participar na Avaliação de organismos de certificação de pessoas para a avaliação presencial do Organismo Nacional de Acreditação da Colômbia ONAC, em Bogotá, Colômbia no período de 27 de maio a 03 de junho de 2023, COM ÔNUS PARA O INMETRO, no que tange a meia diária para deslocamento (ida e volta) de trânsito e seguro viagem.</p><p>As despesas com passagens, hospedagem e diária para alimentação serão custeadas pelo Organismo Nacional de Acreditação da Colômbia ONAC. (Processo SEI nº 0052600.002259/2023-24).</p><p class="assina">MARCIO ANDRE OLIVEIRA BRITO</p><p class="cargo">Presidente do Inmetro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>