<xml><article id="31692519" name="PORTARIA DE PESSOAL NA 459" idOficio="9542815" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00014:00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20525763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 459, DE 14 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 459, DE 14 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997,</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990;</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria nº 1.886, de 06 de janeiro de 2021 (SEI nº 6401608);</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 53500.011989/2023-15, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do País dos servidores ÍSIS DE ANDRADE LIMA, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, e DANIEL DE ANDRADE ARAÚJO, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, para participarem da Reunião dos Grupos Relatores das Questões de Estudos da Comissão de Estudos 2 do Setor de Desenvolvimento das Telecomunicações da União Internacional de Telecomunicações (UIT-D), em Genebra, Suíça, no período de 20 de maio a 4 de junho de 2023, e no período 27 de maio a 4 de junho de 2023, respectivamente, trânsito incluído, com ônus.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial.</p><p class="assina">CARLOS MANUEL BAIGORRI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>