<xml><article id="31689729" name="AFASTAMENTO - WERICKSON FORTUNAT" idOficio="9542306" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/04/2023" artClass="00019:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20525038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De  11 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 11 de abril de 2023</p><p>Afastamento do País autorizado na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 fevereiro de 1995 e no art. 95 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990.</p><p>Autorizo, em virtude de delegação de competência outorgada à Presidência do Inmetro pelo Contrato de Desempenho, publicado no D.O.U. em 14 de julho de 2021, bem como pela Portaria da Casa Civil nº 1.956, de 07 de março de 2023, o servidor WERICKSON FORTUNATO DE CARVALHO ROCHA, Pesquisador-Tecnologista em Metrologia e Qualidade, matrícula nº 01802508, representando o Inmetro, apresentar os resultados científicos obtidos no projeto de pesquisa aplicada denominado "Metrological evoluation of lung ultrasound using virtual vector machine for diagnosis of acute respiratory distress syndrome (ME-LUS-VMM-DARDS)", em Gaithersburg, Maryland, Estados Unidos, no período de 15 a 27 de julho de 2023, COM ÔNUS LIMITADO para o Inmetro.</p><p>As despesas com diárias, passagens aéreas e seguro saúde serão custeadas com recursos do Sistema Interamericano de Metrologia (SIM) relativo ao projeto denominado Metrological evaluation of lung ultrasound using virtual vector machine for diagnosis of acute respiratory distress syndrome (ME-LUS-VMM-DARDS). (Processo SEI nº 0052600.002958/2023-74).</p><p class="assina">MARCIO ANDRE OLIVEIRA BRITO</p><p class="cargo">Presidente do Inmetro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>