<xml><article id="31703081" name="0823-P- Designar para serem habi" idOficio="9544696" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GM/MS Nº 823, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM/MS Nº 823, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições e considerando o disposto nos Arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967; considerando o disposto no art. 12 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999; considerando o disposto no Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979; considerando o disposto no Art. 3º da Instrução Normativa RFB nº 1.984, de 27 de outubro de 2020, alterada pela Instrução Normativa RFB nº 2.098, de 22 de julho de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para serem habilitados como responsáveis, pelo Ministério da Saúde, no Sistema Integrado de Comércio Exterior (SISCOMEX), para fins do disposto no Art. 3º da Instrução Normativa RFB nº 1.984, de 27 de outubro de 2020, alterada pela Instrução Normativa RFB nº 2.098, de 22 de julho de 2022, os servidores:</p><p>I - LILIAN ALMEIDA ARAÚJO DE MELO SÁ, Administradora, matrícula SIAPE nº 1339407, Chefe da Divisão de Importação, FCE 1.07, da Coordenação-Geral de Logística de Insumos Estratégicos para Saúde, do Departamento de Logística em Saúde, da Secretaria Executiva;</p><p>II - RAQUEL DE ANDRADE SPINOLA BATISTA, Analista Técnico de Políticas Sociais, matrícula SIAPE nº 2040059, lotada na Divisão de Importação, da Coordenação-Geral de Logística de Insumos Estratégicos para Saúde, do Departamento de Logística em Saúde, da Secretaria Executiva;</p><p>III - GUSTAVO APOLIANO MESQUITA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1700409, lotado na Divisão de Importação, da Coordenação-Geral de Logística de Insumos Estratégicos para Saúde, do Departamento de Logística em Saúde, da Secretaria Executiva; e</p><p>IV - KATIANE RODRIGUES TORRES, matrícula no SIAPE nº 1717909, Chefe da Divisão de Controle e Acompanhamento Logístico de Insumos Estratégicos para Saúde da Coordenação-Geral de Logística de Insumos Estratégicos para Saúde, para ser habilitada como responsável pelo Sistema Integrado de Comércio Exterior (SISCOMEX) no Ministério da Saúde.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria GM/MS, nº 2.496, de 20 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 185, de 24 de setembro de 2019, Seção 2, página 39.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>