<xml><article id="31698109" name="Arquivo Publicacao 18.04.2023 - " idOficio="9543915" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/04/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00017" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  DESPACHO DE 18 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 18 de abril de 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza ANDRESSA BEIG JORDÃO, Analista Engenheira Agrônoma, Cedida pela Conab, à disposição deste Ministério, lotada no DPR/CGPC, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Feira SIAM 2023, que ocorrerá em Mèknes, Reino do Marrocos, no período de 30.04 a 07.05.2023, com ônus para SCRI/Missão. (Processo SEI n° 21000.025279/2023-17)</p><p>Autoriza o Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, PEDRO VIANA BORGES, servidor do Ministério da Economia, em exercício descentralizado no Ministério da Agricultura e Pecuária, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Feira SIAL CANADA, em Toronto, Canadá, no período de 05 a 13.05.2023, com ônus para SCRI. (Processo SEI n° 21000.023185/2023-03)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário JULIANA MARTINS BRESSAN, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no DIAN/CGCOA/DIPOA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Auditoria Internacional e auditar o sistema de inspeção de Cabo Verde e os estabelecimentos processadores de pescado e seus produtos, em Ilha de São Vicente, República do Cabo Verde, no período de 21 a 29.04.2023, com ônus para ISPANIMAL. (Processo SEI n° 21000.090726/2022-10)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ALLAN ROGERIO DE ALVARENGA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Auditoria Internacional e auditar o sistema de inspeção de Cabo Verde e os estabelecimentos processadores de pescado e seus produtos, em Ilha de São Vicente, República do Cabo Verde, no período de 21 a 29.04.2023, com ônus para ISPANIMAL. (Processo SEI n° 21000.090726/2022-10)</p><p>Altera o afastamento do país da Auditora Fiscal Federal Agropecuário EDILENE CAMBRAIA SOARES, Diretora do Departamento de Sanidade Vegetal, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no DSV da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 25.03 a 02.04.2023 para 25.03 a 01.04.2023, conforme publicação no D.O.U. de 17.03.2023. (Processo SEI n° 21000.011919/2023-01)</p><p>Altera o afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário EDUARDO HENRIQUE PORTO MAGALHÃES, Coordenador Geral, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CGFC/DSV da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 25.03 a 02.04.2023 para 25.03 a 01.04.2023, conforme publicação no D.O.U. de 17.03.2023. (Processo SEI n° 21000.011919/2023-01)</p><p>Altera o afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANDRÉ FELIPE CARRAPATOSO PERALTA DA SILVA, Coordenador-Geral, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CGFC/DSV da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 25.03 a 02.04.2023 para 25.03 a 01.04.2023, conforme publicação no D.O.U. de 17.03.2023. (Processo SEI n° 21000.011919/2023-01)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário DILMARA REISCHAK, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no LFDA-SP da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Segunda Reunión del Grupo Permanente de Expertos en Influenza Aviar, na Cidade do México, Estados Unidos Mexicanos, no período de 18 a 22.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21053.00109/2023-04)</p><p>Autoriza CAUÊ RIBEIRO DE OLIVEIRA, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Instrumentação, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do 14º Workshop do Anexo 30 do Programa de Colaboração Tecnológica de Combustíveis Avançados, que ocorrerá em Estugarda, e reuniões no Instituto de Biociências e Geociências, em Forschungszentrum, Jülich, República Federal da Alemanha, no período de 23.04 a 06.05.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.005451/2023-33)</p><p>Autoriza MARCELO AUGUSTO BOECHAT MORANDI, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Meio Ambiente, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de representar o Brasil, por indicação do MAPA (ver e-mail resposta, Doc. 8606449), no Workshop promovido pelo IICA, sobre o desenvolvimento de capacidades para negociadores no novo Plano de Implementação Sharm el-Sheikh sob a Convenção Quadro das Nações Unidas para a Mudança Climática (CQNUMC), em Bogotá, República da Colômbia, no período de 16 a 20.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.005519/2023-84)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>