<xml><article id="31696241" name="PT 302 e 303 - Dispensar VERNON " idOficio="9543590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS SE/MDS, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS SE/MDS, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSISTÊNCIA SOCIAL, FAMÍLIA E COMBATE À FOME, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 11.392, de 20 de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União, de 20 de janeiro de 2023, e no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, Inciso I da Portaria/MC nº 767, de 5 de maio de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 9 de maio de 2022, e considerando o contido no Processo nº 71000.023192/2023-75, resolve:</p><p>Nº 302 - Dispensar o servidor VERNON PEIXOTO LEÃO DE SOUZA, da Função Comissionada Executiva de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, da Divisão de Projetos, da Coordenação de Articulação Institucional, da Coordenação-Geral de Governança e Ações Estratégicas, do Departamento de Benefícios, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, deste Ministério.</p><p>Nº 303 - Designar o servidor DANIEL PLECH GARCIA, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, da Divisão de Projetos, da Coordenação de Articulação Institucional, da Coordenação-Geral de Governança e Ações Estratégicas, do Departamento de Benefícios, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, deste Ministério, ficando dispensando da função comissionada que atualmente ocupa.</p><p class="assina">OSMAR RIBEIRO DE ALMEIDA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>