<xml><article id="31699057" name="Despachos II do Reitor.UFSM 2023" idOficio="9544108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial da União de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>FLAVI FERREIRA LISBOA FILHO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO, de 05 de Setembro de 2023 à 19 de Setembro de 2023, para participar, apresentando trabalho, de o trabalho será submetido ao GT "Geoparks, tangible and intangible cultural heritage" em Marrakech/Marrocos com ônus para FUNDEP(Diárias) 05/09/2023 - 19/09/2023; com ônus para FUNDEP(Passagens) 05/09/2023 - 19/09/2023; (Processo Nº 23081.054109/2023-12).</p><p>RICARDO ISSLER UNFRIED, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIRURGIA, de 01 de Maio de 2023 à 06 de Maio de 2023, para participar de Brazil Primary and Revision Hip Surgical Skills Workshop em Warsaw/Estados Unidos Com ônus limitado (Processo Nº 23081.052998/2023-75).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme competência delegada pela Portaria de Pessoal UFSM n. 2.190, de 29 de dezembro de 2021, apostilada em 04 de março de 2022, e tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, e o que consta do Processo n. 23081.054594/2023-16, resolve:</p><p>Nº 911-TORNAR SEM EFEITO a nomeação de CRISTINA GIACOMEL para o cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) através da Portaria de Pessoal UFSM n. 883, publicada no DOU de 17/04/2023, por motivo de desistência formal da vaga. (Processo n. 054594/2023-16)</p><p>Nº 912-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, ANA CAROLINA CHEROBINI BORTOLIN, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 72º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga Nº 975335. (Processo n. 056123/2023-42)</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela portaria de Pessoal UFSM N. 2.190 de 29 de dezembro de 2021 e sua(s) apostila(s), e tendo em vista o que consta no Processo n. 23081.052709/2023-38, resolve:</p><p>Nº 917-DISPENSAR, a partir de 31 de março de 2023, Francisco Antonio dos Santos Lovato, Matrícula SIAPE 378872, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Matrículas e Fiscalização de Documentos da Coordenadoria de Registro e Matrículas da Pró-Reitoria de Graduação, Código FG1.143, para a qual foi designado pela Portaria de Pessoal UFSM N. 783/UFSM, de 03/05/2021. (Processo n. 052709/2023-38)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 918-DISPENSAR Carmine Beatriz Spohr, Matrícula SIAPE 1795304, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Subdivisão de Registro de Documentos da Coordenadoria de Registro e Matrículas da Pró-Reitoria de Graduação, Código FG4.041, para a qual foi designada pela Portaria de Pessoal UFSM N. 391/2021/UFSM, de 02/03/2021. (Processo n. 052709/2023-38)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 919-DESIGNAR Carmine Beatriz Spohr, Matrícula SIAPE 1795304, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Matrículas e Fiscalização de Documentos da Coordenadoria de Registro e Matrículas da Pró-Reitoria de Graduação, Código FG1.143. (Processo n. 052709/2023-38)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme Portaria de Pessoal UFSM N. 2.190, de 29/12/2021, e sua Apostila, de 04/03/2022, e tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 921-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, MICHEL BRONDANI, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Engenharia Química/Centro de Tecnologia, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0933009, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 055644/2023-82)</p><p>Nº 922-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, FELIPE CORRAL DE FREITAS, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Sociais/Centro de Ciências Sociais e Humanas, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0293364, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 055719/2023-25)</p><p>Nº 923-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, JOÃO GILBERTO DO NASCIMENTO LIMA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Sociais/Centro de Ciências Sociais e Humanas, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0296400, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 055727/2023-71)</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>