<xml><article id="31693813" name="3 - ANTONIO AMORIM DE SIQUEIRA -" idOficio="9543151" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="19/04/2023" artClass="00016:00011:00011:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Norte/8ª Região Militar" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526118">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 33-SVP/CMDO 8ª RM, DE 10 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 33-SVP/CMDO 8ª RM, DE 10 de abril de 2023</p><p>O COMANDANTE DA 8ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria DGP/C Ex nº 302, de 30 NOV 2021, publicada no Boletim do Exército nº 49, de 10 DEZ 2021, resolve:</p><p>CONCEDER o benefício do Auxílio-Invalidez ao Primeiro Tenente Reformado (Idt 080727800-7 MD/EB) ANTONIO AMORIM DE SIQUEIRA, a contar de 18 de julho de 2022, em face de necessitar de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem, e por ter sido julgado "Incapaz para o serviço do Exército. É invalido(a), conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 75/2022, do MPGu IV/BELÉM-PA (H Ge BELÉM), Sessão nº 027/2022, de 18 de julho de 2022, e homologada pela JISR/8ª RM (H Gu MARABÁ), na Ata de Inspeção de Saúde nº 9/2022, na Sessão 008/2022, de 7 de novembro de 2022, e de acordo com Parecer Técnico nº 23/2023, de 29 de março de 2023, do Adjunto da Seção de Saúde Regional da 8ª Região Militar, homologado pelo Inspetor de Saúde da 8ª Região Militar, em 29 de março de 2023, com a seguinte observação: "A invalidez está enquadrada no inciso V, do Art 108, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980. Não necessita mais ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do Auxílio-Invalidez".</p><p class="assina">Gen Div ALCIO ALVES ALMEIDA E COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>