<xml><article id="31703748" name="PORTARIAS DGER 18-04-2023 B" idOficio="9544831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00068:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1192576, resolve:</p><p>Nº 3.635 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, LUCAS HONORATO VERAS PINTO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1192678, resolve:</p><p>Nº 3.636 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, PEDRO HENRIQUE FERREIRA DE SANTANA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSARICK - Gabinete do Senador Alan Rick.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1192776, resolve:</p><p>Nº 3.637 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ADRIANA SOARES DUTRA VASCONCELOS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1195116, resolve:</p><p>Nº 3.638 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, RAPHAEL BRASILEIRO DE OLIVEIRA, matrícula Nº 3.95241, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/BLJBRA - Bloco Parlamentar Juntos pelo Brasil, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLDEM - Bloco Parlamentar Democracia.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>