<xml><article id="31703234" name="2023_04_17_Publicacao_2023_04_19" idOficio="9544727" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00123:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Reitora Pro Tempore da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.740 - Alterar a Portaria nº 119 de 06.01.2023, publicada no D.O.U. de 12.01.2023, Seção 2, Página 31, que trata do afastamento do país de ELISA HARDT ALVES VIEIRA, onde se lê: "no período de 25.01.2023 a 05.05.2023", leia-se: "no período de 25.01.2023 a 25.04.2023". (Processo SEI nº 23089.026543/2022-43)</p><p>Nº 1.741 - Conceder o afastamento do país a MAGNUS REGIOS DIAS DA SILVA, Professor Associado do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 19.04.2023 a 23.04.2023, para participar no "American Society of Andrology (ASA) 2023 Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.008628/2023-21).</p><p>Nº 1.742 - Conceder o afastamento do país a PALOMA VIDAL, Professora Associada do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 24.04.2023 a 02.05.2023, para formar parte do "Comité Asesor del Simposio en Gestión de la Cultura", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.007582/2023-22).</p><p>Nº 1.743 - Conceder o afastamento do país a CHARLLES HELDAN DE MOURA CASTRO, Professor Adjunto do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 03.05.2023 a 07.05.2023, para participar no Congresso "WCO-IOF-ESCEO 2023", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.008497/2023-81).</p><p>Nº 1.744 - Conceder o afastamento do país a ROSELI MIEKO YAMAMOTO NOMURA, Professora Adjunta-A do Departamento de Obstetrícia do Campus São Paulo, no período de 07.05.2023 a 10.05.2023, para participar no "XVI World Congress of Perinatal Medicine", na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.003648/2023-13).</p><p>Nº 1.745 - Conceder o afastamento do país a MARINA OLIVEIRA DE SOUZA DIAS, Diretora de Políticas Afirmativas do Campus Reitoria, no período de 12.05.2023 a 19.05.2023, para participar na "IFSC Paraclimbing World Cup", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.004339/2023-52).</p><p class="assina">RAIANE PATRÍCIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>