<xml><article id="31695945" name="portaria_275_2023 GGTES DIRE3" idOficio="9543503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00046:00042:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/3ª Diretoria" artSize="24" artNotes="Ok&#xA;Art. 1º Instituir a Câmara Técnica de Resistência Microbiana em Serviços de Saúde (CATREM), com a finalidade de assessorar a Diretoria Colegiada da Anvisa " numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 275, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 275, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Diretor da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao art. 171, III, do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Câmara Técnica de Resistência Microbiana em Serviços de Saúde (CATREM), com a finalidade de assessorar a Diretoria Colegiada da Anvisa na elaboração de normas e medidas para prevenção, monitoramento e controle da resistência microbiana aos antimicrobianos em serviços de saúde no Brasil.</p><p>Art. 2º A CATREM é uma instância colegiada, de natureza consultiva, vinculada tecnicamente à Gerência de Vigilância e Monitoramento em Serviços de Saúde (GVIMS) da Gerência-Geral de Tecnologia em Serviços de Saúde (GGTES) da Agência Nacional de Vigilância Sanitária (Anvisa).</p><p>Art. 3º A CATREM será coordenada pelos representantes da GVIMS/GGTES/Anvisa.</p><p>Art. 4° Compete à CATREM:</p><p>I - prestar assessoria técnica à Anvisa na elaboração de normas e outros documentos relacionados ao tema da resistência microbiana aos antimicrobianos em serviços de saúde;</p><p>II - colaborar com a Anvisa nas ações nacionais de prevenção e controle da resistência microbiana e surtos infecciosos causados por microrganismos resistentes em serviços de saúde;</p><p>III - colaborar com a Anvisa na formação e capacitação dos profissionais de saúde com o objetivo de prevenir e controlar a resistência microbiana aos antimicrobianos e surtos infecciosos causados por microrganismos resistentes em serviços de saúde;</p><p>IV - sugerir e elaborar propostas e encaminhamentos à Diretoria Colegiada da Anvisa em assuntos relacionados ao tema da resistência microbiana aos antimicrobianos em serviços de saúde;</p><p>V - atuar em conjunto com a Anvisa na vigilância, acompanhamento, avaliação e divulgação de indicadores, medidas de prevenção e outros assuntos relacionados ao tema da resistência microbiana aos antimicrobianos em serviços de saúde;</p><p>VI- propor a realização de reuniões de trabalho técnico e científico, visando o aprofundamento e a divulgação de conhecimento das áreas de sua competência;</p><p>VII - Participar de eventos científicos sobre prevenção e controle da resistência microbiana e surtos infecciosos causados por microrganismos resistentes aos antimicrobianos em serviços de saúde para apoiar a divulgação de documentos técnicos (normas, materiais, boletins, notas técnicas, alertas, relatórios e outros documentos técnicos) produzidos pela GVIMS/GGTES/Anvisa em parceria com os membros da CATREM.</p><p>Art. 5º O mandato dos membros da CATREM terá a duração de 3 (três) anos, sendo possível a recondução dos membros por manifestação expressa do Diretor supervisor da GVIMS/GGTES/Anvisa.</p><p>Art. 6° Os membros da CATREM poderão ser destituídos por ato do Diretor da Anvisa nas seguintes hipóteses:</p><p>I - manifestação de vontade do próprio membro;</p><p>II- razões administrativas;</p><p>III - acumulação de faltas não justificadas em 4 (quatro) reuniões consecutivas da CATREM;</p><p>IV- incompatibilidade com os vínculos funcionais; e</p><p>V- atuação sob condição de impedimento ou suspeição.</p><p>Parágrafo único. O membro destituído da CATREM, em razão das hipóteses contidas nos incisos IV e V do caput, não poderá ser nomeado novamente.</p><p>Art. 7° As solicitações de inclusão ou exclusão de membros da CATREM devem ser encaminhadas à GGTES/Anvisa por meio de documento formal que contenha a justificativa para o pleito.</p><p>Art. 8°. Os membros da CATREM, assim como seus cônjuges, companheiros, ou parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, até o terceiro grau, não poderão ter vínculos que gerem situações de conflito de interesse no debate dos temas pertinentes à Câmara.</p><p>§ 1º A designação do membro da CATREM deve ser precedida, sem prejuízo de outras formalidades, do preenchimento da Declaração de conflito de interesses e Termo de compromisso de confidencialidade e sigilo.</p><p>§ 2º O membro, bem como seu cônjuge, companheiro, ou parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, até o terceiro grau, que se julgar em estado de conflito de interesse durante atividades específicas, deverá declarar sua condição e eximir-se de participar da análise ou do estudo em questão.</p><p>Art. 9º A CATREM reunir-se-á ordinariamente a cada seis meses, e extraordinariamente a critério da GVIMS/GGTES/Anvisa.</p><p>Art. 10. A CATREM será composta por membros com destacada experiência profissional e notório saber nos assuntos que serão discutidos pela Câmara e todos serão nomeados pelo Diretor supervisor da GVIMS/GGTES/Anvisa.</p><p>Art. 11. A Câmara Técnica de que trata esta Portaria terá a seguinte composição:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MEMBROS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>INSTITUIÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1. Afonso Luis Barth</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Hospital de Clínicas de Porto Alegre/RS - Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>2. Alessandro Conrado de Oliveira Silveira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Fundação Universidade Regional de Blumenau (FURB) Santa Catarina</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>3. Alexandre Prehn Zavascki</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>4. Ana Cristina Gales</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Escola Paulista de Medicina - Universidade Federal de São Paulo (UNIFESP)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>5. Ana Paula D' Alincourt Carvalho Assef</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Instituto Oswaldo Cruz/Fundação Oswaldo Cruz (FIOCRUZ) Rio de Janeiro</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>6. André Doi</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Hospital Israelita Albert Einstein/SP - BrCAST e Sociedade Brasileira de Patologia Clínica/Medicina Laboratorial</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>7. Andreza Francisco Martins</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>8. Anna Sara Shafferman Levin</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Faculdade de Medicina da USP - Hospital das Clínicas da FM-USP São Paulo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>9. Arnaldo Lopes Colombo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Hospital São Paulo - Escola Paulista de Medicina (UNIFESP)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>10. Flávia Rossi</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Hospital das Clínicas da Faculdade de Medicina da Universidade de São Paulo (USP)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>11. Jorge Luiz Mello Sampaio</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Faculdade de Ciências Farmacêuticas da Universidade de São Paulo (USP)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>12. Marcelo Pillonetto</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Laboratório Central de Saúde Pública do Paraná (LACEN- PR) - BrCAST</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>13. Nilton Erbet Lincopan Huenuman</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Instituto de Ciências Biomédicas - Universidade de São Paulo (USP)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>14. Rosemeire Cobo de Zanella Ramos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Instituto Adolfo Lutz (IAL) São Paulo</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. Também farão parte da CATREM representantes da Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente (SVSA) do Ministério da Saúde. Esses representantes devem ter conhecimento técnico sobre prevenção, monitoramento e controle da resistência microbiana aos antimicrobianos em serviços de saúde.</p><p>Art. 12. As funções dos membros da CATREM não serão remuneradas e seu exercício será considerado ação de relevância para o Serviço Público.</p><p>Art. 13. Os casos omissos nesta Portaria serão resolvidos pela GGTES/Anvisa, ad referendum da Diretoria correspondente.</p><p>Art. 14. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEX MACHADO CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>