<xml><article id="31698148" name="Portaria Hermano" idOficio="9543930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00046:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 286, de 14 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 286, de 14 de abril de 2023</p><p>O Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 2.277, de 12 de abril de 2023, da Casa Civil, e pelo Decreto nº 11.228, de 07 de outubro de 2022 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>1.0 - PROPÓSITO</p><p>Delegar competência ao servidor, para o fim que especifica.</p><p>2.0 - OBJETIVO</p><p>Delegar competência dos poderes a mim atribuídos no art. 34, incisos VII, VIII, X e XI do Estatuto da Fundação Oswaldo Cruz, aprovado pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016, o servidor HERMANO ALBUQUERQUE DE CASTRO, Siape nº 0463868 na condição Assessor Especial da Vice Presidência de Ambiente, Atenção e Promoção da Saúde, para:</p><p>2.1 - Atuar como ordenador de despesas na prática de todos os atos necessários à execução orçamentária e financeira para aplicação dos recursos que lhes forem descentralizados, em se tratando de Unidade Gestora Executora, autorizando para tal finalidade despesas e pagamentos ou assinando notas de empenho, relação de ordens bancárias externas e ordens de pagamento, bem como cancelando-as, quando se fizer necessário;</p><p>2.2 - Autorizar a concessão de diárias e requisição de passagens, nos termos da Lei nº 8.112/90 e demais legislação regente da matéria, aos servidores que se deslocarem a serviço ou para fins de aperfeiçoamento profissional no âmbito do território nacional;</p><p>2.3 - Indicar preposto e assinar cartas de preposição a serem elaboradas pela área de Recursos Humanos das Unidades com a finalidade de apresentá-las nas audiências relativas aos processos judiciais em que a Fiocruz é autora, ré ou parte interessada.</p><p>3.0 - VIGÊNCIA</p><p>A presente portaria entra em vigor na data de sua publicação e se encerra com a publicação no Diário Oficial da União da nomeação oficial do servidor à Vice-Presidente Ambiente, Atenção e Promoção da Saúde.</p><p class="assina">MÁRIO DOS SANTOS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>