<xml><article id="31702489" name="2023-04-18/9544579/SIGEPE_205283" idOficio="9544579" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00110:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00466" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UFPR nº 466, de 18 de Abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UFPR nº 466, de 18 de Abril de 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Paraná, no uso de suas atribuições, tendo em vista o que consta no Art. 93 da Lei nº 8.112/1990; Portaria ME nº 121, de 27 de março de 2019; Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021; e, o que consta no processo nº 23075.004359/2023-82, resolve:</p><p>I. Ceder a servidora GISELE DA SILVA COSTA - 1789731, ocupante do cargo de Técnica em Radiologia, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Seção de Atenção e Promoção da Saúde da Coordenadoria de Gestão Acadêmica do Setor Litoral, para a Secretaria Municipal de Saúde do Município de Palotina até 31 de janeiro de 2024.</p><p>II. Manter a servidora em folha de pagamento da Instituição, por tratar-se de cessão para Município.</p><p>III. A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no Art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>IV. Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>V. Fica sob a responsabilidade da Secretaria Municipal de Saúde do Município de Palotina, o encaminhamento da frequência da servidora, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês junto a esta Instituição.</p><p>VI. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação em DOU.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>