<xml><article id="31696737" name="PORTARIA 164 - dispensa FC1 em r" idOficio="9543638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00069:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 164, DE 10 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 164, DE 10 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, incisos XXX e XLI do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 7756/2023, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora CELY MARIA BELLAVER, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da função comissionada de Assistente I do Cartório da 32ª Zona Eleitoral de PALMAS, FC-1.</p><p>Art. 2º DISPENSAR a servidora SAMANTHA BALDUINO DOS SANTOS FERST, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da função comissionada de Assistente I do Cartório da 144ª Zona Eleitoral de FAZENDA RIO GRANDE, FC-1.</p><p>Art. 3º DISPENSAR o servidor THOMAS CRISTIANO DOMINGUES COCHARSKI, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da função comissionada de Assistente I do Cartório da 19ª Zona Eleitoral de TOMAZINA, FC-1.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos a contar de 10/04/2023.</p><p class="assina">Des. COIMBRA DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>