<xml><article id="31695866" name="23-191-Adriano Weber-Rem-Rodrigo" idOficio="9543495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00069:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 191/GP/TRT 19ª, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 191/GP/TRT 19ª, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DESEMBARGADOR - VICE-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno e tendo em vista o contido no Ato GP TRT 19ª n.º 77, de 14/4/2023 referente ao PROAD n.º 3.107/2021, resolve:</p><p>Art. 1º Remover o servidor Rodrigo José Rodrigues Bezerra, Técnico Judiciário do Gabinete da Secretaria de Gestão de Pessoas para a Secretaria de Governança e Gestão Estratégica, para funcionar no Setor de Sustentabilidade, Acessibilidade, Inovação e Proteção de Dados, com efeitos a contar de 17/4/2023.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Rodrigo José Rodrigues Bezerra para exercer a função comissionada de Assistente-Chefe, de nível FC-4, do Setor de Sustentabilidade, Acessibilidade, Inovação e Proteção de Dados, a contar da publicação.</p><p>Art. 3º Remover o servidor Adriano Weber Motta de Carvalho, Analista Judiciário do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região, removido para este Regional, da Secretaria Geral da Presidência para a Secretaria de Governança e Gestão Estratégica, para funcionar no Setor de Sustentabilidade, Acessibilidade, Inovação e Proteção de Dados, com efeitos a contar de 17/4/2023.</p><p>Art. 4º Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">JOÃO LEITE DE ARRUDA ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>