<xml><article id="31692402" name="Modelo - PortariaSEI Retificacao" idOficio="9542813" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00158:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20525660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 2.039, de 18 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 2.039, de 18 de abril de 2023</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar a Portaria nº 1634 de 28/07/2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de 07 de 2020, seção 2, página 33 de Samuel dos Santos.</p><p>Onde se lê: Art. 1º - Conceder aposentadoria especial, em cumprimento ao Mandado de Segurança de que trata o Parecer de Força Executória N. 00444/2020/EATE-CONHE/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU, referentes ao processo judicial NUP: 00528.000424/2020-87(REF. 1000070-71.2020.4.01.3803), a Samuel dos Santos, matrícula SIAPE nº 1123342, código de vaga nº 708633, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade.</p><p>Leia-se: Conceder aposentadoria com paridade e integralidade em cumprimento provisório de sentença referente ao processo judicial 1003642-98.2021.4.01.3803 (NUP: 00417.239839/2022-68) que trata o Parecer de Força Executória N. 00676/2023/GC-JEF-IP/EIADM-PRF1-PRF6/PGF/AGU, a Samuel dos Santos, matrícula nº 1123342, código de vaga nº 708633, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra nesta data, com efeitos retroativos à data de 21/03/2023.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>