<xml><article id="31690669" name="PORTARIA N 1_20525285" idOficio="9542498" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00070:00463:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA DA 10ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20525285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRP10 N° 1, DE 17 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRP10 N° 1, DE 17 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Psicologia 10ª Região PA/AP, no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>Considerando os fatos que deram origem ao Processo Administrativo nº 01/2023;</p><p>Considerando a deliberação da Reunião de Plenária, ocorrida em 13 de abril de 2023, que definiu a composição da comissão processante;, resolve:</p><p>Art. 1º - Instaurar Processo de Sindicância Administrativa, de nº 001/2023, para apurar a responsabilidade de servidor por possíveis infrações praticadas no exercício de suas atribuições, conforme documentos acostados no Processo Administrativo nº 01/2023.</p><p>Art. 2º - Nomear os membros a seguir identificados para integrar comissão processante:</p><p>Presidente: LARISSIA SAIUMY DE LIMA VERBICARO. Cargo: Analista de Nível Superior. Matrícula: 2702</p><p>Membro: MARCIO PAULO DA SILVA MELO. Cargo: Analista de Nível Superior. Matrícula:3202</p><p>Membro: RAYLANNE LIMA CARDOSO. Cargo: Assistente Administrativo de Nível Médio. Matrícula: 0243</p><p>Art. 3º - O prazo para a conclusão do Processo Administrativo Disciplinar será de 30 (trinta) dias podendo ser prorrogado uma só vez por igual período mediante justificativa, contados da data de publicação do ato que constituir a comissão.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JUREUDA DUARTE GUERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>