<xml><article id="31697367" name="portarias_para_DOU (48)" idOficio="9543772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00025:00108:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20526967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.601 - Autorizar o afastamento do servidor ERINALDO VICENTE CAVALCANTI, Matricula SIAPE: 1244168, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIENCIAS HUMANAS, no período de 25 de abril a 24 de maio de 2023, para participar, como membro, das atividades do grupo de pesquisas acadêmicas no âmbito das atividades da Red Panamazônica para la formacíon y enseñanza de la Historia (REPAMFEH), a ser realizado nas cidades de Caracas-Venezuela, Bogotá- Colômbia, Quito-Equador, La Paz-Bolívia, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.603 - Autorizar o afastamento do servidor EDMAR TAVARES DA COSTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, investido no Cargo de Direção de Pró-Reitor de Relações Internacionais (PROINTER), no período de 28 de maio a 03 de junho de 2023, para participar da 75th NAFSA conference em Washington USA, com ônus para UFPA.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p><p class="cargo">Vice-Reitor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>