<xml><article id="31686869" name="3A SGT SEBASTIAO FARIA DA SILVA" idOficio="9542143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00016:00011:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20524855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10 REFM - SSVM.5/SAP/1-RIO/SSVP/1, de 11 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10 REFM - SSVM.5/SAP/1-RIO/SSVP/1, de 11 de abril de 2023</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere os nº <sup>s</sup> 1. e 2. da alínea d) do inciso IX, do art. 1º, da Portaria nº 330 - DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, resolve:</p><p>1 REFORMAR o 3º Sgt R/1 SEBASTIÃO FARIA DA SILVA, Prec/CP 96/1484625, Idt 010.387.873-2 MD/EB, CPF 796.249.447-68, por incapacidade definitiva para o serviço ativo das Forças Armadas, com os proventos de 2º Tenente, Adicional Militar de 19% (dezenove por cento), com fulcro no art. 104, II do art. 106, V do art. 108, § 1º do art. 110, da Lei 6880, de 9 DEZ 1980, combinado com o art. 94 do Dec. nº 4.307, de 18 JUL 02; e</p><p>2 - CONCEDER o benefício do Auxílio Invalidez (AI) de acordo com o inciso XV, do art. 3º, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01, combinado com o art. 1º, da Lei 11.421, de 21 DEZ 06, observado o art. 78 do Dec. nº 4.307, de 18 JUL 02 e o benefício da Isenção do Imposto de Renda (IIR), em face de ser portador de doença capitulada em Lei, com base no inciso XIV, do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 DEZ 1988 e suas alterações. Tudo a contar de 05 MAIO 2022, conforme as Atas de Inspeção de Saúde nº 211/2022 e 125/2022 do JISR e MPGu III/1º RM (Cmdo 1º RM) de 17 OUT 2022 e 6 JUN 2022 e os Pareceres Técnicos nº 854/2022 e 853/2022 da Seç Sau/1ª RM, de 3 NOV 2022, homologados em 17 NOV 2022. (Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É Inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados</p><p class="assina">Gen Div CARLOS DUARTE PONTUAL DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>