<xml><article id="31702738" name="PORTARIA DE PESSOAL CGCAF N 1546" idOficio="9544619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/04/2023" artClass="00028:00028:00008:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Gestão de Complementação da Folha" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/04/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20528360">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CGCAF/DECIPEX/MGI Nº 1.546, DE 13 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CGCAF/DECIPEX/MGI Nº 1.546, DE 13 DE ABRIL DE 2023</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE COMPLEMENTAÇÃO DA FOLHA, DA DIRETORIA DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DE TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pela portaria - DEPEX nº 131, de 11 de março de 2015, em conformidade com a Lei nº 8.186, de 21 de maio de 1991 e art. 118 da Lei nº 10.233, de 5 de junho de 2001, e nos termos do que consta no processo SEI nº 00745.008926/2022-53, resolve:</p><p>Art. 1º ALTERAR a Portaria DEPEX/MPOG Nº 315, de 18 de dezembro de 2012, que concedeu a CLEBER MESQUITA DA SILVA BRAGA, NB 42/137.130.501-0, complementação de aposentadoria, para constar que o benefício em questão passa a ser calculado tendo por parâmetro o cargo de Engenheiro, Nível 326, do Plano de Cargos da extinta RFFSA, acrescido do total de 25% (vinte e cinco por cento) de anuênios, conforme decisão exarada nos autos do Processo nº 0006152-75.2012.4.02.5101, da 2ª Vara Federal do Estado do Rio de Janeiro (Processo SEI nº 00745.008926/2022-53).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DENISE MENEZES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>