<xml><article id="33009793" name="2 CBPF - Portaria 10 - Dispensar" idOficio="9710088" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CBPF Nº 10, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CBPF Nº 10, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O DIRETOR DO CENTRO BRASILEIRO DE PESQUISAS FÍSICAS - CBPF, DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO - MCTI, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 407, publicada no D.O.U de 30/06/2023, Seção 2, pág. 10, c/c o Artigo nº 40, da Portaria MCTI nº 6.560, de 22/11/2022, publicada no D.O.U de 25/11/2022, Edição 222, Seção 1, pag. 14, do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação - MCTI, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor SÉRGIO JOSÉ BARBOSA DUARTE, CPF nº ***.379.374-**, matrícula SIAPE nº 0672695, como substituto eventual nos impedimentos ou afastamentos regulares do Coordenador de Cosmologia, Astrofísica e Interações Fundamentais - COSMO, código FCE 1.10, do Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas - CBPF.</p><p>Art. 2º Designar o servidor NELSON PINTO NETO, CPF nº ***.748.837-**, matrícula SIAPE nº 0672828, para substituir nos impedimentos ou afastamentos regulares do Coordenador de Cosmologia, Astrofísica e Interações Fundamentais - COSMO, código FCE 1.10, deste Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas - CBPF. (Proc. SEI nº 01206.000217/2023-71)</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MÁRCIO PORTES.DE ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>