<xml><article id="33003438" name="07.07.2023 - CGGP- EDITAL NOTIF " idOficio="9708944" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/07/2023" artClass="00099:00042:00017:00137:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20755801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital nº 30/CGGP/SEAGAP/CGGP/DAGES-FUNAI, DE 7 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital nº 30/CGGP/SEAGAP/CGGP/DAGES-FUNAI, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, com fundamento nas disposições da Lei n° 9.784/1999 e da Orientação Normativa SEGES/MP nº 5/2013, e, ainda, tendo em vista que o interessado se encontra em local incerto e não sabido, resolve:</p><p>1. Emitir decisão pelo presente edital, no sentido de dar continuidade ao processo visando a inscrição do servidor em Dívida Ativa, sem prejuízo da inscrição no Cadastro Informativo de Créditos Não Quitados do Setor Público Federal - CADIN no prazo de 75 dias, com base no Processo Administrativo nº 08620-006167/2013-11, referente ao procedimento de reposição ao erário decorrente dos acertos financeiros da exoneração do cargo em comissão de DAS 102.2 da Coordenação Regional de Campo Grande-MS, e atualização do débito até 27/01/2014 (SEI 0526666 FLS 43), o que resultou no valor de R$ 4.805,14 (quatro mil oitocentos e cinco reais e quatorze centavos) do ex-servidor ANDERSON BENITES CARNEIRO, matrícula nº 1826515, que deverá ser ressarcido com fundamento no art. 47 da Lei 8.112/1990.</p><p>2. O ex-servidor foi exonerado pela Portaria nº 51 de 02/01/2013, publicada no Diário Oficial da União nº nº 19 de 28/01/2013, tendo recebido a remuneração integral referente ao mês de fevereiro de 2013, além do auxílio alimentação antecipado referente ao mês de março do mesmo ano. Somado a isso, ainda é devida a devolução referente a 14 (catorze) dias de faltas apuradas conforme Boletim Mensal de Frequência (SEI 0526666 FLS 30).</p><p>3. O ex-servidor foi notificado por Edital nº 25/CGGP/2023/SEAGAP/CGGP/DAGES-FUNAI(SEI 5288953), da instauração do processo administrativo no dia 05/06/2023, publicado no Diário Oficial da União nº 108, de 07/06/2023 e não apresentou manifestação escrita tempestiva.</p><p>4. Conforme o art. 114 da lei nº 8.112/1990 e Súmula do STF nº 473 a administração pode anular seus atos a qualquer tempo e o parecer DAJI/GAB/AGU nº 003/2009.</p><p>5. Conceder o prazo de 10 (dez) dias para recorrer por escrito a partir da publicação deste edital dirigida a Coordenação de Pagamento de Pessoal - COPAG, SCS Quadra 9, Lote C, Ed. Parque Cidade Corporate, Torre B, Sala 302-E, Brasília/DF, CEP 70308-200.</p><p>6. Informar da continuidade do processo independentemente de manifestação e que o inadimplemento ensejará incidência de multa e juros de mora.</p><p class="assina">ESTELLA LIBARDI DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>