<xml><article id="33006863" name="E" idOficio="9709575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00033:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.508, DE 29 DE JUNHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.508, DE 29 DE JUNHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar o servidor CARLOS JOAQUIM SEVERINO, matrícula SIAPE n. 1572009, do encargo de substituto da Função Comissionada Executiva de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Controle de Resíduos e Emissões, da Coordenação-Geral de Gestão da Qualidade Ambiental, da Diretoria de Qualidade Ambiental, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.509, DE 29 DE JUNHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar a servidora ELLEN ROSEANE POZZEBOM, matrícula SIAPE n. 1747222, para o encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Coordenadora, código FCE 1.10, da Coordenação de Controle de Resíduos e Emissões, da Coordenação-Geral de Gestão da Qualidade Ambiental, da Diretoria de Qualidade Ambiental, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.572, DE 6 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar o servidor VICTOR CASTRO FERNANDES DE SOUSA, matrícula SIAPE n. 1715443, da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.07, da Divisão de Assessoramento Técnico da Biodiversidade e Florestas, da Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Florestas, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.577, DE 6 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar a servidora DALILA DE AREA LEAO SALES NETA, matrícula SIAPE n. 3216948, para o encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.07, da Divisão de Convênio, Congêneres e Padronização, da Coordenação de Matéria Administrativa e Trabalhista, da Coordenação-Geral da Matéria Administrativa e Tributária, da Procuradoria Federal Especializada, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.593, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a servidora MAYRA DE FREITAS PRETO, matrícula SIAPE n. 3304028, do encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.07, da Divisão de Projetos de Reparação por Dano Ambiental e Conversão de Multas, Coordenação-Geral de Projetos de Recuperação Ambiental e Comércio Exterior, da Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Florestas, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.594, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar o servidor AMIR DALBOSCO, matrícula SIAPE n. 0684290, para o encargo de substituto da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.06, da Unidade Técnica de Chapecó, na Superintendência de Santa Catarina, deste Instituto, no período de 12/07 a 02/08/2023.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.599, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a servidora KELLY MAYUMI SASAKI, matrícula SIAPE n. 2125498, da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.01, do Núcleo de Finanças, Arrecadação e Contratos, da Divisão de Administração e Finanças, da Superintendência do estado do Mato Grosso do Sul, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.600, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar o servidor JOSELITO BELO DE BARROS, matrícula SIAPE n. 1423514, do encargo de substituto da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.06, da Unidade Técnica em Altamira, da Superintendência no estado do Pará, deste Instituto, a contar de 03/07/2023.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.603, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar a servidora CHRISTIANE FELISBERTO TEIXEIRA VIANNA, matrícula SIAPE n. 0446485, do encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.05, do Serviço de Patrimônio e Almoxarifado, da Coordenação de Administração, Patrimônio e Serviços Gerais, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, a contar de 03/07/2023.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.606, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Dispensar a servidora FABIANE GONÇALVES DE SOUZA, matrícula SIAPE n. 1716418, da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.01, do Núcleo de Fiscalização Ambiental, da Divisão Técnico-Ambiental, da Superintendência no estado do Mato Grosso do Sul, deste Instituto, a contar de 14/05/2023.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.612, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar a servidora MARIA RUTINEIA NOBRE DIAS, matrícula SIAPE n. 1511372, para o encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Coordenadora, código FCE 1.10, da Coordenação de Inteligência, da Diretoria de Proteção Ambiental, deste Instituto, no período de 10/07/2023 a 14/07/2023.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.613, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar a servidora CARLA MARIA CASARA, matrícula SIAPE n. 0686040, para o encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Coordenadora, código FCE 1.10, da Coordenação de Planejamento Estratégico, Monitoramento e Avaliação, da Coordenação-Geral de Assuntos Estratégicos, da Presidência deste Instituto, no período de 10/07/2023 a 14/07/2023.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.618, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 do Anexo I do Decreto nº 11.095, de 13 de junho de 2022, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e nos incisos IX, X e XI do art. 195, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Designar a servidora MÔNICA GOMES TAVARES DA SILVA, matrícula SIAPE n. 0686179, para o encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Coordenadora, código FCE 1.10, da Coordenação de Gestão da Informação Ambiental, do Centro Nacional de Monitoramento e Informações Ambientais, da Presidência, deste Instituto, no período de 11/07/2023 a 21/07/2023.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>