<xml><article id="33006287" name="Portaria 27 - Jul2023.docx" idOficio="9709451" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00008:00002:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva/Superintendência de Agricultura e Pecuária do Estado de Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27, DE 7 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>A Superintendência de Agricultura e Pecuária em Alagoas, através do Superintendente no uso de suas atribuições regimentais , e conforme determina a Instrução Normativa MAPA nº 13 de 28 de maio de 2015, e o que consta do Processo SEI MAPA nº 21006.000131/2023-10 resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir a composição da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Alagoas, CPOrg-AL: ORGANIZAÇÕES GOVERNAMENTAIS: Superintendência de Agricultura e Pecuária de Alagoas - MAPA-SFA-AL; Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB-AL; Secretaria de Estado da Agricultura e Pecuária - SEAGRI-AL; EMATER-AL; EMBRAPA Tabuleiros Costeiros; Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA-AL; Instituto Federal de Alagoas - IFAL SATUBA; Grupo Agroecológico Craibeiras-UFAL-GAC ; Instituto Federal de Alagoas - IFAL Murici ; EMBRAPA Alimentos e Territórios; Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Recursos Hídricos de Alagoas- SEMARH; Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar-MDA-AL; ORGANIZAÇÕES NÃO GOVERNAMENTAIS: Instituto Vale do Sol; SEBRAE-AL; Instituto Palmas; TERRAGRESTE; Associação de Agricultores Alternativos - AAGRA; ÉntoAgro PDI; Federação da Agricultura e Pecuária no Estado de Alagoas-FAEAL; Flor de Caraibeira; Associação dos Trabalhadores Rurais da Agrovila Carro Queimado; TERRAVIVA; Cooperativa Ecoagroextrativista Aroeira de Piaçabuçu; Associação dos Moradores do Assentamento Rio Bonito;</p><p>Art. 2º - Designar Fabiano Leite Gomes como Coordenador Titular, e Damiana Eugenia de Sales Aleixo como Coordenadora Suplente, da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Alagoas, CPOrg-AL;</p><p>Art. 3º - Designar Luis Carlos Jinfen Ko como Secretário-Executivo Titular, e Gustavo de Oliveira Martins como Secretário-Executivo Suplente, da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Alagoas, CPOrg-AL;</p><p>Art. 4º - Revoga-se a Portaria n° 08, de 22 de janeiro de 2021, publicada no Diário Oficial da União nº 18 de 27 de janeiro de 2021;</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÍCERO FERREIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>