<xml><article id="33000165" name="77 - ALTERA E REPUBLICA redistri" idOficio="9708459" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/07/2023" artClass="00069:00052:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20755265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT 11ª REGIÃO Nº 77/SGP, DE 7 de julho de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT 11ª REGIÃO Nº 77/SGP, DE 7 de julho de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, Desembargador do Trabalho AUDALIPHAL HILDEBRANDO DA SILVA no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 37 da Lei 8.112/1990, Resolução CNJ 146/2012, bem como Resolução Administrativa nº065/2018, desta Corte, no seu artigo 13;</p><p>CONSIDERANDO a Resolução Administrativa nº 77/2023, no qual o Tribunal Pleno defere a redistribuição, por reciprocidade, dos servidores VICTOR MARCEL DE OLIVEIRA CORTEZ e RAFAEL LINHARES DE MENDONÇA,</p><p>CONSIDERANDO demais documentos constantes do e-SAP DP 11936/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Ato nº 58/2023/SGP que redistribuiu, por reciprocidade, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, ocupado pelo servidor deste Regional Victor Marcel de Oliveira Cortez, com o cargo de mesma denominação, ocupado pelo servidor Rafael Linhares de Mendonça, do quadro de pessoal do TRT da 7ª Região, ficando da seguinte forma:</p><p>Art. 1º Redistribuir, a contar de 1º/06/2023, por reciprocidade, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, ocupado pelo servidor deste Regional Victor Marcel de Oliveira Cortez, com o cargo de mesma denominação, ocupado pelo servidor Rafael Linhares de Mendonça, do quadro de pessoal do TRT da 7ª Região.</p><p>Art. 2º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AUDALIPHAL HILDEBRANDO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>