<xml><article id="33011691" name="Ps_654_656_2023" idOficio="9710430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00046:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 10 de julho de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 10 de julho de 2023</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO OSWALDO CRUZ, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE / MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 374, publicada no Diário Oficial da União n° 68, de 10 de abril de 2023, Seção 1, página 248, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e na Instrução Normativa MPOG nº 3, de 2015, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor (a):</p><p>Nº 654 - ANA PAULA D'ALINCOURT CARVALHO ASSEF, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1157605, com a finalidade de participar de reunião da Rede Latino-Americana e do Caribe de Vigilância da Resistência Antimicrobiana (ReLAVRA+), em Medellin, na Colômbia, pelo período de 10/07/2023 a 14/07/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000626/2023-94 - SEI).</p><p>Nº 656 - ENIRTES CAETANO PRATES MELO, Pesquisador da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 010896007, com a finalidade de participar da Conferência Internacional de Investimento em Infraestruturas do Setor da Saúde, no âmbito da implementação da iniciativa presidencial "Um distrito, um hospital", em Maputo, Moçambique, pelo período de 10/07/2023 a 16/07/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000597/2023-11 - SEI).</p><p class="assina">MÁRIO SANTOS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>