<xml><article id="33006503" name="Port-213-2023-Com9DN- incorporac" idOficio="9709470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00016:00012:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00012" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 213/Com9ºDN, DE 14 DE JUNHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 213/Com9ºDN, DE 14 DE JUNHO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO 9º DISTRITO NAVAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas no item 1, § 1º, art. 30 do Decreto nº 57.654, de 20 de janeiro de 1966 (Regulamento da Lei do Serviço Militar), combinado com o art. 10 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e conforme o preconizado no art. 12 das Instruções Gerais para os Estágios e a Prestação do Serviço Militar pelos Militares da Reserva de 2ª e 3ª Classes da Marinha, aprovadas pela Portaria nº 1/MB/MD, de 29 de janeiro de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Incorporar neste Comando, em 5 de junho de 2023, para a prestação do Serviço Militar Voluntário (SMV), sob a forma de estágios, na situação de Guardas-Marinha da Reserva de 2ª Classe da Marinha, nos termos do previsto nos art. 30 e 31 do Decreto nº 4.780, de 15 de julho de 2003 (Regulamento da Reserva da Marinha), os voluntários abaixo relacionados, designados à Incorporação pela Portaria nº 197, de 31 de maio de 2023, deste Comando.</p><p>§ 1º Estágio de Adaptação e Serviço (EAS), em Manaus-AM, nas seguintes habilitações:</p><p>I - Fisioterapia:</p><p>JOAQUIM DE AZEVEDO MACHADO JUNIOR; e</p><p>NAILA DA SILVA LOPES.</p><p>II - Nutrição:</p><p>VERAMOR VIEIRA FREIRE.</p><p>§ 2º Estágio de Serviço Técnico (EST), em Manaus-AM, nas seguintes habilitações:</p><p>I - Administração:</p><p>DÉBORAH JULIANA LIMA FERREIRA;</p><p>INGRID SILVA REBELO;</p><p>KEILIANE RABELO MARTINS; e</p><p>RHELDER MACHADO DURÃES.</p><p>II - Biologia:</p><p>BRENDA VILA NOVA SANTANA.</p><p>III - Comunicação Social:</p><p>VICTOR TEIXEIRA DA CRUZ.</p><p>IV - Educação Física:</p><p>HAMILTON HENRIQUE TEIXEIRA REIS.</p><p>V - Engenharia Civil:</p><p>SAULO CESAR ARRAIS DE MEDEIROS; e</p><p>STEFANY QUEIROZ DE SOUZA BARROS.</p><p>VI - Engenharia Eletrônica:</p><p>JOÃO VICTOR CAMPOS DE NEGREIRO.</p><p>VII - Geografia:</p><p>LAURA VILMA SOUSA CAMPOS.</p><p>VIII - Português - Letras:</p><p>CRISTINE SANTOS ALMEIDA MOUTA.</p><p>IX - Psicologia:</p><p>GESSIE CAROLINE CERDEIRA DA COSTA; e</p><p>MÔNICA RODRIGUES COSTA.</p><p>X Serviço Social:</p><p>LUCINÉIA DAMASCENO PEREIRA.</p><p>XI Teologia Protestante - Assembleia de Deus:</p><p>FANUEL SANTOS DE SOUZA.</p><p>§ 3º Estágio de Serviço Técnico (EST), em Porto Velho-RO, na habilitação de Pedagogia, AILA THAIZA MIRANDA SILVA.</p><p>Art. 2º Incorporar neste Comando, em 7 de junho de 2023, para a prestação do SMV, sob a forma de estágio, na situação de Guarda-Marinha da Reserva de 2ª Classe da Marinha, nos termos do previsto nos art. 30 e 31 do Decreto nº 4.780, de 15 de julho de 2003 (Regulamento da Reserva da Marinha), o voluntário GUSTAVO MOREIRA PACHECO na habilitação de Química, designado à Incorporação pela Portaria nº 200, de 6 de junho de 2023, deste Comando.</p><p>Art. 3º Fica consignado, no presente ato, que a voluntária STEFANY QUEIROZ DE SOUZA BARROS possui 2 anos, 5 meses e 2 dias de Serviço Militar Voluntário, exercidos no período de 30DEZ2020 a 04JUN2023, passados como Cabo do Corpo de Praças da Reserva da Marinha (CPRM).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos e financeiros conforme as respectivas datas das incorporações.</p><p class="assina">V. Alte THADEU MARCOS OROSCO COELHO LOBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>