<xml><article id="33007947" name="DOU2-SGMPF-PGR-3-PT-529-UNI-PGR-" idOficio="9709723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00065:00010:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00529" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 529, DE 3 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 529, DE 3 DE JULHO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL EM EXERCÍCIO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e pelo artigo 3º - inciso IV da Portaria SG/MPF nº 499, de 15 de julho de 2022, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00240365/2023, resolve:</p><p>1. Exonerar RAQUEL COSTA FERREIRA HON, ocupante do cargo de Analista do MPU/Nutrição, matrícula nº 21664, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Nutrição da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar MARIA DA CONCEIÇÃO SANTOS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 2402, da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio à Assistência, FC-1, da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p>3. Nomear AMANDA BRANQUINHO SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Nutrição, matrícula nº 20693, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Nutrição da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p>4. Designar RAQUEL COSTA FERREIRA HON, ocupante do cargo de Analista do MPU/Nutrição, matrícula nº 21664, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor de Apoio à Assistência, FC-1, da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">FERNANDA AZEVEDO SAMPAIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>