<xml><article id="33012789" name="2023-07-10 CG Londres Siafi" idOficio="9710654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00045:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Londres" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 7 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM LONDRES, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto na Portaria nº 426, de 15 de dezembro de 2022, no que se refere à composição do rol de responsáveis da Unidade Gestora 240047, no Sistema Integrado de Administração Financeira (SIAFI) do Governo Federal, resolve:</p><p>Confirmar JOÃO ALFREDO DOS ANJOS JUNIOR, ministro de primeira classe do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 668.011.844-15, como ordenador de despesas, titular.</p><p>Dispensar LUCIANO HELMOLD MACIEIRA, ministro de segunda classe do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 572.854.897-00, como ordenador de despesas, substituto.</p><p>Dispensar LUCIANO HELMOLD MACIEIRA, ministro de segunda classe do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 572.854.897-00, como responsável pelos atos de gestão orçamentária e financeira, titular.</p><p>Designar FÁBIO ABUD ANTIBAS, ministro de segunda classe do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 131.810.778-44, como ordenador de despesas, substituto.</p><p>Designar FÁBIO ABUD ANTIBAS, ministro de segunda classe do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 131.810.778-44, como responsável pelos atos de gestão orçamentária e financeira, titular.</p><p>Confirmar MARCO KINZO BERNARDY, primeiro-secretário do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 302.432.338-41, como responsável pelos atos de gestão orçamentária e financeira, substituto.</p><p>Confirmar JOSÉ CLAUDIO DE CASTRO SALVIO, oficial de chancelaria do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 854.123.097-04, como responsável pela conformidade de registros de gestão, titular.</p><p>Confirmar CASSIA AYUMI FURUTA, oficial de chancelaria do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 349.305.008-93, como responsável pela conformidade de registros de gestão, substituta.</p><p>Confirmar LEMIRTES DA SILVA CANDIDO, oficial de chancelaria do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 551.587.491-91, como responsável pela arrecadação de receitas, titular.</p><p>Confirmar BRUNA MAGALHÃES DA MOTTA, oficial de chancelaria do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 634.710.718-34, como responsável pela arrecadação de receitas, substituta.</p><p>Confirmar MARINO DA COSTA AGUIAR PIZZANI PRIETO, oficial de chancelaria do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 263.449.798-95, como responsável pela gestão de patrimônio - bens móveis, titular.</p><p>Confirmar FABIANA ITO SILVA, oficial de chancelaria do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 011.041.731-31, como responsável pela gestão de patrimônio - bens móveis, substituta.</p><p class="assina">JOÃO ALFREDO DOS ANJOS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>