<xml><article id="33014152" name="Portaria de Pessoal nA 324 de 10" idOficio="9710877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00049:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério dos Transportes/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal nº 324, de 10 de julho de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal nº 324, de 10 de julho de 2023</p><p>O Diretor-Presidente da Infra S.A., no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo inciso V do art. 52 do Estatuto Social, aprovado pela Assembleia Geral Extraordinária realizada em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, no art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, na Portaria do então Ministério da Economia nº 6.066, de 11 de junho de 2022 e suas alterações, e demais informações que constam no Processo SEI nº 50050.004642/2023-65, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do empregado público EWERTON MARCONDES PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 1712063, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal desta Empresa, para exercer suas atribuições na Superintendência Regional de Administração - 6ª Região da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração compete ao órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência do empregado público, mensalmente, à empresa requisitada, até o 5º dia útil do mês subsequente.</p><p>Art. 4º O órgão requisitante deverá efetivar a apresentação do empregado à sua empresa de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 5º Tornar sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado público não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JORGE LUIZ MACEDO BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>