<xml><article id="33000207" name="PORTARIA NR 24-CML DE 10 DE JULH" idOficio="9708548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00016:00011:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20755373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24-CML, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24-CML, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O COMANDANTE MILITAR DO LESTE, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>I - EXONERAR,</p><p>de ofício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt: 019550543-3) CÉLIO SANTOS DE CARVALHO, Prec-CP: 96 1703008, do Hospital Central do Exército (Rio de Janeiro-RJ), em 1º de julho de 2023, de acordo com a alínea b), do inciso II, do Art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>de ofício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt: 011548013-9) CARLOS JOSÉ RIBEIRO RAIMUNDO, Prec-CP: 96 1713320, do Instituto de Biologia do Exército (Rio de Janeiro-RJ), Prec-CP: 96 1713320, em 1º de julho de 2023, de acordo com a alínea b), do inciso II, do Art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e</p><p>de ofício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt: 049890683-3) RONALDO DA FONSECA HUMELINO, do Hospital Central do Exército (Rio de Janeiro-RJ), Prec-CP: 96 1994375, em 1º de julho de 2023, de acordo com a alínea b), do inciso II, do Art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>II - NOMEAR,</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt: 014870763-1) GILBERTO DA CUNHA E SILVA JUNIOR, Prec-CP: 96 1706910, no Hospital Geral do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico administrativo, integrando a equipe do Programa Phoenix, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2023; e</p><p>o Segundo-Sargento da Reserva Remunerada (Idt: 019485713-2) SIDCLEI DA SILVA CRUZ, Prec-CP: 96 1931682, na Companhia de Comando do Comando Militar do Leste (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico às atividades de conduta e direção de viaturas auto, nos limites de sua Carteira Nacional de Habilitação no Gabinete do Comandante do Comando Militar do Leste, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2023.</p><p class="assina">Gen Ex ANDRÉ LUIS NOVAES MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>