<xml><article id="33013744" name="PORTARIAS DE 10.07.2023" idOficio="9710766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.007421/2023-82, resolve:</p><p>Nº 3.186 Art. 1º Conceder, afastamento a servidora JANE ROSY NUNES PAULINO VIANA, ocupante do cargo efetivo de Administrador, matrícula SIAPE 3285367, lotada no IFPA/Campus Parauapebas, de 22.05.2023 a 28.07.2023, para participar de curso de formação decorrente de aprovação em Concurso Público para provimento de vagas no cargo de Agente de Polícia, da Secretaria do Planejamento, Gestão e Patrimônio do Estado de Alagoas, considerando a Decisão Judicial proferida pelo Juiz Federal da 1a Vara Federal Cível da SJPA no processo judicial nº 1027581-39.2023.4.01.3900; considerando o Parecer de Força Executória nº PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA n. 00936/2023/GC-JEF-JC/EIADM-PRF1-PRF6/PGF/AGU; e considerando o contido no Processo Administrativo nº 23051.007421/2023-82, ficando garantida a manutenção da remuneração do cargo efetivo no IFPA durante o afastamento.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.011368/2023-19, resolve:</p><p>Nº 3.187 Art. 1º DISPENSAR, a partir de 04 de maio de 2023, o servidor ABEL POJO OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2183846, ocupante do Cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eventos do Campus Bragança deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Nº 3.188 Art. 1º Designar a servidora GISELE MARIA DE OLIVEIRA CARVALHO, matrícula SIAPE 1656864, ocupante do Cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Eventos do Campus Bragança deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º. Esta portaria vigorará pelo período de 11 de julho de 2023 até 10 de julho de 2025, de acordo com o disposto no Artigo 15, § 4º da Lei nº 8.112/90 c/c os Artigos 30 e 39 da Resolução nº 534/2021/CONSUP/IFPA, de 03/11/2021.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.015412/2023-53, resolve:</p><p>Nº 3.191 Art. 1º Declarar vago, a partir de 29 de junho de 2023, o cargo de Assistente em Administração do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto, código de vaga nº 210703, ocupado pelo servidor JEAN LOURENÇO PEREIRA GAIA, matricula SIAPE 3299150, lotado na Reitoria, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Artigo 33, inciso VIII da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>