<xml><article id="33012925" name="Portaria 589 590 591 e 592 de 10" idOficio="9710643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00102:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758263">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de julho de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de julho de 2023</p><p>A VICE-REITORA PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, no uso das atribuições que lhe conferem o art.11, § 1º da Lei nº 13.635, de 20 de março de 2018, bem como na Portaria nº 006, de 14 de janeiro de 2020, do Ministério da Educação — MEC, conforme disposto na Portaria n.º 376/2023/UFJ, de 02/05/2023, resolve:</p><p>Nº 589 - Autorizar o afastamento do País a ESDRAS LINS BISPO JUNIOR, Matrícula nº 1976281/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Exatas e Tecnológicas da UFJ, para realização de Licença Capacitação, na Brunel University London, na cidade de Londres, no período de 03/08/2023 a 29/01/2024, com ônus limitado para a Universidade Federal de Jataí, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23854.002096/2023-08)</p><p>Nº 590 - I -Dispensar, a pedido, DEIVID LOPES MACHADO, Matrícula n.º 1018152/Siape, Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Agrárias, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, do encargo de Vice-Coordenador do curso de Engenharia Florestal do Instituto de Ciências Agrárias, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>II - Designar WENDY CARNIELLO FERREIRA, Matrícula n.º 1696272/Siape, Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Agrárias, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o encargo de Vice-Coordenador do curso de Engenharia Florestaldo Instituto de Ciências Agrárias, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União até 12/06/2025. (Processo nº 23854.007953/2022-77).</p><p>Nº 591 - I - Dispensar, ANTONIO PAULINO DA COSTA NETTO, Matrícula n° 1695889/Siape, Professor de Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Agrárias, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, do cargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agronomia do Instituto de Ciências Agrárias da UFJ, FCC.</p><p>II - Dispensar, VINICIUS COELHO KUSTER, Matrícula n° 1082200/SIAPE, Professor de Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Agrárias da UFJ, do encargo de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agronomia do Instituto de Ciências Agrárias da UFJ.</p><p>III - Designar, CARLA GOMES MACHADO, Matrícula nº 1935734/Siape, Professora do Magistério Superior, lotada no Instituto de Ciências Agrárias, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o cargo de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Agronomia, FCC.</p><p>IV - Designar, CLAUDIO HIDEO MARTINS DA COSTA, Matrícula nº 1329171/Siape, Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Agrárias pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o encargo de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agronomia.</p><p>Os efeitos legais e financeiros deste ato têm validade a partir da data de publicação deste ato por um mandato de 2 (dois) anos, nos termos do art. 15, §4° da Lei n° 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23854.005032/2023-51).</p><p>Nº 592 - Designar, BRUNO GADELHA XAVIER, Matrícula nº 1751936/Siape, Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Sociais Aplicadas pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o encargo de Vice-Coordenador do Núcleo de Práticas Jurídicas, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23854.008158/2022-04).</p><p class="assina">Giulena Rosa Leite</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>