<xml><article id="33013030" name="PORTARIA EMCFA-MD NA 3587" idOficio="9710676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD  N° 3.587, DE 6 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD N° 3.587, DE 6 DE JULHO DE 2023</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da atribuição que lhe confere o § 1º do art. 9º da Portaria GM-MD nº 2.445, de 1º de junho de 2021, e de acordo com o Processo Administrativo nº 60310.000227/2023-88, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros, titulares e suplentes, do Conselho de Geoinformação de Defesa (ConGEODEF):</p><p>I - do Ministério da Defesa:</p><p>Almirante de Esquadra ANDRÉ LUIZ SILVA LIMA DE SANTANA MENDES (Titular);</p><p>Major-Brigadeiro do Ar JOSÉ RICARDO DE MENESES ROCHA (Suplente);</p><p>General de Brigada MAURÍCIO DE SOUZA BEZERRA (Titular);</p><p>Capitão de Mar e Guerra MARIO ORLANDO DE CARVALHO JÚNIOR (Titular); e</p><p>Major (EB) MCDONNELL ARAÚJO MAIERON (Suplente).</p><p>II - do Comando da Marinha:</p><p>Contra-Almirante CARLOS ANDRÉ CORONHA MACEDO (Titular); e</p><p>Contra-Almirante GIOVANI CORRÊA (Suplente).</p><p>III - do Comando do Exército:</p><p>General de Brigada MARCIS GUALBERTO MENDONÇA JÚNIOR (Titular); e</p><p>General de Brigada MARCELO GOÑES SABBÁ DE ALENCAR (Suplente).</p><p>IV - do Comando da Aeronáutica:</p><p>Brigadeiro Engenheiro ALESSANDER DE ANDRADE SANTORO (Titular); e</p><p>Brigadeiro do Ar RODRIGO ALVIM DE OLIVEIRA (Suplente).</p><p>Art. 2º O ConGEODEF será presidido pelo Chefe de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas (EMCFA), conforme previsto no inciso I do art. 9º da Portaria GM-MD nº 2.445, de 1º de junho de 2021.</p><p>Parágrafo único. O Vice-Chefe de Logística e Mobilização do EMCFA é o substituto eventual do Presidente do ConGEODEF, conforme o disposto no § 1º do art. 3º do Anexo da Portaria EMCFA-MD nº 4.486, de 3 de novembro de 2021.</p><p>Art. 3º A atuação e as competências do ConGEODEF se encontram disciplinadas nos art. 10 a 17 da Portaria GM-MD nº 2.445, de 1º de junho de 2021.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria EMCFA-MD nº 4.513, de 24 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 165, Seção 2, página 28, de 30 de agosto de 2022.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor oito dias após a sua publicação.</p><p class="assina">Alte Esq. RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>