<xml><article id="33013582" name="ATOS DO DGP N.23562395 e 2427 10" idOficio="9710761" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00136:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 72, de 20 de janeiro de 2021, publicado no DOU n. 13, seção 2, página 24, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.356 - Dispensar, a pedido, a Professora do Magistério Superior Fabricia Walace Rodrigues da função de Coordenadora de Graduação do Curso de Letras - Língua Espanhola e Literatura Espanhola e Hispano-Americana - Licenciado do IL (FCC).</p><p>Nº 2.357 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, a Professora do Magistério Superior Ana Cláudia da Silva para exercer a função de Coordenadora de Graduação do Curso de Letras - Língua Espanhola e Literatura Espanhola e Hispano-Americana - Licenciado do IL (FCC).</p><p>Nº 2.362 - Dispensar, por término de mandato, o Professor do Magistério Superior Emerson Ferreira Rocha da função de Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Sociais do ICS (FCC), a partir de 01/08/2023.</p><p>Nº 2.363 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, a Professora do Magistério Superior Daniela Felix Martins Kawabe para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Ciências Sociais do ICS (FCC), a partir de 01/08/2023.</p><p>Nº 2.384 - Reconduzir, para mandato de 2 (dois) anos, a Professora do Magistério Superior Etienne Baldez Louzada Barbosa para exercer a função de Coordenadora de Graduação do Curso de Pedagogia a Distância da Faculdade de Educação (FCC).</p><p>Nº 2.399 - Exonerar a pedido, a partir de 12/06/2023, o servidor Lucas Moura de Oliveira, do cargo de Tradutor Intérprete de Linguagem de Sinais, código de vaga nº 972588, com lotação no Decanato de Assuntos Comunitários, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília.</p><p>Nº 2.425 - Dispensar, por término de mandato, a Professora do Magistério Superior Laila Salmen Espindola da função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação em Ciências Médicas da FM (FCC).</p><p>Nº 2.426 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, o Professor do Magistério Superior Ciro Martins Gomes para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Ciências Médicas da FM (FCC).</p><p>Nº 2.427 - Reconduzir, para mandato de 2 (dois) anos, a Professora do Magistério Superior Izabel Cristina Rodrigues da Silva para exercer a função Coordenadora do Curso de Pós Graduação em Ciências e Tecnologias em Saúde da FCE (FCC).</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 252, publicado no DOU n. 38, Seção 2, de 24 de fevereiro de 2023, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.395 - Contratar, em caráter temporário, NATASHA FOGAÇA, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.692,37 (quatro mil seiscentos e noventa e dois reais e trinta e sete centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Administração, área Administração de Setores Específicos, Subárea: Marketing, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 30/06/2023 a 30/12/2023, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 118/2023, Processo nº 23106.068876/2023-75</p><p>Nº 2.396 - Prorrogar até 30/12/2023 o contrato de JESSICA ELOÍSA DE OLIVEIRA, como Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.692,37 (quatro mil seiscentos e noventa e dois reais e trinta e sete centavos), lotado(a) no(a) Departamento de Administração, Processo Eletrônico nº 23106.023649/2023-11.</p><p>Nº 2.397 - Prorrogar até 17/08/2024 o contrato de NEANTRO SAAVEDRA RIVANO, como Professor(a) Visitante, com remuneração mensal no valor de R$ 18.085,19 (dezoito mil oitenta e cinco reais e dezenove centavos), lotado(a) no(a) Programa de Pós-graduação em Transportes da Faculdade de Tecnologia, Processo Eletrônico nº 23106.044690/2020-88.</p><p>Nº 2.409 - Prorrogar até 23/06/2024 o contrato de NATALIA OASIS DE OLIVEIRA, como Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.692,37 (quatro mil seiscentos e noventa e dois reais e trinta e sete centavos), lotado(a) no(a) Departamento de Línguas Estrangeiras e Tradução, Processo Eletrônico nº 23106.068213/2022-70.</p><p>Nº 2.410 - Contratar, em caráter temporário, RAFAEL ANTONIO RODRIGUES, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 6.356,02 (seis mil trezentos e cinquenta e seis reais e dois centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de História, área História do Brasil, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 06/07/2023 a 20/01/2024, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 122/2023, Processo nº 23106.072064/2023-24.</p><p class="assina">SHEILA PERLA MARIA DE ANDRADE DA SILVA</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>