<xml><article id="33009739" name="113311371147" idOficio="9710065" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 7 de julho de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 7 de julho de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, usando de suas atribuições legais; Resolve:</p><p>Nº 1.133 - 1. Autorizar o afastamento de VÂNIA SOARES BARBOSA, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 2522548, lotada na Coordenação do Curso de Letras Estrangeiras/CCHL, para participação na 9th World Conference of ITRA (International Toy Research Association - 9ª Conferência Mundial da Associação Internacional de Pesquisa em Brinquedos), que será realizada no The Strong National Museum of Play, na cidade de Rochester - EUA, no período de 04/08/2023 a 14/08/2023.2. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência da servidora. (considerando o Artigo 1º da Portaria n.º 404/2009 - MEC, publicada no D.O.U. de 24/04/2009; o Processo n.º 23111.024738/2023-70).</p><p>Nº 1.137 - Designar SALVINA LOPES LIMA VERAS, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE n.º 1491892, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenadora do Curso de Ciências Contábeis/CCHL, com mandato de 02 (dois) anos, a partir desta data. (considerando o Processo n.º 23111.022096/2023-12).</p><p>Nº 1.147 - Designar PAULO JORDÃO DE OLIVEIRA CERQUEIRA FORTES, matrícula SIAPE n.º 1671793, para exercer a Função Gratificada, FG-1, de chefe da Gerência de Inovação Tecnológica - GIT/PROPESQI, a partir desta data. (considerando a Resolução CAD/UFPI n.º 119, de 15/05/2023; o Processo n.º 23111.030658/2023-86).</p><p class="assina">GILDÁSIO GUEDES FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>