<xml><article id="33006512" name="Port-177-2023-Com9DN-Promocao-Po" idOficio="9709470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00016:00012:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 177/Com9ºDN, DE 16 DE MAIO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 177/Com9ºDN, DE 16 DE MAIO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO 9º DISTRITO NAVAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso II do art. 46 do Decreto nº 4.780, de 15 de julho de 2003 (Regulamento da Reserva da Marinha), combinado com o art. 26 da Lei nº 5.292, de 8 de junho de 1967 (Lei que dispõe sobre a prestação do Serviço Militar pelos estudantes de Medicina, Farmácia, Odontologia e Veterinária e pelos Médicos, Farmacêuticos, Dentistas e Veterinários - MFDV), alterada pela Lei nº 7.264, de 4 de dezembro de 1984, resolve:</p><p>Art. 1º Promover na Reserva Não Remunerada, ao posto de Primeiro-Tenente da Reserva de 2ª Classe da Marinha (RM2), após a conclusão do Estágio de Adaptação e Serviço (EAS) e conclusão do Serviço Militar Obrigatório, em 20 de junho de 2023, de acordo com o inciso 10.5.12 da DGPM-308 (4ª Revisão) - Normas para Prestação do Serviço Militar pelos Militares da Reserva da Marinha, os Segundos-Tenentes (RM2-Md) abaixo relacionados, do Serviço Militar Obrigatório:</p><p>2ºTen (RM2-Md) 22.1934.21 GABRIEL PINHEIRO SOUZA DOS SANTOS;</p><p>2ºTen (RM2-Md) 22.1937.23 VICTOR ANDRÉ MAIA FERNANDES; e</p><p>2ºTen (RM2-Md) 22.1923.28 JOSÉ BEZERRA DE AVILAR NETO.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos e financeiros, conforme o art. 1º desta Portaria.</p><p class="assina">V. Alte THADEU MARCOS OROSCO COELHO LOBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>