<xml><article id="33013921" name="Portarias de 10.07" idOficio="9710842" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00141:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, nos termos do inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 503 - Declarar vacância, do cargo de provimento efetivo de Assistente em Administração, de ELIZA SANCHES SILVA, Matrícula/SIAPE nº 3013434, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Faculdade de Educação - FAED/UFGD, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, a partir de 10 de Julho de 2023.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, tendo em vista o que consta do Processo nº 23005.019390/2023-41, resolve:</p><p>Nº 504 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária a EDMIR RIBEIRO TERRA, Matrícula/SIAPE nº 187366, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia - FACET/UFGD, nos termos do art. 20, §2º, inciso I, - PEDÁGIO da Emenda Constitucional 103, de 12 de novembro de 2019, com proventos integrais e 9% (nove por cento) de anuênios.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>