<xml><article id="33007462" name="Portaria 1938_2023 e 1939_2023 V" idOficio="9709682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 13/01/2021, publicado no Diário Oficial da União em 14/01/2021, resolve:</p><p>Nº 1.938 - Declarar vago, a partir de 06/07/2023, por posse em cargo inacumulável, conforme Portaria nº 1.610 de 06 de junho de 2023 da Universidade Federal do Rio Grande - FURG, publicada no Diário Oficial da União em 12/06/2023, Seção 2, página 41, o cargo de Assistente Em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 4, ocupado pela servidora ADNA FERREIRA SILVA GARCIA, matrícula SIAPE 3057092, código da vaga 815105, com exercício na Pró-Reitoria de Graduação - PROGRAD.</p><p>Nº 1.939 - Declarar vago, a partir de 25/07/2023, por posse em cargo inacumulável, conforme Boletim nº 5416396 do Tribunal de Justiça do Estado do Rio Grande do Sul, publicado no Diário da Justiça Eletrônico do Estado do Rio Grande do Sul em 23/06/2023, Seção 1, página 17, o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 5, ocupado pela servidora PRISCILA THIEL GABE, matrícula SIAPE 2375972, código da vaga 318411, com exercício na Pró-Reitoria de Extensão - PROEXC.</p><p class="assina">DANILO GIROLDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>