<xml><article id="33009013" name="50 -Maria Angelica dos Santos Tr" idOficio="9709923" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00016:00011:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[         PORTARIA Nº 50 - SSAPC - SAP - SVP/1-RIO, DE 3 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 50 - SSAPC - SAP - SVP/1-RIO, DE 3 DE JULHO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 1700 - Comandante de Exército, de 08 de dezembro de 2017, publicada no Boletim do Exército nº 50, de 15 de dezembro de 2017, e tendo em vista o que consta do Processo nº 1178623, resolve:</p><p>Art 1º CONCEDER PENSÃO vitalícia à MARIA ANGELICA DOS SANTOS TRINDADE, CPF nº 632.706.177-04, na qualidade de companheira do instituidor civil aposentado, ROBERTO FELIX, CPF nº 512.608.917-04, matrícula SIAPE n° 80.151, falecido em 20 de maio de 2020, tendo como referência atual o cargo de Artífice de Mecânica, enquadrado no plano de carreiras do plano geral de carreira dos cargos de Tecnologia Militar, combinado com o Art. 217: inciso III e o Art. 222: inciso VII - alínea (b), item 6, ambos da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, conforme critérios estabelecidos pelo Art. 6º-A da EC nº 41/03 e EC 70/2012 (PARIDADE), sendo o valor do benefício calculado em conformidade com os artigos nº 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com percentual de 60% (sessenta por cento). (1ª RM - SAP/1-Rio).</p><p>Art 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 10 de setembro de 2020, data do requerimento, conforme Art nº 219: inciso II da Lei nº 13.846 de 18 de junho de 2019.</p><p class="assina">Gen Div CARLOS DUARTE PONTUAL DE LEMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>