<xml><article id="33012094" name="aTO presi 245 - dou" idOficio="9710507" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/07/2023" artClass="00069:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00010:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência/Secretaria/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 245, DE 7 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 245, DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e</p><p>CONSIDERANDO a indicação da servidora JANICE NUNES SAMPAIO para exercer a função comissionada de Assistente de Secretaria, do quadro de lotação da Secretaria da Vara do Trabalho de Tucuruí, com efeitos a partir de 11 de julho de 2023;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - TRT8 nº 4256/2023 e, ainda, o interesse do serviço, resolve:</p><p>I - DISPENSAR a servidora MARRY ANNY ALBERTO TOSTES, Técnica Judiciária, Área Administrativa, código SIGEP nº 3290, da função comissionada de Assistente de Secretaria, FC4, (código SIGEP nº 155), do quadro de lotação da Secretaria da Vara do Trabalho de Tucuruí;</p><p>II - DESIGNAR a servidora JANICE NUNES SAMPAIO, Técnica Judiciária, Área Administrativa, código SIGEP nº 3240, para exercer função comissionada de Assistente de Secretaria, FC-4, (código SIGEP nº 155), do quadro de lotação da Secretaria da Vara do Trabalho de Tucuruí, em vaga decorrente da dispensa de Marry Anny Alberto Tostes.</p><p>III - Este Ato deverá surtir efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCUS AUGUSTO LOSADA MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>