<xml><article id="33002750" name="Eraldo Francisco de Souza Tranco" idOficio="9708735" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00016:00011:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20755579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 35 - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, DE 5 de JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 35 - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, DE 5 de JULHO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere alínea c) do inciso IX, do art. 2º, da Portaria nº 302 - DGP/ C Ex, de 30 NOV 21, em cumprimento de Decisão Judicial, no Processo nº 0017850-28.2016.4.01.3400, da 9ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal, que Deferiu a Tutela Provisória de Urgência, para determinar que a UNIÃO providencie decretar a nulidade do ato de licenciamento do autor e reformá-lo, com remuneração calculada com base no soldo correspondente ao grau hierárquico imediato ao que possuía na ativa, a contar da data da constatação da sua incapacidade, de acordo com o Parecer de Força Executória nº 00242/2023/COREMNG/PRU1R/PGU/AGU, de 03 ABR 23 e no DIEx nº 26984-Subseção DU/AsseApAsJurd/Cmdo 1ª RM, de 12 JUN 23, resolve:</p><p>REFORMAR provisoriamente, por Antecipação de Tutela o Sd Pqdt ERALDO FRANCISCO DE SOUZA TRANCOSO, Prec/CP 35/0943522, Idt 011.892.245-9 EB, CPF 130.003.647-81, com os proventos de 3º Sgt, a contar de 18 DEZ 12 (data indicada pela Justiça Federal para início da vigência), Adicional Militar de 16% (dezesseis por cento), com fulcro no inciso III do art. 108 (acidente em serviço), da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980; e</p><p>CONCEDER o benefício da Isenção do Imposto de Renda (IIR), com base nos termo dos §§ 5º e 4º, inciso XXXIII, do art. 39 do DECRETO n° 3.000/1999 e inciso XIV, do art. 6º, da Lei 7.713, a contar de 18 DEZ 12 (data indicada pela Justiça Federal para início da vigência).</p><p>O ressarcimento de valores anteriores referentes ao Imposto de Renda, inclusive sobre o Adicional Natalino, deverá ser requerido pelo interessado junto à respectiva Unidade da Receita Federal, se for o caso.</p><p class="assina">Gen Div CARLOS DUARTE PONTUAL DE LEMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>