<xml><article id="33013009" name="Designa_10_07_23_VICEREITOR 2" idOficio="9710666" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 4 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE JULHO DE 2023</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 3.249 - Art. 1º Designar GIL CELIO DE CASTRO CARDOSO, matrícula SIAPE nº 3526812, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE POS-GRADUACAO EM AVALIACAO DE POLITICAS PUBLICAS do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS desta Universidade, no período de 01/08/2023 a 31/07/2025. Art. 2º Designar SUELY SALGUEIRO CHACON, matrícula SIAPE nº 1643909, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.029555/2023-69)</p><p>Nº 3.251 - Art. 1º Designar MARIA GIOVANNA GUEDES FARIAS, matrícula SIAPE nº 2186979, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do Programa de Pós-graduação em Ciência da Informação do Centro de Humanidades desta Universidade, no período de 01/08/2023 a 31/07/2025. Art. 2º Designar LIDIA EUGENIA CAVALCANTE LIMA, matrícula SIAPE nº 1166376, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.019945/2023-21).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.299, 6 DE JULHO DE 2023</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir CARMEM EMMANUELY LEITÃO ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1061423, para exercer a função de COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM SAÚDE PÚBLICA da FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, no período de 01/08/2023 a 31/07/2025. Art. 2º Designar SHAMYR SULYVAN DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 1810599, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo nº 23067.032449/2023-62).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>