<xml><article id="33010937" name="DsR987 989 e 990-23 Afast" idOficio="9710321" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos DE 7 de julho de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos DE 7 de julho de 2023</p><p>A Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO CARLOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204/MEC, de 06 de fevereiro de 2020, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Nº 987 - MARIA DO SOCORRO SOUSA BRAGA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências Socias/CECH desta IFES, no período de 14/07/2023 a 20/07/2023, para participar do 27º Congresso Mundial de Ciência Política, promovido pela IPSA - International Political Science Association, em Buenos Aires, Argentina, com ônus limitado (Processo n° 23112.021011/2023-66).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 989 - GABRIEL AVILA CASALECCHI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Ciências Sociais/CECH desta IFES, no período de 14/07/2023 a 20/07/2023, para participar do 27º Congresso Mundial de Ciência Política, promovido pela IPSA - International Political Science Association em Buenos Aires - Argentina, com ônus limitado (Processo n°23112.021072/2023-23).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 990 - ROMAIN PIERRE MARCEL BACHELARD, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Física/CCET desta IFES, no período de 26/07/2023 a 24/08/2023, para dar continuidade aos estudos no exterior na Université Côte d'Azur, em Nice, França, com ônus CAPES (Processo n° 23112.022896/2021-59).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p class="assina">Ana Beatriz de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>