<xml><article id="33014417" name="5.393" idOficio="9710920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00028:00028:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758664">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MGI-SGPRT-DECIPEX-CGRIS-GT/MGI Nº 5.393, DE 4 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MGI-SGPRT-DECIPEX-CGRIS-GT/MGI Nº 5.393, DE 4 DE JULHO DE 2023</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DO TRABALHO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência atribuída pela Portaria DECIP/SGP/MPDG n° 13.530, de 27 de Dezembro de 2018, em cumprimento à Decisão Judicial proferida pelo Juízo da 2ª Vara Federal de Maringá, nos autos do Processo n°. 50184492120144047003 e considerando o disposto no Processo SEI nº 00745.001854/2023-02, Resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, Benefício de Pensão por Morte Temporário, proveniente do Instituidor Pedro Marcos dos Santos - Matrícula SIAPE nº ***61**, aposentado no cargo de Agente de Serviços de Engenharia, Classe "B" - Padrão "V", oriundo do Ministério da Infraestrutura - MINFRA, ao Senhor Joao Darci dos Santos, CPF Nº ***.***.329- **, na condição de Filho (invalido), com fundamento no Alínea "b" Inciso IV, do art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de Dezembro de 1990, c/c a EC 41/2003, tendo como vigência, o dia 17 de Julho de 2009, data do requerimento administrativo, nos termos do PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA n. 00004/2023/CORESENE/PRU4R/PGU/AGU.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALDINEI HENRIQUE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>