<xml><article id="33015373" name="PORTARIA 2394" idOficio="9711030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00047:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758871">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MTE Nº 2.394, DE 5 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MTE Nº 2.394, DE 5 DE JULHO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 26, inciso II, da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, e tendo em vista o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, no Decreto nº 11.359, de 1º de janeiro de 2023 e no artigo 8º da Instrução Normativa STN nº 6, de 31 de outubro de 2007 (Processo nº 19964.105225/2023-96), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito das Unidades Gestoras 400042 e 380910 - Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças do Departamento de Administração, Finanças e Contabilidade:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: ROGERIO XAVIER ROCHA, CPF ***.888.811-**;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: AMANDA FREITAS GOMES, CPF: ***.390.221-**;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: THIAGO ALVES FARIA, CPF: ***.681.821-**;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: KLEBER MIRANDA GONÇALVES, CPF: ***.211.682-**;</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão: LORENA MARIA BORGES DA SILVA, CPF ***.804.491-**; e</p><p>VI - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Substituto: THIAGO ALVES FARIA, CPF ***.681.821-**.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito das Unidades Gestoras 170596 e 380919, da extinta Secretaria de Trabalho:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: LUCIANA VASCONCELOS NAKAMURA, CPF: ***.364.101-**;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: ANTONIA MARIA DE SOUSA GADELHA, CPF: ***.954.563-**;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: ANTONIA MARIA DE SOUSA GADELHA, CPF: ***.954.563-**;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: AMANDA MAMEDE LEITE, CPF: ***.704.251-**;</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Titular: NAYARA CRISTINA DA SILVA OLIVEIRA, CPF ***.081.121-**; e</p><p>VI - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Substituto: GABRIEL FERRAZ DE MIRANDA, CPF: ***.368.711-**.</p><p>Art. 3º Ficam revogados os arts. 1º e 4º da Portaria SE/MTE nº 664, de 17 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 54, seção 2, de 20 de março de 2023.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO MACENA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>