<xml><article id="33009274" name="PORT 178 CONJUR SECAO 2" idOficio="9710033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00012" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 178, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 178, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso I, alínea a, do Decreto nº 11.123, de 7 de julho de 2022, à vista do que consta do Processo nº 08000.018529/2023-13 e pelos fundamentos de fato e de direito manifestados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n° 00434/2023/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, DESPACHO DE APROVAÇÃO n° 01015/2023/CONJUR-MJSP/CGU/AGU e DESPACHO DE APROVAÇÃO n° 01027/2023/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, que adota, e sob fundamento do artigo 132, caput, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>I - DEMITIR EDSON LEONARDO REIS SANTOS, então Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, matrícula PF n° 11351, pelo cometimento da infração disciplinar prevista no inciso IV do artigo 132 da Lei nº 8.112/90, c/c artigo 9º, inciso VIII, da Lei nº 8.429/92, ao praticar ato de improbidade administrativa;</p><p>II- DETERMINAR que a execução desta penalidade disciplinar fique suspensa, enquanto perdurarem os efeitos de anteriores condenações administrativas aplicadas nos Processos Administrativos Disciplinares n°s 08500.050380/2017-51 e 08500.028106/2020-09;</p><p>III- DETERMINAR à Polícia Federal o encaminhamento de cópias dos autos à Receita Federal do Brasil, nos moldes do artigo 1º do Decreto n. 3.781/2001, e ao Ministério Público Federal, na forma do artigo 171 da Lei n. 8.112/90; bem como o encaminhamento das respectivas peças jurídicas à Controladoria-Geral da União, conforme enunciados da Consultoria-Geral da União em matéria disciplinar, e ao Tribunal Superior Eleitoral, em atenção ao disposto na Lei Complementar nº 64, de 18 de maio de 1990, com redação alterada pela Lei Complementar n. 135, de 4 de junho de 2010.</p><p class="assina">FLÁVIO DINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>