<xml><article id="33007251" name="10-07-2023" idOficio="9709647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756730">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS PROGEP/SCRF DE 5 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS PROGEP/SCRF DE 5 DE JULHO DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições que lhe confere o Artigo 38, Inciso VIII, do Estatuto, resolve:</p><p>Nº 1.062 - I - Exonerar LUIZ MEDEIROS DE ARAUJO LIMA FILHO, matrícula SIAPE 1724406, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ESTATÍSTICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, da função de Pró-Reitor da Pró-Reitoria de Pós-Graduação/UFPB/CD-03.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.061159/2023-96).</p><p>Nº 1.063 - I - Exonerar JOSE HUMBERTO VILAR DA SILVA, matrícula SIAPE 1117897, PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA ANIMAL, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS SOCIAIS E AGRÁRIAS, da função de Coordenador Geral de Acompanhamento e Avaliação dos Programas e Cursos de Pós-Graduação Stricto e Lato Sensu/PRPG/CD-04.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.061159/2023-96).</p><p>Nº 1.064 - I - Nomear JOSE HUMBERTO VILAR DA SILVA, matrícula SIAPE 1117897, PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA ANIMAL, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS SOCIAIS E AGRÁRIAS, para exercer a função de Pró-Reitor da Pró-Reitoria de Pós-Graduação/UFPB/CD-03.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.061159/2023-96).</p><p>Nº 1.065 - I - Nomear MARCOS AURELIO VIEIRA DINIZ matrícula SIAPE 1766160, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO GERAL DE ACOMPANHAMENTO E AVALIAÇÃO DOS PROGRAMAS E CURSOS DE PÓS-GRADUAÇÃO STRICTO E LATO SENSU, da PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenador Geral de Acompanhamento e Avaliação dos Programas e Cursos de Pós-Graduação Stricto e Lato Sensu/PRPG/CD-04.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.061159/2023-96).</p><p class="assina">LIANA FILGUEIRA ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>