<xml><article id="33005038" name="CORREIO ELETRONICO DAP - 10.07.2" idOficio="9709235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00088:00722:00682:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DAP Nº 975, DE 15 DE JUNHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DAP Nº 975, DE 15 DE JUNHO DE 2023</p><p>A DIRETORA-ADJUNTO NO EXERCÍCIO DA DIRETORIA GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na delegação de competência constante da Portaria nº 645/2020-GR, publicada em 02.07.2020, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23065.013866/2023-26 , resolve:</p><p>Art. 1º Conceder PENSÃO, por período VITALÍCIO, a MARIA BERNADETE DE MELO RAMOS, na condição de cônjuge, por morte do (a) servidor (a) ROBERTO RAMOS SILVA, aposentado (a) no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1119733, de acordo com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, b, 6, todos da Lei nº 8.112/90, cumulado com o art. 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424/2020, além dos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem a26.04.2023, data do óbito do (a) servidor (a).</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA DAP Nº 977, de 15 de junho de 2023</p><p>A DIRETORA-ADJUNTA NO EXERCÍCIO DA DIRETORIA GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante na Portaria nº 645/2020-GR, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.017393/2023-36, resolve:</p><p>Extinguir, por iniciativa do contratado, a partir de 28.05.2023, o contrato de Professor Substituto por prazo determinado, ajustado entre esta Universidade e EMANUELLE GONCALVES BRANDAO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1346579, na forma disposta no art. 12, II, da Lei nº 8.745/93.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA DAP Nº 993, de 19 de junho de 2023</p><p>O DIRETOR GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante na Portaria nº 645/2020-GR, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.014433/2023-98 , resolve:</p><p>Extinguir, por iniciativa do contratado, a partir de 12.05.2023, o contrato de Professor Substituto por prazo determinado, ajustado entre esta Universidade e CAMILLA CAMERINO SANTANA, matrícula SIAPE nº 1063641, na forma disposta no art. 12, II, da Lei nº 8.745/93.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA DAP Nº 1020, de 30 de junho de 2023</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Portaria nº 645/GR, de 23/06/2020, e tendo em vista o que consta no processo nº 23065.015755/2023-54, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, FRANCISCO PESSOA DA CRUZ JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1998716, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado (a) no Campus Arapiraca, de acordo com o art. 34 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Os efeitos desta portaria retroagem a 01.06.2023.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA DAP Nº 1022, de 04 de julho de 2023</p><p>O DIRETOR GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante na Portaria nº 645/2020-GR, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.013351/2023-26, resolve:</p><p>Extinguir, por iniciativa do contratado, a partir de 18.05.2023, o contrato de Professor Visitante por prazo determinado, ajustado entre esta Universidade e MARIA EDILEUZA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 3273630, na forma disposta no art. 12, II, da Lei nº 8.745/93.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>