<xml><article id="33008908" name="Portaria__06_07_2023" idOficio="9709938" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JULHO DE 2023</p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.096 - Autorizar o afastamento do país de ANDREA POLETO OLTRAMARI, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de participar do "II Congresso Internacional sobre Migração e Diáspora Acadêmica Brasileira" junto ao Instituto Superior de Economia e Gestão, em Braga, Portugal, no período compreendido entre 11/07/2023 e 17/07/2023, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 96553.</p><p>Nº 4.097 - Autorizar o afastamento do país de AMANDA MULITERNO DOMINGUES LOURENCO DE LIMA, Técnica de Laboratório Área, lotada no Instituto de Ciências Básicas da Saúde e com exercício na Gerência Administrativa do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de participar de conferência junto à Alzheimer's Association, em Amsterdam, Holanda, no período compreendido entre 12/07/2023 e 22/07/2023, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 96015.</p><p>Nº 4.102 - Autorizar o afastamento do país de SILVANA KRAUSE, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciência Política do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar do "27º Congresso Mundial da IPSA" junto à International Political Science Association RC 09, em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 14/07/2023 e 20/07/2023, incluído trânsito, com ônus CAPES/PROAP: diárias. Solicitação nº 96225.</p><p>Nº 4.103 - Autorizar o afastamento do país de DENISE FAGUNDES JARDIM, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar de banca de concurso junto à Universidad de La República - Uruguay, em Montevideu, Uruguai, no período compreendido entre 15/08/2023 e 19/08/2023, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 96603.</p><p>Nº 4.104 - Autorizar o afastamento do país de LUCIA BECKER CARPENA, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Música do Instituto de Artes, com a finalidade de visita técnico-científica junto à Escuela de Música de la Asociación Uruguaya de Músicos, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 19/08/2023 e 25/08/2023, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 96459.</p><p class="assina">CARLOS ANDRE BULHOES MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>