<xml><article id="33002503" name="PORTARIA N 454_20755545" idOficio="9708646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00070:00247:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Piauí/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM - COREN-PI" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20755545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN-PI Nº 454, DE 4 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN-PI Nº 454, DE 4 DE JULHO DE 2023</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Piauí - Coren-PI, no uso de suas competências legais e regimentais conferidas pela Lei nº 5.905 de 12 de julho de 1973, bem como pelo Regimento Interno aprovado pela Decisão Cofen nº 001/2019 de 23 de janeiro de 2019, com alterações aprovadas pelas Decisões Coren-PI nº 066/2020 e 026/2021 e homologadas pelas Decisões Cofen nº 031/2021 e 029/2021, respectivamente, e;</p><p>CONSIDERANDO o art. 37, caput, da CRFB/88, que preconiza que a atuação da Administração Pública deve ser lastreada nos Princípios da Legalidade, Impessoalidade, Moralidade, Publicidade e Eficiência.</p><p>CONSIDERANDO que, segundo o art. 5º, LV, da CFRB/88 aos litigantes, em processo judicial ou administrativo, e aos acusados em geral são assegurados o contraditório e ampla defesa, com os meios e recursos a ela inerentes.</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução nº 507/2016 que institui o Código de Ética dos Empregados do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem.</p><p>CONSIDERANDO subsidiariamente as disposições da Lei nº 8.112/90.</p><p>CONSIDERANDO o teor do Processo Administrativo nº 545/2023- Sindicância.</p><p>CONSIDERANDO a Decisão Coren-PI nº 71, de 06 de julho de 2023.</p><p>CONSIDERANDO a deliberação da Presidência, baixa a seguinte determinação:</p><p>Art. 1º Determinar a Instauração de Processo Administrativo Disciplinar em face da Empregada Pública Dra. Antônia Dalva dos Santos Soares, Matrícula nº 056, lotada na Divisão de Fiscalização do Coren-PI, a fim de apurar a responsabilidade desta nos fatos levantados por meio de Sindicância (PAD nº 545/2023), segundo a qual a empregada pública não zelou pelo bom desempenho das atividades pertinentes ao seu cargo, bem como opôs resistência às determinações de sua chefia imediata, agindo ainda de maneira desidiosa em relação à confecção e entrega de relatórios de fiscalização, opondo, injustificadamente, resistência ao serviço, afirmando não ter feito e que não faria os relatórios. garantindo todos os meios e recursos inerentes ao exercício da ampla defesa e do contraditório.</p><p>Art. 2º A Comissão de Processo Administrativo Disciplinar será composta pelos empregados públicos efetivos Dr. Antônio Alberto Nunes de Carvalho, que a presidirá, e pelos membros Sr. Diego da Silva Santos e Sra. Roberta Neilândia Soares Ferreira.</p><p>Art. 3º A Comissão de Processo Administrativo Disciplinar terá acesso a toda a documentação necessária à elucidação dos fatos, bem como deverá praticar todos os demais atos necessários e pertinentes às suas atribuições, nos termos da Resolução COFEN nº 507/2016 e demais normas aplicáveis.</p><p>Art. 4º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Francisco Luz Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>