<xml><article id="33007432" name="Myriam Andrade Xavier dos Santos" idOficio="9709627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00016:00010:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 3.642/4PC2, DE 9 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.642/4PC2, DE 9 DE JULHO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, Art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.006498/2023-64, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a MYRIAM ANDRADE XAVIER DOS SANTOS, viúva de MARCIO LOURIVAL XAVIER DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, código 705001, SIAPE nº 0201707, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 8 de maio de 2023, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento), dos proventos proporcionais de 30/35 (trinta, trinta e cinco avos), de Professor Titular, Classe "E", Nível 1, no Regime de Dedicação Exclusiva, com a Retribuição por Titulação (RT), (Doutorado), de acordo com a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, conforme publicado no DOU nº 140, de 24 de julho de 1997, com fundamento no inciso I, do Art. 3º, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, combinado com o Art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Arts. 23 e 24, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 8 de maio de 2023, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.643/4PC2, DE 9 DE JULHO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, Art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.004792/2023-41, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a ANTONIA MARIA BARROSO DA SILVA, viúva de ALFREDO PALHETA DA SILVA FILHO, ocupante do cargo de Agente de Portaria, código AGPOR 481026, SIAPE nº 0190620, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 6 de junho de 2023, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NI, com fundamento no inciso I, do Art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 6 de junho de 2023, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 3.645/4PC2, DE 9 DE JULHO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, Art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.006918/2023-11, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a MARLI RIBEIRO DA ROSA, viúva de EXPEDITO PEREIRA DA ROSA FILHO, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, SIAPE nº 0198536, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 22 de maio de 2023, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento), dos proventos integrais, da classe "Assistente 3", padrão III, NI, com a Gratificação de Qualificação - GQ, Nível I, de acordo com a Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, com a redação dada pela Lei nº 12.778, de 28 de dezembro de 2012, com fundamento no inciso I, do Art. 3º, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, combinado com o Art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Art. 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2° Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 22 de maio de 2023, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar LUIZ GUILHERME DA SILVA MAGARÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>