<xml><article id="33011453" name="Portarias UFSM II" idOficio="9710386" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 7 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, usando da competência que lhe foi delegada pelo Reitor, pela Portaria de Pessoal UFSM n. 2.190, de 29.12.2021, resolve:</p><p>Nº 1.558-EXONERAR, a pedido, a partir de 05 de agosto de 2023, a servidora desta Universidade VANESSA CRISTINA PAULINO, Matrícula SIAPE 1153378, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Educação Especial, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, Inciso I da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, por desistência do período probatório, tendo em vista o interesse da servidora em ser reconduzida a cargo anteriormente ocupado em outra Universidade Federal. (Processo n. 081373/2023-11).</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme Portaria de Pessoal UFSM N. 2.190, de 29/12/2021, e sua Apostila, de 04/03/2022, e tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 1.564-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, MARIA INÊS DIEL, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 2º lugar, na ampla concorrência, na área de Ciências Agrárias/ Agronomia/ Fitotecnia/ Manejo e Tratos Culturais (Olericultura), no Edital N. 055/2021, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus de Cachoeira do Sul, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0580559, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 077756/2023-94).</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.568-DECLARAR, de acordo com o inciso VIII, do Art. 33 da Lei 8.112 de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 05 de julho de 2023, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de TIFFANY PROKOPP HAUTRIVE, Matrícula SIAPE 1378317, lotada na Departamento de Alimentos e Nutrição/Campus de Palmeira da Missões. (Processo n. 080925/2023-73).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme Portaria de Pessoal UFSM N. 2.190, de 29/12/2021, e sua Apostila, de 04/03/2022, e tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 1.571-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, EDUARDO CESAR PACHLA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, na ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Estruturas e Construção Civil/Centro de Tecnologia, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0295539, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 083092/2023-01).</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>