<xml><article id="33014869" name="2 GM - PORTARIA 892 - Ceder Soni" idOficio="9710959" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00013:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCTI Nº 892, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCTI Nº 892, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, na Lei nº 8.691, de 28 de julho de 1993, e demais informações que constam no Processo nº 01300.005957/2023-25, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora SÔNIA MARIA FERREIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº **62**, Assistente em Ciência e Tecnologia, do quadro de pessoal deste Ministério, para exercício no Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq, para ocupar o cargo de Chefe de Serviço da Presidência e de Apoio aos Órgãos Colegiados Superiores, código FCE 1.05.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao Órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao Órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>