<xml><article id="33011501" name="Publicacao DOU 10.07.2023 (3)" idOficio="9710423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00069:00004:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete/Diretoria de Expediente e de Apoio aos Campi" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DEAC/GR/IFPR, DE 8 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DEAC/GR/IFPR, DE 8 DE JULHO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 990 - Art. 1º Nomear os servidores abaixo relacionados para substituir o cargo de Diretor de Planejamento e Administração do Campus Palmas, deste Instituto, no exercício de suas atribuições.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGNER LUIZ MAIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3219999</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Titular</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ADRIANA PADILHA TERRES LOPES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2218439</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1º Substituta</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ANTONIO MARCOS DA SILVA STÍPULA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1765743</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2º Substituto</p></td></tr></table><p>Art. 2º O substituto assumirá automática e cumulativamente, na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupa, o exercício do cargo de direção, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 992 - Autorizar o afastamento do país da servidora NORMA BARBADO, matrícula SIAPE 1958371, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Umuarama, para participação no evento "Missão IFPR - Santarém" e reuniões com coordenadores de programas de pós-graduação de Portugal, promovido nas Instituições Instituto Politécnico de Santarém (IPT) e Instituto Superior de Engenharia do Politécnico do Porto (ISEP/IPP), em Santarém e Porto, Portugal, pelo período de 04 de setembro de 2023 a 17 de setembro de 2023, trânsito incluso, com ônus limitado para o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>