<xml><article id="33012402" name="Port-de-pessoal 303_2023" idOficio="9710580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00034:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL ANP Nº 303, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL ANP Nº 303, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 9º, inciso VI da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 2.455, de 14 de janeiro de 1998 e na Portaria nº 265, de 10 de setembro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, art. 105, inciso III, da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do processo SEI nº 48610.221769/2023-11, resolve:</p><p>Art.1º Disponibilizar a requisição da servidora RITA CAPRA VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1649146, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Agência, para exercício, por prazo indeterminado, junto à Defensoria Pública da União, na cidade de Brasília.</p><p>Art.2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art.3º A servidora deverá se apresentar imediatamente ao órgão requisitante.</p><p>Art.4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua apresentação.</p><p class="assina">RODOLFO HENRIQUE DE SABOIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>