<xml><article id="33013927" name="Portarias de 10-07-2023" idOficio="9710844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23.04.2009, publicada no Diário Oficial de 24.04.2009 e republicada no Diário Oficial de 07.05.2009, tendo em vista o contido no Decreto nº 91.800, de 18.10.1985, no Decreto nº 7.689, de 02.03.2012, na Portaria MEC nº 362, de 10.04.2012, na Portaria MPOG nº 75, de 08.03.2012, e na Portaria MEC nº 441, 25.04.2012, Resolve:</p><p>Nº 1.433 - Dispensar, GABRIEL PINTO GUIMARAES, matrícula SIAPE 1067665, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Agricultura, da Estrutura Administrativa do Campus Barra de São Francisco do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2126, de 10.09.2019, publicada no DOU em 11.09.2019 (Processo nº 23543.000701/2023-10).</p><p>Nº 1.434 - Art. 1º Designar OTTO HERBERT SCHUHMACHER DIETRICH, matrícula SIAPE 2918491, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Agricultura, da Estrutura Administrativa do Campus Barra de São Francisco do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (Processo nº 23543.000702/2023-56).</p><p>Nº 1.435 - Dispensar, VINICIUS SECCHIN DE MELO, matrícula SIAPE 1522840, da Função Gratificada, código FG-2, Coordenadoria de Laboratórios, da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1030, de 12.05.2022, publicada no DOU em 13.05.2022 (Processo nº 23158.002252/2023-80).</p><p>Nº 1.436 - Art. 1º Designar JULIA DE MARCHI MANTOVANI, matrícula SIAPE 2140388, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, Coordenadoria de Laboratórios da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (Processo nº 23158.002253/2023-24).</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>