<xml><article id="33012795" name="DOU2-SGMPF-PGR-3-PT-559-UNI-PGR-" idOficio="9710655" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00065:00010:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00559" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 559, DE 9 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 559, DE 9 DE JULHO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL EM EXERCÍCIO, tendo em vista o contido no artigo 6º, inciso XXXII, c/c seu parágrafo único, do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, no uso da competência delegada pelo artigo 3º, inciso IV da Portaria SG/MPF nº 499, de 15 de julho de 2022, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Procedimento de Gestão Administrativa PGEA 1.00.000.003366/2023-80, resolve:</p><p>1. Apostilar a nomeação de RAIANE PAULA RODRIGUES, Bacharela em Direito, matrícula nº 29257, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, de Gabinete de Procurador da República, na Procuradoria da República no Município de Rondonópolis, realizada originalmente pela Portaria PC/PRMT nº 194, de 6 de junho de 2017, publicada no DOU de 8 de junho de 2017, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Ofício da Amazônia Oriental em Cuiabá, na Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso.</p><p>2. Dispensar DIEGO ELISIO ARAUJO COTRIM, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 32035, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, de Gabinete de Procurador da República, na Procuradoria da República no Município de Rondonópolis.</p><p>3. Exonerar HENRIQUE BATISTA MIRANDA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 28673, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, de Gabinete de Procurador da República, na Procuradoria da República no Município de Teófilo Otoni.</p><p>4. Dispensar MARCIO VINICIO TADEU XAVIER DA SILVA CRUZ, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 30124, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, de Gabinete de Procurador da República, na Procuradoria da República no Município de Teófilo Otoni.</p><p>5. Apostilar a nomeação de YANAHINA ALEJANDRA MACIEL NICHE, Bacharela em Direito, matrícula nº 29038, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, de Gabinete de Procuradora da República, na Procuradoria da República no Município de Santana do Livramento, realizada originalmente pela Portaria PC/PRRS nº 316, de 25 de abril de 2017, publicada no DOU de 28 de abril de 2017, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora da República Camila Bortolotti, na Procuradoria da República no Município de Chapecó.</p><p>6. Dispensar CRISTIANO ALVES DOS ANJOS SOUZA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 30939, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, de Gabinete de Procuradora da República, na Procuradoria da República no Município de Santana do Livramento.</p><p>7. Apostilar a nomeação de LUIZ PAULO PANCOTTE WEBER, Bacharel em Direito, matrícula nº 27348, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, de Gabinete de Procurador da República, na Procuradoria da República no Município de Santo Ângelo, realizada originalmente pela Portaria PC/PRRS nº 565, de 5 de agosto de 2015, publicada no DOU de 7 de agosto de 2015, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete de Procurador da República Pedro Martins Costa Jappur, na Procuradoria da República no Município de Passo Fundo.</p><p>8. Dispensar MAICON MOACIR SULZBACHER SEITEL, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 22632, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, de Gabinete de Procurador da República, na Procuradoria da República no Município de Santo Ângelo.</p><p>9. Dispensar GIZELLE ALESSANDRA LIMA TOLENTINO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 6915, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, de Gabinete de Procurador da República, na Procuradoria da República no Município de Patos de Minas.</p><p>10. Exonerar LOURDES DE SOUZA BARRIQUELLO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26998, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, de Gabinete de Procuradora da República, na Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso.</p><p>11. Designar LOURDES DE SOUZA BARRIQUELLO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26998, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Ofício da Amazônia Oriental em Cuiabá, na Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso.</p><p>12. Dispensar ARIADNE RAMOS ARAUJO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 24822, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, de Gabinete de Procuradora da República, na Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso.</p><p>13. Designar ARIADNE RAMOS ARAUJO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 24822, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Grupo de Atuação e Combate ao Crime Organizado da Procuradoria da República no Estado de Mato Grosso.</p><p class="assina">ANDREA DA SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>