<xml><article id="33009277" name="PORT 165 CONJUR SECAO 2" idOficio="9710033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 165, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 165, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, , no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso I, alínea a, do Decreto nº 11.123, de 7 de julho de 2022, à vista do que consta do Processo nº 08280.008540/2022-68 e pelos fundamentos de fato e de direito manifestados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n° 00407/2023/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, DESPACHO DE APROVAÇÃO n° 00953/2023/CONJUR-MJSP/CGU/AGU e DESPACHO DE APROVAÇÃO n° 00989/2023/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, que adota, e sob fundamento dos artigos 48, inciso II, da Lei nº 4.878, de 9 de dezembro de 1965, e 132, caput, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>I - DEMITIR RENATO PAGOTTO CARNAZ, Delegado de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, matrícula PF nº 15983, pelo cometimento das infrações disciplinares previstas nos artigos 43, incisos VIII, XX, XLVIII e L, da Lei nº 4.878/65, e 132, inciso IV, da Lei nº 8.112/90; ao praticar ato que importe em escândalo ou que concorra para comprometer a função policial; deixar de cumprir ou de fazer cumprir, na esfera de suas atribuições, as leis e os regulamentos; prevalecer-se, abusivamente, da condição de funcionário policial; dar causa, intencionalmente à danificação de objeto pertencente e confiado à sua guarda; e praticar ato de improbidade administrativa;</p><p>II- DETERMINAR à Polícia Federal o encaminhamento de cópias dos autos à Receita Federal do Brasil, nos moldes do artigo 1º do Decreto n. 3.781/2001, e ao Ministério Público Federal, na forma do artigo 171 da Lei n. 8.112/90; bem como o encaminhamento das respectivas peças jurídicas à Controladoria-Geral da União, conforme enunciados da Consultoria-Geral da União em matéria disciplinar, e ao Tribunal Superior Eleitoral, em atenção ao disposto na Lei Complementar nº 64, de 18 de maio de 1990, com redação alterada pela Lei Complementar n. 135, de 4 de junho de 2010.</p><p>Publique-se, cumpra-se e retornem-se os autos ao órgão de origem, para adoção das providências de alçada.</p><p class="assina">FLÁVIO DINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>