<xml><article id="33014239" name="Publicacao de 11 de julho de 202" idOficio="9710900" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00159:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 3.858 - Art. 1º Dispensar Marcus Hiúri Leite Rita, Matrícula SIAPE Nº 2422538, da Função Gratificada de Chefe de Recepção e Atendimento do Hospital Veterinário (FG-6), a partir de 14 de junho de 2023.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria SEI REITO Nº 1104/2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de novembro de 2018, Edição 225, Seção 2, página 27.</p><p>Nº 3.862 - Art. 1º Dispensar Adriana Borges de Paiva, Matrícula SIAPE nº 1766235, da Função Gratificada de Coordenadora da Divisão de Projetos Pedagógicos da Diretoria de Ensino da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1), a partir de 11 de julho de 2023.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria R Nº 761/2013, publicada no Diário Oficial da União de 16 de abril de 2013, Edição 72, Seção 2, página 26.</p><p>Nº 3.863 - Art. 1º Dispensar Mariana Elisa Gonçalves, Matrícula SIAPE nº 2918255, da Função Gratificada de Coordenadora da Divisão Museu do Índio da Diretoria de Cultura da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura (FG-1), a partir de 11 de julho de 2023.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 589/2020, publicada no Diário Oficial da União de 1º de julho de 2020, Edição 124, Seção 2, página 40.</p><p>Nº 3.864 - Art. 1º Exonerar Cirilo Antônio de Paula Lima, Matrícula SIAPE nº 0413275, do Cargo em Comissão de Diretor Pro Tempore da Faculdade de Medicina Veterinária (CD-4), a partir de 11 de julho de 2023.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU nº 3586/2023, publicada no Diário Oficial da União de 30 de junho de 2023, Edição 123, Seção 2, página 52.</p><p>Nº 3.865 - Art. 1º Dispensar Glauco de Paula Cocozza, Matrícula SIAPE nº 2330950, da Função Comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Arquitetura e Urbanismo da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo e Design (FCC/FUC), a partir de 11 de julho de 2023.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU nº 2749/2021, publicada no Diário Oficial da União de 12 de julho de 2021, Edição 129, Seção 2, página 34.</p><p>Nº 3.867 - Art. 1º Designar Adriana Borges de Paiva, Matrícula SIAPE Nº 1766235, para exercer a Função Comissionada de Assessora Especial da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1), a partir de 11 de julho de 2023.</p><p>Nº 3.868 - Art. 1º Designar Viviane Alves Carvalho, Matrícula SIAPE nº 2329270, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora da Divisão de Projetos Pedagógicos da Diretoria de Ensino da Pró-Reitoria de Graduação (FG-1), a partir de 11 de julho de 2023, em substituição a Adriana Borges de Paiva.</p><p>Nº 3.869 - Art. 1º Designar Kássio Alexandre Paiva Rosa, Matrícula SIAPE nº 3048371, para exercer a Função Gratificada de Coordenador da Divisão Museu do Índio da Diretoria de Cultura da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura (FG-1), a partir de 11 de julho de 2023, em substituição a Mariana Elisa Gonçalves.</p><p>Nº 3.871 - Art. 1º Nomear Teresinha Inês de Assumpção, Matrícula SIAPE nº 1351218, para exercer o Cargo em Comissão de Diretora da Faculdade de Medicina Veterinária (CD-4), a partir de 11 de julho de 2023, em substituição a Cirilo Antônio de Paula Lima.</p><p>Art. 2º O mandato da Diretora ora nomeada terá duração de 04 (quatro) anos, com início em 11 de julho de 2023 e término previsto para 10 de julho de 2027.</p><p>Nº 3.872 - Art. 1º Designar Fernando Garrefa, Matrícula SIAPE nº 1690803, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Arquitetura e Urbanismo da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo e Design (FCC/FUC), a partir de 11 de julho de 2023, em substituição a Glauco de Paula Cocozza.</p><p>Art. 2º O mandato do Coordenador ora designado terá duração de 02 (dois) anos, com início em 11 de julho de 2023 e término previsto para 10 de julho de 2025.</p><p>Nº 3.873 - Art. 1º Designar Lucia de Fatima Valente, Matrícula SIAPE nº 2322676, para exercer a função de Substituta Eventual do(a) Diretor(a) da Faculdade de Educação (CD-4), a partir de 11 de julho de 2023, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) Titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>