<xml><article id="33015340" name="Arquivo Publicacao 10.07.2023 - " idOficio="9711042" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/07/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 10 de julho de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 10 de julho de 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário FERNANDO ANTONIO TEIXEIRA MENDES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CEPLAC/SUPAM/CEPEC da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável e Irrigação - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de missão de prospecção do MAPA, com vistas a manter contato com instituições governamentais colombianas que trabalham no combate à monilíase do cacau, bem como intercâmbio de experiências em cacau, desde a oferta de assistência técnica das instituições colombianas do Ministério da Agricultura e Desenvolvimento Rural, em Bogotá, República da Colômbia, no período de 30.07 a 06.08.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21808.000088/2023-49)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário PAULO CESAR LIMA MARROCOS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CEPLAC/SUBES/CEPEC da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável e Irrigação - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de missão de prospecção do MAPA, com vistas a manter contato com instituições governamentais colombianas que trabalham no combate à monilíase do cacau, bem como intercâmbio de experiências em cacau, desde a oferta de assistência técnica das instituições colombianas do Ministério da Agricultura e Desenvolvimento Rural, em Bogotá, República da Colômbia, no período de 30.07 a 06.08.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21808.000088/2023-49)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário VIVIAN PALMEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na UTVA-DIPOA - UNID TEC VIRTUAL DIPOA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de Palestrantes no evento intitulado "Políticas associadas a Resistencia a los Antimicrobianos y desafíos para el sector Alimentación Animal" parte do projeto gerenciado pela Aliança Tripartite (FAO, OMSA, OPS) denominado "Trabajando Juntos para Combatir la Resistencia a los Antimicrobianos, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 04 a 08.09.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21000.047925/2023-99)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário MIGUEL SORIANI NETO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na UTVDA-DREP da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de Palestrantes no evento intitulado "Políticas asociadas a Resistencia a los Antimicrobianos y desafíos para el sector Alimentación Animal" parte do projeto gerenciado pela Aliança Tripartite (FAO, OMSA, OPS) denominado "Trabajando Juntos para Combatir la Resistencia a los Antimicrobianos, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 04 a 08.09.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21000.047925/2023-99)</p><p>Autoriza o Meteorologista MOZAR DE ARAUJO SALVADOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no GAB/INMET da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião do Sistema de Informação sobre Secas para o Sul da América do Sul (SISSA), em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 09 a 12.08.2023, com ônus para Projeto SISSA/INMET. (Processo SEI n° 21160.000864/2023-63)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário FERNANDA ZENI MICHALSKI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no DHC-DIPOA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de tratar o presente de convite para participação como representantes do DIPOA em Reunião Técnica de Certificação Eletrônica SPS nas Américas, que ocorrerá em San José, República da Costa Rica, no período de 24 a 29.07.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21000.052964/2023-16)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário CLAUDIA VITORIA CUSTODIO DANTAS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no DHC-DIPOA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de tratar o presente de convite para participação como representantes do DIPOA em Reunião Técnica de Certificação Eletrônica SPS nas Américas, que ocorrerá em San José, República da Costa Rica, no período de 24 a 29.07.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21000.052964/2023-16)</p><p>Altera o afastamento do país de CAMILO MUSSI, Cargo Comissionado, exercendo a função de Subsecretário de Tecnologia da Informação, lotado na STI da Secretaria Executiva - SE, de 22 a 28.04.2023 para 22 a 29.04.2023, conforme publicação no D.O.U. de 17.04.2023 (Processo SEI n° 21000.025673/2023-47)</p><p>Autoriza SAMUEL REZENDE PAIVA, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar, a convite da FAO da Décima Nona Sessão da Comissão de Recursos Genéticos. Antes da Sessão, haverá um evento sobre Biodiversidade para Alimentação e Agricultura e reunião de articulação regional - América Latina e Caribe, em Roma, República Italiana, no período de 13 a 23.07.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.009841/2023-82)</p><p>Autoriza DANIELA MATIAS DE CARVALHO BITTENCOURT, Pesquisadora, lotada na EMBRAPA Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica no Earth-Life Science Institute (ELSI), Tokyo Institute of Technology, em Tóquio, e participação no XXIV Congresso Bienal da Organização Internacional de Micoplasmologia (IOM), em Osaka, Japão, no período de 11 a 22.07.2023, com ônus para CNPq processo 465603/2014-9. (Processo SEI n° 21148.009828/2023-23)</p><p>Autoriza HUMBERTO UMBELINO DE SOUSA, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Meio-Norte, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de ministrar palestra no VII Intercâmbio Internacional de Agroecologia, onde a Embrapa Meio-Norte participa de uma articulação internacional mediada pelo IILA-Instituto Italo-Latino-Americana, organização que apoia o projeto "Agricultura Y Turismo sostenible para La Consolidación De La Paz em Colômbia", de cuja cooperação a Embrapa Meio-Norte vem atuando fortemente por meio das suas soluções geradas no âmbito da agroecologia a partir do desenvolvimento de sistemas de produção que contemplam os sistemas integrados de produção os quais possuem forte alinhamento com as ações desenvolvidas no âmbito do projeto "Paz Colômbia", em Pitalito, República da Colômbia, no período de 21 a 28.07.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.009827/2023-89)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>