<xml><article id="33003642" name="P7GALEAO37E38" idOficio="9708960" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00027:00028:00432:00099:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil 7ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Aeroporto Internacional do Galeão-Antônio Carlos Jobim" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20755848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL ALF/GIG DE 6 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL ALF/GIG DE 6 DE JULHO DE 2023</p><p>A DELEGADA ADJUNTA DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO AEROPORTO INTERNACIONAL DO GALEÃO (RJ), no uso da atribuição que lhe confere o inciso VIII do art. 364 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil do Ministério da Economia, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria RFB nº 56, de 16 de agosto de 2021, e tendo em vista o que consta no processo dossiê nº 13031.126384/2020-26, resolve:</p><p>Nº 37 Dispensar o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil PAULO ROBERTO NOIRA PASSOS DA COSTA, matrícula Siape nº 1212211 e matrícula Siapecad nº 66039, do encargo de Chefe da Função Gratificada da Seção de Gestão de Riscos Aduaneiros da Alfândega da Receita Federal do Brasil no Aeroporto Internacional do Galeão (RJ), Código FG 1.</p><p>Nº 38 Designar o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil PAULO ROBERTO NOIRA PASSOS DA COSTA, matrícula Siape nº 1212211 e matrícula Siapecad nº 66039, para o encargo de Chefe da Função Comissionada Executiva do Serviço de Vigilância Aduaneira da Alfândega da Receita Federal do Brasil no Aeroporto Internacional do Galeão (RJ), Código FCE 1.05.</p><p>Parágrafo único. Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PATRÍCIA MIRANDA DE MENESES BICHARA MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>