<xml><article id="33003888" name="Portarias de 7-7-2023" idOficio="9708986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00075:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20755882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA (IFRO), nomeado pela Portaria Nº 1.347/REIT - CGAB/IFRO, de 4 de julho de 2023 (SEI nº 1986316), publicada no DOU nº 126, de 5 de julho de 2023, Seção 2, pág. 25, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no D.O.U. de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/Consup/IFRO, de 29 dezembro de 2015, e posteriores; pela Portaria MEC Nº 1.373 (SEI nº 0809564), de 18 de julho de 2019, DOU nº 138, de 19 de julho de 2019, Seção 1, pág. 214, resolve:</p><p>Nº 1.377 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.008520/2023-16.</p><p>Art. 1º O cargo de Técnico(a) de Laboratório - Área Informática, código de vaga 0967080, Classe D, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 03, ocupado pelo(a) servidor(a) RODRIGO AVELINO ARAUJO, SIAPE nº 3159641, lotado(a) no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Cacoal, fica declarado vago, a partir de 25/7/2023, por posse em outro cargo inacumulável, com fulcro no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.378 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.004512/2023-92, bem como o Despacho nº 464/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1989648).</p><p>Art. 1º O(A) servidor(a) MARIA JAILANE PEREIRA DA SILVA, SIAPE nº 2044979, Assistente em Administração, fica dispensado(a) da Função Gratificada de Coordenador(a) de Serviços Gerais (CSG), código FG-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Porto Velho Zona Norte.</p><p>Art. 2º O(A) servidor(a) deverá providenciar, junto ao setor competente, a transferência patrimonial, se houver, através do inventário do termo de responsabilidade.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, conforme § 4º do art. 15 Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997.</p><p>Nº 1.379 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.008968/2023-21, em especial o Despacho nº 463/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1989621).</p><p>Art. 1º O(A) servidor(a) CARLOS ALESSANDRE DO CARMO PEREIRA, SIAPE nº 2308497, Diagramador(a), está designado(a) para exercer a Função Gratificada de Coordenador(a) de Serviços Gerais (CSG), código FG-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Porto Velho Zona Norte.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.380 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.008997/2023-93; bem como o Despacho nº 461/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1989571).</p><p>Art. 1º O(A) servidor(a) MARCOS PINHEIRO MATOS, SIAPE nº 1019628, Professor(a) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, fica exonerado(a), a partir de 1/8/2023, do Cargo Comissionado de Diretor(a) de Ensino (DE), código CD-4, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Vilhena.</p><p>Art. 2º O(A) servidor(a) deverá providenciar, junto ao setor competente, a transferência patrimonial, se houver, através do inventário do termo de responsabilidade.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.381 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.008995/2023-02, em especial o Despacho nº 462/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1989594).</p><p>Art. 1º O(A) servidor(a) ANGELICA MARIA DE TOLEDO BROGIN, SIAPE nº 1731952, Professor(a) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, está nomeado(a), a partir de 1/8/2023, para o Cargo Comissionado de Diretor(a) de Ensino (DE), código CD-4, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Vilhena.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.382 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.009002/2023-10 e o Despacho nº 459/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1989554).</p><p>Art. 1º O(A) servidor(a) LUCIANO DOS REIS VENTUROSO, SIAPE nº 1885742, Professor(a) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, está dispensado(a), a pedido e a partir de 3/7/2023, da Função Gratificada de Coordenador(a) do Curso de Agronomia, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Ariquemes.</p><p>Art. 2º O(A) servidor(a) deverá providenciar, junto ao setor competente, a transferência patrimonial, se houver, através do inventário do termo de responsabilidade.</p><p>Art. 3º Que seja realizado Pleito Eleitoral para Eleição do(a) Coordenador(a) de Curso, conforme definido na Portaria nº 2.460/REIT - CGAB/IFRO, de 11 de novembro de 2019 (SEI nº 0750671).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.383 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.009011/2023-01, bem como o Despacho nº 460/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1989564).</p><p>Art. 1º O(A) servidor(a) ROSIANE SIMOES, SIAPE nº 1870340, Assistente em Administração, fica dispensado(a), a pedido e a partir de 3/7/2023, da Função Gratificada de Chefe de Gabinete (CGAB), código FG-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Ariquemes.</p><p>Art. 2º O(A) servidor(a) deverá providenciar, junto ao setor competente, a transferência patrimonial, se houver, através do inventário do termo de responsabilidade.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURO HENRIQUE MIRANDA DE ALCÂNTARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>