<xml><article id="33006491" name="Port-228-2023-Com9DN-Reintegraca" idOficio="9709470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00016:00012:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00014" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756565">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 228/Com9ºDN, DE 28 DE JUNHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 228/Com9ºDN, DE 28 DE JUNHO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO 9º DISTRITO NAVAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo item 1, § 1º, art. 30 do Decreto nº 57.654, de 20 de janeiro de 1966(Regulamento da Lei do Serviço Militar) e pelo § 2º do art. 62 do Decreto nº 4.780, de 15 de julho de 2003 (Regulamento da Reserva da Marinha), e de acordo com o previsto nos art. 80 e 84, ambos da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e por força de decisão judicial exarada no agravo de instrumento nº 1002235-49.2023.4.01.0000, do Tribunal Regional Federal da 1ª Região, e com o parecer de Força Executória nº 00401/2023/COREMNE/ PRU1R/PGU/AGU, da Procuradoria - Regional da União da 1ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º Reintegrar ao Serviço Ativo da Marinha (SAM), agregar ao Corpo de Oficiais da Reserva da Marinha (CORM) e incluir na condição de Adido ao Comando do 9º Distrito Naval, a partir da presente data, o 1ºTen (RM2-T) 16.1082.72 STÉLIO NUNES ROCHA, em cumprimento à decisão do processo em epígrafe.</p><p>Parágrafo único. O referido militar havia sido Licenciado do Serviço Ativo da Marinha (SAM), por meio da Portaria nº 120/Com9ºDN, de 27 de abril de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 200, de 18 de outubro de 2022.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte THADEU MARCOS OROSCO COELHO LOBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>