<xml><article id="33012693" name="PORTARIA DE PESSOAL CGBEN N 6970" idOficio="9710625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00028:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGPRT/MGI Nº 6.970, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGPRT/MGI Nº 6.970, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS E DE RELAÇÕES DE TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pela Portaria SEDGG/ME nº 12.571, de 22 de outubro de 2021, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 30 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, na Portaria SEDGG/ME nº 8.471, de 26 de setembro 2022, e considerando o que consta no Processo SEI nº 14021.157250/2023-81, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a alteração de exercício da servidora pública Lúcia Helena Ferreira de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1795577, ocupante do cargo efetivo de Analista Técnico-Administrativo, do quadro de pessoal do Ministério dos Transportes MT, para composição da força de trabalho da Agência Nacional de Aviação Civil - ANAC, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno da servidora à instituição de origem poderá ocorrer, a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, observados os requisitos constantes do artigo 12 da Portaria SEDGG/ME nº 8.471, de 26 de setembro de 2022.</p><p>Art. 3º Cabe à ANAC assegurar que a servidora colocada à sua disposição não exercerá atividades incompatíveis com as suas atribuições na instituição de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPEZ FEIJÓO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>