<xml><article id="33013633" name="Edital_1_2023_Susp_Souzimar" idOficio="9710789" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/07/2023" artClass="00099:00046:00040:00014:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758446">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE SUSPENSÃO DE PAGAMENTO Nº 1, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE SUSPENSÃO DE PAGAMENTO Nº 1, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>A Diretora do Centro Nacional de Primatas, Órgão subordinado à Secretaria de Vigilância em Saúde e Ambiente do Ministério da Saúde, designada mediante a Portaria da Casa Civil nº 874, de 19/1/2023, publicada no DOU nº 15 em 20/1/2023, no uso de suas atribuições legais e de acordo com a competência que lhe foi subdelegada pela Portaria CGRH/SAA/SE/MS nº 1.041, de 30/10/2009, publicada no DOU nº 209 em 3/11/2009, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação do(s) aposentado(s) e/ou pensionista(s) que tiveram o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de aniversário:</p><p>CPF: 185.293.482-49</p><p>Nome: SOUZIMAR RODRIGUES DE LIMA</p><p>Matrícula SIAPE: 479122</p><p>Tipo de Benefício: Aposentadoria.</p><p>Órgão: Centro Nacional de Primatas</p><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de junho/2023.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Seção de Gestão de Pessoas (Unidade de Recursos Humanos) do CENP, sito à Rodovia BR 316, s/nº, Levilândia, Ananindeua-Pará, portando a documentação estabelecida na Orientação Normativa SEGRT/MP nº 1, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>3.1. O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave ou de incapacidade de locomoção do aposentado, por meio dos telefones (91) 3213.0407 ou (91)3213.0400, deverá ser solicitado agendamento de visita técnica para fins de regularização do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p>(Processo nº 25208.003134/2023-81)</p><p class="assina">ALINE AMARAL IMBELONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>