<xml><article id="33011342" name="PORTARIAS-10-JULHO" idOficio="9710421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO, o que consta no artigo 8º da Lei nº. 12.772 de 28 de dezembro de 2012, no Decreto nº 7.485 de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta no Processo nº. 23100.004823/2023-86, resolve:</p><p>Nº 1.062 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível I, no regime de Dedicação Exclusiva e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, DINAR FONTOURA FERNANDES, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 113 de 20/04/2023, publicado no DOU de 25/04/2023, homologado através do Edital nº 242 de 06/07/2023, publicado no DOU de 07/07/2023, no código de vaga nº 706257 decorrente da redistribuição de Jorama de Quadros Stein.</p><p>CONSIDERANDO o Despacho GR GR 1178512, de 10 de julho de 2023; resolve:</p><p>Nº 1.070 - DISPENSAR o servidor CHARLES QUEVEDO CARPES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1928171, da função de Chefe do Núcleo de Projetos Pedagógicos de Cursos da Coordenadoria de Planejamento, Desenvolvimento, Avaliação e Acreditação da Pró-Reitoria de Graduação, da Universidade Federal do Pampa, FG-3.</p><p>Nº 1.071 - DESIGNAR o servidor EVANDRO RICARDO GUINDANI, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1986372, para a função de Chefe do Núcleo de Projetos Pedagógicos de Cursos da Coordenadoria de Planejamento, Desenvolvimento, Avaliação e Acreditação da Pró-Reitoria de Graduação, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-3.</p><p class="assina">Marcus Vinícius Morini Querol</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>