<xml><article id="33007498" name="11 JULHO 2023" idOficio="9709710" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00099:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 6 de Julho de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 6 de Julho de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 3.877 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a ANIVALDO RODRIGUES MOREIRA, Matrícula Nº 301075/SIAPE, Assistente de Laboratório, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação I, Padrão 16, lotado no Hospital das Clínicas nos termos do art. 3º, incisos I, II e III, Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.028154/2023-32)</p><p>Nº 3.889 - Conceder pensão vitalícia a RUTH MARTINS ROSA, portadora do CPF nº ***.954.631-**, viúva do ex-servidor RUBENS ROSA, Matrícula nº 299658/SIAPE, Auxiliar de Enfermagem, aposentado, falecido em 26/06/2023, conforme Certidão de óbito do Cartório 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex-servidor, a contar da data do óbito, com fundamento nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.037723/2023-31)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, Resolve:</p><p>Nº 3.919 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, JORGE EDSON SOUZA DANTAS MIRANDA MACHADO, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Economista, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 680, publicada no D.O.U. de 12/04/2023, código nº 61494. (Processos nº 23070.022803/2019-13 e 23070.047924/2021-84)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 3.922 - Art. 1º Tornar sem efeito os termos da Portaria Nº 3733, publicada no D.O.U. de 30/06/2023, seção 2, página 34.</p><p>Art. 2º Retificar os termos da Portaria nº 2335, publicada no D.O.U. de 24/06/2022, seção 2, página 30, para constar:Onde se lê: "Designar EURIPEDES FERREIRA DE CARVALHO JUNIOR, Matrícula nº 1326080/SIAPE, Técnico em Artes Gráficas, para exercer a função de Diretor de Publicidade Institucional da Secretaria de Comunicação, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 01/04/2023 A 02/01/2024".Leia-se: "Designar JULIANA BARBOSA E QUEIROZ, Matrícula Nº 3074208/SIAPE, Técnico em Artes Gráficas/PROEC, para exercer a função de Diretor de Publicidade Institucional da Secretaria de Comunicação, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 01/04/2023 A 02/01/2024". (Processo nº 23070.026779/2022-89)</p><p class="assina">ANGELITA PEREIRA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>