<xml><article id="33011237" name="Port_P_GM_430_GT GE" idOficio="9710395" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00034:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 430-P/GM/MME, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 430-P/GM/MME, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos II e IV, da Constituição, tendo em vista o disposto no art. 3º, § 1º, da Resolução CNPE nº 1, de 20 de março de 2023, e o que consta do Processo nº 48380.000057/2023-11, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes do Grupo de Trabalho do Programa Gás para Empregar - GT-GE, instituído pela Resolução CNPE nº 1, de 20 de março de 2023:</p><p>I - Ministério de Minas e Energia:</p><p>a) Marcello Gomes Weydt - Titular, que o coordenará;</p><p>b) Rafael Bastos da Silva - 1º Suplente; e</p><p>c) Fernando Massaharu Matsumoto - 2º Suplente;</p><p>II - Casa Civil da Presidência da República:</p><p>a) Marcus Benício Foltz Cavalcanti - Titular; e</p><p>b) Anderson Lozi Rocha - Suplente;</p><p>III - Ministério da Fazenda:</p><p>a) Gustavo Henrique Ferreira - Titular; e</p><p>b) Eduardo Roberto Zana - Suplente;</p><p>IV - Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços:</p><p>a) Andrea Pereira Macera - Titular; e</p><p>b) Carlos Leonardo Teófilo Durans - Suplente;</p><p>V - Ministério da Agricultura e Pecuária:</p><p>a) Cid Jorge Caldas - Titular; e</p><p>b) Silvio Farnese - Suplente;</p><p>VI - Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação:</p><p>a) Eduardo Soriano Lousada - Titular; e</p><p>b) Gustavo de Lima Ramos - Suplente;</p><p>VII - Ministério do Planejamento e Orçamento:</p><p>a) Luiz Alberto D`Ávila de Araújo - Titular; e</p><p>b) Eduardo Rodrigues da Silva - Suplente;</p><p>VIII - Ministério de Portos e Aeroportos:</p><p>a) Flavia Nico Vasconcelos- Titular; e</p><p>b) Tetsu Koike - Suplente;</p><p>IX - Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) Adalberto Maluf - Titular; e</p><p>b) André Luiz Campos de Andrade - Suplente;</p><p>X - Banco Nacional do Desenvolvimento Econômico e Social:</p><p>a) André Pompeo do Amaral Mendes - Titular; e</p><p>b) Márcio Alexandre Nunes Henriques - Suplente;</p><p>XI - Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis:</p><p>a) Guilherme Eduardo Zerbinatti Papaterra - Titular; e</p><p>b) Mário Jorge Figueira Confort - Suplente;</p><p>XII - Empresa de Pesquisa Energética:</p><p>a) Marcelo Ferreira Alfradique - Titular; e</p><p>b) Ana Cláudia Sant'Ana Pinto - Suplente;</p><p>XIII - Pré-Sal Petróleo S.A.:</p><p>a) Armando Almeida - Titular; e</p><p>b) Guilherme França - Suplente.</p><p>Art. 2º Caberá ao Coordenador do GT-GE e aos servidores designados dar cumprimento ao que lhes competem, conforme discriminado na Resolução CNPE nº 1, de 2023.</p><p>Art. 3º A participação dos representantes no GT-GE será considerada prestação de serviços público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 4º Caberá à Secretaria Nacional de Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis do Ministério de Minas e Energia prestar apoio administrativo ao GT-GE, em observância ao art. 3º, § 3º, da Resolução CNPE nº 1, de 2023.</p><p>Art. 5º As atividades do GT-GE terão o prazo de cento e vinte dias, contados da designação de seus membros, para a conclusão dos trabalhos e submissão de relatório ao CNPE, conforme dispõe o art. 4º, § 1º, da Resolução CNPE nº 1, de 2023.</p><p>Parágrafo único. O prazo de que trata o caput poderá ser prorrogado, mediante Portaria do Ministro de Estado de Minas e Energia, conforme dispõe o art. 4º, § 2º, da Resolução CNPE nº 1, de 2023.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE SILVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>