<xml><article id="33007941" name="DOU2-SGP-PGR-2-PT-304-UNI-PGR-00" idOficio="9709723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00065:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00304" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGP/MPF Nº 304, DE 3 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGP/MPF Nº 304, DE 3 DE JULHO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL EM EXERCÍCIO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 1º - inciso II, alínea "n", da Portaria SG/MPF nº 994, de 24 de agosto de 2020, tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00240365/2023, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 11 de julho de 2023, AMANDA BRANQUINHO SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Nutrição, matrícula nº 20693, do encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Nutrição da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar RAQUEL COSTA FERREIRA HON, ocupante do cargo de Analista do MPU/Nutrição, matrícula nº 21664, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Nutrição da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar RAQUEL COSTA FERREIRA HON, ocupante do cargo de Analista do MPU/Nutrição, matrícula nº 21664, para substituir, no período de 11 a 21 de julho de 2023, a Assessora-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Nutrição da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal, por motivo de férias da titular.</p><p class="assina">LEONARDO DA SILVA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>