<xml><article id="33012423" name="7253" idOficio="9710570" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00028:00028:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho/Diretoria de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL CGBEN/DECIPEX/SGPRT/MGI Nº 7.253, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL CGBEN/DECIPEX/SGPRT/MGI Nº 7.253, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O COORDENADOR-GERAL SUBSTITUTO DE BENEFÍCIOS DA DIRETORIA DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DO TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência atribuída pela Portaria DECIP/SGP/MPDG nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 19975.119712/2023-15, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão militar a MARIA MADALENA DOS SANTOS MENDES, na cota-parte de 3/4, e a DEBORA CRISTINA DA SILVA MENDES, na cota-parte de 1/4, na qualidade, respectivamente, de viúva e de filha do ex-Capitão, com soldo de Major, da Polícia Militar do Antigo Distrito Federal HELIO MENDES DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 1464299, com fundamento legal no art. 37, inciso I, e art. 45, da Lei nº 10.486, de 2002, e no art. 7º da Lei nº 3.765, de 1960, assegurado pelo art. 36, inciso I, § 3º, e art. 45, da Lei nº 10.486, de 2002, combinado com o art. 35, do Decreto nº 10.742, de 2021. A vigência é a partir de 17/06/2023, data de falecimento do instituidor.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALDINEI HENRIQUE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>