<xml><article id="33010805" name="ExtratoPortaria 81-2023" idOficio="9710285" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00016:00012:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 81/DGDNTM, DE 27 DE JUNHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 81/DGDNTM, DE 27 DE JUNHO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO NUCLEAR E TECNOLÓGICO DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo anexo H, da Portaria n° 99 MB/MD/2021,e tendo em vista o previsto no art. 3°, § 1°, alínea b, inciso III da Lei nº 6.880/1980, bem como o contido nas Normas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designação para o Serviço Ativo - DGPM-314 (6ª Revisão), e de acordo com a Portaria nº 70/2023, desta Diretoria-Geral, que delega competência no âmbito deste Órgão de Direção Setorial, resolve:</p><p>Art. 1° Contratar o Capitão de Mar e Guerra (RM1-T) 05.8861.12 CLAYTON FRANÇA DE MENEZES, para prestar a Tarefa por Tempo Certo de Assessor de Assuntos Organizacionais, NEO 14, na área de Administração na DGDNTM, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 26JUN2023 a 25JUN2025.</p><p>Art. 2° Contratar o Capitão de Mar e Guerra (RM1-IM) 85.7464.10 JUAREZ JOHAUDNES ETCHEVERRIA JÚNIOR, para prestar a Tarefa por Tempo Certo de Assessor de Gestão, NEO 05, na área de Administração na DGDNTM, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 03JUL2023 a 02JUL2025.</p><p>Art. 3° Contratar o SO-RM1-PL 86.2761.58 MANOEL MOREIRA DE LIMA E SOUZA para prestar a Tarefa por Tempo Certo de Agente Auxiliar da Gestão de Material, NEO 30.2.0.1, na área de Administração, na Coordenadoria-Geral do Programa de Desenvolvimento de Submarino com Propulsão Nuclear, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 05JUN2023 a 04JUN2025</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na presente data, retroagindo os efeitos administrativos ao dia 05JUN2023</p><p class="assina">C. Alte ROBERTO CAVALCANTI VALICENTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>