<xml><article id="33013540" name="PORTARIA DE PESSOAL CGBEN N 7182" idOficio="9710783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00028:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00014" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20758420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGPRT/MGI Nº 7.182, DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGPRT/MGI Nº 7.182, DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O SECRETARIO DE GESTÃO DE PESSOAS E DE RELAÇÕES DE TRABALHO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida na Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, bem como o disposto no Processo SEI nº 19975.120004/2023-19, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR CYBELE MELO SHISHIDO, matrícula SIAPE nº 1745645, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe de Divisão, código FCE 1.07, da Divisão de Gestão Administrativa da Coordenação de Administração, Atendimento e Documentação do Gabinete da Secretaria de Gestão de Pessoas e de Relações de Trabalho deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo, no período de 17 de julho de 2023 a 21 de julho de 2023.</p><p>Art. 2º Suspender os efeitos da Portaria de Pessoal/MGI nº 14.278 de 16 de dezembro de 2022, no período de 17 de julho de 2023 a 21 de julho de 2023.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPEZ FEIJÓO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>