<xml><article id="33006755" name="PORTARIAS - 545-548" idOficio="9709542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00148:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 10 de julho de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 10 de julho de 2023</p><p>A SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no Ato da Reitoria Nº. 224/2022, de 15/03/2022, publicado no DOU de 16/03/2022; resolve:</p><p>Nº 545 - Autorizar a contratação, por até 12 meses, de FRANCISCO WERIQUIS SILVA SALES, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Fundamentos Sociológicos da Educação, com lotação no Departamento de Fundamentos da Educação/CCE - Campus Ministro Petrônio Portela (considerando o Edital n.º 06/23-CCE, publicado no DOU em 18/05/2023; a Homologação publicada no DOU em 28/06/2023; o Processo n.º 23111.009431/2023-42 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 546 - Autorizar a contratação, por até 12 meses, de JAMES JOSÉ DE BRITO SOUSA, para exercer o cargo de Professor Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Ciências Econômicas, com lotação na Coordenação do Curso de Administração/Campus Senador Helvídio Nunes de Barros (considerando o Edital n.º 07/23-CSHNB, publicado no DOU em 26/05/2023; a Homologação publicada no DOU em 04/07/2023; o Processo n.º 23111.019833/2023-03 e a Lei n.º 8.745/93).</p><p>Nº 547 - Autorizar a renovação, a partir de 05/07/2023, por até 12 meses, do Contrato de Trabalho de ANTÔNIA LAIRES DA SILVA SANTOS, para exercer o Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Química, com lotação no Colégio Técnico de Floriano (considerando o processo nº 23111.033255/2023-98).</p><p>Nº 548 - Autorizar a renovação, a partir de 06/07/2023, por até 12 meses, do Contrato de Trabalho de MARIANE BATISTA MESSIAS, para exercer o Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Geografia, com lotação no Colégio Técnico de Floriano (considerando o processo nº 23111.033260/2023-60).</p><p class="assina">FLÁVIA LORENNE SAMPAIO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>