<xml><article id="33011456" name="Portarias Centros 2023.CCNE" idOficio="9710386" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00025:00123:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL CE/UFSM DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL CE/UFSM DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>A DIRETORA DO CENTRO DE EDUCAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, nomeada pela Portaria de pessoal UFSM N. 1.591, de 28/09/2021, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV, resolve:</p><p>Nº 67-DISPENSAR Cristiane Aparecida da Rosa Rossi, Matrícula SIAPE 1955625, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria PG Políticas Públicas e Gestão Educacional da Curso-Programa PG em Políticas Públicas e Gestão Educacional do Centro de Educação, Código FG7.100, para a qual foi designada pela Portaria N. 020/2023/CE, de 08/03/2023.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 68-DISPENSAR André Luiz Faverzani Martins, Matrícula SIAPE 2036472, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário(a) Administrativo(a) da Secretaria do Curso de Licenciatura Educação Especial - NOTURNO do Curso Licenciatura Educação Especial - NOTURNO do Centro de Educação, Código FG7.092, para a qual foi designado pela Portaria N. 047/CE, de 01/06/2023.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 69-DESIGNAR Cristiane Aparecida da Rosa Rossi, Matrícula SIAPE 1955625, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso de Licenciatura Educação Especial - NOTURNO do Curso Licenciatura Educação Especial - NOTURNO do Centro de Educação, Código FG7.092.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 70-DESIGNAR André Luiz Faverzani Martins, Matrícula SIAPE 2036472, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário(a) Administrativo(a) da Secretaria PG Políticas Públicas e Gestão Educacional da Curso-Programa PG em Políticas Públicas e Gestão Educacional do Centro de Educação, Código FG7.100.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARILENE GABRIEL DALLA CORTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>