<xml><article id="33010913" name="PORTARIA AFAS 10 07" idOficio="9710339" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/07/2023" artClass="00032:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20757806">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 7 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 7 DE JULHO DE 2023</p><p>Nº 180 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, altera o Despacho, publicado no Diário Oficial da União nº 165, de 26 de junho de 2023, Seção 2, pág. 43, de "o período de afastamento de 22 de julho a 05 de outubro de 2023, incluindo o trânsito" para "o período de afastamento de 22 de julho a 05 de agosto de 2023, incluindo o trânsito", mantidas as demais condições. (Processo nº 08200.017120/2023-04).</p><p>Nº 181 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afastem do país os Delegados de Polícia Federal Julio Danilo Souza Ferreira, Bruno Humelino de Oliveira e Osvaldo Scalezi Junior, para participarem do Evento "IDEC XXXVII - Conferência Internacional de Combate ao Tráfico de Drogas", em Montego Bay, Jamaica, no período de 17 a 22 de setembro de 2023, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.018155/2023-52).</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>