<xml><article id="33004873" name="Portaria 10.07.23 rtf" idOficio="9709207" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2023" artClass="00039:00020:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20756179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2023</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 234 - Art. 1º Conceder pensão a CARMEN AUXILIADORA DE SOUSA SILVA, na qualidade de esposa do ex-servidor GERALDO LEVINO DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matricula Siape 774915, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 29/05/2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03652.000355/2023-17).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 29/05/2023 (data do óbito).</p><p>N° 235 - Art. 1º Conceder pensão a DILCE DE GINO PORTELA NEVES, na qualidade de esposa do ex-servidor NERLITO RUY GOMES SAMPAIO NEVES, ocupante do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matricula Siape 769300, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 15/05/2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03632.000129/2023-74).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 15/05/2023 (data do óbito).</p><p>N° 236 - Art. 1º Conceder pensão a EDILEUDA LETICIA DE MEDEIROS E FIGUEIREDO, na qualidade de esposa do ex-servidor WILSON FIGUEIREDO FILHO, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matricula Siape 772773, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 22/05/2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03624.000165/2023-37).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 22/05/2023 (data do óbito).</p><p>N° 237 - Art. 1º Conceder pensão a HELENA ANDRADE DE CARVALHO, na qualidade de esposa do ex-servidor RUBENS MARCOS PIMENTA DE CARVALHO, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matricula Siape 768513, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 26/05/2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03629.000669/2023-15).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 26/05/2023 (data do óbito).</p><p>N° 238 - Art. 1º Conceder pensão a LADY LOPES DUTRA na qualidade de esposa do ex-servidor AURELIANO DA ROSA DUTRA, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matricula Siape 770770, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 02/05/2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03635.001387/2023-48).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 02/05/2023 (data do óbito).</p><p>N° 239 - Art. 1º Conceder pensão a MARGARETE MELO DE MORAIS DANTAS, na qualidade de esposa do ex-servidor FRANCISCO DE ASSIS DANTAS, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matricula Siape 772692, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 13/05/2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03624.000166/2023-81).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 13/05/2023 (data do óbito).</p><p>N° 240 - Art. 1º Conceder pensão a VERA LUCIA LEMPEK EINSFELD, na qualidade de esposa do ex-servidor FABIO EINSFELD, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matricula Siape 773249, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido em atividade, em 19/06/2023, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03643.000403/2023-86).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 19/06/2023 (data do óbito).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>