<xml><article id="31241093" name="060" idOficio="9485829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20446106">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 196/CPesFN, DE 1º DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 196/CPesFN, DE 1º DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9° do anexo da Portaria nº 42/2022/MB/MD; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f do inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134/2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; de acordo com o inciso III do art. 81, inciso V do art. 94, alínea b do § 3º, § 4º e inciso II do art. 121, da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar), resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo quadro, em 02JAN2023, licenciar do Serviço Ativo da Marinha na presente data, por Conclusão de Tempo de Serviço, e incluir na Reserva Não Remunerada como Reservistas de Primeira Categoria (RM2), após os seus desligamentos, de acordo com a alínea a do inciso 3.20.3 e por não atender o previsto na alínea d do inciso 3.5.7 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão); aprovado pela Portaria nº 342/2007/MB/MD, alterado pela Portaria nº 149/2019/MB/MD; e em conformidade com o contido no inciso II do art. 4º e inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780/2003, os militares infracitados:</p><p>3º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>SD-FN 16.0463.31 ALEX SANDER SILVA DE OLIVEIRA</p><p>SD-FN 16.0528.46 ALEXANDRE SANTANA DE CARVALHO</p><p>SD-FN 16.0610.47 ÂNDERSON DA CONCEIÇÃO DE BRITO</p><p>SD-FN 16.0416.66 BRUNO DE MORAES FERNANDES</p><p>SD-FN 16.0415.34 CAIQUE ELOI DOS SANTOS</p><p>SD-FN 97.0404.87 DIEGO MATIAS DA SILVA</p><p>SD-FN 16.0604.82 DOUGLAS ISAQUE DE OLIVEIRA MELO DOS SANTOS</p><p>SD-FN 16.0464.04 FELIPE ROBERTO DE FIGUEIREDO DE OLIVEIRA</p><p>SD-FN 16.0538.51 GABRIEL VIEIRA SANTOS</p><p>SD-FN 16.0609.89 GLEISON CARLOS DE OLIVEIRA DA SILVA PINTO</p><p>SD-FN 16.0530.61 GUSTAVO DE BARROS GUERRA</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo quadro, em 05FEV2023, licenciar do Serviço Ativo da Marinha na presente data, por Conclusão de Tempo de Serviço, e incluir na Reserva Não Remunerada como Reservista de Primeira Categoria (RM2), após o seu desligamento, de acordo com a alínea a do inciso 3.20.3 e inciso 3.20.4 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão); aprovado pela Portaria nº 342/2007/MB/MD, alterado pela Portaria nº 149/2019/MB/MD; e em conformidade com o contido no inciso II do art. 4º e inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780/2003, o militar infracitado:</p><p>3º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>SD-FN 18.0552.90 CARLOS ANTONIO GOMES LIMA</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos à Organização Militar onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Até 45 dias, a partir da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>