<xml><article id="31254206" name="PORT 343 E 346" idOficio="9488180" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00046:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAA Nº 343, DE 17 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 343, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE n° 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.033943/2023-44, resolve:</p><p>Designar ADRIANA DINIZ DE SÁ CARVALHO, matrícula SIAPE 3302787, para substituir, nos períodos de 30/01/2023 a 12/02/2023 e de 22/02/2023 a 10/03/2023, o Coordenador-Geral de Análise e Formalização de Investimentos, da Divisão de Monitoramento de Transferências de Recursos no Distrito Federal e nos Estados, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Saúde, da Secretaria-Executiva, CCE 1.13, código n° 16.0431, em virtude de férias da titular e vacância do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ANDERSON LOZI DA ROCHA</p><p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 346, DE 17 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 954, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 17 de agosto de 2022, e demais informações que constam do Processo nº. 25000.032751/2023-11, resolve:</p><p>Designar PAULO CID DE ALCÂNTARA, matrícula SIAPE 2101565, para substituir, no período de 08 a 17/03/2023, o Coordenador de Monitoramento e Ajustes de Instrumentos de Investimentos, da Coordenação-Geral de Análise e Formalização de Investimentos, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Saúde, da Secretaria-Executiva, FCE 1.10, código nº 16.0435, em virtude de férias do titular da função e vacância do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ANDERSON LOZI DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>