<xml><article id="31242882" name="PORTARIA SEORI-SG-MD NA 1727" idOficio="9486269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00016:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Orçamento e Organização Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20446631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEORI/SG-MD  Nº 1.727, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEORI/SG-MD Nº 1.727, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO E ORGANIZAÇÃO INSTITUCIONAL, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições legais, em conformidade com os arts. 35 e 36 da Portaria GM-MD nº 3.782, de 08 de julho de 2022 e considerando o que consta no Processo nº 60.583.000508/2017-82, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores a seguir relacionados para compor a Comissão de Acompanhamento da Avaliação de Desempenho (CAD), do Plano Geral de Cargos do Poder Executivo (PGPE), no âmbito da administração central do Ministério da Defesa, para um mandato de dois anos:</p><p>I - Edna Edite Alves, matrícula SIAPE nº 1107507 (Titular);</p><p>II - Maria do Rosário Xavier Afonso, matrícula SIAPE nº 1107433 (Suplente);</p><p>III - Adalberto Rodrigues de Magalhães, matrícula SIAPE nº 1053916 (Titular);</p><p>IV - Níria de Moura Chagas, matrícula SIAPE nº 1104598 (Suplente);</p><p>V - Jédina Rosa de Oliveira de Campos, matrícula SIAPE nº 1062337 (Titular); e</p><p>VI - Vanda Maria de Araujo Villas, matrícula SIAPE nº 1102486 (Suplente).</p><p>§ 1º A Comissão de que trata esta Portaria será presidida pela servidora mencionada no inciso I deste artigo, a qual será substituída pela servidora designada no inciso II, em suas ausências e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>§ 2° A participação dos agentes na Comissão é considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada, e os trabalhos serão realizados sem prejuízo de suas atividades regulares.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 1474/SEORI/MD, de 25 de março de 2021, publicada no Diário oficial da União, de 26 de março de 2021, Seção 2, pág. 6.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ ROBERTO FERNANDES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>