<xml><article id="31246373" name="PORT 370" idOficio="9486887" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00046:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20447442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAA Nº 370, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAA Nº 370, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do NUP 25024.000049/2023-10, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor EDUARDO MARQUES MACARIO, matrícula SIAPE 1747214, ocupante do cargo efetivo de Sanitarista, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde de Santa Catarina, em conformidade com o Convênio SUS n° 98/2023 (extrato publicado no DOU Nº 44, seção 3, de 6 de março de 2023), firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado de Santa Catarina, representado por sua Secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Santa Catarina e à Secretaria Estadual de Saúde de Santa Catarina a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROMEU MENDES DO CARMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>