<xml><article id="31248347" name="Materia nA 015-2023 (23-03-2023)" idOficio="9487229" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20447877">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DO REITOR de 22 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DO REITOR de 22 de março de 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 928, de 05/12/2022, resolve, SOBRE AFASTAMENTOS NO EXTERIOR:</p><p>Autorizar:</p><p>Autorizo O Afastamento No Exterior de EMMANOEL MARTINS FERREIRA, Professor do Magistério Superior, para participar do RIYADH GAMES EXPO, em Riad, Arábia Saudita, de 30/04 a 08/05/2023, trânsito incluso, com ônus limitado. Dec. 1.387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.156891/2023-63).</p><p>Autorizo O Afastamento No Exterior de HELENA CARLA CASTRO CARDOSO DE ALMEIDA, Professor do Magistério Superior, Coordenadora de Pesquisa da PROPPI, para desenvolvimento profissional com compartilhamento de experiências, no MARY IMMACULATE COLLEGE (MIC), em Limerick, Irlanda, de 15 a 23/04/2023, trânsito incluso, com ônus limitado (MIC - passagens). Dec. 1.387/95, art. 1º - IV. (Proc. 23069.153636/2023-69).</p><p>Autorizo O Afastamento No Exterior de MARCIAL ALECIO GARCIA SUAREZ, Professor do Magistério Superior, para participar do XVII ANIVERSARIO DE CREACIÓN DA UPEC, em Tulcan, Equador, de 28/03 a 07/04/2023, trânsito incluso, com ônus limitado. Dec. 1.387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.155587/2023-07).</p><p>Autorizo O Afastamento No Exterior de SANDRA REGINA HOLANDA MARIANO, Professor do Magistério Superior, no período total de 05 a 14/05/2023, trânsito incluso, sendo: de 05 a 08/05, para visita técnica à DANISH FOUNDATION FOR ENTREPRENEURSHIP, em Odense, e de 09 a 14/05, para participar da 3E ECSB ENTREPRENEURSHIP EDUCATION CONFERENCE 2023, em Aarhus, Dinamarca, com ônus UFF/FEC (Projeto FEC 4366 - diárias, passagens, inscrição em congresso e seguro viagem). Dec. 1.387/95, art. 1º - IV (Proc. 23069.155388/2023-91).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>