<xml><article id="31251220" name="22-03_Portarias NA 188-189-190 -" idOficio="9487829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00088:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Catalão" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20448859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRÓ-REITOR PRO TEMPORE DE GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 25, §8º, do Estatuto/UFCAT e conforme o disposto nos arts. 45 e 47 do Regimento Geral/UFCAT, resolve:</p><p>Nº 188 - Tornar sem efeito os termos da Portaria nº 173/2023, publicada no D.O.U. de 17/03/2023, seção 2, página 37, que prorrogou a vigência do contrato de THIAGO FELIPE VIEIRA SILVA, Matrícula nº 3252424/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Engenharia da Universidade Federal de Catalão. (Processo nº 23070.037489/2021-80).</p><p>O PRÓ-REITOR PRO TEMPORE DE GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 25, §8º, do Estatuto/UFCAT e conforme o disposto nos arts. 45 e 47 do Regimento Geral/UFCAT, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 189 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, IVO PALHETA MENDES, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 217/2018/UFG, publicado no D.O.U de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Magda Pereira dos Santos, conforme Portaria nº 057/2023/UFCAT, publicada no D.O.U de 03/02/2023, código nº 0815250. (Processo nº 23070.007416/2023-25).</p><p>Nº 190 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, THIAGO FELIPE VIEIRA SILVA, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 217/2018/UFG, publicado no D.O.U de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Karine Marques Bernardo, conforme Portaria nº 508/2022/UFCAT, publicada no D.O.U de 13/09/2022, código nº 0230473. (Processo nº 23070.007416/2023-25).</p><p class="assina">Moisés Fernandes Lemos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>