<xml><article id="31243238" name="Mat 033-2023 Portaria-Oficial" idOficio="9486317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20446679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 139, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 139, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, nomeado pela Portaria nº 209/2020/GR, de 11/03/2020, publicada no D.O.U em 12/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no memorando eletrônico nº 22/2023-CCARTES, resolve:</p><p>Designar, a partir do dia 20/03/2023, o Professor ANDERSON DOS SANTOS PAIVA, matrícula SIAPE nº 1796021, lotado na Coordenação do Curso de Artes Visuais, de exercer a função de Coordenador Pró-Tempore do Curso de Artes Visuais da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001).</p><p class="assina">Silvestre Lopes da Nóbrega</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 140, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, nomeado pela Portaria nº 209/2020/GR, de 11/03/2020, publicada no D.O.U em 12/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Processo nº 23129.003924/2023-11, resolve:</p><p>Art. 1º- Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora NILZA PEREIRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE 1515133, código de vaga: 744133, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Classe: D - Associado, Nível: 004, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotada na Coord. Geral da Grad. de Psicologia (administrativo), desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento no art. 40, III, B, da EC n° 41/2003, combinada com o art. 3, da EC nº 103/2019.</p><p>Art. 2º. Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Silvestre Lopes da Nóbrega</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>