<xml><article id="31255183" name="Minuta de Portaria - 22 de marco" idOficio="9488349" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 26/04/2022, publicado no DOU de 27/04/2022, Seção 2, página 1, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, resolve:</p><p>Nº 296 - Dispensar a servidora KARINA NERY EMBIRUSSU, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2350450, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Multimeios Didáticos, na Modalidade de Educação a Distância, Código FCC, Campus Guanambi. (Processo n° 23330.250719.2023-58).</p><p>Nº 297 - Dispensar o servidor CLEBER DE JESUS FIGUEIREDO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1703705, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agroecologia Integrado ao Ensino Médio, Código FCC, Campus Serrinha, (Processo n° 23790.250371.2023-81).</p><p>Nº 298 - Dispensar a servidora ALINE COSTA RABELO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 3064669, da função de Coordenadora do Núcleo de Atendimento a Pessoas com Necessidades Específicas, Código FG-01, Campus Xique-Xique, (Processo n° 23806.250383.2023-90).</p><p>Nº 299 - Designar a servidora CAROLINE RIBEIRO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1595786, para exercer a função de Coordenadora Núcleo de Atendimento a Pessoas com Necessidades Específicas, Código FG-01, Campus Xique-Xique, (Processo n° 23806.250383.2023-90).</p><p>Nº 300 - Designar o servidor ISRAEL FALCÃO CARVALHO, ocupante do Cargo de Administrador, Matrícula SIAPE nº 1048016, para exercer a Função de Chefe do Setor de Almoxarifado, Código FG-02, Campus Uruçuca, (Processo nº 23335.250499.2023-12).</p><p>Nº 301 - Designar a servidora PAULA PATRÍCIA OLIVEIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2641619, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Multimeios Didáticos, na Modalidade de Educação à Distância, Código FCC, Campus Guanambi, (Processo 23330.250719.2023-58).</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>