<xml><article id="31256103" name="0584-Ceder a servidora LIDIANE F" idOficio="9488497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449936">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL GM/MS Nº  584, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL GM/MS Nº 584, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA SAÚDE, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021 alterado pelo Decreto nº 11.306 de 22 de dezembro de 2022, e ainda, e pelo art. artigo 16-B, da Lei 11.356/2006, bem como o contido no Processo nº 08227.004358/2022-82, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora LIDIANE FERRARI BALTAZAR DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1743453, Agente Administrativo, Classe "C", Padrão II, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para perceber a Gratificação Temporária das Unidades das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), Nível Intermediário, na Divisão de Celebração e Acompanhamento da Execução de Contratos no Arquivo Nacional do Ministério da Justiça e Segurança Pública (MJSP).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no artigo 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021 alterado pelo Decreto nº 11.306 de 22 de dezembro de 2022.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NISIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>