<xml><article id="31237903" name="22032023__5HX7U3" idOficio="9485709" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00016:00010:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 363/1SC2, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 363/1SC2, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto no §1º do art. 12 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, no item 4.1 da ICA 35-13/2020, e considerando o que consta no Processo nº 67000.008631/2022-61, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, o SO SEF Refm EVANDRO CARLOS BARBOSA (Nr Ord 1593137) da PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, como apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na Ecim Escola Estadual Princesa Isabel, em Belo Horizonte-MG, conforme a Portaria COMGEP nº 1.733/1SC2, de 3 de outubro de 2022, publicada no DOU nº 193, Seção 2, de 10 de outubro de 2022, a contar de 16 de março de 2023, cabendo ao Grupamento de Apoio de Lagoa Santa adotar as medidas administrativas previstas no item 4.1.3 da ICA 35-13/2020.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 364/1SC2, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, no §2º do art. 11 da Portaria COMGEP nº 123/1SC2, de 17 de fevereiro de 2021, e considerando o que consta no Processo nº 67000.002698/2023-73, resolve:</p><p>Prorrogar a designação do Cap Esp Aer COM R/1 AILTON GONÇALVES PEREIRA (Nr Ord 1902474) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (Pecim), na Escola Municipal Professor Veríssimo de Melo, em Natal-RN, pelo prazo de doze meses, a contar de 1º de abril de 2023, devendo permanecer vinculado administrativamente à Base Aérea de Natal.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 365/1SC2, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67004.000172/2023-19, resolve:</p><p>Designar o SO BCT R/1 ANTONIO HERMILO GONDIN FILHO (Nr Ord 1753010) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na ASSESSORIA DE SEGURANÇA OPERACIONAL DO CONTROLE DO ESPAÇO AÉREO, como Encarregado da Seção de Planejamento, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 366/1SC2, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67004.000171/2023-74, resolve:</p><p>Designar o SO BCO R/1 VICTOR MOREIRA GOMES (Nr Ord 1676512) para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na ASSESSORIA DE SEGURANÇA OPERACIONAL DO CONTROLE DO ESPAÇO AÉREO, como Auxiliar da Assessoria do Sistema de Gestão da Qualidade, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO REIS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>