<xml><article id="31238183" name="PORTARIA COREN NA 0244.2023__SIT" idOficio="9485477" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00070:00246:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN-PE Nº 244, de 20 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN-PE Nº 244, de 20 de março de 2023</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de Pernambuco junto à Conselheira Secretária desta Autarquia no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>Considerando que o Conselho Federal e os Conselhos Regionais de Enfermagem são autarquias federais, criadas pela Lei Federal nº 5.905, de 12 de julho de 1973, em seus Arts. 1º e 2º;</p><p>Considerando o Art. 19 do Código Eleitoral do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem, aprovado pela Resolução Cofen nº 0695/2022;</p><p>Considerando o Memorando nº 0059/2023-DIPRE, baixam as seguintes determinações:</p><p>Art. 1° Designar a comissão eleitoral para eleições 2023, do Coren-PE, para o Triênio 2024/2026, a saber:</p><p>Maria Valéria Gorayeb de Carvalho, Coren-PE nº 94457-ENF - presidente;</p><p>Amilton Roberto de Oliveira Júnior, Coren-PE nº 382306-ENF - membro;</p><p>Marilia Rosana da Silva, Coren-PE nº 213285-ENF - membro;</p><p>Art. 2° Compete à Comissão Eleitoral:</p><p>I - executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições, como expedição de Editais e outras publicações necessárias;</p><p>II - planejar, coordenar, organizar e supervisionar os atos eleitorais;</p><p>III - deferir ou indeferir requerimentos de sua competência formulados no processo, inclusive decidir sobre os pedidos de inscrição de chapas e sobre as demais questões incidentais;</p><p>IV - julgar impugnações, emitir relatórios conclusivos sobre matérias postas à sua análise e encaminhar o processo eleitoral ao plenário do Coren para homologação;</p><p>V - dar posse aos eleitos;</p><p>Art. 3° Publique-se no site do Coren-PE;</p><p>Art. 4° Dê-se ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">JOSÉ GILMAR COSTA DE SOUZA JÚNIOR</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">THAÍSE TÔRRES DE ALBUQUERQUE</p><p class="cargo">Conselheira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>