<xml><article id="31252576" name="EDITAL DE PROMOCAO ASMAG JF 3-20" idOficio="9488013" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="23/03/2023" artClass="00099:00069:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Poder Judiciário" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449112">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE 22 DE MARÇO DE 2023PROMOÇÃO ASMAG JF 3]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE 22 DE MARÇO DE 2023PROMOÇÃO ASMAG JF 3</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso das suas atribuições legais e tendo em vista as disposições constantes do art. 107, II, da Constituição Federal, da Resolução CJF 001, de 20/2/2008, e da Resolução Presi/Coger 18, de 29/09/2011,</p><p>Faz saber aos Juízes Federais integrantes da Primeira e da Sexta Regiões que:</p><p>I - Encontra-se vago um cargo de desembargador federal neste Tribunal, para promoção pelo critério de antiguidade, em decorrência da aposentadoria da Desembargadora Federal ÂNGELA CATÃO, a partir de 12/12/2022;</p><p>II - Os interessados deverão se inscrever até o dia 27/3/2023, unicamente por meio do Sistema de Magistrados, no portal do Tribunal na internet, a contar da data da assinatura deste Edital;</p><p>III - Eventuais pedidos de desistência deverão ser apresentados, pelo mesmo Sistema de Magistrados, até o dia 31/3/2023. É vedada a desistência da desistência;</p><p>IV - Após o prazo das inscrições, os interessados deverão inserir o curriculum vitae, contendo inclusive os números do CPF e título de eleitor, no PAe 0004750-33.2023.4.01.8000.</p><p>V - Os prazos deste Edital encerrar-se-ão, impreterivelmente, às 19 horas do último dia (horário de Brasília).</p><p class="assina">Des. JOSÉ AMILCAR MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>