<xml><article id="31243105" name="Portaria nA 446 - Afastamento do" idOficio="9486314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20446673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 446/REIT - CGAB/IFRO, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 446/REIT - CGAB/IFRO, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2023</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA ‒ IFRO, nomeado pelo Decreto Presidencial de 4 de agosto de 2022, publicado no DOU nº 148, de 5 de agosto de 2022, Seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no D.O.U. de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/CONSUP/IFRO, de 29 de dezembro de 2015, e posteriores; tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.011533/2022-83, em especial o Despacho nº 364/2023/REIT - CDHS (SEI nº 1857821), resolve:</p><p>Art. 1º Fica autorizada a licença para capacitação do(a) servidor(a) GRACIANE PINHEIRO DE SOUZA, SIAPE nº 2335065, Assistente em Administração, lotado(a) na Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), para participação, na modalidade Presencial, no Curso de língua estrangeira - General English (Intercâmbio Prime Aprimoramento no English), promovido pela empresa OHC - OXFORD HOUSE COLLEGE, na cidade de Miame - FL, País: EUA.</p><p>Art. 2º O prazo da licença será de 90 (noventa) dias, de 6/3/2023 a 3/6/2023.</p><p>Art. 3º O prazo para que o(a) referido(a) servidor(a) apresente o Certificado do curso acima mencionado será de 180 (cento e oitenta) dias, a contar da data de encerramento desta licença.</p><p>Art. 4º O afastamento do país da servidora será com ônus limitado para a Administração conforme inciso II do art. 1º do Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">EDSLEI RODRIGUES DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>