<xml><article id="31252120" name="EXTRATO_PORTARIA 738_ROL DE RESP" idOficio="9487939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00047:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria de Qualificação e Fomento à Geração de Emprego e Renda" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA de 22 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA de 22 de março de 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE QUALIFICAÇÃO E FOMENTO À GERAÇÃO DE EMPREGO E RENDA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 26, inciso III, da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, e tendo em vista o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, bem como no artigo 8º da Instrução Normativa STN nº 6, de 31 de outubro de 2007 (Processo nº 19965.100357/2023-11), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito das Unidades Gestoras 380908 e 400055:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: Magno Rogerio Carvalho Lavigne, CPF ***.176.695- **;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: HENRIQUE EDUARDO MEDEIROS AQUINO, CPF ***.808.851- **;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: HENRIQUE EDUARDO MEDEIROS AQUINO, CPF ***.808.851- **;</p><p>IV- Gestor Financeiro Substituto: CECILIA MONTEIRO DE OLIVEIRA, CPF ***.648.901-**</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Titular: CINTIA BASTOS BEMERGUY, CPF ***.282.652-**.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados a partir de 16 de março de 2023 e que contenham, exclusivamente, vício de competência.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAGNO LAVIGNE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>