<xml><article id="31237948" name="DOU - portaria PRE 81" idOficio="9485449" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00069:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445685">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 81, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 81, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>A JUÍZA AUXILIAR DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe foram delegadas, nos termos do art. 1º, inciso IV, da Portaria PRE nº 166/2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LUCINÉIA NUNES MEDEIROS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 27ª Zona Eleitoral, de Belo Horizonte, nos termos do Doc. nº 3898748, do Processo SEI nº 0000039-97.2023.6.13.8027.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 1º/3/2023.</p><p>Art. 2º Dispensar JOAO PAULO HENRIQUES DE SOUSA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 107ª Zona Eleitoral, de Ervália, nos termos do Doc. nº 3878788, do Processo SEI nº 0000014-38.2023.6.13.8107.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 17/2/2023.</p><p>Art. 3º Designar ULISSES FERRARI DE ALMEIDA CANATTO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 107ª Zona Eleitoral, de Ervália, nos termos do Doc. nº 3878788, do Processo SEI nº 0000014-38.2023.6.13.8107.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 17/2/2023.</p><p>Art. 4º Dispensar CLÁUDIA MARIA PIRES, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 109ª Zona Eleitoral, de Espinosa, nos termos do Doc. nº 3895537, do Processo SEI nº 0000011-77.2023.6.13.8109.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 1º/3/2023.</p><p>Art. 5º Designar ADRIANO SOUTO BORGES, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 109ª Zona Eleitoral, de Espinosa, nos termos do Doc. nº 3895537, do Processo SEI nº 0000011-77.2023.6.13.8109.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 1º/3/2023.</p><p>Art. 6º Dispensar ALEXANDRA CODA ANDRADE, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 159ª Zona Eleitoral, de Lambari, nos termos do Doc. nº 3871036, do Processo SEI nº 0000017-31.2023.6.13.8159.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 17/2/2023.</p><p>Art. 7º Designar JOAO PAULO HENRIQUES DE SOUSA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 159ª Zona Eleitoral, de Lambari, nos termos do Doc. nº 3871036, do Processo SEI nº 0000017-31.2023.6.13.8159.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 6/3/2023.</p><p>Art. 8º Dispensar ADRIANO SOUTO BORGES, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 185ª Zona Eleitoral, de Montes Claros, nos termos do Doc. 3898836, do Processo SEI nº 0000232-26.2023.6.13.8185.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 1º/3/2023.</p><p>Art. 9º Designar ELEUSE RIBEIRO TOMÉ, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 185ª Zona Eleitoral, de Montes Claros, nos termos do Doc. 3898836, do Processo SEI nº 0000232-26.2023.6.13.8185.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 1º/3/2023.</p><p>Art. 10. Dispensar MARLÚCIA DIAS MARQUES, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 217ª Zona Eleitoral, de Piranga, nos termos do Doc. nº 3892987, do Processo SEI nº 0000018-36.2023.6.13.8217.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 1º/3/2023.</p><p>Art. 11. Designar CRISTIANE MACHADO DUARTE, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 217ª Zona Eleitoral, de Piranga, nos termos do Doc. nº 3892987, do Processo SEI nº 0000018-36.2023.6.13.8217.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 1º/3/2023.</p><p>Art. 12. Dispensar FÁBIO ALVES DE OLIVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 260ª Zona Eleitoral, de São Sebastião do Paraíso, nos termos do Doc. nº 3829427, do Processo SEI nº 0000015-49.2023.6.13.8260.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 28/2/2023.</p><p>Art. 13. Designar SHISLENE SOARES ZICA OLIVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 260ª Zona Eleitoral, de São Sebastião do Paraíso, nos termos do Doc. nº 3829427, do Processo SEI nº 0000015-49.2023.6.13.8260.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 28/2/2023.</p><p>Art. 14. Dispensar MIRIA DE MORAES MAIA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Tribunal Regional Eleitoral de Goiás, removida para este Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 274ª Zona Eleitoral, de Tupaciguara, nos termos dos Doc. nº 3894687 e nº 3894880, do Processo SEI nº 0000132-66.2021.6.13.8274.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 1º/3/2023.</p><p>Art. 15. Designar MIRIA DE MORAES MAIA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 274ª Zona Eleitoral, de Tupaciguara, nos termos do Doc. nº 3894880, do Processo SEI nº 0000132-66.2021.6.13.8274.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 1º/3/2023.</p><p>Art. 16. Dispensar LUCIANO ANTONIO DE SOUZA FONTES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 343ª Zona Eleitoral, de Itumirim, nos termos do Doc. nº 3825147, do Processo SEI nº 0000017-61.2023.6.13.8343.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 2/3/2023.</p><p>Art. 17. Dispensar CRISTIANE AGUIAR DE FREITAS, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 343ª Zona Eleitoral, de Itumirim, nos termos do Doc. nº 3825147, do Processo SEI nº 0000017-61.2023.6.13.8343.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 2/3/2023.</p><p>Art. 18. Designar LUCIANO ANTONIO DE SOUZA FONTES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 343ª Zona Eleitoral, de Itumirim, nos termos do Doc. nº 3825147, do Processo SEI nº 0000017-61.2023.6.13.8343.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo contam a partir de 2/3/2023.</p><p>Art. 19. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CRISTIANA GUALBERTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>