<xml><article id="31252643" name="Portaria 219 de 22.03 Reitor" idOficio="9488004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449186">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 219, de 21 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 219, de 21 de março de 2023</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 10, da Lei n° 13.635, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC n°2.121, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria n° 001/2020/UFJ, de 14/01/2020 e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, VALQUÍRIA COELHO PINA PAULINO, Matrícula nº 1721706/Siape, Professora do Magistério Superior, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, do cargo de Coordenadora do Curso de Enfermagem da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, FCC, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>II - Dispensar, a pedido, REILA CAMPOS GUIMARÃES DE ARAÚJO, Matrícula nº 1398463/Siape, Professora do Magistério Superior, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, do encargo de Vice-Coordenadora do Curso de Enfermagem da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>III - Designar VALQUÍRIA COELHO PINA PAULINO, Matrícula nº 1721706/Siape, Professora do Magistério Superior, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o encargo de Vice-Coordenadora do Curso de Enfermagem da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União até 30/10/2023.</p><p>IV - Designar REILA CAMPOS GUIMARÃES DE ARAÚJO, Matrícula nº 1398463/Siape, Professora do Magistério Superior, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o cargo de Coordenadora do Curso de Enfermagem da Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União até 30/10/2023. (Processo nº 23854.000998/2022-11).</p><p class="assina">Américo Nunes Silveira Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>