<xml><article id="31238026" name="0578 P Ceder o servidor MARCIO S" idOficio="9485427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL GM/MS Nº 578, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL GM/MS Nº 578, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA SAÚDE, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021 alterado pelo Decreto nº 11.306 de 22 de dezembro de 2022 e ainda, ainda pela Lei nº 11.907 de 02 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam do Processo nº 25208.000591/2023-14, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor MARCIO SILVA JACKSON COSTA, matrícula no SIAPE nº 2044918, ocupante do cargo efetivo de Analista de Gestão em Pesquisa de Investigação biomédica, Classe "Q", Padrão I, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, lotado no Centro Nacional de Primatas (CENP/PA), para exercer o cargo comissionado de Gestor da Unidade de Serviços de Tecnologia da Informação na Companhia de Saneamento do Pará do Governo do Estado do Pará (COSANPA).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão (CENP), observando o disposto no artigo 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021 alterado pelo Decreto nº 11.306 de 22 de dezembro de 2022.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>