<xml><article id="31249371" name="Portarias de 22.03.2023" idOficio="9487507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20448205">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 219-RIFB/IFBRASÍLIA, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 219-RIFB/IFBRASÍLIA, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE BRASÍLIA, nomeada pelo Decreto de 1º de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 02 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art.1º DISPENSAR, a pedido, a servidora NILZÉLIA MARIA DA SILVA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1654202, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus São Sebastião, da função de Coordenadora Pedagógica, código FG, do Campus São Sebastião, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA MIYOKO MASSUKADO</p><p class="identifica">PORTARIA nº 220-RIFB/IFBRASÍLIA, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE BRASÍLIA, nomeada pelo Decreto de 1º de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 02 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1° DESIGNAR a servidora MARINA MORENA GOMES DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1458985, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotada no Campus São Sebastião, para exercer a função de Coordenadora Pedagógica, código FG, do Campus São Sebastião, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA MIYOKO MASSUKADO</p><p class="identifica">PORTARIA nº 221-RIFB/IFBRASÍLIA, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE BRASÍLIA, nomeada pelo Decreto de 1º de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 02 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com base no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112/90, bem como o que consta no processo nº 23098.000279.2023-90 resolve:</p><p>Art. 1º DECLARAR VAGO, a contar de 09/03/2023, o cargo de Analista de Tecnologia de Informação, Classe "E", Padrão 406, Código de Vaga nº 0976911, do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto Federal de Brasília, ocupado por ALINE PINHEIRO DANTAS, matrícula SIAPE nº 2218207, estável, por motivo de posse em outro cargo inacumulável.</p><p>Art. 2ºA servidora possui direito ao instituto da recondução, conforme Art. 29 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA MIYOKO MASSUKADO</p><p class="identifica">PORTARIA nº 222-RIFB/IFBRASÍLIA, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE BRASÍLIA, nomeada pelo Decreto de 1º de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 2 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais e de acordo com o que consta no processo nº 23162.000068.2023-36, resolve:</p><p>Art. 1º CONCEDER aposentadoria voluntária ao servidor ELCIO ANTONIO PAIM, matrícula SIAPE nº 2287535, código de vaga nº 0349086, estável, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 501, jornada de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto Federal, lotado no Campus Taguatinga, com paridade e com proventos calculados pela totalidade da remuneração, com fundamento no art. 20, § 2º, inciso I, combinado com o art. 4º, § 8º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Declarar vago o código de vaga supramencionado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA MIYOKO MASSUKADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>