<xml><article id="31248672" name="PublicacaoNOMEACAOassessortecnic" idOficio="9487272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00070:00382:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20447958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 6, de 22 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 6, de 22 de março de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO DISTRITO FEDERAL - CRMV-DF, no uso de suas atribuições lhe conferem no Regimento Interno Padrão dos Conselhos Regionais de Medicina Veterinária - CRMV's, baixado pela Resolução nº. 591, de 26 de junho de 1992, do Conselho Federal de Medicina Veterinária (CFMV);</p><p>CONSIDERANDO a Lei 9.784/1999 que estabelece normas básicas sobre o processo administrativo no âmbito da administração pública direta e indireta, visando, em especial, à proteção dos direitos dos administrados e ao melhor cumprimento dos fins da Administração;</p><p>CONSIDERANDO a natureza "ad nutum" dos cargos em comissão e, conforme estabelece o art. 37, II, da CF/88, estes serem de livre nomeação e exoneração;, resolve:</p><p>Art. 1º. Nomear, a contar de 20/03/2023, Cláudia Brandão Dutra, inscrito no CPF/MF sob o n.º 585.298.611-91, para o emprego comissionado de Assessor Técnico do CRMV-DF.</p><p>§ 1º A remuneração para o exercício do emprego comissionado citado será de R$ 4.500,00 (quatro mil e quinhentos reais).</p><p>§ 2º O regime jurídico aplicado ao ocupante do emprego comissionado será o da Legislação Trabalhista (CLT), devendo ter a CTPS assinada e fazendo jus ao recolhimento de FGTS.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p class="assina">Jadir Costa Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>