<xml><article id="31246776" name="Portaria 1929" idOficio="9486929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e Relações do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20447500">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal SGPRT/MGI Nº 1.929, DE 21 DE março DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal SGPRT/MGI Nº 1.929, DE 21 DE março DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DE TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso de suas atribuições e em cumprimento à decisão proferida nos autos do processo judicial nº 0025713-50.2007.4.01.3400, que determinou o enquadramento da autora no cargo de Assistente de Chancelaria, e o que consta do Parecer de Força Executória nº 00043/2023/CORESESP/PRU1R/PRU/AGU, da Proposta de Enquadramento do Departamento do Serviço Exterior do Ministério das Relações Exteriores de que trata o Ofício nº 10 DSE/CLP/APES, de 7 de março de 2023, da Nota Informativa SEI nº 4900/2023/MGI, e do Processo Administrativo nº 14021.122062/2023-32, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar, a senhora ROSA RACHEL MARCOVICI GARCIA D' ALMEIDA, aposentada no cargo de Agente Administrativo do Plano de Classificação de Cargos - PCC de que trata a Lei nº 5.645, de 10 de dezembro de 1970, no cargo de Assistente de Chancelaria, Classe A, Padrão VII, da Carreira de Assistente de Chancelaria de que trata a Lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, no quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publicacao.</p><p class="assina">SÉRGIO EDUARDO ARBULU MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>