<xml><article id="31245797" name="2 SEXEC MCOM PORTARIA NA 8768 DE" idOficio="9486780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00014:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:08768" artCategory="Ministério das Comunicações/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20447312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCOM Nº 8.768, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCOM Nº 8.768, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DAS COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, III, do Decreto nº 11.335, de 1º de janeiro de 2023, e o art. 72, III, da Portaria MCOM nº 8.374, de 06 de fevereiro de 2023, que aprova o Regimento Interno do Ministério das Comunicações e divulga o quadro demonstrativo de cargos em comissão e de funções de confiança do órgão; com fundamento no Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, art 6º, parágrafo único, inciso III, na Portaria MRE nº 8, de 04 de janeiro de 2017, art. 17, inciso I, e tendo em vista o Projeto de Cooperação Técnica celebrado entre o Ministério das Comunicações e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO, objeto do processo no 53115.030959/2021-81, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor MARCO ANTONIO FRAGOSO DE SOUZA para exercer a função de Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Técnica "Política Públicas de Telecomunicações e Radiodifusão no Brasil", sem prejuízo de suas atribuições.</p><p>Art. 2º Designar o servidor LUCIANO DE MENDONÇA FONSECA para exercer a função de Coordenador Nacional do Projeto de Cooperação Técnica "Política Públicas de Telecomunicações e Radiodifusão no Brasil", sem prejuízo de suas atribuições.</p><p>Art. 3º Designar o Coordenador Nacional do Projeto de Cooperação Técnica "Política Públicas de Telecomunicações e Radiodifusão no Brasil" para o encargo de substituto do Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Técnica "Política Públicas de Telecomunicações e Radiodifusão no Brasil", nos seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, e na vacância da função, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Art. 4º Ficam revogadas:</p><p>Portaria MCOM nº 4.494, de 14 de janeiro de 2022;</p><p>Portaria MCOM nº 8.195, de 13 de janeiro de 2023; e</p><p>Portaria MCOM nº 8.541/2023, de 28 de fevereiro de 2023.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SÔNIA FAUSTINO MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>