<xml><article id="31251870" name="Publicacao DOU de 22.03.2023 - N" idOficio="9487928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20448958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.111, de 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.111, de 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Reconduzir, a partir de 01 de abril de 2023, o servidor WASSIM RAJA EL BANNA, matrícula SIAPE-2985805, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal, para mais um Mandato de 4 (quatro) anos, correspondente ao Cargo de Direção de Coordenador-Geral do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE TUCURUÍ, Código CD-03.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Extensão, no exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.121 - Designar, por recondução, o Professor do Magistério Superior FRANCIVALDO ALVES NUNES, matrícula n° 1669289, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em História, FCC-Nível Único, do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo .1° do artigo 19 da Lei n° 8.112/90, a partir de 05 de março de 2023.</p><p>Nº 1.123 - I - Autorizar a cessão para o GOVERNO DO ESTADO DO PARANÁ, da servidora ALESSANDRA SANTOS LOPES, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no Instituto de Tecnologia, para o exercício do cargo comissionado de Assessora da Diretoria Geral da Secretaria de Estado de Educação do Paraná (DAS-2), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II - Suspender durante o período de cessão da servidora, o pagamento do AUXÍLIO ALIMENTAÇÃO de que trata o art. 22, da Lei n. 8.460, de 17/09/1992, regulamentado pelo Decreto n. 3.887, de 16/08/2001, tendo em vista que a mesma optou por recebê-lo pelo seu órgão de destino, o Governo do Estado do Paraná, conforme consta nos autos do Processo acima referido. III - Revogar, a partir de 23 de fevereiro de 2023, a Portaria nº 1512/2021, desta Reitoria, publicada no DOU nº 103 de 02/06/2021, seção 2, página 27, que autorizou a cessão da referida servidora para a SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA (SUDAM) do Ministério da Integração Nacional - Unidade Seccional do Sistema Estruturado de Planejamento e de Orçamento Federal, para o exercício do Cargo em Comissão de Coordenador-Geral de Inclusão Social e Desenvolvimento Sustentável, Código DAS-101.4, da Diretoria de Planejamento e Articulação de Políticas da SUDAM.</p><p>Nº 1.124 - I - Autorizar a cessão para a PREFEITURA MUNICIPAL DE BELÉM, da servidora SANDRA HELENA RIBEIRO CRUZ, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, para o exercício do cargo comissionado de Assessora Superior do Gabinete do Prefeito Municipal de Belém, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II - Manter durante o período de cessão da servidora, o pagamento do AUXÍLIO ALIMENTAÇÃO de que trata o art. 22, da Lei n. 8.460, de 17/09/1992, regulamentado pelo Decreto n. 3.887, de 16/08/2001, tendo em vista que a mesma optou por recebê-lo pelo seu órgão de origem, a UFPA, conforme consta nos autos do Processo acima referido.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Extensão, no exercício da Reitoria.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>