<xml><article id="31254488" name="DsR382 a 384-23 Afast" idOficio="9488253" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 21 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 21 de março de 2023</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204/MEC, de 06 de fevereiro de 2020, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Nº 382 - ROBERTO ANTONIO MARTINS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Produção/CCET desta IFES, no período de 17/04/2023 a 22/04/2023, para participar de atividades científicas no âmbito do Programa ESCALA da AUGM-SRInter na Universidad Nacional de Cuyo, em Mendoza, Argentina, com ônus limitado (Processo n° 23112.007728/2023-03).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 383 - RICARDO AUGUSTO GORNE VIANI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Biotecnologia e Produção Vegetal e Animal/CCA desta IFES, no período de 01/07/2023 a 30/06/2024, para realizar Pós-Doutorado, no Instituto Politécnico e Universidade Estadual da Virgínia, em Blacksburg, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo n° 23112.001868/2023-60).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 384 - MARCIA REGINA COMINETTI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Gerontologia/CCBS desta IFES, no período de 14/05/2023 a 20/05/2023, para participar dos eventos científicos denominados "Global Brain Health Institute (GBHI) Annual Conference" e do congresso satélite da "Alzheimer's Association International Conference (AAIC)", em Cidade do México, México, com ônus limitado (Processo n° 23112.004655/2023-90).</p><p>Esta autorização fica condicionada à formalização de viagens em processo SEI e registro no sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), conforme estabelece a Portaria nº 204, de 06 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação.</p><p class="assina">Ana Beatriz de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>