<xml><article id="31249275" name="Arquivo Publicacao 22.03.23 - EM" idOficio="9487442" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/03/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20448140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DO SECRETÁRIO EXECUTIVO  de 22 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DO SECRETÁRIO EXECUTIVO de 22 de março de 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza ROBERTO MANOLIO VALLADÃO FLORES, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Pesca e Aquicultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do evento Collaborative workshop: CIAR (Culture of Impact in Agricultural Research Organizations: What for and how?) Project 2002-239, cujo objetivo será apresentar e discutir os resultados do projeto obtidos até o momento pelas três instituições: Agrosavia, Cirad e Embrapa, bem como desenvolver um artigo sobre o assunto para ser submetido a um periódico, em Bogotá, República da Colômbia, no período de 16 a 20.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003780/2023-40)</p><p>Autoriza EDSON PERITO AMORIM, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Mandioca e Fruticultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do 9º Congresso Internacional de Banana, em Miami, Estados Unidos da América, no período de 21 a 28.05.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003832/2023-88)</p><p>Autoriza DORI EDSON NAVA, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Clima Temperado, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar como palestrante convidado do evento "Situación actual del HLB y su vector Diaphorina citri: acciones y perspectivas", na cidade de Salto, República Oriental do Uruguai, no período de 18 a 22.04.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003830/2023-99)</p><p>Autoriza DEBORA PIGNATARI DRUCKER, Pesquisadora, lotada na EMBRAPA Agricultura Digital, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Simpósio "Implementando a Recomendação da UNESCO sobre Ciência Aberta para Enfrentar os Desafios Globais", em Paris, República Francesa, no período de 27 a 31.03.2023, com ônus limitado. (Processo SEI n° 21148.003876/2023-16)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>