<xml><article id="31250066" name="PORTARIA LEI 14.133" idOficio="9487596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00070:00171:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Corretores de Imóveis da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20448366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[portaria Nº 551, de 27 de fevereiro de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">portaria Nº 551, de 27 de fevereiro de 2023</p><p>MARCIO BINS ELY, presidente do CONSELHO REGIONAL DOS CORRETORES DE IMÓVEIS-3ª REGIÃO/RS, no exercício regular de suas atribuições legais e regimentais, em especial art. 1º, XVIII, da Resolução-COFECI nº 13/1978 e;</p><p>CONSIDERANDO a premência desta Administração em atrelar todo e qualquer procedimento aos estritos limites da legislação vigente, em especial aquela vinculada ao Conselho Regional de Corretores de Imóveis da 3ª Região;</p><p>CONSIDERANDO o princípio da transparência nos atos da administração pública e a vinculação dos mesmos ao ordenamento jurídico vigente, aliado à incessante busca desta administração pelo correto emprego dos princípios da transparência;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 8º, da Lei nº 14.133/2021, Designa Agente Contratação, Pregoeiros e Equipe de Apoio para as contratações e Pregões do exercício de 2023, resolve</p><p>Art. 1º - Designar os agentes de contratações para condução dos atos durante toda fase do processo de licitação e a respectiva equipe de apoio.</p><p>I - Agente de Contratação: Nelson Garcia e Desirée Selau Simas;</p><p>II - Equipe de Apoio: Bruna Luz, Luis Felipe da Silva e Luis Fernando da silva Monteiro.</p><p>§ 1º Os agentes de contratação deverão adotar procedimentos visando o atendimento dos atos pertinentes a condução de todas as fases da licitação na forma prevista nos arts. 14 e 15 do Decreto nº 11.246, de 27 de outubro de 2022, que regulamenta a atuação do agente de contratação e equipe de apoio.</p><p>§ 2º Caberá a equipe de apoio auxiliar o agente de contratação, a comissão de contratação e o pregoeiro no exercício de suas atribuições na forma prevista em lei.</p><p>Art. 2º - Designar como pregoeiros os servidores Nelson Garcia e Desirée Selau Simas para aturem nos processos de Licitações quando estes processados na modalidade pregão na forma do Decreto nº 11.246/2022.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria não se aplica a contratação ou aquisição de bens e serviços especiais, devendo ser composta uma comissão de contratação, conforme §2° do art. 8° da lei 14.133/2021.</p><p>Art. 5º - Esta portaria terá validade por 12 meses e entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">Márcio Ferreira Bins Ely</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>