<xml><article id="31241624" name="PORTARIA SOF_MPO 63 DE 20 DE MAR" idOficio="9485958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00039:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria de Orçamento Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20446285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SOF/MPO Nº 63, DE 20 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SOF/MPO Nº 63, DE 20 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO FEDERAL, considerando o que dispõe a Instrução Normativa MP nº 3, de 11 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 12 de fevereiro de 2015, bem como as delegações de competências exaradas na Portaria GM/MPO nº 26, de 02 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 06 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como solicitantes de passagens, no âmbito da Secretaria de Orçamento Federal, por meio do Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP:</p><p>I - DANIEL VELOSO COURI - Secretário Adjunto - matrícula SIAPE nº 1531898 e CPF nº 718.493.861-53 - Autoridade Superior;</p><p>II - ANTÔNIO CARLOS FRISSO JÚNIOR - Chefe de Gabinete - matrícula SIAPE nº 1403778 e CPF nº 124.207.287-00 - Proponente e Autoridade Superior;</p><p>III - FELIPE CESAR ARAUJO DA SILVA - Diretor - matrícula SIAPE nº 1025534 e CPF nº 216.685.708-66 - Proponente;</p><p>IV - BRUNO BARANDA CARDOSO - Coordenador-Geral - matrícula SIAPE nº 1566732 e CPF nº 057.324.817-61 - Proponente;</p><p>V - ANDERSON TRINDADE MELCHIADES - Coordenador - matrícula SIAPE nº 1478283 e CPF nº 642.032.550-15 - Coordenador Financeiro;</p><p>VI - PAULO FELIPE SOARES VELOSO - Técnico de Planejamento e Orçamento - matrícula SIAPE nº 6129850 e CPF nº 154.302.601-00 - Coordenador Financeiro;</p><p>VII - ANA LUCIA RIBEIRO DOS SANTOS DE SOUSA - Coordenador matrícula SIAPE nº 765047 e CPF nº 183.473.041-49 - Solicitante de Diárias e Passagens; e</p><p>VIII - JULIA CORINA DUTRA DE CARVALHO - Auxiliar Técnico - matrícula SIAPE nº 765242 e CPF nº 296.069.421-04 - Solicitante de Diárias e Passagens.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos de concessão de diárias e passagens realizados entre os dias 24 de janeiro de 2023 e a data de publicação desta Portaria, praticados pelos servidores elencadas no artigo anterior, que tenham apresentado vício exclusivo de competência.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na sua data de publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">PAULO BIJOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>