<xml><article id="31241362" name="062" idOficio="9485862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20446184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 256/CPesFN, DE 15 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 256/CPesFN, DE 15 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9° do anexo da Portaria nº 42/2022/MB/MD; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f do inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134/2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; de acordo com o inciso III do art. 81, inciso V do art. 94, alínea b do § 3º, § 4º e inciso II do art. 121 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar), resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo quadro na data acima de seus nomes, licenciar do Serviço Ativo da Marinha na presente data, por Conclusão de Tempo de Serviço, e incluir na Reserva Não Remunerada como Reservistas de Primeira Categoria (RM2), após os seus desligamentos, de acordo com a alínea a do inciso 3.20.3 e por não atender o previsto na alínea d do inciso 3.5.7 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/2007/MB/MD, alterado pela Portaria nº 149/2019/MB/MD; e em conformidade com o contido no inciso II do art. 4º e inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780/2003, os militares abaixo mencionados:</p><p>2º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>02JAN2023</p><p>SD-FN 16.0465.28 JÚLIO CEZAR OLIVEIRA GAMA SANTOS</p><p>BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA ILHA DO GOVERNADOR</p><p>01JAN2023</p><p>SD-FN 97.0628.21 WESLEY DOS SANTOS PEREIRA</p><p>02JAN2023</p><p>SD-FN 16.0414.70 JOSÉ FLÁVIO BRAZ DA SILVA</p><p>SD-FN 16.0429.48 ISRAEL DA SILVA SALLES</p><p>SD-FN 16.0538.18 JEAN MARLON MATOS SANT'ANNA</p><p>BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO MERITI</p><p>02JAN2023</p><p>SD-FN 16.0538.93 JUAN DE ASSIS BARROS</p><p>BASE NAVAL DO RIO DE JANEIRO</p><p>02JAN2023</p><p>SD-FN 16.0461.45 JORGE HENRIQUE GUIMARÃES TAVARES</p><p>BATALHÃO DE DEFESA NUCLEAR, BIOLÓGICA, QUÍMICA E RADIOLÓGICA DE ARAMAR</p><p>02JAN2023</p><p>SD-FN 16.0529.51 ALLAN CARLOS SILVA</p><p>COMPANHIA DE POLÍCIA</p><p>02JAN2023</p><p>SD-FN 96.1477.09 JOÃO PEDRO RAVAIANI DA SILVA</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE BRASÍLIA</p><p>02JAN2023</p><p>SD-FN 16.0263.14 JOAB JÚNIO LIMA MORAIS</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE NATAL</p><p>02JAN2023</p><p>SD-FN 16.0529.19 JONATHA FELICIO DA SILVA</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo quadro na data acima de seus nomes, licenciar do Serviço Ativo da Marinha na presente data, por Conclusão de Tempo de Serviço, e incluir na Reserva Não Remunerada como Reservistas de Primeira Categoria (RM2), após os seus desligamentos, de acordo com a alínea a do inciso 3.20.3 e inciso 3.20.4 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/2007/MB/MD, alterado pela Portaria nº 149/2019/MB/MD; e em conformidade com o contido no inciso II do art. 4º e inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780/2003, os militares abaixo mencionados:</p><p>2º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>27JUL2022</p><p>SD-FN 15.2055.09 MARCUS ALEXANDER SANTANA DE PAULA JUNIOR</p><p>05FEV2023</p><p>SD-FN 18.0559.91 PHILIPE QUEZADA CHAGAS</p><p>BATALHÃO DE DEFESA NUCLEAR, BIOLÓGICA, QUÍMICA E RADIOLÓGICA DE ARAMAR</p><p>05FEV2023</p><p>SD-FN 18.0572.76 VINÍCIUS EMANUEL FREITAS</p><p>SD-FN 18.0545.28 NIELSON CABRAL BORGES</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Até 45 dias, a partir da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>