<xml><article id="31255240" name="22.03.2023 - PRES -208" idOficio="9488344" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00042:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 06 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 06 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRESIDENTA SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, e pela Portaria/MPI nº 73, de 09 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 51, de 15 de março de 2023, resolve:</p><p>Nº 206 - Designar RICARDO SALLUM FREIRE, matrícula n° 3053939, para exercer a função comissionada executiva de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Vale do Javari-AM.</p><p>Nº 208 - Exonerar CLAUDIO ORTIZ DE CASTRO ALVES, matrícula n° 3305075, do cargo comissionado executivo de Chefe, código CCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em Bonito-MS, subordinada à Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 210- Dispensar, a partir de 01 de fevereiro de 2023, CATERINE MELO DUFFLES TEIXEIRA, matrícula n° 1821591, da Função Comissionada Executiva de Assistente Técnico, código FCE 2.01, da Coordenação Regional Litoral Sul-SC.</p><p>Nº 211 - Exonerar, a partir de 06 de fevereiro de 2023, DÉCIO AUGUSTO CARMINATO PEREIRA, matrícula n° 3274310, do cargo comissionado executivo de Chefe, código CCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em Chupinguaia-RO, subordinada à Coordenação Regional de Cacoal-RO.</p><p class="assina">MARIA JANETE ALBUQUERQUE DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>