<xml><article id="31254769" name="PT 256 - Requisicao - REGILANE F" idOficio="9488264" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00256" artCategory="Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449620">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SE/MDS Nº 256, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SE/MDS Nº 256, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSISTÊNCIA SOCIAL, FAMÍLIA E COMBATE À FOME, no uso das atribuições conferidas pelo inciso II, do art. 1º da Portaria MC nº 767, publicada no Diário Oficial da União de 09 de maio de 2022, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, e, ainda, a alínea "c", do inciso III, do art. 56 da Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, e demais informações que constam do processo nº 71000.016716/2023-71, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição da servidora REGILANE FERNANDES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1873916, ocupante do cargo de Analista Técnico de Políticas Sociais, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome, para exercício no Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">OSMAR RIBEIRO DE ALMEIDA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>