<xml><article id="31237996" name="Edital nA 23" idOficio="9485487" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="23/03/2023" artClass="00099:00046:00039:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 23, DE 7 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 23, DE 7 DE MARÇO DE 2023</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO PARÁ, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 17, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 11.223, de 05/10/2022 e Portaria ME nº 244, de 15/06/2020, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão na folha do mês de março de 2023, do pagamento dos aniversariantes no mês de dezembro/2022, BENEDITA ROCHA DUARTE-CPF:049.712.482-34, ELIENE RESPLANDE ARAÚJO-CPF:930.105.082-04 e RUTH FORTE DE SOUZA-CPF:876.378.122-20, que não realizaram a prova de vida anual obrigatória /2022, conforme estabelecido no Art. 3º da Instrução Normativa SEGEP/ME nº 45, de 15 de junho de 2020, abaixo relacionados:</p><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado à prova de vida, mediante comparecimento pessoal dos interessados na Divisão de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas-DIGEP, sito à Av. Visconde de Souza Franco, nº 616, Bairro Reduto- Belém- Pará ou na agência bancária, portando a documentação estabelecida no art. 5º e 6º.</p><p>2.1 O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado e ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (91) 3202-3743 ou 3202-3783, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 2 do presente edital.</p><p class="assina">ELEANA DE SOUZA BRAGA DALMACIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>