<xml><article id="31245761" name="Portaria 488" idOficio="9486778" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20447310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 488, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 488, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 11/10/2021, e na Lei nº 11.091/2005, e demais informações que constam do processo nº. 23125.004152/2023-75, de 16/02/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar a CESSÃO da servidora ROSILENE CRUZ DE ARAÚJO, ocupante do cargo efetivo de professor do magistério superior, do quadro permanente de pessoal da Universidade Federal do Amapá - UNIFAP, para exercer a função comissionada de Coordenadora-Geral de Educação Escolar Indígena, vinculada à Diretoria de Políticas de Educação do Campo e Educação Escolar Indígena, da Secretaria de Educação Continuada, Alfabetização de Jovens e Adultos, Diversidade e Inclusão-SECADI/MEC.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão Cedente.</p><p>Art. 3º - A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>