<xml><article id="31247947" name="PORTARIA N. 257 - CONSTITUI COMI" idOficio="9487121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00070:00242:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20447758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 257, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Belo Horizonte/MG, 22 de março de 2023. MARIA DO SOCORRO PACHECO PENA ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 257, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>Constitui a Comissão Eleitoral do Conselho Regional de Enfermagem de Minas Gerais para as eleições do Coren-MG do triênio 2024/2026.</p><p>A VICE PRESIDENTE do CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DE MINAS GERAIS (COREN-MG), no uso das atribuições que lhe confere o art. 24 do Regimento Interno do Coren-MG, aprovado pela Decisão Normativa nº 87 de 26 de outubro de 2021, e</p><p>CONSIDERANDO as disposições constantes da Resolução Cofen nº 695/2022;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de se constituir comissão para executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições do Coren-MG para o triênio 2024/2026, resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir a Comissão Eleitoral que irá executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições do Conselho Regional de Enfermagem de Minas Gerais para o triênio 2024/2026, regida pela Resolução Cofen nº 695/2022.</p><p>Parágrafo único. Competirá à Comissão Eleitoral executar e fazer cumprir todos os atos destinados à realização das eleições, como expedição de editais e outras publicações necessárias, planejar, coordenar, organizar e supervisionar os atos eleitorais, deferir ou indeferir requerimentos de sua competência formulados no processo, inclusive decidir sobre os pedidos de inscrição de chapas e sobre as demais questões incidentais, julgar impugnações, emitir relatórios conclusivos sobre matérias postas a sua análise e encaminhar o processo eleitoral para o plenário do conselho regional para homologação, bem como dar posse aos eleitos e demais atribuições previstas na Resolução Cofen nº 695/2022.</p><p>Art. 2º - Ficam nomeadas para compor a Comissão Eleitoral os seguintes membros: a Enfermeira Lucinete Duarte dos Santos Ferreira, Coren-MG 76321-ENF, a Enfermeira Aneilde Maria Ribeiro de Brito, Coren-MG 43125-ENF e a Enfermeira Edna Maria Savaget Barbosa, Coren-MG 24508-ENF, sob a presidência da primeira.</p><p>Art. 3º - Ficam designados os agentes administrativos Carla Alves Penha e Patrícia Ornelas Lima Ângelo e a procuradora Ciça Pontes Cardoso para prestarem apoio administrativo e assessoria jurídica, respectivamente, aos membros da comissão.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação na imprensa oficial e no site www.corenmg.gov.br, na mesma data.</p><p>Art. 5º - Contra qualquer membro da comissão eleitoral designada, poderá ser arguida a suspeição por profissional de Enfermagem, no prazo de 03 (três) dias, contados da publicação da portaria, a ser julgada pelo Plenário.</p><p>Art. 6º - Com a posse dos eleitos, a comissão de que trata o art. 1º desta Portaria será extinta automaticamente.</p><p class="data">Belo Horizonte/MG, 22 de março de 2023. MARIA DO SOCORRO PACHECO PENA</p><p class="cargo">Presidente Eem Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>