<xml><article id="31250225" name="355." idOficio="9487647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00008:00022:00034:00002:00003:00005:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo/Instituto Nacional de Meteorologia/Coordenação-Geral de Apoio Operacional/Serviço Administrativo/Seção de Execução Orçamentária e Financeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20448377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MAPA Nº 355, DE 21 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MAPA Nº 355, DE 21 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA, DA SECRETARIA DE INOVAÇÃO, DESENVOLVIMENTO SUSTENTAVEL, IRRIGAÇÃO E COOPERATIVISMO, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 50, do Decreto nº 11.332, de 01 de janeiro de 2023, em consonância com as atribuições legais estabelecidas no Regimento Interno do INMET via Portaria nº 522 de 5 de abril de 2018, publicada no DOU em 6 de abril de 2018, Processo nº 21160.000320/2023-00, resolve:</p><p>Art. 1º. Constituir Comissão de desfazimento de equipamentos de TI (Computadores), bens públicos do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo, do Ministério da Agricultura e Pecuária - INMET/SDI/MAPA, para:</p><p>I. Realizar o levantamento dos bens equipamento de TI (Computadores) do Instituto Nacional de Meteorologia - INMET, com fins de identificar os bens inservíveis e sua respectiva avaliação, classificando-os como irrecuperáveis, propondo a alienação, conforme a legislação vigente Decreto nº 9.373, de 11 de maio de 2018; e</p><p>II. Demonstrar a situação do bem, compatibilizando-com o Sistema Integrado de Administração Financeira - SIAFI, apontando as eventuais divergências em relação aos saldos contábeis.</p><p>Art. 2º. A Comissão será composta pelos seguintes servidores:</p><p>I. Josefa Maria de Araújo - SIAPE nº 782</p><p>II. Valdecy Pereira dos Santos - SIAPE nº 2111 e</p><p>III. Edigar Teixeira Silva - SIAPE nº 23660</p><p>Art. 3º A Equipe da Comissão será automaticamente destituída, após a realização do desfazimento de bens.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO FÁBIO ZAIDAN DE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>