<xml><article id="31238068" name="PORTARIA NA 014 - FLAVIO DA SILV" idOficio="9479602" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="23/03/2023" artClass="00016:00011:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002:00014" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20437419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14 - REFM/AI/IRIR-SSVM/SAP/1-Nit/SVP/1ª RM, DE 8 março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14 - REFM/AI/IRIR-SSVM/SAP/1-Nit/SVP/1ª RM, DE 8 março de 2023</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 302-DGP/C Ex, de 30 de novembro 2021; e com base no processo originário do requerimento do interesse do 3º Sgt FLÁVIO DA SILVA VERONESE, Idt 019.473.733-4, CPF 010.615237-80, Prec/CP 96/1726249, proferiu o seguinte despacho: (NUP: 65476.008723/2022-20):</p><p>Reformar Reforma por Incapacidade Definitiva para o Serviço do Exército, a contar de 2 AGO 22 (data da sessão de inspeção de saúde), vinculado à Seção de Veteranos e Pensionistas GU - AMAN, conforme a Ata de Inspeção de Saúde 712/2022, de 2 AGO 22, do MPGu I/Resende (HMR) e o Parecer Técnico 79/2023, de 14 FEV 23, do Esc Sau/1ª RM, homologado em 1º MAR 23. Com fulcro no inciso II do artigo nº 106, V do artigo nº 108; e o § 1º do artigo nº 110 da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980, que teve sua nova redação dada pela Lei nº 13.954, de 16 DEZ 19.. Por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o Serviço do Exército". (É inválido).</p><p>Conceder o benefício do Auxílio Invalidez, a contar de 2 AGO 22 (data da sessão de inspeção de saúde), no inciso XV, do artigo 3º, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01, combinado com o artigo 1º, da Lei nº 11.421, de 21 DEZ 06. Conforme a Ata de Inspeção de Saúde 712/2022, de 2 AGO 22, do MPGu I/Resende (HMR) e o Parecer Técnico 79/2023, de 14 FEV 23, do Esc Sau/1ª RM, homologado em 1º MAR 23.</p><p>Conceder o benefício da Isenção do Recolhimento do Imposto de Renda, contar de 26 ABR 22 (data em que o diagnóstico foi firmado), por ser portador de doença capitulada no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713/1988, alterada pelas Leis nº 8.541/1992, nº 9.250/1995 e nº 11.052/04. Conforme a Ata de Inspeção de Saúde 712/2022, de 2 AGO 22, do MPGu I/Resende (HMR) e o Parecer Técnico 79/2023, de 14 FEV 23, do Esc Sau/1ª RM, homologado em 1º MAR 23. De acordo com o contido no Ato Declaratório Ato Declaratório PGFN nº 1, de 12 MAR 18, fica dispensado da revisão do presente benefício.</p><p>Observação: o ressarcimento de valores anteriores referentes ao Imposto de Renda, inclusive sobre o Adicional Natalino, deverá ser requerido pelo interessado junto à respectiva Unidade da Receita Federal, se for o caso.</p><p class="assina">Gen Div LUIZ FERNANDO ESTORILHO BAGANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>