<xml><article id="31255876" name="2077 E 2078 22.03" idOficio="9488482" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00028:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.077, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.077, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 10199.104523/2023-11, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 20 de março de 2023, JOELMA GOMES DOS SANTOS RIBEIRO, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1767987, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador da Folha de Pagamento, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional do Departamento de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 2.078, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 10199.104523/2023-11, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARIA RAIMUNDA SANTOS DE SANTANA, Agente de Vigilância, matrícula Siape nº 0466306, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador da Folha de Pagamento, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional do Departamento de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CILAIR RODRIGUES DE ABREU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>