<xml><article id="31254313" name="22.03.2023 - PRES - 253- 254 - 2" idOficio="9488184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00042:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRESIDENTE SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, e pela Portaria/MPI nº 73, de 09 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 51, de 15 de março de 2023, resolve:</p><p>Nº 253 - Nomear MATHEUS FILIPE SILVA ARAÚJO, para exercer o cargo Comissionado Executivo de Assistente Técnico, código CCE 2.05, da Presidência desta Fundação.</p><p>Nº 254 - Nomear MARIA LETÍCIA MARQUES MENEZES para exercer o cargo comissionado executivo de Assistente Técnico, código CCE 2.05, da Presidência desta Fundação.</p><p>Nº 255 - Designar MARCELO DE SOUZA ROMÃO, matrícula n° 1868159, para exercer a função comissionada executiva de Assessor Técnico Especializado, código FCE 4.03, da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 256 - Designar SORAHIA MARIA SEGALL, matrícula n° 2373565, para exercer a função comissionada executiva de Assessor Técnico Especializado, código FCE 4.03, da Coordenação-Geral de Índios Isolados e de Recente Contato da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p class="assina">MARIA JANETE ALBUQUERQUE DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>