<xml><article id="31254482" name="Of. 129 - PORTARIA NA 207 2023 G" idOficio="9488252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00025:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:2072023" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20449605">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 207/GR/UNIR, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 207/GR/UNIR, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 221, de 19 de novembro de 2020, seção 2, p.1; e considerando o Processo nº 23118.015027/2022-07;, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria nº 190/2023/GR/UNIR, de 17/03/2023, publicada no DOU nº 55, de 21/03/2023, p.39., nos seguintes termos:</p><p>I - Onde se lê:</p><p>" Art. 2º. Designar a servidora docente APARECIDA LUZIA ALZIRA ZUIN, SIAPE nº 1546985, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu Doutorado em Educação na Amazônia, sem função gratificada, eleita para o mandato de 2 (dois) anos, com término de vigência dia 03/11/2024, a partir da publicação desta portaria no Diário Oficial da União."</p><p>Leia-se:</p><p>" Art. 2º. Designar a servidora docente APARECIDA LUZIA ALZIRA ZUIN, SIAPE nº 1546985, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu Doutorado em Educação na Amazônia, sem função gratificada, eleita para o mandato de 2 (dois) anos, com término de vigência dia 01/11/2024, a partir da publicação desta portaria no Diário Oficial da União."</p><p>II - Onse lê:</p><p>"Art. 3º Designar o servidor docente ANTÔNIO CARLOS MACIEL, SIAPE no 0396632, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu Doutorado em Educação na Amazônia, sem função gratificada, eleita para o mandato de 2 (dois) anos, com término de vigência dia 03/11/2024, a partir da publicação desta portaria no Diário Oficial da União."</p><p>Leia-se:</p><p>"Art. 3º Designar o servidor docente ANTÔNIO CARLOS MACIEL, SIAPE no 0396632, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a função de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu Doutorado em Educação na Amazônia, sem função gratificada, eleito para o mandato de 2 (dois) anos, com término de vigência dia 01/11/2024, a partir da publicação desta portaria no Diário Oficial da União."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marcele Regina Nogueira Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>