<xml><article id="31238207" name="046" idOficio="9482814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20441845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 227/CPesFN, DE 10 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 227/CPesFN, DE 10 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9º do anexo da Portaria nº 42/2022/MB/MD; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea a do inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134/2017 do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; e nos termos do inciso II do art. 50, inciso IV do art. 81, inciso I do art. 96 e art. 97 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar), resolve:</p><p>Art. 1º Agregar aos respectivos quadros, a partir da data acima de seus nomes, e conceder a transferência para a reserva remunerada na presente data, com as remunerações a que fazem jus, observados os incisos I, II, III e IV do art. 12 e alínea a do inciso II do art. 22 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar, aos militares abaixo relacionados:</p><p>BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA ILHA DO GOVERNADOR</p><p>15FEV2023</p><p>SO-FN-IF 07.0096.40 ALEXANDER GONÇALVES RAMIREZ</p><p>CENTRO DE AVALIAÇÃO DA ILHA DA MARAMBAIA</p><p>15FEV2023</p><p>SO-FN-IF 87.1826.02 ALEXANDRE DOS SANTOS QUEROUGA</p><p>COORDENADORIA-GERAL DO PROGRAMA DE DESENVOLVIMENTO DE SUBMARINO COM PROPULSÃO NUCLEAR</p><p>15FEV2023</p><p>2ºSG-FN-IF 87.0796.07 MARCELO GONÇALVES DA SILVA</p><p>Art. 2º Agregar aos respectivos quadros, a partir da data acima de seus nomes, e conceder a transferência para a reserva remunerada na presente data, com as remunerações a que fazem jus, observados os incisos I, II, III, IV e VII do art. 12 e alínea a do inciso II do art. 22 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar, aos militares abaixo relacionados:</p><p>3º BATALHÃO DE OPERAÇÕES RIBEIRINHAS</p><p>15FEV2023</p><p>SO-FN-ES 87.3117.55 OSWALDO MILITÃO DE OLIVEIRA FILHO</p><p>BATALHÃO DE COMANDO E CONTROLE</p><p>15FEV2023</p><p>SO-FN-IF 95.0408.97 CARLOS HENRIQUE SILVA ALVES</p><p>Art. 3° Agregar ao respectivo quadro, a partir da data acima de seu nome, e conceder a transferência para a reserva remunerada, na presente data, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III, IV, e VII do art. 12 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar, ao militar abaixo relacionado:</p><p>BATALHÃO DE OPERAÇÕES ESPECIAIS DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>15FEV2023</p><p>SO-FN-IF 95.0494.79 VALDECIR ALVARO VEBBER</p><p>Art. 4º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Até 45 dias da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) PEDRO LUIZ GUEIROS TAULOIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>