<xml><article id="31238032" name="DOU Portaria nA 208-2023 - Compo" idOficio="9485618" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/03/2023" artClass="00070:00245:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20445895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2083, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Curitiba, 22 de março de 2023.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2083, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Paraná, com o Secretário da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais, conferidas pela Lei Federal nº 5.905/1973 e pelo Regimento Interno do Coren/PR; CONSIDERANDO o disposto na Lei nº 5.905 de 12 de julho de 1973; CONSIDERANDO a Resolução do Conselho Federal de Enfermagem nº 695, de 04 de maio de 2022, que aprova o Código Eleitoral do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem, e dá outras providências; CONSIDERANDO a Resolução do Conselho Federal de Enfermagem nº 712, de 03 de novembro de 2022, Altera o inciso IV e suas alíneas "a" e "b" do art. 11, e acrescenta parágrafo único ao art. 42, do Código Eleitoral do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem, aprovado pela resolução Cofen nº 695/2022, que visam a composição dos Plenários dos Conselhos Regionais de Enfermagem para o mandato do triênio entre 1º de janeiro de 2024 à 31 de dezembro de 2026, baixam as seguintes determinações: Art. 1º Instituir a Comissão Eleitoral no âmbito do Conselho Regional de Enfermagem do Estado do Paraná - Coren/PR, para exercer as atribuições descritas no artigo 19, §2º da Resolução Cofen nº 695/2022. Art. 2º Designar para comporem a Comissão Eleitoral do Coren/PR os profissionais de enfermagem Amanda Gomes Ribeiro Pujol e Carvalho, Enfermeira Coren/PR nº 191.849, Celso Teixeira de Oliveira, Enfermeiro Coren/PR nº 401.824, e Claudimiro da Silva Leite Junior, Enfermeiro Coren/PR nº 92.608. Art. 3º Designar o profissional, Claudimiro da Silva Leite Junior, como Presidente da Comissão Eleitoral do Coren/PR. Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, nos termos do artigo 19, §2º da Resolução Cofen nº 695/2022.</p><p class="data">Curitiba, 22 de março de 2023.</p><p class="assina">RITA SANDRA FRANZ</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">EDUARDO JOSÉ TRUPPEL</p><p class="cargo">Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>