<xml><article id="31314630" name="Port nA 007- SEF de 27 MAR 23" idOficio="9492093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00016:00011:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Secretaria de Economia e Finanças" artSize="12" artNotes="ok&#xA;" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20454774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7-SEF, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7-SEF, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE ECONOMIA E FINANÇAS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo inciso III do § 1º do art. 6º da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - EXONERAR</p><p>Ex-officio, O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020335244-8) ANTONIO JORGE MEIRELES IUNES, Prec-CP 96 1839372, do 12º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (Manaus-AM), a partir de 1º de abril de 2023, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-officio, O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 014952303-7) MAURICIO NAVARENHO, Prec-CP 96 1733799, da Diretoria de Gestão Orçamentária (Brasília-DF), a partir de 1º de abril de 2023, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-officio, O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020022924-3) GEOVANI DA SILVA CAMPOS, Prec-CP 96 1917483, do 1º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 1º de abril de 2023, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-officio, O Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 062340554-5) EDUARDO DALTRO DE CASTRO, Prec-CP 96 1920255, do Centro de Pagamento do Exército (Brasília-DF), a partir de 1º de abril de 2023, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-officio, O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 049874513-2) ROBERTO SOUZA D'ANUNCIAÇÃO, Prec-CP 96 1834399, do 2º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (São Paulo-SP), a partir de 1º de abril de 2023, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-officio, O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 030989754-4) CHARLES ANTONIO DA SILVA CARVALHO, Prec-CP 96 1913706, do 2º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (São Paulo-SP), a partir de 1º de abril de 2023, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>A pedido, o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 030902664-9) CARLOS CESAR DÁVILA SOARES, Prec-CP 96 1807973, do 3º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (Porto Alegre-RS), a partir de 20 de março de 2023, de acordo com o previsto no inciso I do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-officio, o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 112675174-0) JOÃO BATISTA DE OLIVEIRA PINTO, Prec-CP 96 1887678, do Centro de Pagamento do Exército (Brasília-DF), a partir de 1º de abril de 2023, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>Ex-officio, O Terceiro Sargento da Reserva Remunerada (Idt 128683272-8) JAIME DE ALMEIDA AZEVEDO, Prec-CP 96 1550128, do 12º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (Manaus-AM), a partir de 1º de abril de 2023, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e</p><p>Ex-officio, O Terceiro Sargento da Reserva Remunerada (Idt 122214543-3) FRANCISCO GOMES DE OLIVEIRA, Prec-CP 96 1559335, do 12º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (Manaus-AM), a partir de 1º de abril de 2023, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2- NOMEAR</p><p>O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020335244-8) ANTONIO JORGE MEIRELES IUNES, Prec-CP 96 1839372, no 12º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (Manaus-AM), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de apoio técnico administrativo, pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de abril de 2023;</p><p>O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 014952303-7) MAURICIO NAVARENHO, Prec-CP 96 1733799, na Diretoria de Gestão Orçamentária (Brasília-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de estudos técnicos orçamentários e acompanhamento da Execução orçamentária no âmbito do Comando do Exército, pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de abril de 2023;</p><p>O Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020022924-3) GEOVANI DA SILVA CAMPOS, Prec-CP 96 1917483, no 1º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de assessor para assuntos de gestão de risco, pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de abril de 2023;</p><p>O Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 062340554-5) EDUARDO DALTRO DE CASTRO, Prec-CP 96 1920255, no Centro de Pagamento do Exército (Brasília-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo ao pagamento, pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de abril de 2023;</p><p>O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 049874513-2) ROBERTO SOUZA D'ANUNCIAÇÃO, Prec-CP 96 1834399, no 2º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (São Paulo-SP), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de assessor técnico à seção de apoio técnico e treinamento, pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de abril de 2023;</p><p>O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 030989754-4) CHARLES ANTONIO DA SILVA CARVALHO, Prec-CP 96 1913706, no 2º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (São Paulo-SP), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de apoio técnico na análise dos processos de pensão civil e militar, pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de abril de 2023;</p><p>o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 112675174-0) JOÃO BATISTA DE OLIVEIRA PINTO, Prec-CP 96 1887678, no Centro de Pagamento do Exército (Brasília-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo ao pagamento no CPEx, pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de abril de 2023;</p><p>O Terceiro Sargento da Reserva Remunerada (Idt 128683272-8) JAIME DE ALMEIDA AZEVEDO, Prec-CP 96 1550128, no 12º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (Manaus-AM), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de apoio técnico administrativo, pelo prazo de 9 meses, a partir de 1º de abril de 2023; e</p><p>O Terceiro Sargento da Reserva Remunerada (Idt 122214543-3) FRANCISCO GOMES DE OLIVEIRA, Prec-CP 96 1559335, no 12º Centro de Gestão, Contabilidade e Finanças do Exército (Manaus-AM), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de apoio técnico administrativo, pelo prazo de 4 meses, a partir de 1º de abril de 2023.</p><p>3. RETIFICAR</p><p>Na Portaria nº 5-PTTC SEF, de 23 de fevereiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 38, de 24 de fevereiro de 2023, Seção 2, página 20, que nomeou O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 0944689934) SIDERVAL MATIAS DOS SANTOS , Prec-CP 96 1883016, no Centro de Pagamento do Exército (Brasília-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo ao pagamento, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de março de 2023, onde se lê: "pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de março de 2023, leia-se: pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de março de 2023;</p><p>Na Portaria nº 5-PTTC SEF, de 23 de fevereiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 38, de 24 de fevereiro de 2023, Seção 2, página 20, que nomeou O Capitão da Reserva Remunerada (Idt 031044063-1) DENIS RAIMUNDO DE QUADROS SOARES, Prec-CP 96 1772698, na Secretaria de Economia e Finanças (Brasília-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo à SG2, pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2023, onde se lê: "a partir de 1º de fevereiro de 2023, leia-se: a partir de 1º de março de 2023;</p><p>Na Portaria nº 5-PTTC SEF, de 23 de fevereiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 38, de 24 de fevereiro de 2023, Seção 2, página 20, que nomeou o segundo-sargento da Reserva Remunerada (Idt 031044063-1) IDELMAR NASCIMENTO DE ASSIS, Prec-CP 96 1788033, na Secretaria de Economia e Finanças (Brasília-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo à SG1, pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de março de 2023, onde se lê: "(Idt 031044063-1) IDELMAR NASCIMENTO DE ASSIS, Prec-CP 96 1788033, leia-se: (Idt 118277763-9) IDELMAR NASCIMENTO DE ASSIS, Prec-CP 96 1980176"; e</p><p>Na Portaria nº 5-PTTC SEF, de 23 de fevereiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 38, de 24 de fevereiro de 2023, Seção 2, página 20, que nomeou o Segundo-Sargento da Reserva Remunerada (Idt 031044063-1) NEUGIVAN FREIRE DE MEDEIROS, Prec-CP 96 1788033, na Secretaria de Economia e Finanças (Brasília-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para Exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo à SG1, pelo prazo de 13 meses, a partir de 1º de março de 2023, onde se lê: "(Idt 031044063-1) NEUGIVAN FREIRE DE MEDEIROS, Prec-CP 96 1788033, leia-se: (Idt 118295683-7) NEUGIVAN FREIRE DE MEDEIROS, Prec-CP 96 1846922".</p><p class="assina">Gen Ex SÉRGIO DA COSTA NEGRAES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>