<xml><article id="31314696" name="ATO TRT7.GP NA 55.2023" idOficio="9495336" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/03/2023" artClass="00069:00048:00001:00009:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Secretaria de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20459440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT7.GP Nº 55, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT7.GP Nº 55, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 7ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, nos termos dos artigos 9º, inciso I e 10 da Lei nº 8.112/1990, em conformidade com o OFÍCIO CIRCULAR CSJT.GP.SG.SGPES Nº 20/2023 e despacho do Presidente ad referendum do Tribunal Pleno (PROAD Nº 1250/2023), e tendo em vista o constante no PROAD 4057/2018, resolve:</p><p>Nomear a candidata e os candidatos abaixo relacionados, aprovados em concurso público realizado por este Tribunal, homologado pela Resolução nº 442, de 19.12.2017 (DEJT de 21.12.2017) e prorrogado mediante Resolução Administrativa N.º 5834/2019 (DEJT de 11.09.2019), por mais dois anos, com a fluência do prazo de validade suspensa de 20 de março de 2020 a 31 de dezembro de 2021 (Resolução Administrativa PROAD nº 2150/2020 - DEJT 10.6.2020 e Resolução Administrativa PROAD nº 3340/2021 - DEJT de 5.7.2021), para exercerem em caráter efetivo o cargo da Carreira Judiciária de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Classe "A", Padrão I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Regional:</p><p>TERCIO VICTOR DE OLIVEIRA LEAL classificado em 17° lugar na lista de candidatos considerados negros, conforme Edital nº 11 - TRT7, de 2/2/2018, publicado no Diário Oficial da União de 5/2/2018, em vaga originária da aposentadoria de Jacqueline Costa Torres e em virtude das desistências formais de Estênio José Jorge de Oliveira e Ana Carolina Borges de Queiroz.</p><p>FILIPPE DE OLIVEIRA MOTA, classificado em 71° lugar na lista de candidatos da ampla concorrência, conforme Edital nº 11 - TRT7, de 2/2/2018 e alterações posteriores, publicado no Diário Oficial da União de 5/2/2018, em vaga originária da aposentadoria de Cecília Ramos de Oliveira.</p><p>FELLIPE SILVA ALBUQUERQUE, classificado em 76° lugar na lista de candidatos da ampla concorrência, conforme Edital nº 11 - TRT7, de 2/2/2018 e alterações posteriores, publicado no Diário Oficial da União de 5/2/2018, em vaga originária da aposentadoria de Marcos Antônio Correia do Amaral e em virtude das desistências formais de Ricardo Claudino Sales Costa, Gabriel Farias Lima, Danilo César Barbosa Aguiar e Wiliame Morais dos Santos.</p><p>MICAEL LUIZ SANTOS AMORIM, classificado em 78° lugar na lista de candidatos da ampla concorrência, conforme Edital nº 11 - TRT7, de 2/2/2018 e alterações posteriores, publicado no Diário Oficial da União de 5/2/2018, em vaga originária da aposentadoria de Marcia Maria Almeida Martins Coutinho e em virtude da desistência formal de Libia Alves Soares Moura.</p><p>BARBARA SARAIVA COLARES, classificada em 79° lugar na lista de candidatos da ampla concorrência, conforme Edital nº 11 - TRT7, de 2/2/2018 e alterações posteriores, publicado no Diário Oficial da União de 5/2/2018, em vaga originária da aposentadoria de Haroldo Cesar Hachem Vasconcelos.</p><p>FILIPE DE OLIVEIRA NEPOMUCENO, classificado em 18° lugar na lista de candidatos considerados negros, conforme Edital nº 11 - TRT7, de 2/2/2018, publicado no Diário Oficial da União de 5/2/2018, em vaga originária da aposentadoria de Renato Morel Lopes.</p><p class="assina">DURVAL CÉSAR DE VASCONCELOS MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>