<xml><article id="31314856" name="0090" idOficio="9495364" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20459525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.077/GAB/REI/IFPI, de 25 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.077/GAB/REI/IFPI, de 25 de março de 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23172.000389/2022-31, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar a renovação da requisição do servidor Murilo de Sousa Soares, matrícula nº 1237328, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal do Piauí, Campus Corrente, para continuar a prestar serviços junto ao Cartório da 02ª Zona Eleitoral de Teresina/PI, pelo período de (01)um ano, conforme o disposto na Decisão nº 194/2023 - TRE/PRESI/DG/ASSDG, de 01/03/2023.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação, com efeitos retroativos a partir de 08/03/2023.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.079/GAB/REI/IFPI, DE 25 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23172.000386/2022-05, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, a partir de 14/03/2023, a requisição do servidor Fábio Rodrigues de Morais Neto, matrícula nº 1648904, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal do Piauí, com lotação na Reitoria, para exercício junto ao Cartório da 98ª Zona Eleitoral - Teresina/PI, pelo período de 1 (um) ano.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>