<xml><article id="31328096" name="Port 008 - Exoneracao e Nomeacao" idOficio="9497546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00016:00011:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando de Operações Terrestres" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA - COTER/C Ex Nº 8, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA - COTER/C Ex Nº 8, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O COMANDANTE DE OPERAÇÕES TERRESTRES, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria do Comandante do Exército Nr 218, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1. EXONERAR,</p><p>de ofício, o Coronel da Reserva Remunerada (076.112.293-6) MARIO ANTONIO MEDEIROS VIDAL, Prec-CP: 96-1845122, do Comando de Operações Terrestres (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º de abril de 2023, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria do Comandante do Exército Nr 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>de ofício, o Capitão da Reserva Remunerada (049.893.233-4) ILSON NOGUEIRA DOS SANTOS, Prec-CP: 96-1922863, do Comando de Operações Terrestres (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º de maio de 2023, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria do Comandante do Exército Nr 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (076.112.293-6) MARIO ANTONIO MEDEIROS VIDAL, Prec-CP: 96-1845122, no Comando de Operações Terrestres (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor da Chefia do Emprego da Força Terrestre, junto ao Comando Militar do Nordeste (RECIFE-PE), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2023.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (049.893.233-4) ILSON NOGUEIRA DOS SANTOS, Prec-CP: 96-1922863, no Comando de Operações Terrestres (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor da Chefia do Emprego da Força Terrestre, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2023.</p><p class="assina">Gen Ex ESTEVAM CALS THEOPHILO GASPAR DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>