<xml><article id="31327738" name="DOU2-PRR1-1-PT-35-UNI-PRR1A-0000" idOficio="9497484" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00065:00010:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00035" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 35, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 35, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR/MPF nº 601, de 29 de setembro de 2021, e pelo inciso VI do artigo 26 do Regimento Interno Administrativo da Procuradoria Regional da República da 1ª Região, aprovado pela Portaria PRR1 nº 152, de 17 de setembro de 2019, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora Susa Danielle de Carvalho Freitas e Vieira, matrícula MPF nº 17915, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, da função de confiança de Secretária, Nível II, FC-2, do gabinete do procurador regional da República Cláudio Drewes José de Siqueira - GABPRR13.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Ane Caroliny Vaz Costa, matrícula MPF nº 31644, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Secretária, Nível II, FC-2, do gabinete do procurador regional da República Cláudio Drewes José de Siqueira - GABPRR13.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ ROBALINHO CAVALCANTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>