<xml><article id="31331173" name="PORTARIA NA 997" idOficio="9498023" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00028:00024:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão e Inovação/Central de Compras" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 997, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 997, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA DA CENTRAL DE COMPRAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E INOVAÇÃO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 21 do Decreto nº 11.437 de 17 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores para, sob a presidência do primeiro, comporem a Comissão Especial de Credenciamento junto à Instituições Financeiras, mediante celebração de Termo de Cooperação Técnica, para operacionalização de Conta-Depósito Vinculada - bloqueada para movimentação, com remuneração igual ou superior a dos depósitos em poupança, conforme legislação vigente no período, aberta em nome da empresa contratada para prestação de serviços com dedicação exclusiva de mão de obra, destinada unicamente ao provisionamento de valores das obrigações trabalhistas, previdenciárias e outras previstas nos termos da Instrução Normativa SEGES/MP nº 5/2017, para os órgãos e entidades da Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional do Poder Executivo.</p><p>I - Como titulares:</p><p>Carlos Eduardo Gregorio Pires matrícula SIAPE nº 1908362;</p><p>Anastácia Nadir Melo de Oliveira, SIAPE nº 330677;</p><p>Sandra Maria de Menezes Belota, matrícula SIAPE nº 1100710;</p><p>Luciana Lucas Pereira, matrícula SIAPE nº 1297387.</p><p>II - Como suplentes:</p><p>Rafaella Cristina Teixeira Penedo, SIAPE nº 1663838;</p><p>Clayton da Costa Paixão, matrícula SIAPE nº 1222250; e</p><p>Taísa Alves Castanheira de Sousa, matrícula SIAPE nº 1550091.</p><p>Parágrafo único. Ocorrendo impedimento de qualquer um dos membros titulares, um dos membros suplentes será convocado para substituí-lo, e no caso deste impedimento alcançar o Presidente, sua substituição recairá sobre o membro titular imediato.</p><p>Art. 2º A autoridade superior a esta Comissão Especial de Credenciamento é a Diretora da Central de Compras.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 8.108, de 09 de setembro de 2022.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LARA BRAINER MAGALHÃES TORRES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>