<xml><article id="31325345" name="27-03-2023 Portaria de Pessoal n" idOficio="9497119" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00032:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Políticas Penais" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20461761">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL GABSEC/SENAPPEN/MJSP Nº 185, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL GABSEC/SENAPPEN/MJSP Nº 185, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE POLÍTICAS PENAIS, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 1016318-60.2021.4.01.4100 e PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA n. 00479/2023/CORESPAP/PRU1R/PGU/AGU, no uso das competências conferidas pelos inciso XXXI do Art. 7º da Portaria SE nº 1411, de 25 de novembro de 2021; com fundamento no Art. 9º, inciso I da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear na condição sub judice o(a) candidato(a) de Código Identificador nº 755BAA205B21, referente ao concurso público regido pelo Edital nº 1 - DEPEN, de 4 de maio de 2020 e homologado pelo Edital nº 44 - DEPEN, de 25 de maio de 2022, para exercer o cargo efetivo de Agente Federal de Execução Penal - Terceira Classe, Padrão I, do quadro de pessoal do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Parágrafo único. O candidato terá o prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da data de publicação deste ato, para tomar posse no respectivo cargo, em conformidade com o § 1o do art. 13 da Lei no 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º Os exames admissionais relacionados no Anexo II da PORTARIA DE PESSOAL Nº 108, DE 01 DE JUNHO DE 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 02 de junho de 2022, devem ser apresentados para fins de inspeção médica oficial, no local relacionado no Anexo.</p><p>Art. 3º O ato de posse fica condicionado à apresentação dos documentos relacionados no anexo IV da PORTARIA DE PESSOAL Nº 108, DE 01 DE JUNHO DE 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 02 de junho de 2022.</p><p>Art. 4o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL VELASCO BRANDANI</p><p class="anexo">ANEXO</p><p>LOTAÇÃO E LOCAL DE INSPEÇÃO MÉDICA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Penitenciária Federal em Porto Velho/RO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIASS - FUNASA - Porto Velho/RO - Sede</p><p>Endereço: Rua festejo, N° 167B - Bairro Costa e Silva Porto Velho - RO CEP 78900-970 Telefone: (69) 32166114 Email: siass.ro@funasa.gov.br</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>