<xml><article id="31328610" name="PTS 22 DE MARCO" idOficio="9497671" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Previdência Social/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MPS Nº 762, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 762, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A CHEFE DE GABINETE DO MINISTÉRIO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL - SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MPS nº 242, de 13 de fevereiro 2023, resolve:</p><p>Designar AMANCIO NUNES DOS SANTOS, matrícula nº 3326783, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo de Coordenador de Integração II, código CCE 1.10, da Coordenação-Geral de Gestão e Administração do Gabinete da Secretaria-Executiva, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo. (Processo nº 10128.102593/2023-60).</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO LUPI</p><p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 763, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e IV, do parágrafo único, do art. 87 da Constituição, tendo em vista as disposições do Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, a contar de 31 de março de 2023, ALEX PEREIRA FREITAS, matrícula nº 1680111, do Cargo de Assessor Técnico, código CCE 2.10, da Coordenação-Geral de Gestão e Administração do Gabinete da Secretaria-Executiva. (Processo nº 19955.101306/2023-26).</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO LUPI</p><p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 764, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e IV, do parágrafo único, do art. 87 da Constituição, tendo em vista as disposições do Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a contar de 31 de março de 2023, ALEX PEREIRA FREITAS, matrícula nº 1680111, do encargo de substituto eventual do Cargo de Coordenador-Geral de Gabinete, código CCE 1.13.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO LUPI</p><p>PORTARIA MPS Nº 766, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e IV, do parágrafo único, do art. 87 da Constituição, tendo em vista as disposições do Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria MPS Nº 686, de 21 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 23 de março de 2023, seção 2, página 41.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO LUPI</p><p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 781, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e IV, do parágrafo único, do art. 87 da Constituição, tendo em vista as disposições do Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a contar de 13 de fevereiro de 2023, FELIPE CAVALCANTE E SILVA, matrícula nº 1.903.464, da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Prevenção de Litígios e Orientação Judicial, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Matéria de Benefícios da Procuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional do Seguro Social. (Processo nº 19955.101248/2023-31 e 00695.000225/2023-90).</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO LUPI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>