<xml><article id="31330337" name="2023-03-27/9497972/SIGEPE_204631" idOficio="9497972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas e Relações do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463144">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SEGRT/ME nº 1.854, de 27 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SEGRT/ME nº 1.854, de 27 de Março de 2023</p><p> O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS E RELAÇÕES DE TRABALHO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pela Portaria nº 195, de 4 de julho de 2018, conforme disposto nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, e considerando o que consta do processo nº 17166.100455/2022-58, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o exercício da empregada pública Anatércia Lima de Amorim, matrícula SIAPE nº 3290733, ocupante do emprego de Datilógrafo - NA, oriunda do ex-Território Federal de Roraima, integrante do Plano de Classificação de Cargos dos ex-Territórios Federais - PCC-EXT, do quadro em extinção da União, para compor força de trabalho na Gerência Regional de Administração no Estado de Roraima da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria-Executiva do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos.</p><p>Art. 2º Cabe à Gerência Regional de Administração no Estado de Roraima assegurar que a empregada não exercerá atividades incompatíveis com as atribuições do seu emprego, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 3º O ônus da remuneração é do órgão de origem.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SÉRGIO EDUARDO ARBULU MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>