<xml><article id="31325679" name="Contratacao JOAO VICTOR HORTENCI" idOficio="9497162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00115:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20461864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PROGEP Nº 1.826, DE 24 MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PROGEP Nº 1.826, DE 24 MARÇO DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe conferem as Portarias nº 629/GR, de 08 de fevereiro de 2022, publicada no DOU de 10 de fevereiro de 2022, Seção II, pág. 37 e nº 679/GR, de 10de fevereiro de 2022, publicada no DOU de 11 de fevereiro de 2022, Seção II, pág. 28, tendo em vista o que consta do Processo nº. 23083.005474/2023-75, resolve:</p><p>Contratar JOÃO VICTOR HORTENCIO SILVA, como Professor (a) substituto (a), na área de Hospitalidade/Economia e Hotelaria, Projetos em Hotelaria, Planejamento e Análise Ocupacional, do Departamento de Economia Doméstica e Hotelaria, do Instituto de Ciências Sociais e Aplicadas, em regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho, aprovado (a) em processo seletivo simplificado, de que trata o Edital 10/2023, DOU de 13/02/2023, durante o período de 24/03/2023 a 31/07/2023, na vaga decorrente do Afastamento para Aperfeiçoamento do Professor MARCELO DE OLIVEIRA NUNES.</p><p class="assina">MILIANE MOREIRA SOARES DE SOUZA</p><p class="identifica">PORTARIA PROGEP Nº 1.822, DE 24 MARÇO DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADEFEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe conferem as Portarias nº 629/GR, de 08 de fevereiro de 2022, publicada no DOU de 10 de fevereiro de 2022, Seção II, pág. 37 e nº 679/GR, de 10de fevereiro de 2022, publicada no DOU de 11 de fevereiro de 2022, Seção II, pág. 28, tendo em vista o que consta do Processo nº.23083.001006/2022-41, resolve:</p><p>Rescindir, a pedido, o contrato de LEONARDO CÉSAR DE MORAES TEIXEIRA, como Professor (a) substituto (a), na área de Química Geral e Inorgânica, do Departamento de Química Fundamental, do Instituto de Química, a partir de 22/03/2023.</p><p class="assina">MILIANE MOREIRA SOARES DE SOUZA</p><p class="identifica">PORTARIA PROGEP Nº 1.820, DE 24 MARÇO DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe conferem as Portarias nº 629/GR, de 08 de fevereiro de 2022, publicada no DOU de 10 de fevereiro de 2022, Seção II, pág. 37 e nº 679/GR, de 10de fevereiro de 2022, publicada no DOU de 11 de fevereiro de 2022, Seção II, pág. 28, tendo em vista o que consta do Processo nº. 23083.052224/2021-62, resolve:</p><p>Rescindir, a pedido, o contrato de MOISÉS PEIXOTO SOARES, como Professor (a) substituto(a), na área de História do Brasil, do Departamento de História e Relações Internacionais, do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, a partir de 18/03/2023.</p><p class="assina">MILIANE MOREIRA SOARES DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>