<xml><article id="31331378" name="PORTARIAS EMITIDAS EM 27 DE MARC" idOficio="9498107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e de acordo com o disposto no processo administrativo Nº 23051.007782/2023-35 e no Parecer de Força Executória Nº 00390/2023/GC-JEF-JC/EIADM-PRF1-PRF6/PGF/AGU, resolve:</p><p>Nº 639 Art. 1º Remover GABRIEL RENAN NEVES BARROS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matricula SIAPE 1328986, do Campus Óbidos para o Campus Bragança, para cumprimento de Decisão Judicial proferida pelo Juízo da 2ª VARA FEDERAL CÍVEL DA SJPA, no processo judicial Nº 1011344-27.2023.4.01.3900.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e de acordo com o disposto no processo administrativo Nº 23051.004305/2023-18, resolve:</p><p>Nº 641 Art. 1º Dispensar, a partir de 22 de março de 2023, o servidor SAMIR PINTO RESQUE, matrícula SIAPE 1648086, ocupante do cargo de Auditor, da função de Coordenador Geral da Auditoria Interna deste Instituto, código CD-03.</p><p>Nº 644 Art. 1º Designar o servidor LEONARDO JUELINO DA SILVA, matrícula SIAPE 3146003, ocupante do cargo de Auditor, para exercer a função de Auditor-Chefe da Auditoria Interna (AUDIN) deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e considerando o disposto no processo administrativo Nº 23051.006322/2023-73, resolve:</p><p>Nº 646 Art. 1º Dispensar, a partir de 14 de março de 2023, o servidor FAUSTO JOSÉ DE OLIVEIRA COSTA, matrícula SIAPE 3146251, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, da função de Chefe da Divisão de Gestão de Materiais do Campus Conceição do Araguaia deste Instituto, código FG-02.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e considerando o disposto no processo administrativo Nº 23051.006060/2023-66, resolve:</p><p>Nº 647 Art. 1º Dispensar o servidor DIANES GOMES MARCELINO, matrícula SIAPE 1070077, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador de Extensão do Campus Óbidos deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Chefe da Coordenação de Extensão do Campus Óbidos deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e com fulcro nos arts. 143, 148 e 152 da Lei Nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 649 Art. 1º Designar MAURICIO MACHADO RIBEIRO, Tecnólogo em Recursos Humanos, matrícula SIAPE 3142271; RAIMUNDO NONATO DE CASTRO, Professor EBTT, matrícula SIAPE 2101920 e SAMUEL PONTES PEREIRA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1219926 para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar visando dar continuidade à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo Nº 23051.007324/2023-82.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>