<xml><article id="31321500" name="PORTARIAS DE PESSOAL GR-UFCA 23." idOficio="9496342" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20460767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>N° 69 - Art. 1º Reconduzir, a partir de 04 de março de 2023, o servidor ALEXANDRE ARAUJO CAVALCANTE SOARES, Matrícula SIAPE: 1676693, para exercer a função de Coordenador, código FUC-01, do Curso de Graduação em Administração, da Diretoria do Centro de Ciências Sociais Aplicadas - CCSA (Processo 23507.001305/2023-38).</p><p>N° 70 - Art. 1º Reconduzir, a partir de 02 de fevereiro de 2023, o servidor MILTON JARBAS RODRIGUES CHAGAS, Matrícula SIAPE: 1325818, para exercer a função de Coordenador, código FG-01, do Curso de Graduação em Ciências Contábeis, da Diretoria do Centro de Ciências Sociais Aplicadas - CCSA (Processo 23507.001277/2023-59).</p><p>N° 71 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor FRANCISCO ILDO FURTADO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE: 1230581, da função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão, do Instituto Interdisciplinar de Sociedade, Cultura e Artes - IISCA, com efeitos a partir de 15/02/2023 (Processo 23507.000809/2023-31).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>