<xml><article id="31324619" name="portaria 521" idOficio="9496965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20461571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 521, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 521, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 11/10/2021, Lei nº 11.091/2005, e demais informações que constam do processo nº. 23125.007121/2023-76, de 23/03/2023. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar a cessão do servidor RAFAEL PONTES LIMA, matrícula SIAPE nº 1538761, professor do magistério superior, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, para exercer o cargo de Gerente da Assessoria Técnica de Relações Federativas e Parlamentares, na Rede Nacional de Ensino e Pesquisa - RNP, vinculada ao Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão Cedente.</p><p>Art. 3º - O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>