<xml><article id="31327904" name="EDITAL MAR23 - DOU" idOficio="9497570" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="28/03/2023" artClass="00099:00025:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 9, DE 23 DE MARÇO DE 2022]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 9, DE 23 DE MARÇO DE 2022</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições regimentais, nos termos da Instrução Normativa nº 45, de 15 de junho de 2020 e da Portaria Nº 244, de 15 de junho de 2020, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal, resolve tornar pública a relação de aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não realização da Prova de Vida anual:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Mat.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Situação</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARIA AUXILIADORA BENTO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>263959</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.153.647-**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DILMAR RODRIGUES SILVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>6315534</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.080.557-**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PENSIONISTA</p></td></tr></table><p>A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetuada na folha de pagamento do mês de março de 2023.</p><p>O restabelecimento do pagamento fica condicionado à efetivação da comprovação de vida nos termos da Instrução Normativa nº 45, de 15 de junho de 2020 e da Portaria nº 244, de 15 de junho de 2020. Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado e/ ou pensionista, o responsável deverá entrar em contato com a Unidade de Gestão de Pessoas para se informar dos procedimentos a serem adotados.</p><p>No caso de solicitação de agendamento de visita técnica em que o pagamento esteja suspenso, a Unidade de Gestão de Pessoas deverá restabelecer o pagamento do provento, pensão ou reparação econômica do beneficiário, até que a visita técnica seja realizada ou tenha transcorrido o prazo sem que o beneficiário apresente a documentação solicitada.</p><p>O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>A Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (PROGESP) do Colégio Pedro II fica localizada no Campo de São Cristóvão, 177 - São Cristóvão, Rio de Janeiro - RJ - CEP: 20921-903.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>