<xml><article id="31331351" name="PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE-UFJF" idOficio="9498086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE/UFJF Nº 373, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE/UFJF Nº 373, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no exercício de suas atribuições legais, regimentais e estatutárias, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900147/2023-68, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora PRISCILA DE FARIA PINTO, SIAPE 3354046, para substituir MÔNICA RIBEIRO DE OLIVEIRA, SIAPE 1146678, PRÓ-REITORA DE PÓS-GRADUAÇÃO E PESQUISA, código CD-02, em virtude de viagem a trabalho da mesma, no dia 13/03/2023, conforme Processo nº 23071.908837/2023-65, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor WARLESON PERES, SIAPE 1660065, para substituir RENATA MERCÊS OLIVEIRA DE FARIA, SIAPE 1194410, PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS, código CD-02, em virtude de viagem a trabalho da mesma, no período de 07/03/2023 a 09/03/2023, conforme Processo nº 23071.910010/2023-11, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor GIOVANI CAMMAROTA GOMES, SIAPE 2929299, para substituir ANGÉLICA COSENZA RODRIGUES, SIAPE 3321415, DIRETORA DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO, código CD-03, em virtude de licença nojo da mesma, no período de 20/03/2023 a 25/03/2023, conforme Processo nº 23071.909848/2023-62, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora KELLI BORGES DOS SANTOS, SIAPE 3544296, para substituir ANGÉLICA DA CONCEIÇÃO OLIVEIRA COELHO, SIAPE 2025291, DIRETORA DA FACULDADE DE ENFERMAGEM, código CD-03, em virtude de licença para tratamento de saúde da mesma, no período de 14/03/2023 a 16/03/2023, conforme Processo nº 23071.909693/2023-64, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Retificar a PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE/UFJF Nº 246, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2023, publicada no DOU de 01/03/2023, seção 2, página 36, referente ao Art. 9º de nomeação do servidor WAGNER BARBOSA BATELLA, SIAPE 2798305, para substituir FERNANDO PERLATTO BOM JARDIM, SIAPE 2798305, DIRETOR DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 23/02/2023 a 09/03/2023, conforme Processo nº 23071.906069/2023-13, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta. Onde se lê: "WAGNER BARBOSA BATELLA, SIAPE 2798305", leia-se: "WAGNER BARBOSA BATELLA, SIAPE 1833980".</p><p>Art. 6º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>