<xml><article id="31324962" name="429.PORTARIA TITULARES E SUBSTIT" idOficio="9497054" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00065:00012:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20461687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 429, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 429, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria PGT/MPT nº 1614, de 8 de dezembro de 2021, publicada no Diário Oficial da União em 10 de dezembro de 2021, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.1400.0000006/2018-14, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor ANDRE CORTEZ DE OLIVEIRA, matrícula 6007506-6, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor AFONSO PERÉA MONTEIRO NETO, matrícula 6008844-3, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Chefe da Secretaria Processual da Coordenadoria de Primeiro e Segundo Graus, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, dispensando-o da função de confiança de Chefe da Secretaria Processual da Coordenadoria de Primeiro e Segundo Graus, código FC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar o servidor JOAO VALTER PINHEIRO DA SILVA, matrícula 6008942-3, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Seção de Licitações, Compras e Contratos, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO.</p><p>Art. 4º Designar a servidora LUCICLEA GOMES DA COSTA MIGUEL, matrícula 6005584-7, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Divisão de Orçamento e Finanças, código FC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, dispensando-a da função de confiança de Chefe da Divisão de Orçamento e Finanças, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 5º Nomear o servidor VICTOR GUSTAVO BERNARDES DA SILVA, matrícula 6009108-8, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, dispensando-o da função de confiança de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 6º Designar a servidora TÂNIA CRISTINA DE DEUS, matrícula 6000389-8, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Secretaria Processual da Coordenadoria de Primeiro e Segundo Graus, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, dispensando-a do encargo de substituta eventual do Chefe da Secretaria Processual da Coordenadoria de Primeiro e Segundo Graus, código FC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO.</p><p>Art. 7º Designar a servidora ESMERALDA VIANA PIANCÓ, matrícula 6006092-1, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Secretaria Processual da Coordenadoria de Primeiro e Segundo Graus, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e do substituto, dispensando-a do encargo de substituta eventual do Chefe da Secretaria Processual da Coordenadoria de Primeiro e Segundo Graus, código FC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e do substituto.</p><p>Art. 8º Designar o servidor JORGE ANTONIO CARDOSO DE MELO, matrícula 6009402-8, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Licitações, Compras e Contratos, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO.</p><p>Art. 9º Designar o servidor FRANCISCO DE OLIVEIRA NASCIMENTO, matrícula 6008790-0, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Orçamento e Finanças, código FC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Orçamento e Finanças, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO.</p><p>Art. 10º Designar a servidora MARIA DE NAZARÉ TENÓRIO DA SILVA, matrícula 6006654-7, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO, dispensando-a do encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, código FC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região/RO.</p><p class="assina">GLAUCIO ARAÚJO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>