<xml><article id="31329522" name="AFASTAMENTO DO PAIS EM 27.03.202" idOficio="9497831" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462915">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 26 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 26 DE MARÇO DE 2023</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>MARCELO ANTONIO MAROTTA, matrícula SIAPE nº 1613634, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para apresentar o artigo Combining "NOMA-OMA with a Multiagent Architeture for Enhanced Spectrum Sharing in 6G" na Florida International University Kovens Conference Center, Miami, Flórida, no período de 06/05/2023 a 14/05/2023 (incluído trânsito), com ônus da UnB, conforme processo SEI nº 23106.029683/2023-07.</p><p>MAURICIO AYALA RINCON, matrícula SIAPE nº 2180096, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar de seminário intensivo sobre formalização de teoremas algébricos e da 24th Int. Conf. on Logical Programming and Automated Reasoning, na Universidad Nacional de Colombia, no período de 29/05/2023 a 10/06/2023 (incluído trânsito), com ônus limitado para UnB, conforme processo SEI nº 23106.021388/2023-02.</p><p>MAURICIO AYALA RINCON, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Universidade de Brasília (UnB), matrícula SIAPE n. 2180096, para Cooperação internacional e supervisão junto ao pesquisador Temur Kutsia do RISC Johannes Kepler Universität Linz e adicionalmente, participação, como palestrante convidado no FSCD 2023, 37th Int. Workshop on Unification, na cidade de Linz, Áustria, com ônus limitado para a UnB, e com ônus para o CNPq e FAPDF, pelo período de 25/6/2023 a 9/7/2023 (incluído o trânsito), conforme processo 23106.023803/2023-54.</p><p>MAURO EDUARDO DEL GROSSI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Universidade de Brasília (UnB), matrícula SIAPE n. 137358, para participar de reunião de pesquisa sobre a mensuração da Insegurança Alimentar e Hídrica na América Latina, na Cidade do México, México, com ônus limitado para a UnB, pelo período de 17/4/2023 a 23/4/2023 (incluído o trânsito), conforme processo 23106.026274/2023-41.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>