<xml><article id="31328465" name="DOU-SECAO 02-28.03.23 - DESIGNAC" idOficio="9497668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 15 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 361 - Exonerar, de ofício, do Cargo de Direção de CHEFE DA DIVISÃO DE SERVIÇOS GERAIS, CD-04, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA, desta Universidade, o(a) servidor(a) JÉSSICA DA SILVA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1055182, a partir de 1º de abril de 2023.</p><p>Nº 362 - Nomear o(a) Administrador JOCIEL NUNES ALVES FREITAS, matrícula SIAPE nº 3074102, para ocupar o cargo de direção de CHEFE DE DIVISÃO DE SERVIÇOS GERAIS, CD-04, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com vigência a partir de 1º de abril de 2023.</p><p class="assina">Denilson da Silva Costa</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 15 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 372 - Dispensar da função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE PSICOLOGIA E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM PSICOLOGIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLÓGICAS desta Universidade, o(a) servidor(a) SILVANIA DA SILVA ONÇA, matrícula SIAPE nº 2361838, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, a contar de 13 de março de 2023.</p><p>Nº 373 - Designar o(a) servidor(a) MARIA DO SOCORRO SALES MARIANO, matrícula SIAPE nº 3212322, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE PSICOLOGIA E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM PSICOLOGIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLÓGICAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com mandato para o biênio de 2023/2025, com vigência a contar de 13 de março de 2023, e com os efeitos financeiros a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Denilson da Silva Costa</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 15 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 375 - Dispensar da função gratificada de DIRETOR PRO TEMPORE DA FACULDADE DE MEDICINA VETERINÁRIA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM MEDICINA VETERINÁRIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO TRÓPICO ÚMIDO desta Universidade, o(a) servidor(a) PAULO VINICIUS DA COSTA MENDES, matrícula SIAPE nº 1001585, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 376 - Designar, o(a) servidor(a) SAURA NAYANE DE SOUZA matrícula SIAPE nº 3087684, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE MEDICINA VETERINÁRIA E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM MEDICINA VETERINÁRIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO TRÓPICO ÚMIDO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com mandato para o biênio de 2023/2025, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Denilson da Silva Costa</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>