<xml><article id="31321497" name="28.02.2023 - CGGP - 13 edital" idOficio="9496392" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="28/03/2023" artClass="00099:00042:00037:00137:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20460789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ edital nº 13, de 27 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">edital nº 13, de 27 de março de 2023</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, com fundamento nas disposições da Lei n° 9.784/1999 e da Orientação Normativa SEGES/MP nº 5/2013, e, ainda, tendo em vista que o interessado se encontra em local incerto e não sabido, resolve:</p><p>1. Emitir notificação final, pelo presente edital, a JEZUINO ALMEIDA DOS SANTOS JUNIOR, matrícula nº 1664645, que já tendo decorrido o prazo de 75 (setenta e cinco) dias da intimação para pagamento (§ 2º do art. 2º da Lei nº 10.522/2002), após o regular procedimento administrativo de reposição ao erário, decorrente da demissão do cargo efetivo de Agente de Indigenismo (NI-A-IV) do Quadro de Pessoal desta Fundação, lotado na Coordenação Regional Litoral Sul-SC, a contar de 26/03/2021, conforme disposto na Portaria n. 128/2021/MJSP, de 24/03/2021, DOU n. 58, de 26/03/2021 (SEI:4065704,4062411,4062411,4065506 ), bem como da dispensa da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Litoral Sul-SC, a contar de 26/03/2021, disposto na Portaria n. 270/2021/FUNAI, DOU n. 61, de 31/03/2021 (SEI:4065674), no valor de 2.906,41 (dois mil novecentos e seis reais e quarenta e um centavos). Informa-se que haverá a inscrição do devedor no Cadastro Informativo de Créditos não Quitados do Setor Público Federal - CADIN no prazo de 5 (cinco) dias.</p><p class="assina">POLLIANA FIGUEIROA LIEBICH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>