<xml><article id="31314843" name="Portaria de Pessoal 24.03.23 - D" idOficio="9495166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00064:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20459241">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DEAC/GR/IFPR, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DEAC/GR/IFPR, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 376 - Dispensar, a pedido, SANDRA DE SOUSA XAVIER, SIAPE nº 1334003, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Tecnologia em Gestão da Qualidade, FCC, do Campus Jaguariaíva, a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 377 - Art. 1º Designar VALTER MIOTTO ALESSIO, SIAPE nº 3312075, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Tecnologia em Gestão da Qualidade, FCC, do Campus Jaguariaíva.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 379 - Art. 1º Designar ALEXANDRE CHIARELLI, SIAPE nº 1974928, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Núcleo de Atendimento às Pessoas com Necessidades Específicas - NAPNE, FG-01, do Campus Paranaguá.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 381 - Dispensar FLAVIO ENDRIGO CECHIM, SIAPE nº 1759425, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe da Seção de Ensino, FG-02, do Campus Avançado Quedas do Iguaçu, a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 382 - Art. 1º Designar JAQUELINE GANASSOLI FERREIRA, SIAPE nº 3309569, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe da Seção de Ensino, FG-02, do Campus Avançado Quedas do Iguaçu.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 383 - Dispensar, a pedido, DANILO AUGUSTO FERREIRA DE JESUZ, SIAPE nº 2336436, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Ensino, FG-01, do Campus Jaguariaíva, a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 384 - Art. 1º Designar RAMON MARTINS, SIAPE nº 2190798, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Ensino, FG-01, do Campus Jaguariaíva.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 387 - Dispensar TIAGO JULIANO DA SILVA, SIAPE nº 2995889, Administrador, da função de Coordenador Administrativo, FG-01, do Campus Assis Chateaubriand, a partir de 14 de março de 2023.</p><p>Nº 388 - Dispensar VICTOR ZITO NOGUEIRA PINTO, SIAPE nº 1642058, Arquivista, da função de Chefe da Seção de Protocolo Geral e Arquivo, FG-02, da Pró-Reitoria de Administração - PROAD, a partir de 01 de março de 2023.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>