<xml><article id="31314952" name="Portaria 466" idOficio="9495118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00071:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20459213">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 466/ GAB/IFRR, de 23 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 466/ GAB/IFRR, de 23 de março de 2023</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto de 16 de dezembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 17 de dezembro de 2020, Seção 2, e considerando o OFÍCIO 63/2023 - GAB/DG-CNP/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Designar o servidor ELLANO JOSÉ DA SILVA, Matrícula SIAPE nº. 1417170, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, como Substituto Fixo da Coordenação do Curso Técnico em Aquicultura - CCTAQUI, FUC-01, subordinada ao Departamento de Ensino do Campus Novo Paraíso, deste IFRR, a contar de 03/04/2023.</p><p>§ 1.º A substituição de que trata o caput será sem ônus nos casos de afastamento do titular para desenvolvimento de atividades pertinentes ao cargo.</p><p>§ 2.º Nas ausências, impedimentos legais ou regulamentares, simultaneamente, do titular e do substituto, deverá ser designado previamente um substituto legal, devendo ser registrado em portaria a ocorrência e o período da substituição.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>