<xml><article id="31331495" name="PORTARIA NA 994" idOficio="9498136" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00028:00024:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão e Inovação/Central de Compras" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 994, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 994, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA DA CENTRAL DE COMPRAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E INOVAÇÃO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 21 do Decreto nº 11.437 de 17 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores para, sob a presidência do primeiro, comporem a Comissão Especial de Credenciamento de Instituições bancárias, autorizadas a funcionar pelo Banco Central do Brasil, com vistas à prestação de serviços de pagamento dos valores líquidos da folha salarial e outras indenizações a servidores ativos, inativos, pensionistas, estagiários do poder executivo federal (administração direta, autárquica e fundacional) e anistiados políticos civis, a serem pagos no Brasil.</p><p>I - Como titulares:</p><p>Abdias da Silva Oliveira, matrícula SIAPE nº 1.101.621;</p><p>Leandro Augusto Soares Oliveira, matrícula SIAPE nº 2.839.600;</p><p>Sandra Maria de Menezes Belota, matrícula SIAPE nº 1100710; e</p><p>Reinaldo dos Santos Mello, matrícula SIAPE nº 28786.</p><p>II - Como suplentes:</p><p>Rafaella Cristina Teixeira Penedo, matrícula SIAPE nº 1663838;</p><p>Clayton da Costa Paixão, matrícula SIAPE nº 1222250; e</p><p>Taísa Alves Castanheira de Sousa, matrícula SIAPE nº 1550091.</p><p>Parágrafo único. Ocorrendo impedimento de qualquer um dos membros titulares, um dos membros suplentes será convocado para substituí-lo, e no caso deste impedimento alcançar o Presidente, sua substituição recairá sobre o membro titular imediato.</p><p>Art. 2º A autoridade superior a esta Comissão Especial de Credenciamento é a Diretora da Central de Compras.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 8.107, de 09 de setembro de 2022.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LARA BRAINER MAGALHÃES TORRES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>