<xml><article id="31336312" name="Portaria IPEA 145 a 146 - Altera" idOficio="9498159" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00039:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS IPEA DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS IPEA DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRESIDENTA DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo art. 18 do Decreto nº 11.194, de 08 de setembro de 2022; e tendo em vista o disposto na Portaria GM/MPO nº 26, de 2 de março de 2023 e no Processo nº 03001.000615/2023-19, resolve:</p><p>Nº 145 - Dispensar o servidor ANDRÉ DE MELLO E SOUZA, Matrícula SIAPE nº XX046XX, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Estudos em Cooperação Internacional - COINT, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos Internacionais - CGINT, da Diretoria de Estudos Internacionais - DINTE, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 146 - Designar a servidora SANDRA SILVA PAULSEN, Matrícula SIAPE nº XX770XX, para, excepcionalmente, em virtude de ausência de titular e substituto, responder pelas atribuições da Função Comissionada de Coordenador de Estudos em Cooperação Internacional - COINT, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos Internacionais - CGINT, da Diretoria de Estudos Internacionais - DINTE, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, no período de 27 de março de 2023 a 26 de abril de 2023.</p><p class="assina">LUCIANA MENDES SANTOS SERVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>