<xml><article id="31320497" name="ATO PORTARIA DOU - 27.03.2023 Ap" idOficio="9496198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20460481">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.405/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.405/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de Novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de Novembro de 2020 , no uso de suas atribuições legais; e, Considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.042373.2020-01, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais ao (à) servidor (a) Elcy Gomes Pessoa Alves, no cargo de Assistente de Aluno, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, Mat. Siape 51408, no regime de 40 horas semanais, do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Campus São Luís - Monte Castelo, com fundamento no art. 6º incisos I, II, III, IV da Emenda Constitucional n° 41 de 19.12.2003, publicada no DOU 31.12.2003, assegurado o que consta do com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12.11.2019, DOU de 13.11.2019 e combinado com o art. 186º, Inciso III, alinea "a" da Lei 8.112/90, acrescido de 19% (dezenove por cento) de Anuenio, de que trata o art. 244, da Lei n° 8.112/90 e VPNI art n° 62-A da Lei n° 8.112/90, referente 4/5 de CD-4 e do Incentivo a Qualificação referente a 25% (vinte e cinco por cento) a Nível de Graduação de que trata a Lei 11.091/2005.; e,</p><p>Declarar vago o cargo supracitado.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>