<xml><article id="31326412" name="PSGRFB495" idOficio="9497327" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00027:00025:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL RFB Nº 495, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL RFB Nº 495, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SUBSECRETÁRIA-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 2º da Portaria RFB nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso II do art. 4º da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e o que consta do Processo nº 52315.100333/2023-92, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil BRUNO SANTOS ABREU CALIGARIS, matrícula Siape nº 1050187, lotado nas Unidades Centrais e em exercício na Assessoria de Relações Internacionais da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, para exercer a função de Coordenador-Geral das Indústrias Química e Petroquímica do Departamento de Desenvolvimento da Indústria de Insumos e Materiais Intermediários da Secretaria de Desenvolvimento Industrial, Inovação, Comércio e Serviços do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços, código FCE 1.13.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ADRIANA GOMES RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>