<xml><article id="31330442" name="2023-03-27/9497987/SIGEPE_204631" idOficio="9497987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00114:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00301" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GBR/UFRPE nº 301, de 27 de Março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GBR/UFRPE nº 301, de 27 de Março de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, nomeado pelo Decreto de 30 de abril de 2020, publicado no Diário Oficial da União em 4 de maio de 2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta no Processo UFRPE nº 23082.005223/2023-09, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) Pro Tempore do Curso Técnico em Agropecuária do Colégio Agrícola Dom Agostinho Ikas - CODAI, o(a) servidor(a) FELIPE MATHEUS TELES DE VASCONCELOS, do Quadro Único de Pessoal desta Universidade, Matrícula SIAPE nº 1298304, a partir da data da publicação desta portaria no Diário Oficial da União, conforme Despacho nº 680/2023-GR-UFRPE, de 21/03/2023, constante no processo mencionado.</p><p>Art. 2º Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria GR/UFRPE Nº 55/2022, de 19/01/2022, publicada no Diário Oficial da União de 20/01/2022, Seção 02, página 21, e dispensar o(a) servidor(a) o(a) servidor(a) ADMILSON RIBEIRO TOSCANO DE BRITO, Matrícula SIAPE nº 0385019, da função supracitada. </p><p>Art. 3º Ainda em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria GR/UFRPE Nº 56/2022, de 19/01/2022, e dispensar o(a) servidor(a) FELIPE MATHEUS TELES DE VASCONCELOS, Matrícula SIAPE nº 1298304, da função de Substituto(a) Eventual do(a) Coordenador(a) do Curso Técnico em Agropecuária do Colégio Agrícola Dom Agostinho Ikas - CODAI. </p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>