<xml><article id="31321344" name="PECIM_118_Nom_119_120_121_EXO_DA" idOficio="9496358" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00016:00011:00029:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Assistência ao Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20460731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS - DAP/DGP/C Ex, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS - DAP/DGP/C Ex, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR DE ASSISTÊNCIA AO PESSOAL, no uso das atribuições que lhe conferem o previsto na Portaria nº 165-Cmt Ex, de 13 de fevereiro de 2020 e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 062-DGP, de 18 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 118 - Nomear o 2º Sgt R/1 0319225249 JOSOÉ VELHO SAEZ para prestação de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), na ECIM EEB Henrique Fontes, Tubarão-SC, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de abril de 2023, devendo ser vinculado administrativamente ao 9º Batalhão de Infantaria Motorizado.</p><p>Nº 119 - Exonerar, a pedido, o Sub Ten R/1 0420195646 PAULO MAGNUS REIMANN de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), a contar de 21 de março de 2023, de acordo com o inciso I do art. 11 da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>Nº 120 - Exonerar, a pedido, o 2º Sgt R/1 1126511946 ANDRE PATRICIO DOS SANTOS de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), a contar de 20 de março de 2023, de acordo com o inciso I do art. 11 da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p>Nº 121 - Exonerar, a pedido, o 2º Sgt R/1 1229600646 SILVAN JOSE TELES NASCIMENTO de prestador de tarefa por tempo certo, no apoio às gestões escolar, didático-pedagógica e administrativa do Programa Nacional das Escolas Cívico-Militares (PECIM), a contar de 17 de março de 2023, de acordo com o inciso I do art. 11 da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017.</p><p class="assina">General de Brigada SÉRGIO REZENDE DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>