<xml><article id="31336309" name="Portaria IPEA 138 a 144 - Altera" idOficio="9498159" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00039:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS IPEA DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS IPEA DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRESIDENTA DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 18 do Decreto nº 11.194, de 08 de setembro de 2022; e tendo em vista o disposto na Portaria GM/MPO nº 26, de 2 de março de 2023 e no Processo nº 03001.001074/2023-46, resolve:</p><p>Nº 138 - Designar o servidor JOSE EDUARDO MALTA DE SA BRANDAO, Matrícula SIAPE nº XX719XX, para o encargo de substituto eventual do Diretor de Estudos Internacionais - DINTE, código CCE 1.15, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 139 - Designar o servidor FERNANDO JOSE DA SILVA PAIVA RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº XX009XX, para o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Estudos Internacionais - CGINT, código FCE 1.13, da Diretoria de Estudos Internacionais - DINTE, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 140 - Designar o servidor BERNARDO ABREU DE MEDEIROS, Matrícula SIAPE nº XX340XX, para o encargo de substituto eventual da Coordenadora-Geral de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - CGEST, código FCE 1.13, da Diretoria de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - DIEST, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 141 - Designar o servidor DANIEL RICARDO DE CASTRO CERQUEIRA, Matrícula SIAPE nº XX062XX, para o encargo de substituto eventual do Coordenador de Justiça e Segurança Pública - COJUS, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - CGEST, da Diretoria de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - DIEST, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 142 - Designar o servidor BRUNO QUEIROZ CUNHA, Matrícula SIAPE nº XX549XX, para o encargo de substituto eventual da Coordenadora de Governança e Capacidades Estatais - COEST, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - CGEST, da Diretoria de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - DIEST, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 143 - Designar o servidor PEDRO LUCAS DE MOURA PALOTTI, Matrícula SIAPE nº XX424XX, para, excepcionalmente, em virtude de ausência de titular e substituto, responder pelas atribuições da Função Comissionada de Coordenador de Ciência de Dados e Análise de Políticas Públicas - CODAP, código FCE 1.10, Coordenação-Geral de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - CGEST, da Diretoria de Estudos e Políticas do Estado, das Instituições e da Democracia - DIEST, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, no período de 27 de março de 2023 a 26 de abril de 2023.</p><p>Nº 144 - Designar a servidora ILMA TAVARES DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº XX692XX, para o encargo de substituta eventual do Coordenador de Capacitação e Desenvolvimento de Pessoas - CODEP, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas - CGPES, da Diretoria de Desenvolvimento Institucional - DIDES, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">LUCIANA MENDES SANTOS SERVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>