<xml><article id="31322429" name="PORTARIAS DE PESSOAL GR-UFCA 27." idOficio="9496583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20461026">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>N° 74 - Art. 1o Dispensar, a pedido, o servidor DIEGO DE SOUSA GUERRA, Matrícula SIAPE: 1895802, da função de Vice Coordenador, S-CÓD, do Curso de Administração, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas - CCSA (Processo 23507.001282/2023-61).</p><p>N° 75 - Art. 1o Designar a servidora JESUÍNA MARIA PEREIRA FERREIRA, Matrícula SIAPE: 3251862, para exercer a função de Vice-Coordenadora, S-CÓD, do Curso de Graduação em Administração, da Diretoria do Centro de Ciências Sociais Aplicadas - CCSA (Processo 23507.001282/2023-61).</p><p>N° 76 - Art. 1o Designar a servidora MARIA LAIS DOS SANTOS LEITE, Matrícula SIAPE: 1146605, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão, da Diretoria do Instituto Interdisciplinar de Sociedade, Cultura e Artes - IISCA, ficando, em consequência, dispensada da função de Chefe, código FG-03, da Seção de Apoio Administrativo, da Coordenação do Curso de Música, da mesma Unidade Acadêmica (Processo 23507.001340/2023-57).</p><p>N° 77 - Art. 1o Designar o servidor DIOGENES DARCE CARDOSO DE LUNA, Matrícula SIAPE:1809722, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Apoio ao Designer Gráfico e a Comunicação Visual de Eventos, da Coordenadoria de Integração e Fomento das Ações de Extensão, da Pró-reitora de Extensão, ficando, em consequência, dispensado da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Aproximação entre a Universidade e o Ensino Médio, da Coordenadoria para Fortalecimento da Qualidade do Ensino, da Pró-Reitoria de Graduação (Processo 23507.001347/2023-79).</p><p>N° 78 - Art. 1o Designar a servidora LEA ANGELINE DA COSTA, Matrícula SIAPE: 3330843, para exercer a função de Chefe, código FG-03, da Seção de Apoio Administrativo, da Coordenação do Curso de Música, do Instituto Interdisciplinar de Sociedade, Cultura e Artes - IISCA (Processo 23507.001357/2023-12).</p><p>N° 79 - Art. 1o Dispensar, a pedido, a servidora MARIA IRACEMA PINHO DE SOUSA, Matrícula SIAPE: 1715523, da função de Coordenador, código FG-01, Curso de Licenciatura em Pedagogia (Processo 23507.001389/2023-18).</p><p>N° 80 - Art. 1o Dispensar, a pedido, a servidora FRANCIONE CHARAPA ALVES, Matrícula SIAPE:1408699, da função de Vice-Coordenadora, S-CÓD, do Curso de Licenciatura em Pedagogia, do Instituto de Formação de Educadores - IFE (Processo 23507.001389/2023-18).</p><p>N° 81 - Art. 1o Designar a servidora MARIA IRACEMA PINHO DE SOUSA, Matrícula SIAPE: 1715523, para exercer a função de Vice-Coordenador, S-CÓD, do Curso de Licenciatura em Pedagogia, do Instituto de Formação de Educadores - IFE (Processo 23507.001392/2023-23).</p><p>N° 82 - Art. 1o Designar a servidora GERCILENE OLIVEIRA DE LIMA, Matrícula SIAPE: 3275833, para exercer a função de Coordenador, código FG-01, do Curso de Licenciatura em Pedagogia, do Instituto de Formação de Educadores - IFE (Processo 23507.001392/2023-23).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>