<xml><article id="31329230" name="PORTARIAS-27-MARCO" idOficio="9497772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o Despacho GR GR 1089224, de 24 de março de 2023, resolve:</p><p>Nº 567 - DISPENSAR o servidor CLEVER MARTINS LEITZKE, Assistente em Administração, SIAPE 1465183, de atuar como Chefe do Setor de Planejamento e Infraestrutura, da Coordenação Administrativa, do Campus Bagé, da Universidade Federal do Pampa, FG-4, a contar de 23/03/2023.</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 95, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de Fevereiro de 1995, no Decreto nº 9.991 de 28 de agosto de 2019 e, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.005162/2023-14, resolve:</p><p>Nº 571 - AUTORIZAR o afastamento do país, incluindo trânsito, com ônus limitado, no período de 29/03/2023 a 02/04/2023, do servidor RENAN SILVEIRA SONEGO, SIAPE: 2171225, ocupante do Cargo de Engenheiro Agrônomo, lotado na Universidade Federal do Pampa e em exercício no Campus Dom Pedrito, para fins de participação no evento "XIV Encuentro de Ganaderos de Pastizales Naturales del Cono Sur", da Alianza del Pastizal, na Cidade do Santa Fé/Argentina.</p><p class="assina">Roberlaine Ribeiro Jorge</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>