<xml><article id="31331224" name="PT 267 e 268 - Exonerar ANTONIO " idOficio="9498026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463323">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS/SE/MDS DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS/SE/MDS DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSISTÊNCIA SOCIAL, FAMÍLIA E COMBATE À FOME, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 11.392, de 20 de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União, de 20 de janeiro de 2023, e no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, Inciso I da Portaria/MC nº 767, de 5 de maio de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 9 de maio de 2022, e considerando o contido no Processo nº 71000.021000/2023-96, resolve:</p><p>Nº 267 - Dispensar o servidor ANTÔNIO LEANDRO DOS SANTOS FILHO, da Função Comissionada Executiva de Chefe de Projeto II, código FCE 3.07, da Coordenação de Gestão Condominial, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 268 - Designar o servidor MARCO ANTÔNIO RODRIGUES DE CARVALHO, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe de Projeto II, código FCE 3.07, da Coordenação de Gestão Condominial, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-executiva, deste Ministério, ficando dispensado da função comissionada que atualmente ocupa.</p><p class="assina">OSMAR RIBEIRO DE ALMEIDA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>