<xml><article id="31325727" name="Portaria de Pessoal 27.03.23 - D" idOficio="9497178" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00064:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20461839">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DEAC/GR/IFPR, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DEAC/GR/IFPR, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 394 - Art. 1º Nomear as servidoras abaixo relacionadas para substituir o cargo de Pró-Reitor, CD-02, da Pró-Reitoria de Extensão, Pesquisa, Pós-graduação e Inovação - PROEPPI, deste Instituto, no exercício de suas atribuições.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARCELO ESTEVAM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1858590</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Titular</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>TATIANA OLIVEIRA COUTO SILVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3996903</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1ª Substituta</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SAMANTA RAMOS DOS SANTOS LESKE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2898578</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2ª Substituta</p></td></tr></table><p>Art. 2º A substituta assumirá automática e cumulativamente, na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupa, o exercício do cargo de direção, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria de Pessoal DEAC/GR/IFPR nº 436, DE 04 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 24 e 25.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 396 - Art. 1º Exonerar, a pedido, com efeitos a partir de 15 de fevereiro de 2023, o servidor SANDRO NECKEL DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1906728, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D Padrão 407, lotado no Campus Avançado Coronel Vivida, código da vaga nº 812790, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, com fundamento no art. 34 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º DECLARAR VAGO o respectivo cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>