<xml><article id="31331393" name="PORTARIAS DIREG 27-03-2023 B" idOficio="9498111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00068:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.002195/2016-41, resolve:</p><p>Nº 2.428 - fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiário, em razão de completar 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão concedida em caráter temporário a JENEFER GABRIELE SANTOS DE SOUSA, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos, e nos termos do art. 223, inciso II, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei n° 13.135/15, reverter a referida cota cancelada para MARIA HELENA DE SOUSA, na condição de cônjuge, em caráter vitalício, alterando a cota da pensão de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento), concedida pela Portaria da Diretoria-Geral nº 466/2016, dos proventos que percebia o ex-servidor JOAQUIM PEDRO DE SOUSA, matrícula 22515, a partir da data da maioridade, 7/2/2023.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.016143/2019-03, resolve:</p><p>Nº 2.429 - fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiário, em razão de completar 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 33,33% (trinta e três por cento) da pensão concedida em caráter temporário a LEONARDO DE MEDEIROS MATTE, na condição de filho menor de 21 (vinte e um) anos, e nos termos do art. 223, inciso II, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei n° 13.135/15, reverter a referida cota cancelada para NEIDE DE MEDEIROS MATTE, na condição de cônjuge, em caráter vitalício, e a LAURA DE MEDEIROS MATTE, na condição de filha menor de 21 anos, em caráter temporário, alterando a cota da pensão de 33,33% (trinta e três por cento) para 50% (cinquenta por cento) para cada uma delas, concedida pela Portaria da Diretoria-Geral nº 8.061/2019, dos proventos que percebia o ex-servidor JOSÉ CARLOS MATTE, matrícula 52404, a partir da data da maioridade, 21/2/2023.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.005840/2023-15, resolve;</p><p>Nº 2856 - fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, §2º, inciso V, alínea "c", da Lei nº 8.213/1991, c/c art. 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424/2020, conceder pensão em caráter vitalício a SÔNIA MARIA SALVIANO MATOS DE ALENCAR, na condição de cônjuge, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos do ex-servidor aposentado FRANCISCO SALATIEL DE ALENCAR BARBOSA, mat. 44900, a partir da data do óbito, 3/3/2023.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>