<xml><article id="31328332" name="DOU2-SGMPF-PGR-3-PT-228-UNI-PGR-" idOficio="9497605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00065:00010:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00228" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 228, DE 23 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 228, DE 23 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e pelo artigo 3º - inciso IV, da Portaria SG/MPF nº 499, de 15 de julho de 2022, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00107975/2023, resolve:</p><p>1. Exonerar JACOB FORTES DE CARVALHO FILHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 10481, do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antônio Augusto Brandão de Aras.</p><p>2. Exonerar KEILA CHRISTIANE DE OLIVEIRA LIMA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3164, do cargo em comissão de Assessora Nível I, CC-1, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>3. Nomear KEILA CHRISTIANE DE OLIVEIRA LIMA, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3164, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antônio Augusto Brandão de Aras.</p><p>4. Nomear JACOB FORTES DE CARVALHO FILHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 10481, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível VI, CC-6, da Assessoria Jurídica Constitucional, do Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p class="assina">CLEUBER DELANO JOSÉ LISBOA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>