<xml><article id="31328154" name="DG 1560 - 2023" idOficio="9497593" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00049:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.560, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.560, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 174 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução CONSAD/DNIT nº 39, de 17/11/2020, publicado no DOU de 19/11/2020, e tendo em vista o constante do processo nº 50614.000170/2016-10, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR os servidores JULIO CÉSAR SEBASTIANI KUNZLER, Analista de Infraestrutura da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, Matrícula SIAPE nº 1569370, como Presidente, SÉRVULO ROBERTO CORRÊA DA SILVA JÚNIOR, Analista em Infraestrutura de Transportes, Matrícula SIAPE nº 2063477 e JOSÉ ANTONIEL CAMPOS FEITOSA, Analista em Infraestrutura de Transportes, Matrícula SIAPE nº 1439911, para comporem a Comissão de Inventário Conjunto, objetivando o levantamento do patrimônio rodoviário para fins de elaboração do Termo de Transferência dos trechos da Rodovia Estadual RNT-226, coincidentes com a BR-226/RN.</p><p>Art. 2º DESIGNAR os servidores TANIA REGINA BARROS DE AGUIAR, Assessora Jurídica, Matrícula nº 69899-7, FRANCISCO DE ASSIS RAIMUNDO DA SILVA, Economista, Matrícula nº 173239-0, PEDRO OSEAS FERNANDES JÚNIOR, Engenheiro, Matrícula nº 173014-2 e LUIZ RONALDO IGLÉSIASV, Engenheiro, Matrícula nº 176997-9, indicados pelo Departamento de Estradas de Rodagem - DER/RN, para comporem a Comissão de Inventário Conjunto.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRICIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>