<xml><article id="31318512" name="Portarias_de_Pessoal_2910" idOficio="9495780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20460022">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O Vice-Reitor em Exercício da Reitoria da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria 6661 de 04 de Julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº127 de 04 de Julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.595 - Designar BRUNO DE ALMEIDA CARLOS DE CARVALHO PONTES, Matrícula Siape nº 2408207, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada de Coord de Grad do Curso de Ciencias Biológicas Hab. em Mod. Médica, do(a) Instituto de Ciências Biomédicas - ICB, FUC-1, processo nº 23079.211982/23-50.</p><p>Nº 2.594 - Dispensar, a pedido, VALERIA DE MELLO COELHO, Matrícula Siape nº 2495621, Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada de Coord de Grad do Curso de Ciencias Biológicas Hab. em Mod. Médica, do(a) Instituto de Ciências Biomédicas - ICB, FUC-1, processo nº 23079.211982/23-50.</p><p>Nº 2.592 - Designar JULIANA CRISTINA DA SILVA DE FRANCA BARBOZA, Matrícula Siape nº 1852496, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Compras IQ/CCMN, do(a) Instituto de Química - IQ, FG-7, processo nº 23079.213022/23-24.</p><p>Nº 2.591 - Dispensar, ANA BEATRIZ GALDINO SILVA DA COSTA, Matrícula Siape nº 1053336, Assistente em Administração, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Compras IQ/CCMN, do(a) Instituto de Química - IQ, FG-7, processo nº 23079.213022/23-24.</p><p class="assina">CARLOS FREDERICO LEÃO ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>