<xml><article id="31322904" name="PORTARIA_NA_628_PRES_22_03_2023_" idOficio="9496654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00042:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20461114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA FUNAI Nº 628, DE 22 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA FUNAI Nº 628, DE 22 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhes são conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto n.º 9.010/2017, de 23/03/2017, combinado com o disposto no Decreto n.º 10.193/2019, de 27/12/2019, com a Portaria MPI nº 8, de 24 de janeiro de 2023, e CONSIDERANDO o Parecer de Força Executória nº 00011/2021/IND/PRIO/ER-FDIN-PRF1/PGF/AGU, no âmbito da Ação Civil Pública nº 0005409-02.2013.4.01.3600, proposta pelo Ministério Público Federal em face da União e da Fundação Nacional do Índio - FUNAI, em trâmite na Vara Federal Cível e Criminal da SSJ de Juína-MT, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Artigo 1º da Portaria n.º 558/PRES, de 16 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de agosto de 2022 (4420721), que alterava o artigo 1º da Portaria Funai nº 410 (4096902), publicada no Diário Oficial da União, de 21 de outubro de 2021, excluindo o servidor ANDRÉ COITINHO DAS NEVES, indigenista especializado, lotado na Coordenação da Frente de Proteção Etnoambiental Envira, como Antropólogo-Coordenador e incluindo THIAGO MOTA CARDOSO, servidor convidado, professor na Universidade Federal do Amazonas, como Antropólogo-coordenador, ANDRÉ COITINHO DAS NEVES, indigenista especializado, lotado na Coordenação da Frente de Proteção Etnoambiental Envira como Antropólogo-Assistente e JAIR CANDOR, servidor, Coordenador da Frente de Proteção Etnoambiental Madeirinha-Juruena, como membros do Grupo Técnico que realizará os estudos multidisciplinares de natureza etno-histórica, antropológica, ambiental e cartográfica da área denominada Piripkura, localizada nos municípios de Colniza e de Rondolândia, no estado do Mato Grosso.</p><p>Art. 2.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>