<xml><article id="31314702" name="39 A 143 reposicao AJAA autoriza" idOficio="9493366" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/03/2023" artClass="00069:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20456411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PR Nº 143, DE 23 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PR Nº 143, DE 23 de março de 2023</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 2º da Lei nº 409/1948, combinada com a Lei nº 11.416/2006, nos termos do art. 8º, inciso I, da Lei n° 8.112/1990, Ofício Circular CSJT.GP.SG.SGPES N.º 20/2023, e tendo em vista o que consta do Processo TRT/MA nº 0000392-65.2017.5.02.0000 e do PROAD nº 46015/2019, resolve:</p><p>Art.1º Tornar sem efeito, em razão de desistência expressa, as nomeações dos servidores abaixo relacionados, para exercerem o cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, padrão TRT.2ª.A.NS.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, efetivadas pelo Ato PR nº 124, publicado no Diário Oficial da união em 21 de março de 2023:</p><p>ROBERTA BAZZO LOPES FERNANDES, 2ª colocada da lista de candidatos com deficiência, em vaga decorrente da aposentadoria de Sonia Maria Salgueiro de Menezes, nº 1087;</p><p>CARINE BARRETO DO NASCIMENTO, 17ª colocada da lista geral, em vaga decorrente da aposentadoria de Edna de Lurdes Alvares, nº 1955;</p><p>MARCELO DE LIMA SILVA, 8º colocado da lista de candidatos negros, em vaga decorrente da aposentadoria de Paulo Sergio Athayde Ribeiro, nº 1729;</p><p>FABRICIO PIVA, 19º colocado da lista geral, em vaga decorrente da aposentadoria de Guiomar Celeste Lousada Almeida Testa, nº 167;</p><p>Art. 2º Nomear, para exercerem o cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, padrão TRT.2ª.A.NS.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região:</p><p>Nome/ classificação/ vaga/ legislação complementar</p><p>MARIA EDUARDA ALMEIDA ACIOLI/ 3ª colocada da lista de candidatos com deficiência/ em vaga decorrente da aposentadoria de Sonia Maria Salgueiro de Menezes, nº 1087/ Decreto Federal nº 9.508/2018;</p><p>SIMAIA BRISON HEMERLY/ 23ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Edna de Lurdes Alvares, nº 1955/;</p><p>EDSON LOPES DE OLIVEIRA/ 9º colocado da lista de candidatos negros/ em vaga decorrente da aposentadoria de Paulo Sergio Athayde Ribeiro, nº 1729/ Lei nº 12.990/2014 e Resolução CNJ nº 203/2015;</p><p>GABRIELLA ROCHA LEITE/ 27ª colocada da lista geral/ em vaga decorrente da aposentadoria de Guiomar Celeste Lousada Almeida Testa, nº 167/;</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BEATRIZ DE LIMA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>