<xml><article id="31331131" name="Portaria de Pessoal nA 167 de 27" idOficio="9498073" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00049:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463303">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal nº 167, de 27 de março de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal nº 167, de 27 de março de 2023</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA INFRA S.A., no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo Regimento Interno vigente,</p><p>Considerando que a INFRA S.A. é uma Unidade Gestora, no contexto do Orçamento Geral da União (OGU), portanto prática atos de gestão orçamentária, financeira e patrimonial, cujo titular, em consequência, está sujeito à tomada de contas anual conforme dispõe os artigos 81 e 82 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967,</p><p>Considerando que a legislação, bem como que as normas internas da INFRA S.A. alinhadas a essa legislação, atribui à pessoa de seu dirigente máximo a responsabilidade de Ordenador de Despesas, a ele é facultado outorgar essa responsabilidade, por ato próprio, na forma estabelecida no item 8.3 da Norma Geral de Rol de responsáveis 2.5.0. NGL. 12.001, de 18 de setembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria nº 40, de 17 de janeiro de 2023, que designou a lista de responsáveis que praticam atos de gestão nos estágios da despesa pública no âmbito da INFRA S.A, para atualização do Rol de Responsáveis junto ao SIAFI, apenas no Inc. IV do Art. 1º:</p><p>IV - Ordenador de Despesas por Subdelegação (Natureza 120):</p><p>1º Ordenador: Cleidemário Luiz de Souza (Superintendente de Orçamento e Finanças - Portaria de Pessoal 145/2023);</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">JORGE LUIZ MACEDO BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>