<xml><article id="31322588" name="27.03.2023 - PRES - 269 a 276 - " idOficio="9496613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00042:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20461037">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 269-Dispensar LUCIENE MONTESSI MÁRCIO, matrícula n° 1929557, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO.</p><p>Nº 270-Designar ERCÍLIA DE LIMA BRITO, matrícula n° 0695997, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 271-Dispensar LUCIENE MONTESSI MÁRCIO, matrícula n° 1929557, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Guajará Mirim-RO.</p><p>Nº 272-Designar AUDÉLIA PAZ, matrícula n° 0445813, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 273-Dispensar LUCIENE MONTESSI MÁRCIO, matrícula n° 1929557, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO.</p><p>Nº 274-Designar ARISTODENI FIGUEIREDO DE ARRUDA, matrícula n° 0446317, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 275-Dispensar LUCIENE MONTESSI MÁRCIO, matrícula n° 1929557, do encargo de substituta do Chefe, código CCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em Guajará Mirim II-RO, subordinada à Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO.</p><p>Nº 276-Dispensar ROLDAN JARA DE ALENCAR, matrícula n° 3146222, do encargo de substituto do Coordenador de Delimitação e Análise, código CCE 1.10, da Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 277-Dispensar HERMISIA COELHO PEDROSA, matrícula n° 1824866, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP.</p><p>Nº 278-Designar ALINE MAIRA BATISTELLA, matrícula n° 1921032, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 279-Dispensar EDUARDO DEZIDÉRIO CHAVES, matrícula n° 1815055, do encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código CCE 1.07, da Coordenação Regional Nordeste II-CE.</p><p>Nº 280-Designar MARCOS EDUARDO DE ALMEIDA BRASIL, matrícula n° 1821486, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código CCE 1.07, da Coordenação Regional Nordeste II-CE, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 281-Dispensar GABRIELE PIRES CHAVES, matrícula n° 1039502, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de João Pessoa-PB.</p><p>Nº 282-Designar ANDRÉ LUIZ SANTOS DE OLIVEIRA, matrícula n° 1918138, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCE 1.05, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de João Pessoa-PB, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 283-Dispensar MANOEL DOMINGOS DE LIRA NETO, matrícula n° 1818697, do encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código CCE 1.07, da Coordenação Regional de João Pessoa-PB.</p><p>Nº 284-Designar JULIANNA DE LOURDES SANTOS DA TRINDADE, matrícula n° 1629316, para exercer o encargo de substituta do Chefe da Divisão Técnica, código CCE 1.07, da Coordenação Regional de João Pessoa-PB, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>