<xml><article id="31331534" name="2Port. nA 558 559 e 560 - Design" idOficio="9498138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE março DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE março DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 11.342, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Nº 558 - DESIGNAR LUANA MOREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula Siape nº 1318840, para exercer a função de Chefe de Serviço, código FCE 1.05, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 559 - DISPENSAR FLÁVIA DE BARROS VIANNA SGARBI DE CASTRO, Matrícula Siape nº 1900312, do encargo de substituta eventual da função de Coordenadora, código FCE 1.10, da Coordenação de Gestão e Monitoramento, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 560 - DESIGNAR SILVIO LUIS SANTOS DA SILVA, Matrícula Siape nº 1479879, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Gestão e Monitoramento, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>