<xml><article id="31324613" name="Portarias 27 DE MARCO" idOficio="9496978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20461617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL IFAC, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL IFAC, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29 de dezembro de 2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 28 de setembro de 2020, publicado no DOU nº 187, seção 2, página 1, de 29 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 352 Art. 1º DISPENSAR, a pedido, a servidora ANA CARLA ARRUDA DE HOLANDA, Docente - EBTT, matrícula SIAPE nº 1790807, da Coordenação do Curso Integrado em Redes de Computadores - COTRC, Código FCC, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 31 de março de 2023.</p><p>Nº 353 Art. 1º DISPENSAR, a servidora AMANDA THAÍS DA COSTA BOMFIM, TAE - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2356229, da função de Coordenadora de Gestão de Pessoas - COGEP, código FG-01, do Campus Cruzeiro do Sul do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 31 de março de 2023.</p><p>Nº 354 Art. 1º DESIGNAR, o servidor ANGELO MAGGIONI E SILVA, Docente EBTT, matrícula SIAPE nº 1298718, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Redes de Computadores - COTRC, Código FCC, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 1º de abril de 2023.</p><p>Nº 355 Art. 1º DESIGNAR, a servidora CARINA NEGREIROS DOS SANTOS, TAE - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2231103, para a função de Coordenadora de Gestão de Pessoas - COGEP, , código FG-01, do Campus Cruzeiro do Sul do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 1º de abril de 2023.</p><p>Nº 358 Art. 1º DISPENSAR, o servidor KELLYTON DE ALMEIDA AZEVEDO, TAE - Técnico em Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 1860557, da Função de Coordenador de Segurança da Informação - COSEG, código FG-01, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 31 de março de 2023.</p><p>Nº 360 Art. 1º DESIGNAR, o servidor VICTOR MORENO DOS SANTOS GALDINO, TAE - Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 2397518, da Função de Coordenador de Segurança da Informação - COSEG, código FG-01, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 1º de abril de 2023.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>