<xml><article id="31330614" name="14 Designacao de membros da COA_" idOficio="9497981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MTUR Nº 14, DE 24 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MTUR Nº 14, DE 24 DE MARÇO DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso da atribuição que lhe confere o § 3º, do art. 2º, da Portaria MTUR nº 49, de 26 de outubro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os ocupantes dos seguintes cargos da estrutura organizacional do Ministério do Turismo como membros da Comissão de Orientação, Avaliação e Acompanhamento (COA) do Contrato de Gestão firmado entre o Ministério do Turismo e a Agência Brasileira de Promoção Internacional do Turismo (Embratur):</p><p>I - Secretaria-Executiva:</p><p>a) titular: Secretário-Executivo;</p><p>b) suplente: Assessor da Secretaria-Executiva;</p><p>c) titular: Subsecretário de Gestão e Administração e</p><p>d) suplente: Coordenador-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade.</p><p>II - Assessoria de Relações Internacionais:</p><p>a) titular: Coordenador de Relações Multilaterais e</p><p>b) suplente: Chefe da Assessoria de Relações Internacionais.</p><p>III - Secretaria Nacional de Planejamento, Sustentabilidade e Competitividade no Turismo:</p><p>a) titular: Chefe de Gabinete da SNPTur e</p><p>b) suplente: Coordenador de Assuntos Administrativos da SNPTur.</p><p>V - Secretaria Nacional de Infraestrutura, Crédito e Investimentos no Turismo:</p><p>a) titular: Coordenador-Geral de Atração de Investimentos e</p><p>b) suplente: Coordenadora de Assuntos Administrativos da SNINFRA</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALLACE NUNES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>