<xml><article id="31326069" name="Portarias R DOU de 27.03.23 envi" idOficio="9497292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20462117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 64, do Regimento Geral da UFRN; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.170384/2022-52, resolve:</p><p>Nº 516 - Reconduzir MARIANA RODRIGUES DE ALMEIDA, matrícula nº 1777131, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Produção, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos, a partir de 28 de março de 2023.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, de acordo com o Art. 16 da Resolução nº 172/2010-CONSEPE, de 17/08/2010, resolve:</p><p>Nº 517 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) JOSE IVAN DE MEDEIROS, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula nº 2239386, no período de 01 de abril a 30 de junho de 2023, incluindo trânsito, para participar de um projeto de pesquisa, na Universidade Técnica "Gheorghe Asachi" de Iasi, na Romênia, em virtude de concessão de licença para capacitação, referente ao quinquênio de 28/12/2015 a 27/12/2020. (Processo n.º 23077.019257/2023-41)</p><p>Nº 521 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) MARIA APARECIDA PONTES DA FONSECA, ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula nº 1149402, no período de 03 de abril a 01 de julho de 2023, incluindo trânsito, para realizar um curso de aperfeiçoamento em inglês, na Kaplan International Colleges, em Londres, na Inglaterra e trabalho técnico na Universidade de Barcelona, em Barcelona e na Universidade de Múrcia, em Múrcia, ambos na Espanha, em virtude de concessão de licença para capacitação, referente ao quinquênio de 01/06/2015 a 31/05/2020. (Processo n.º 23077.151740/2022-39)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.151740/2022-39, resolve:</p><p>Nº 520 - Tornar sem efeito a Portaria nº 465/2023-REITORIA de 15 de março de 2023, publicada no DOU nº 54, de 20 de março de 2023, seção 2, fls. 38, que trata da autorização de afastamento do país, para licença para capacitação do(a) servidor(a) MARIA APARECIDA PONTES DA FONSECA, matrícula nº 1149402, Professor Titular.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>