<xml><article id="31325507" name="2803_REAPDRE_EDINOT_1039" idOficio="9497134" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="28/03/2023" artClass="00099:00027:00034:00472:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20461812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>A CAIXA ECONÔMICA FEDERAL, por meio da Corregedoria, tendo em vista local incerto e não sabido, notifica à senhora JOANA MONTENEGRO SILVA BARBOSA, matricula 152.420-2, CPF: XXX.677.154-XX, que o Processo Disciplinar RN.1953.2022.C.500516 no qual a senhora está arrolada, resultou no Destaque de Ata emitido pelo Conselho Disciplinar Regional de Recife TURMA 02, em 15.03.2023: O feito foi devolvido pela Turma 01 para complementação da Resolução 005.2023 Turma 2 no sentido de que sejam apreciadas as preliminares arguidas na defesa. Todavia, este Conselho entende que não havia qualquer tema que se possa ter como preliminar na defesa da arrolada mas, tendo em vista o fato do CDRRE Turma 1 falar em apreciação de preliminares, para evitar futura alegação de nulidade, decide este Conselho anular o julgamento e reabrir o prazo para apresentação de defesa pela arrolada, que deverá ser notificada para tanto, sendo que tal notificação deverá ser acompanhada de cópia do relatório conclusivo, em razão da notícia de falta de aceso a essa peça meramente informativa pela defesa escrita da arrolada, pois não houve pedido específico tanto para acesso como na forma de preliminar de nulidade acerca do tema, ficando desde já indeferidas novas diligências, em razão de terem sido pedidas de forma genérica, sem justificativa mínima para realização, valendo destacar, no aspecto, que foram coligidas provas mais que suficientes para o julgamento do processo. Dessa forma, fica a senhora cientificada de que lhe é concedido o prazo de 10 dias úteis, contados da presente publicação, para que, se quiser, apresente defesa escrita complementar em face do Relatório Conclusivo e da Nota Jurídica, encaminhados para o seu e-mail particular, cadastrados nos sistemas internos da Caixa e durante toda a apuração. Informamos, por oportuno, que a senhora poderá solicitar cópia em meio digital das peças processuais, encaminhando um e-mail com o pedido para representação regional de vinculação do processo (reapdre01@caixa.gov.br). As informações serão disponibilizadas à exceção daquelas protegidas pelo sigilo legal. Fica a senhora desde já, ciente que o processo terá continuidade, independentemente de sua manifestação.</p><p class="assina">Robson Lins Rodrigues</p><p class="cargo">Coordenador de Centralizadora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>