<xml><article id="31331245" name="PORTARIA 993-2023 - Designacao d" idOficio="9498088" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00028:00024:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão e Inovação/Central de Compras" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 993, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 993, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA DA CENTRAL DE COMPRAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E INOVAÇÃO, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 21 do Decreto nº 11.437 de 17 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores para, sob a presidência do primeiro, comporem a Comissão Especial de Credenciamento de empresas prestadoras, agenciadoras e/ou intermediadoras de serviços de transporte terrestre para deslocamento dos servidores, empregados e colaboradores a serviço dos órgãos e entidades da Administração Pública, por demanda, com fornecimento de plataforma web e aplicativo mobile com integração a sistema de gestão via Interface de Programação de Aplicação ou Application Programming Interface - API.</p><p>I - Como titulares:</p><p>Abdias da Silva Oliveira, matrícula SIAPE nº 1.101.621;</p><p>Leandro Augusto Soares Oliveira, matrícula SIAPE nº 2.839.600;</p><p>Anderson Chagas da Silva, matrícula SIAPE 2987746; e</p><p>Reinaldo dos Santos Mello, matrícula SIAPE nº 28786.</p><p>II - Como suplentes:</p><p>Rafaella Cristina Teixeira Penedo, matrícula SIAPE nº 1663838;</p><p>Felipe Ribeiro Viana, matrícula SIAPE nº 1544307; e</p><p>Luciana Lucas Pereira, matrícula SIAPE nº 229.7387.</p><p>Parágrafo único. Ocorrendo impedimento de qualquer um dos membros titulares, um dos membros suplentes será convocado para substitui-lo e, no caso deste impedimento alcançar o Presidente, sua substituição recairá sobre o membro titular imediato.</p><p>Art. 2º A autoridade superior a esta Comissão Especial de Credenciamento é a Diretora da Central de Compras.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 10.216, de 02 de dezembro de 2022.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LARA BRAINER MAGALHÃES TORRES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>