<xml><article id="31337527" name="2703_PRT_2124_A_2136_CC_S2" idOficio="9498233" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.124 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FABIANA VILLA ALVES, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Desenvolvimento das Cadeias Produtivas e Indicações Geográficas da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo do Ministério da Agricultura e Pecuária, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.125 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALESSANDRO CRUVINEL FIDELIS, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Apoio à Inovação para a Agropecuária da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Sustentável, Irrigação e Cooperativismo do Ministério da Agricultura e Pecuária, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.126 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>INÁCIO FRANCISCO DE ASSIS NUNES ARRUDA, para exercer o cargo de Secretário de Ciência e Tecnologia para o Desenvolvimento Social do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação, código CCE 1.17.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CULTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.127 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>GUILLERMO DICESAR MARTINS DE ARAÚJO GONÇALVES da função de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto ao Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, código FCE 1.13, a partir de 10 de março de 2023.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.128 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 210, de 2 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União, Edição Extra C, do dia 2 de janeiro de 2023, Seção 2, página 1, referente à nomeação de KAROLINE BUSATTO, para exercer o cargo de Diretora de Programa da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia, código DAS 103.5, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.129 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ALANA REGINA BIAGI SILVA LISBOA do cargo de Diretora de Gestão Interna da Fundação Escola Nacional de Administração Pública - ENAP, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.130 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LINCOLN MOREIRA JORGE JUNIOR, para exercer o cargo de Diretor de Gestão Interna da Fundação Escola Nacional de Administração Pública - ENAP, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.131 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.316, de 26 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União do dia 27 de janeiro de 2023, Seção 2, página 2, referente à nomeação de BRENO VILELA COSTA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Logística em Saúde da Secretaria-Executiva do Ministério da Saúde, código CCE 1.16, por falta de posse no prazo legal.</p><p>Nº 2.132 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>BRENO VILELA COSTA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Logística em Saúde da Secretaria-Executiva do Ministério da Saúde, código CCE 1.16.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE PORTOS E AEROPORTOS</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.133 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>ARTUR WATT NETO do cargo de Procurador-Geral da Procuradoria Federal junto à Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ, código CGE II, a partir de 10 de março de 2023.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.134 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>HUMBERTO LUCIANO SCHLOEGL, para exercer a função de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.135 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROSANA APARECIDA VALLE, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Articulação de Políticas de Trabalho para o Desenvolvimento do Ministério do Trabalho e Emprego, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.136 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RENATA PINHO STUDART GOMES, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Projetos da Secretaria Nacional de Economia Popular e Solidária do Ministério do Trabalho e Emprego, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>