<xml><article id="31331155" name="PORTARIAS DGER 27-03-2023" idOficio="9498022" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00068:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1175457, resolve:</p><p>Nº 2.972 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, MARIO CESAR TOLEDO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJBAGAT - Gabinete do Senador Jaime Bagattoli.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1178716, resolve:</p><p>Nº 2.973 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ROGÉRIO GUILAND para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181637, resolve:</p><p>Nº 2.974 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9 <sup>o</sup> da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, CAIO ERICSON FERRAZ PONTES DE MELLO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1180976, resolve:</p><p>Nº 2.975 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JEFFERSON FERREIRA LIMA, matrícula n <sup>o</sup> 316810, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1180996, resolve:</p><p>Nº 2.976 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LUISA BARRETO DEDA CHAGAS, matrícula n <sup>o</sup> 342420, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181016, resolve:</p><p>Nº 2.977 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CATHARINE XAVIER ROCHA MACEDO, matrícula n <sup>o</sup> 246193, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181017, resolve:</p><p>Nº 2.978 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JUCYENNE JULES APARECIDA FARIA SOUZA LIMA, matrícula n <sup>o</sup> 375692, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181019, resolve:</p><p>Nº 2.979 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ALESSANDRO COSTA DE SOUSA, matrícula n <sup>o</sup> 383111, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181037, resolve:</p><p>Nº 2.980 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, PEDRO RODRIGUES DE SOUSA MARTINS, matrícula n <sup>o</sup> 369280, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1181057, resolve:</p><p>Nº 2.981 - movimentar, nos termos do art. 174, §5 <sup>o</sup> , do Regulamento Administrativo do Senado Federal, THAIS BARROS FONTES, matrícula n <sup>o</sup> 387839, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1182156, resolve:</p><p>Nº 2.982 - exonerar LUCAS DOS SANTOS SERAFIM, matrícula n <sup>o</sup> 382994, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1182196, resolve:</p><p>Nº 2.983 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, PEDRO ANTÔNIO DE OLIVEIRA GONÇALVES, matrícula n <sup>o</sup> 343800, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSOGUIMA - Gabinete do Senador Oriovisto Guimarães.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1182200, resolve:</p><p>Nº 2.984 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, PAULA JACQUES SANTOS, matrícula n <sup>o</sup> 396051, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1182216, resolve:</p><p>Nº 2.985 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, DOUGLAS ALEXANDER DA SILVEIRA, matrícula n <sup>o</sup> 402208, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1182296, resolve:</p><p>Nº 2.986 - exonerar LEONARDO AMORIM OLIVEIRA, matrícula n <sup>o</sup> 377639, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSROMARI - Gabinete do Senador Romário, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>