<xml><article id="31336318" name="PORTARIA DE PESSOAL MINC NA 497" idOficio="9498170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00015:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00009" artCategory="Ministério da Cultura/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463436">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MINC Nº 497, DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MINC Nº 497, DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CULTURA, no uso das competências que lhe foram conferidas pelo art. 87 da Constituição Federal de 1988, e tendo em vista o Decreto nº 11.336, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 11.425, de 28 de fevereiro de 2023, e considerando, ainda, o constante dos autos do Processo nº 01400.001860/2023-15, resolve:</p><p>Art. 1º - Adequar a Unidade Gestora 420001 para realizar os atos de gestão orçamentária e financeira da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração do Ministério da Cultura, de acordo com as orientações contidas no Sistema de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para exercer as funções que especifica, no âmbito da unidade gestora 420001/MinC:</p><p>I. Ordenador de Despesa Titular: Subsecretário de Planejamento, Orçamento e Administração;</p><p>II. Ordenador de Despesa Substituto: Subsecretário de Planejamento, Orçamento e Administração - Substituto;</p><p>III. Gestor Financeiro Titular: Coordenador-Geral de Execução Orçamentária e Financeira;</p><p>IV. Gestor Financeiro Substituto: Coordenador-Geral de Execução Orçamentária e Financeira - Substituto;</p><p>V. Conformista de Registro de Gestão Titular: Maria Veralúcia Leite Silva, Técnica de Planejamento e Orçamento;</p><p>VI. Conformista de Registro de Gestão Substituto: Mariana Oliva Ribeiro Rocha, Técnica em Nível Superior.</p><p>Art. 3º Ficam convalidados todos os atos praticados no regular exercício de suas atribuições, a contar de 1º de março de 2023.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARGARETH MENEZES DA PURIFICAÇÃO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>