<xml><article id="31330690" name="27 de marco S2 portarias 603 604" idOficio="9497994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2023" artClass="00025:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20463169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 28 de junho de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 29 de junho de 2021, resolve:</p><p>Nº 603 - Art. 1º - DESIGNAR, a partir de 03/04/2023, o servidor VALDOMIRO LACERDA MARTINS, matrícula SIAPE n.º 1539556, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Química Industrial do Instituto de Ciências Exatas e Tecnologia - ICET/UFAM/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR, a partir de 03/04/2023, o servidor MARCIO MARCAL LOBO, matrícula SIAPE n.º 1289533, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Química Industrial do Instituto de Ciências Exatas e Tecnologia - ICET/UFAM/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Nº 604 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária à servidora OLIMBERTA BRITO BRAVOS, Matrícula SIAPE n.º 0401538, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe A, Nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Coordenação de Registro de Diplomas da Pró Reitoria de Ensino de Graduação -PROEG do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 c/c com art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 09/02/2017.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 311912 a partir de 03/04/2023.</p><p>Nº 605 - CONCEDER, Pensão Por Morte nos termos do o Artigo 217, inciso I da lei 8.112/90, Artigo 219 inciso I, Artigo 222, inciso VII, alínea "b", item "6", nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e Artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao senhor WILSON JOSÉ DOS SANTOS ROCHA, na condição de Cônjuge, da ex-servidora, falecido em 12.02.2023, a senhora Maria das Graças Pereira do Nascimento do quadro de pessoal dos servidores aposentados da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada.</p><p>DECLARAR prazo vitalício de recebimento do benefício a contar de 12.02.2023.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>