<xml><article id="31864840" name="DOU2-RS-1-PT-390-UNI-PR-RS-00032" idOficio="9564342" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00065:00010:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00390" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PR/RS Nº 390, de 26 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PR/RS Nº 390, de 26 de abril de 2023</p><p>O Procurador-Chefe da Procuradoria da República no Rio Grande do Sul, no uso de suas atribuições que lhe conferem a Portaria SG/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e conforme Portaria PGR nº 601, de 29 de setembro de 2021, resolve:</p><p>1. Dispensar a servidora KATIA BISCHOFF RAUEN, Técnica do MPU/Administração, matrícula 21609, da função de confiança de Assistente Nível II, código FC-2, GABPRM1 - MAM, Gabinete do Procurador da República Marcelo Augusto Mezacasa, da Procuradoria da República no Município de Santa Cruz do Sul, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>2. Designar o servidor EDUARDO JOÃO LANG, Analista do MPU/Direito, matrícula 9958, para exercer função de confiança de Assistente Nível II, código FC-2, GABPRM1 - MAM, Gabinete do Procurador da República Marcelo Augusto Mezacasa, da Procuradoria da República no Município de Santa Cruz do Sul, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>3. Exonerar o servidor EDUARDO JOÃO LANG, Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, código CC-4, GABPRM1 - MAM, Gabinete do Procurador da República Marcelo Augusto Mezacasa, da Procuradoria da República no Município de Santa Cruz do Sul, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>4. Nomear a servidora KATIA BISCHOFF RAUEN, Técnica do MPU/Administração, matrícula 21609, para o cargo em comissão de Assessor Nível IV, código CC-4, GABPRM1 - MAM, Gabinete do Procurador da República Marcelo Augusto Mezacasa, da Procuradoria da República no Município de Santa Cruz do Sul, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p></p><p class="assina">FELIPE DA SILVA MÜLLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>