<xml><article id="31868806" name="Int_Port_121_2023_DIR" idOficio="9565059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00034:00036:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria Colegiada da ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 121, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 121, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com a deliberação da Diretoria e o que consta no Processo n° 48500.005986/2005-23, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares das gerências da Superintendência de Regulação dos Serviços de Geração e do Mercado de Energia Elétrica - SGM:</p><p>I - Mariana Sampaio Gontijo Vaz, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Regulação dos Serviços de Geração de Energia Elétrica; e</p><p>II - Otávio Rodrigues Vaz, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Regulação do Mercado de Energia Elétrica.</p><p>Art. 2º Designar os respectivos gerentes substitutos:</p><p>I - Patrícia Núbia Takei, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituta da Gerente de Regulação dos Serviços de Geração de Energia Elétrica em suas ausências e afastamentos; e</p><p>II -Aymoré de Castro Alvim Filho, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Regulação do Mercado de Energia em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 3º Designar os titulares de coordenações:</p><p>I - Mateus Machado Neves, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador dos Serviços e Instalações de Geração;</p><p>II - Patrícia Núbia Takei, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenadora de Planejamento e Programação dos Sistemas Elétricos;</p><p>III - Pedro Elias Weber de Deus Amaral, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Comercialização; e</p><p>IV - Aymoré de Castro Alvim Filho, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Operações do Mercado.</p><p>Art. 4º Designar os respectivos coordenadores substitutos:</p><p>I - Luciana Peixoto Gonçalves de Oliveira, como substituta do Coordenador de Regulação dos Serviços e Instalações de Geração em suas ausências e afastamentos;</p><p>II - Vinícius Grossi de Oliveira, como substituto da Coordenadora de Regulação do Planejamento e Programação dos Sistemas Elétricos em suas ausências e afastamentos;</p><p>III - Carlos Eduardo Guimarães de Lima, como substituto do Coordenador de Comercialização em suas ausências e afastamentos; e</p><p>IV - Acácio Alessandro Rêgo do Nascimento, como substituto do Coordenador de Operações do Mercado.</p><p>Art. 5º Designar o responsável pelo Núcleo de Estudos Energéticos e de Suporte à Regulação:</p><p>I - Bruno Goulart de Freitas Machado, ocupante do cargo comissionado técnico CCT III, como Coordenador do Núcleo de Estudos Energéticos e de Suporte à Regulação.</p><p>Art. 6º Designar o titular da Assessoria de Gestão Estratégica:</p><p>I - Leonardo Ferreira de Oliveira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Assessor-Chefe de Gestão Estratégica.</p><p>Art. 7º Designar o Gerente de Regulação do Mercado de Energia como substituto do Superintendente Adjunto de Regulação dos Serviços de Produção e do Mercado de Energia Elétrica em suas ausências e afastamentos.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da gerência.</p><p>Art. 8º Ficam revogadas as Portarias nº 6.162, de 3 de dezembro de 2019, e nº 396, de 29 de dezembro de 2022.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor em 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>