<xml><article id="31868821" name="Int_Port_118_2023_DIR" idOficio="9565059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00034:00036:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria Colegiada da ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 118, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 118, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso de suas atribuições regimentais, de acordo com a deliberação da Diretoria, tendo em vista o disposto no art. 23º, inciso XI do Regimento Interno, e com o que consta no Processo nº 48500.005986/2005-23, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares das coordenações da Secretaria de Inovação e Transição Energética - STE:</p><p>I - Carlos Eduardo Barreira Firmeza de Brito, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Eficiência Energética;</p><p>II - Lucas Dantas Xavier Ribeiro, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Pesquisa, Desenvolvimento e Inovação;</p><p>III - Márcio Venício Pilar Alcântara, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Inovação e Engajamento no Mercado; e</p><p>IV - Djane Maria Soares Fontan Melo, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenadora de Transição Energética.</p><p>Art. 2º Designar os respectivos coordenadores adjuntos:</p><p>I - Douglas Caldas da Silva, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Eficiência Energética e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>II - Luciana Reginaldo Soares Chariglione, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenadora Adjunta de Pesquisa, Desenvolvimento e Inovação e substituta do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>III - Fabrício Bernardo Pereira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Inovação e Engajamento no Mercado e substituto do titular em suas ausências e afastamentos; e</p><p>IV - Henrique Paiva de Paula, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Transição Energética e substituto do titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 3º Designar o Coordenador de Pesquisa, Desenvolvimento e Inovação, Lucas Dantas Xavier Ribeiro, como substituto do Secretário Adjunto de Inovação e Transição Energética em suas ausências e afastamentos.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da coordenação.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 5.844, de 18 de junho de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor em 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>