<xml><article id="31866674" name="819679_Portarias_SG_473__474_e_4" idOficio="9564688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00065:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, em razão da alteração de estrutura dada pela Portaria Normativa/PGJ nº 895 de 11/04/2023, válida a contar de 24/04/2023, resolve:</p><p>Nº 473 - Dispensar, a contar de 24/04/2023, a servidora BRUNA DALA CORTE, matrícula 5698-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe da Assessoria de Cooperação Internacional, código FC-02 (60010041) (processo nº 19.04.5374.0022047/2023-70).</p><p>Nº 474 - Apostilar, a contar de 24/04/2023, a nomeação de CARLOS EDUARDO PRIMAO FILHO, matrícula 5928-5, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Jurídico I da 5ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-01 (60020013), realizada originalmente por meio da Portaria/SG nº 1309, de 03/10/2022, DOU nº 189, de 04/10/2022, Seção 2, pag. 48, para a nomeação do cargo em comissão de Subsecretário de Administração II da Secretaria do Conselho Superior e Colégio de Procuradores e Promotores, código CC-01 (50110013) (processo nº 19.04.3760.0022423/2023-63).</p><p>Nº 480 - Apostilar, a contar de 24/04/2023, a nomeação do servidor HÉLIO SANDRO ALCÂNTARA DE MEDEIROS, matrícula 2197-1, Agente de Serviços de Engenharia do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, do cargo em comissão de Subsecretário de Administração II da Secretaria do Conselho Superior e Colégio de Procuradores e Promotores, código CC-01 (50110013), realizada originalmente por meio da Portaria/DGR nº 201, de 27/04/2005, DOU nº 81, de 29/04/2005, Seção 2, para a designação na função de confiança de Auxiliar Técnico das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-01 (50002152) (processo nº 19.04.3146.0022789/2023-70).</p><p class="assina">CLÁUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>