<xml><article id="31883068" name="2804_PRT_2363_A_2377_CC_S2_OK" idOficio="9566232" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20559033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE PESSOAL DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p class="subtitulo">GABINETE PESSOAL DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.363 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>PAULA RASSI BRASIL, para exercer a função de Assessora Especial do Gabinete Adjunto de Gestão Interna do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código FCE 2.15, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA INTEGRAÇÃO E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.364 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RENATA ALVES DE OLIVEIRA CARVALHO, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais do Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.365 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROSIANE MODESTO DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Superintendente do Desenvolvimento do Centro-Oeste - SUDECO, código CCE 1.17.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CULTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.366 -<strong>DISPENSAR,</strong>a pedido,</p><p>MOSAR RODRIGUES RABELO JUNIOR da função de Subsecretário de Tecnologia da Informação e Inovação da Secretaria-Executiva do Ministério da Cultura, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA IGUALDADE RACIAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.367 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ADRIANA MARQUES, para exercer a função de Secretária-Executiva Adjunta da Secretaria-Executiva do Ministério da Igualdade Racial, código FCE 1.16.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.368 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>GESSÉ SANTANA BORGES do cargo de Diretor de Gestão do Fundo Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.369 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LARISSA ABDALLA BRITTO, para exercer o cargo de Diretora de Gestão do Fundo Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.370 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CÁSSIO GIULIANI CARVALHO, para exercer a função de Assessor Especial da Secretaria-Executiva do Ministério de Minas e Energia, código FCE 2.15.</p><p>Nº 2.371 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CHRISTIANY SALGADO FARIA, para exercer a função de Diretora do Departamento de Planejamento e Outorgas de Geração de Energia Elétrica da Secretária Nacional de Transição Energética e Planejamento do Ministério de Minas e Energia, código FCE 1.15.</p><p>Nº 2.372 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CRISTINA BUENO CAMATTA, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado de Minas e Energia, código CCE 2.15.</p><p>Nº 2.373 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>HEMELINE LUCIA CAMATA SOARES, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Apoio ao Ministro do Ministério de Minas e Energia, código CCE 1.15.</p><p>Nº 2.374 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>IGOR SOUZA RIBEIRO, para exercer a função de Assessor Especial da Secretaria Nacional de Energia Elétrica do Ministério de Minas e Energia, código FCE 2.15.</p><p>Nº 2.375 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOSE LUIZ UBALDINO DE LIMA, para exercer a função de Diretor do Departamento de Geologia e Produção Mineral da Secretaria Nacional de Geologia, Mineração e Transformação Mineral do Ministério de Minas e Energia, código FCE 1.15.</p><p>Nº 2.376 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LUIS GUILHERME PARGA CINTRA, para exercer a função de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais do Ministério de Minas e Energia, código FCE 1.15.</p><p>Nº 2.377 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 2.143, de 28 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União do dia 29 de março de 2023, Seção 2, página 2, referente à nomeação de HEMELINE LUCIA CAMATA SOARES, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado de Minas e Energia, código CCE 2.15, por falta de posse no prazo legal.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>