<xml><article id="31865248" name="Port. PGAT NAs 732 e 733 de 28-0" idOficio="9564384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00027:00022:00201:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Contencioso Tributário" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556106">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL PGAT/PGFN/MF  DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL PGAT/PGFN/MF DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PROCURADOR-GERAL ADJUNTO TRIBUTÁRIO no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art.2º da Portaria MF nº 5, de 23 de janeiro de 2023, publicada no D.O.U de 24 de janeiro de 2023, e pelo inciso I do artigo 4º da Portaria PGFN nº 25.541, de 29 de dezembro de 2020, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.102142/2023-10, resolve:</p><p>Nº 732 - Exonerar FERNANDA SCHIMITT MENEGATTI, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1570981, do Cargo Comissionado Executivo de Chefe de Divisão de Apoio a Assuntos Tributários, código CCE 1.07, da Coordenação-Geral de Assuntos Tributários, da Procuradoria-Geral Adjunta Tributária, desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O PROCURADOR-GERAL ADJUNTO TRIBUTÁRIO no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art.2º da Portaria MF nº 5, de 23 de janeiro de 2023, publicada no D.O.U de 24 de janeiro de 2023, e pelo inciso I do artigo 4º da Portaria PGFN nº 25.541, de 29 de dezembro de 2020, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2020, c/c o artigo 1º da Portaria PGFN nº 6.480, de 6 de março de 2020, publicada no D.O.U. de 11 de março de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.102142/2023-10, resolve:</p><p>Nº 733 - Nomear ANDREA KARLA FERRAZ, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 6147859, para exercer o Cargo Comissionado Executivo de Chefe de Divisão de Apoio a Assuntos Tributários, código CCE 1.07, da Coordenação-Geral de Assuntos Tributários, da Procuradoria-Geral Adjunta Tributária, desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">MOISÉS DE SOUSA CARVALHO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>