<xml><article id="31869239" name="Ps_379_380_381_382_384_2023" idOficio="9565085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00046:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 28 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de 28 de abril de 2023</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO OSWALDO CRUZ, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE / MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 374, publicada no Diário Oficial da União n° 68, de 10 de abril de 2023, Seção 1, página 248, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e na Instrução Normativa MPOG Nº 3, de 2015, resolve: Autorizar o afastamento do país do servidor (a):</p><p>Nº 379 - CRISTINA MARIA RABELAIS DUARTE, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto de Comunicação e Informação Cientifica e Tecnológica em Saúde, SIAPE nº 00366015, com a finalidade de participar de missão de prospecção: Conferência de Pesquisa da Rede Nórdica sobre Incapacidade, assim como, reuniões em instituições de pesquisa, afim de divulgar projetos de pesquisa desenvolvidos no âmbito do NIPPIS/ICICT/FIOCRUZ, visando futuras parcerias de pesquisa e formação, em Reykjavik, Lucerna, Galway e Lisboa, na Islândia, Suíça, Irlanda e Portugal, respectivamente, pelo período de 07/05/2023 a 28/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.001518/2023-69 - SEI).</p><p>Nº 380 - JULIO HENRIQUE ROSA CRODA, Especialista da Fiocruz-MS, SIAPE nº 1668950, com a finalidade de participar da oficina de emergências de Saúde Pública realizada pelo Centro da Organização Mundial da Saúde para inteligência em pandemias e epidemias e o Imperial College London para decisões políticas baseadas em evidências são cruciais para orientar medidas que visam reduzir a morbidade e mortalidade, em Berlim, na Alemanha, pelo período de 07/05/2023 a 12/05/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.001567/2023-00 - SEI).</p><p>Nº 381 - ANA MARIA NEVES MARANHÃO, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Comunicação e Informação Cientifica e Tecnológica, SIAPE nº 1960678, com a finalidade de participar de visita técnica na Plataforma Internacional para Ciência, Tecnologia e Inovação em Saúde (PICTIS). As atividades iniciais previstas incluem encontro com os pesquisadores, elaboração de ferramenta para diagnostico de práticas cientificas, reuniões para sensibilização, em conjunto com pesquisadora da Universidade de Aveiro, em Aveiro, Portugal, pelo período de 30/05/2023 a 02/09/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.001555/2023-77 - SEI).</p><p>Nº 382 - MARCIA RODRIGUES LISBOA, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Comunicação e Tecnologia em Saúde, SIAPE nº 1517194, com a finalidade de participar de atividades de conclusão do Pós-Doutorado no Instituto de Comunicação da Universidade Nova de Lisboa (ICNOVA), em Lisboa, Portugal, pelo período de 30/05/2023 a 04/06/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.001542/2023-06 - SEI).</p><p>Nº 384 - MARINA DE MORAES MOURÃO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituo René Rachou, SIAPE nº 2239417, com a finalidade de participar do encontro de Helmintologia Molecular 2023, em seguida, fará visita técnica ao laboratório dos organizadores do evento, Mostafa Zamanian e Nathalie Dinguirard, na Universidade de Wisconsin, em Madison, Estados Unidos, pelo período de 24/06/2023 a 02/07/2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25381.000203/2023-94 - SEI).</p><p class="assina">MARCO AURELIO KRIEGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>