<xml><article id="31862295" name="Secao 2 - PORTARIA 152 154 155 e" idOficio="9563887" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20555406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNMP-PRESI Nº  152,  DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 152, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das suas atribuições previstas no art. 130-A, I, da Constituição Federal e no art. 12 do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, tendo em vista o disposto no art. 1º, II, e §§ 3º, 4º, 5º, 6º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, e considerando o que consta dos Processos 19.00.1000.0001968/2022-69, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, pelo período de 1 (um) ano, a contar de 29 de abril de 2023, o prazo das atividades do Grupo de Trabalho instituído por meio da Portaria CNMP-PRESI nº 126, de 28 de abril de 2022, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 29 de abril de 2022.</p><p>Art. 2º Acrescer o inciso XIV ao art. 2º da Portaria CNMP-PRESI nº 126, de 28 de abril de 2022, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 29 de abril de 2022, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º.....................................................................</p><p>.................................................................................</p><p>XIV - LUCIANA MARINHO SERRA NEGRA, Servidora do Conselho Nacional do Ministério Público.</p><p>§ 1º...........................................................................</p><p>................................................................................." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 154, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 12 do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, com fundamento no art. 1º, V, §§ 3º a 5º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, considerando deliberação do Plenário do CNMP na 5ª Sessão Ordinária, realizada em 11 de abril de 2023, e o que consta do Processo Administrativo 19.00.4007.0002345/2023-72, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir, no âmbito da Comissão da Infância, Juventude e Educação (CIJE), pelo prazo de um ano, a contar da publicação desta Portaria, o Grupo de Trabalho Interinstitucional de Combate à Violência Escolar, com objetivo de elaborar e executar estudos, colher dados e apresentar propostas voltadas ao aprimoramento da atuação do Ministério Público no combate à violência escolar.</p><p>Art. 2º Integram o grupo de trabalho:</p><p>I - ROGÉRIO MAGNUS VARELA GONÇALVES, Conselheiro Nacional do Ministério Público que atuará como Coordenador do GT;</p><p>II - OTAVIO LUIZ RODRIGUES JR., Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>III - OSWALDO D'ALBUQUERQUE LIMA NETO, Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>IV - RINALDO REIS LIMA, Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>V - MOACYR REY FILHO, Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>VI - ENGELS AUGUSTO MUNIZ, Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>VII - ANTÔNIO EDÍLIO MAGALHÃES TEIXEIRA, Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>VIII - ÂNGELO FABIANO FARIAS DA COSTA, Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>IX - PAULO CEZAR DOS PASSOS, Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>X - DANIEL CARNIO COSTA, Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>XI - JAIME DE CASSIO MIRANDA, Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>XII - RODRIGO BADARÓ ALMEIDA DE CASTRO, Conselheiro Nacional do Ministério Público;</p><p>XIII - JAYME MARTINS DE OLIVEIRA NETO, Conselheiro Nacional do Ministério Público; e</p><p>XIV - JOÃO LUIZ DE CARVALHO BOTEGA, Promotor de Justiça do Estado de Santa Catarina, que atuará como secretário do GT.</p><p>Art. 3º Os integrantes do Grupo de Trabalho instituído por esta Portaria não terão direito à cumulação de acervo processual, procedimental ou administrativo previsto na Resolução CNMP nº 253, de 29 de novembro de 2022.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 155, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e §§ 1º e 2º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e nos termos do Processo Administrativo nº 19.00.7000.0002330/2023-08, resolve:</p><p>Art. 1º Requisitar, pelo período de 1 (um) ano, o Promotor de Justiça do Ministério Público do Estado do Rio Grande do Norte ERICKSON GIRLEY BARROS DOS SANTOS, para atuar como membro auxiliar do Conselho Nacional do Ministério Público junto à Ouvidoria Nacional do Ministério Público, com prejuízo de suas funções no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 157, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das suas atribuições previstas no art. 130-A, I, da Constituição Federal e no art. 12 do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e considerando o constante no Processo Administrativo nº 19.00.10026.0007511/2022-41, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, pelo período de 180 (cento e oitenta) dias, a contar de 7 de maio de 2023, o prazo das atividades do Grupo de Trabalho instituído pela Portaria CNMP-PRESI nº 330, de 7 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, edição de 8 de novembro de 2022, com o objetivo de elaborar manual de atuação do Ministério Público brasileiro em grandes eventos</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>