<xml><article id="31868800" name="Int_Port_117_2023_DIR" idOficio="9565059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00034:00036:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria Colegiada da ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 117, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 117, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso de suas atribuições regimentais, de acordo com a deliberação da Diretoria, tendo em vista o disposto no art. 23º, inciso XI do Regimento Interno, e com o que consta no Processo nº 48500.005986/2005-23, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares das gerências da Superintendência de Gestão Tarifária e Regulação Econômica - STR:</p><p>I - Cláudio Elias Carvalho, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Regulação Econômica; e</p><p>II - Flávia Lis Pederneiras, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Gestão Tarifária.</p><p>Art. 2º Designar os respectivos gerentes substitutos:</p><p>I - Felipe Augusto Cardoso Moraes, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Regulação Econômica em suas ausências e afastamentos; e</p><p>II -Denis Perez Jannuzzi, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Gestão Tarifária em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 3º Designar os titulares de coordenações:</p><p>I - Victor Queiroz Oliveira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Regulação Econômica;</p><p>II - Robson Kuhn Yatsu, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Regulação Tarifária;</p><p>III - Felipe Augusto Cardoso Moraes, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Monitoramento Tarifário e Avaliação Regulatória;</p><p>IV - Leonardo de Araújo Silva, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão Tarifária de Distribuição;</p><p>V - Denis Perez Jannuzzi, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão Tarifária de Transmissão;</p><p>VI - André Valter Feil, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão de Gestão Tarifária de Geração e de Encargos Setoriais; e</p><p>VII - Cristina Schiavi Noda, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenadora de Gestão da Informação;</p><p>Art. 4º Designar os respectivos coordenadores adjuntos:</p><p>I - Mateus de Oliveira Ferreira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Regulação Econômica e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>II - Diego Luís Brancher, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Regulação Tarifária e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>III - Murilo Antunes Braga, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Monitoramento Tarifário e Avaliação Regulatória e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>IV - Cecília Magalhães Francisco, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Gestão Tarifária de Distribuição e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>V - Wendell Cassemiro da Silva, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Gestão Tarifária de Transmissão e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>VI - André Lúcio Neves, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Gestão Tarifária de Geração e de Encargos Setoriais e substituto do titular em suas ausências e afastamentos; e</p><p>VII - Vinícius Menezes Rodovalho, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Gestão da Informação e substituto da titular em ausências e afastamentos.</p><p>Art. 5º Designar titular e adjunto da Assessoria de Gestão Estratégica:</p><p>I - Marcio Andrey Roselli, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Assessor-Chefe de Gestão Estratégica; e</p><p>II - Alessandro Henrique da Silva, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Assessor Adjunto de Gestão Estratégica e substituto do titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 6º Designar os responsáveis por projetos especiais:</p><p>I - Marcelo Hlebetz de Souza, ocupante do cargo comissionado CCT II, como Coordenador de Projeto para Inovações da Gestão Tarifária;</p><p>II - Eduardo Serrato Mendonça Ribeiro, ocupante do cargo comissionado CCT II, como Coordenador de Projeto para Inovações Regulatórias;</p><p>III - Aline Oliveira Moura, ocupante do cargo comissionado CCT II, como Coordenadora de Projeto para Inovações da Gestão da Informação; e</p><p>IV - Luís Carlos Carrazza, ocupante do cargo comissionado CCT II, como Coordenador de Projeto para Monitoramento Tarifário e Avaliação Regulatória.</p><p>Art. 7º Designar o Gerente de Regulação Econômica como substituto do Superintendente Adjunto de Gestão Tarifária e Regulação Econômica em suas ausências e afastamentos.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da gerência.</p><p>Art. 8º Ficam revogadas as Portarias nº 120, de 3 de maio de 2021, e nº 6.162, de 3 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor em 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>