<xml><article id="31858714" name="MATERIA DOU - PORTARIAS 26 ABRIL" idOficio="9563398" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="02/05/2023" artClass="00099:00016:00011:00015:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=121" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20554847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1-Sseç SISADE/SVP, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1-Sseç SISADE/SVP, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA 5ª REGIÃO MILITAR, conforme a Portaria nº 1845, de 29 de setembro de 2022, do Comandante do Exército, que aprova as Normas para Apuração de Irregularidades Administrativas (EB10-N-13.007) e dá outras providências, resolve:</p><p>NOTIFICAR A Srª. ADELIA DE OLIVEIRA GARCIA, na condição de filha do Ex-Cmb FEB BENEDITO DE OLIVEIRA, haja vista não ter sido encontrada para receber a Notificação de Débito expedida, relativa à sindicância instaurada pela Portaria n° 53 - Secretaria/Div As Jurd, de 08 NOV 22, tendo por objeto verificar a eventual irregularidade de acúmulo de benefícios pela pensionista ADELIA DE OLIVEIRA GARCIA - CPF: 519.617.509-10, vinculada a este Comando Regional (SVP/5). Para tanto, a SVP/5 constatou que a sindicada recebe os seguintes benefícios: 1) Pensão Especial de Ex-Combatente da FEB em Reversão, com fundamento no Art. 30 da Lei n° 4.242/63, na condição de filha do Ex-Cmb FEB BENEDITO DE OLIVEIRA, com início a contar de 1º de setembro de 2011, junto ao Ministério da Defesa/Exército Brasileiro; 2) Proventos do Benefício de Pensão por Morte Previdenciária, Espécie 21, Nr de Identificação: 075.954.398-4, com vigência a contar de 21 de dezembro de 1982, junto ao INSS/RGPS; e 3) Proventos do Benefício de Aposentadoria por Idade, Espécie 41, Nr de Identificação: 152.533.851-7, com vigência a contar de 18 de março de 2010, junto ao INSS/RGPS. O recebimento de proventos oriundos de Pensão Especial de Ex-Cmb FEB- filha, com os demais citados benefícios, resultou em dano ao erário. Sendo o endereço ignorado, incerto ou inacessível. Diante do exposto, concede-se o prazo de 15 (quinze) dias ocorridos, a contar da publicação em edital, para efetuar o pagamento da dívida no valor atualizado de R$ 16.799,61. (dezesseis mil, setecentos e noventa e nove reais e sessenta e um centavos). A GRU para quitação encontra-se disponível no endereço da SVP/5 (Seção de Veteranos e Pensionistas da 5ª Região Militar), na Avenida Prefeito Erasto Gaertner nº 1874 Bacacheri - Curitiba-PR CEP 82515-000. JOSUÉ JACOBSEN ALBRECHT - Coronel Chefe da Seção de Veteranos e Pensionistas da 5ª Região Militar</p><p class="assina">Gen Bda IVAN ALEXANDRE CORRÊA SILVA</p><p class="cargo">Comandante</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>