<xml><article id="31870305" name="Portaria 366 367 368 e 369 de 28" idOficio="9565314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00101:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de abril de 2023</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 10, da Lei n° 13.635, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC n°2.121, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria n° 001/2020/UFJ, de 14/01/2020 e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>Nº 366 - Exonerar, a pedido, RAFAEL LOPES PENA DE SOUSA, Matrícula nº 1107052/SIAPE, Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de 20 horas semanais, lotado na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde da UFJ, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 30/04/2023. (Processo nº 23854.002293/2023-19).</p><p>Nº 367 - Exonerar, a pedido, PAULO HENRIQUE DA SILVA GREGÓRIO, Matrícula nº 1212778/SIAPE, Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 horas/DE, lotado na Unidade Acadêmica de Ciências Humanas e Letras da UFJ, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 01/05/2023. (Processo nº 23854.002421/2023-24)</p><p>Nº 368 - Retificar a Portaria nº 348/2023, que prorrogou o contrato temporário do Professor Substituto TARIC RAMON MARQUES MARTINS, Matrícula nº 1255494/SIAPE, lotado na Unidade Acadêmica Especial de Ciências Biológicas da UFJ até 28/10/2023. Onde se lê: "28/10/2023". Leia-se: "25/10/2023". O restante se mantém inalterado. (Processo nº 23854.000889/2022-01).</p><p>Nº 369 - Prorrogar, até 31/10/2023, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: ARIELLA RODRIGUES CORDEIRO ROZALES, Matrícula nº 1324560/SIAPE, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde e DENISE LIMA DO NASCIMENTO, Matrícula 1300653/SIAPE, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências da Saúde. (Processo nº 23854.003230/2022-07)</p><p class="assina">Américo Nunes Silveira Neto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>