<xml><article id="31870857" name="port reitoria 02mai 2023" idOficio="9565430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00123:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Reitora Pro tempore da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.859 - Exonerar o servidor RENAN HONÓRIO QUINALHA, Matrícula SIAPE nº 2422972, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Direito no Campus Osasco (FUC-01).</p><p>Nº 1.860 - Designar a servidora MAÍRA CARDOSO ZAPATER, Matrícula SIAPE nº 3155377, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Direito no Campus Osasco (FUC-01).</p><p>Nº 1.861 - Exonerar a servidora ALINE SANTA CRUZ BELELA ANACLETO, Matrícula SIAPE nº 2156769, da função de Chefe do Departamento de Enfermagem Pediátrica da Escola Paulista de Enfermagem do Campus São Paulo (FG-01).</p><p>Nº 1.862 - Designar a servidora MARIA MAGDA FERREIRA GOMES BALIEIRO, Matrícula SIAPE nº 416772, para exercer a função de Chefe do Departamento de Enfermagem Pediátrica da Escola Paulista de Enfermagem do Campus São Paulo (FG-01).</p><p>Nº 1.863 - Designar a servidora KÁREN MENDES JORGE DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1570314, para exercer a função de Coordenadora da Câmara de Graduação da Escola Paulista de Enfermagem do Campus São Paulo (FUC-01).</p><p>Nº 1.864 - Exonerar o servidor JAIR MAROLLA, Matrícula SIAPE nº 1160828, da função de Coordenador Administrativo da Unidade de Extensão de Santo Amaro do Campus São Paulo, a partir de 18/04/2023 (FG-02).</p><p>Nº 1.865 - Exonerar o servidor NELSON DE ANDRADE FARIAS, Matrícula SIAPE nº 1093492, da função de Coordenador de Logística (FG-03).</p><p>Nº 1.866 - Art. 1º - Designar o servidor abaixo relacionado, na respectiva função gratificada, em cumprimento a decisão Judicial da Ação Civil Pública, nº 5019991-21.2019.4.03.6100 / 5ª Vara Cível Federal de São Paulo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Função gratificada</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tipo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Servidor(a)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matricula SIAPE</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Assessor de Logística da Divisão de Serviços da Coordenadoria de Infraestruturas da Reitoria da Diretoria de Planejamento e Infraestrutura da Pró-Reitoria de Planejamento</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FG-07</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NELSON DE ANDRADE FARIAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1093492</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.867 - Exonerar, a pedido, o servidor FULVIO ALEXANDRE SCORZA, Matrícula SIAPE nº 2438799, do cargo de Diretor da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo, a partir de 02/05/2023 (CD-03).</p><p>Nº 1.868 - Nomear o servidor MAGNUS REGIOS DIAS DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 6350851, para exercer o cargo de Diretor da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo, pelo período de 4(quatro) anos, a partir de 02/05/2023 (CD-03).</p><p>Nº 1.869 - Designar a servidora MARIMÉLIA APARECIDA PORCIONATTO, Matrícula SIAPE nº 1241037, para exercer a função de Vice-diretora da Escola Paulista de Medicina do Campus São Paulo, pelo período de 4(quatro) anos, a partir de 02/05/2023 (FG-02).</p><p class="assina">RAIANE PATRICIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.881, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Reitora Pro Tempore da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar a servidora abaixo relacionada, na respectiva função gratificada, em cumprimento a decisão Judicial da Ação Civil Pública, nº 5019991-21.2019.4.03.6100 / 5ª Vara Cível Federal de São Paulo, a partir de 18/04/2023:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Função gratificada</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tipo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Servidor(a)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matricula SIAPE</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Assessor(a) VIII de Contratos e Convênios do Hospital Universitário - HU2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FG-07</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Raquel Costa Barretto</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3153309</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAIANE PATRICIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>