<xml><article id="31867376" name="Port_SGC_4001" idOficio="9564838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556620">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 4.001, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 4.001, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 16 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 10199.106843/2023-05, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar a 26 de abril de 2023, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), do órgão setorial, de nível superior, o servidor RENAN VASCONCELOS BIOLCATI RODRIGUES, Administrador, matrícula Siape nº 2700759, na Divisão de Estágios Curriculares da Coordenação de Cargos e Carreiras, Estágios Curriculares e Relações do Trabalho da Coordenação-Geral de Desenvolvimento e Movimentação de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ISABELA GOMES GEBRIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>