<xml><article id="31870443" name="819688_Portaria_PGJ_379" idOficio="9565325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00065:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="95" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=95" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 379, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 379, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, CONSIDERANDO o teor do Processo SEI nº 19.04.3430.0021518/2023-57, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, a contar de 2 de maio de 2023, o servidor MARCELINO EFIGENIO MADUREIRA, matrícula 1074-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete de Coordenadoria Administrativa da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Infância e Juventude, código CC-04 (68001040), exonerando, em consequência, o servidor JUAREZ VIEIRA DA SILVA, matrícula 833-8.</p><p>Art. 2º Exonerar, a contar de 2 de maio de 2023, o servidor MARCELINO EFIGENIO MADUREIRA, matrícula 1074-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Jurídico II da Assessoria Técnica de Políticas Institucionais, código CC-02 (50030032).</p><p>Art. 3º Dispensar, a contar de 2 de maio de 2023, o servidor MARCELINO EFIGENIO MADUREIRA, matrícula 1074-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Assessor Chefe de Controle de Designações da Assessoria de Controle de Designações, código CC-04 (52001011).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GEORGES CARLOS FREDDERICO MOREIRA SEIGNEUR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>