<xml><article id="31872302" name="DOU2-SGMPF-PGR-3-PT-318-UNI-PGR-" idOficio="9565650" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00065:00010:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00318" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 318, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 318, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e pelo artigo 3º - inciso IV da Portaria SG/MPF nº 499, de 15 de julho de 2022, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e nos Procedimentos de Gestão Administrativa - PGEA - 1.00.000.006116/2023-00 e PGEA - 1.00.000.006117/2023-46, resolve:</p><p>1. Exonerar JULIANA HENRIQUES DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 31351, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria Especial da Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais.</p><p>2. Nomear FABIO MENDES MAGALHAES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27329, para exercer o cargo em comissão de Coordenador Jurídico e de Documentação, CC-3, da Procuradoria Regional da República da 6ª Região.</p><p>3. Nomear JULIANA HENRIQUES DE SOUZA, Bacharela em Administração, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 31351, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete Nível IV, CC-4, da Chefia de Gabinete da Procuradoria Regional da República da 6ª Região.</p><p class="assina">CLEUBER DELANO JOSE LISBOA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>