<xml><article id="31871260" name="PORTARIAS DE PESSOAL APOSENTADOR" idOficio="9565472" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00033:00054:00031:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS -Ibama no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 2.204, de 01 de agosto de 2018 e considerando o disposto no Art. 69 da Portaria nº 92, de 14 de setembro de 2022, que aprova o Regimento Interno do Ibama, resolve:</p><p>Nº 930. Conceder aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho ao servidor ADRIANO DA SILVA BEZERRA, matrícula Siape nº 1365144, Analista Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga 762701, lotado na Diretoria de Licenciamento Ambiental, com fundamento no artigo 40, §1º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o artigo. 10, § 2º, inciso II, da Emenda Constitucional nº 103/2019, com os proventos calculados na forma do artigo 26, §2º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo (Processo nº 02001.002362/2023-55).</p><p>Nº 931. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE CARLOS FREITAS DO NASCIMENTO, matrícula Siape nº 0604461, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga 157578, lotado na Unidade Técnica em Guarulhos, São Paulo, com fundamento no artigo 20, incisos I, II, III e IV, e § 2º, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02027.001187/2023-91).</p><p>Nº 932. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE JORGE DE ALBUQUERQUE BAHIA, matrícula Siape nº 0686871, Analista Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga 431700, lotado na Superintendência do Ibama no Amapá, com fundamento no artigo 20, incisos I, II, III e IV, e § 2º, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02004.000251/2023-84).</p><p class="assina">MAYARA RODRIGUES DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>