<xml><article id="31867909" name="ProReitoria Aposent HU vigencia " idOficio="9564907" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00123:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Pró-Reitora de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que foi delegada pela Portaria nº 654 de 12/03/20, publicada no DOU de 13/03/20, resolve:</p><p>Nº 1.833 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora IRENILDA OLIVEIRA DE SOUZA GARCIA, Matrícula SIAPE nº 1368314, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 13, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 20 da EC 103/2019, § 2º, Inciso I, com proventos integrais, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009562/2023-96)</p><p>Nº 1.834 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ MARCONI ALMEIDA DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 1137156, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009587/2023-90)</p><p>Nº 1.835 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ MASSAFUMI NAGMINE FILHO, Matrícula SIAPE nº 1137122, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe I, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009579/2023-43)</p><p>Nº 1.836 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MEIRE MOREIRA NASCIMENTO, Matrícula SIAPE nº 1136326, ocupante do Técnico em Enfermagem, Nível D, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 4º, § 6º, Inciso I da EC 103/2019, com proventos integrais, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009592/2023-01)</p><p>Nº 1.837 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JONI BAI DO ESPIRITO SANTO, Matrícula SIAPE nº 1179711, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 20 da EC 103/2019, § 2º, Inciso I, com proventos integrais, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.010217/2023-03)</p><p>Nº 1.838 - Conceder aposentadoria à servidora MARCIA DE FATIMA NUNES RIBEIRO NAKAMURA, Matrícula SIAPE nº 1536142, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 12, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na EC 103/2019, Artigo 10, § 1º, Inciso II, com proventos calculados com base no artigo 26, § 2º, média aritmética a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009552/2023-51)</p><p>Nº 1.839 - Conceder aposentadoria à servidora FABIANA LO BELLO, Matrícula SIAPE nº 2307950, ocupante do cargo de Assistente Social, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 5, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na EC 103/2019, Artigo 10, § 1º, Inciso II, com proventos calculados com base no artigo 26, § 2º, média aritmética, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009544/2023-12)</p><p>Nº 1.840 - Conceder aposentadoria à servidora SILVIA REGINA SILVESTRE DA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 2136952, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe II, Padrão de Vencimento 4, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na EC 103/2019, Artigo 10, § 1º, Inciso II, com proventos calculados com base no artigo 26, § 2º, média aritmética, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009543/2023-60)</p><p>Nº 1.841 - Conceder aposentadoria à servidora ANA PAULA ADÃO, Matrícula SIAPE nº 2396077, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe III, Padrão de Vencimento 4, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na EC 103/2019, Artigo 10, § 1º, Inciso II, com proventos calculados com base no artigo 26, § 2º, média aritmética, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009542/2023-15)</p><p>Nº 1.842 - Conceder aposentadoria à servidora LILIAN IARA HELENO FELICIANO, Matrícula SIAPE nº 1446078, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe I, Padrão de Vencimento 12, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na EC 103/2019, Artigo 10, § 1º, Inciso II, com proventos calculados com base no artigo 26, § 2º, média aritmética, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009540/2023-26)</p><p>Nº 1.843 - Conceder aposentadoria à servidora VALERIA RAMOS BACOVISKI, Matrícula SIAPE nº 1445939, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 13, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na EC 103/2019, Artigo 10, § 1º, Inciso II, com proventos calculados com base no Artigo 26, § 2º, média aritmética, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009537/2023-11)</p><p>Nº 1.844 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor IVAN DE SANTANA FREIRE, Matrícula SIAPE nº 1138863, ocupante do cargo de Vigilante, Nível D, Classe II, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 20 da EC 103/2019, § 2º, Inciso I, com proventos integrais, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.009580/2023-78)</p><p>Nº 1.845 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor APARECIDO ALVES DA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1446073, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe II, Padrão de Vencimento 13, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na EC 103/2019, Artigo 10, § 1º, Inciso II, com proventos calculados com base no artigo 26, § 3º, Inciso II, média aritmética, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.010860/2023-29)</p><p>Nº 1.846 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora RUTE CRISTINA BARBOSA BERCAN MARINOVIC, Matrícula SIAPE nº 1435216, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 13, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base na EC 103/2019, Artigo 10, § 1º, Inciso II, com proventos calculados com base no artigo 26, § 3º, Inciso II, média aritmética, a partir de 01/05/2023. (Processo nº 23089.010861/2023-73)</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>