<xml><article id="31858494" name="4051 Dispensa e designa (fll.wrr" idOficio="9544131" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00006:00021:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="105" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=105" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20527537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 4.051, DE 18 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 4.051, DE 18 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o contido no Memorando GBPALQ nº 3152879, assim como os formulários nº 3152884 e nº 3152930, constantes do Processo nº 007710/23-00.012, do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a militar FABÍOLA LUSTOSA LIMA DE CASTRO, matrícula 1716, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE DE MINISTRO, código STM-FC-05, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>ºArt. 2º DESIGNAR o militar WILIAM ROGER REIS, matrícula 1643, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de FABIOLA LUSTOSA LIMA DE CASTRO, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE DE MINISTRO, código STM-FC-05, do mencionado Gabinete.</p><p>Art. 3º DISPENSAR o militar NAAMÃ MONTEIRO DE LIMA E SILVA, matrícula 1632, da função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o militar PATRICIO LAURINO DE SOUZA, matrícula 9606, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de NAAMÃ MONTEIRO DE LIMA E SILVA, a função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, do mencionado Gabinete.</p><p class="assina">Ten Brig Ar FRANCISCO JOSELI PARENTE CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>