<xml><article id="31863351" name="PORTARIA NA 184 DE 27 DE ABRIL D" idOficio="9564058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00021:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20555635">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 184, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 184, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA, SUBSTITUTA, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 6, de 12 de janeiro de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2021 e pela Portaria nº 137, de 24 de fevereiro de 2023, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 11.341, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro com seus respectivos substitutos, no âmbito da Unidade Gestora 810010, Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e Adolescente (SNDCA), Unidade Gestora 810013, da extinta Secretaria Nacional da Família (SNF) e da Unidade Gestora 307001, do Fundo Nacional Para Criança e Adolescente (FNCA).</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: Ariel de Castro Alves, Secretário Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente, CPF: 272.XXX.XXX-21;</p><p>II - Ordenadora de Despesas Substituta: Maria Luiza Moura Oliveira, Diretora de Proteção da Criança e do Adolescente da Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente, CPF: 246.XXX.XXX-00;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: André Felix Portela Leite, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente, CPF: 224.XXX.XXX-09;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: Maria Gutenara Martins Araujo, Coordenadora Geral da Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente, CPF: 017.XXX.XXX-88.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados, para atuarem como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 810010 e da Unidade Gestora 307001, na forma do Art. 6º da Instrução Normativa n.º 6, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional (STN):</p><p>I - Titular: João Marcelo Lopes Guilherme, Coordenador-Geral do Gabinete da Secretaria Nacional do Direitos da Criança e do Adolescente, CPF: 393.XXX.XXX-04;</p><p>II - Substituto: João Bosco de Melo Lima Júnior, Assistente da Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente, CPF: 868.XXX.XXX-91.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 20, de 26 de janeiro de 2023, publicada no DOU de 27 de janeiro de 2023.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAURA FERNANDA ZACHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>