<xml><article id="31862418" name="Portaria 736-2023 Projeto de Coo" idOficio="9563895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00031:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Segurança Hídrica" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20555414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 736, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 736, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE SEGURANÇA HÍDRICA DO MINISTÉRIO DA INTEGRAÇÃO E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, nomeado pela Portaria nº 1.854, de 28 de fevereiro de 2023, publicada no DOU de 01 de março de 2023, Seção 2, no exercício de suas atribuições delegadas pela Portaria nº 2.708, de 28 de outubro de 2021, publicada no DOU de 29 de outubro de 2021, Seção I, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ALEXANDRE SAIA, matrícula SIAPE nº 1837363, para a função de Diretor Nacional e Ordenador de Despesas do Projeto de Cooperação Técnica BRA/IICA/16/002, denominado "Apoio à formulação de estratégias e ao desenvolvimento de ações voltadas para a melhoria do acesso à água e para a revitalização de bacias hidrográficas", no âmbito da Secretaria-Executiva do Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional.</p><p>Art. 2º Designar TARSILA CEZAR DE NORONHA PESSOA, matrícula SIAPE nº 3269505, para a função de Coordenadora e Ordenadora de Despesas substituta durante os afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do Diretor Nacional e na vacância do cargo, do Projeto de Cooperação Técnica BRA/IICA/16/002, denominado "Apoio à formulação de estratégias e ao desenvolvimento de ações voltadas para a melhoria do acesso à água e para a revitalização de bacias hidrográficas", no âmbito da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SNSH nº 2.926, de 19 de outubro de 2022.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GIUSEPPE SERRA SECA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>