<xml><article id="31864600" name="Portaria_JARI_112_2023" idOficio="9564331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00032:00030:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20555955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SPRF-RS/PRF Nº 112, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SPRF-RS/PRF Nº 112, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p></p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL NO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas competências, conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, instituído pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União em 06 de dezembro de 2018, tendo em vista a competência delegada pelo Secretário-Executivo do Ministério da Justiça, por meio de sua Portaria nº 379, de 16 de março de 2011, e com base na subdelegação de competência para nomeação de integrantes, coordenador-geral e respectivos suplentes das JARIs/PRF, disposta na Portaria nº 287, de 20 de novembro de 2019, do senhor Diretor-Geral da PRF, e de acordo com o contido no Processo nº 08660.015120/2019-68, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o presidente suplente da 1ª JARI/SPRF-RS, representante servidor do órgão ou entidade que impôs a penalidade, o relator Torgan Flores de Siqueira, CPF 704.569.500-44.</p><p>Art. 2º Nomear, como representante servidor do órgão ou entidade que impôs a penalidade e presidente suplente junto à 1ª JARI/SPRF-RS, em substituição ao acima exonerado, para a conclusão do mandato em vigência, o relator Roger Lemos, CPF 000.760.870-50, alterando, desse modo e nesses termos, o artigo 1º, I, b, da Portaria SPRF-RS nº 264, de 22 de julho de 2022.</p><p>Art. 3º Exonerar o presidente da 3ª JARI/SPRF-RS, representante servidor do órgão ou entidade que impôs a penalidade, o relator Diogo Joao Dieter, CPF 007.094.440-79.</p><p>Art. 4º Nomear, como representante servidor do órgão ou entidade que impôs a penalidade e presidente junto à 3ª JARI/SPRF-RS, em substituição ao acima exonerado, para a conclusão do mandato em vigência, o relator Marcos Raniere Nunes Quevedo, CPF 697.055.930-00, alterando, desse modo e nesses termos, o artigo 3º, I, a, da Portaria SPRF-RS nº 264, de 22 de julho de 2022.</p><p>Art. 5º Exonerar o presidente suplente da 7ª JARI/SPRF-RS, representante servidor do órgão ou entidade que impôs a penalidade, o relator Rogerio Denis Lizotti, CPF 759.395.410-20.</p><p>Art. 6º Nomear, como representante servidor do órgão ou entidade que impôs a penalidade e presidente suplente junto à 7ª JARI/SPRF-RS, em substituição ao acima exonerado, para a conclusão do mandato em vigência, o relator Adriano Castro da Silva, CPF 817.654.520-15, alterando, desse modo e nesses termos, o artigo 7º, I, b, da Portaria SPRF-RS nº 264, de 22 de julho de 2022.</p><p>Art. 7º Exonerar o presidente da 8ª JARI/SPRF-RS, representante servidor do órgão ou entidade que impôs a penalidade, o relator André Benedetti, CPF 962.882.130-04.</p><p>Art. 8º Nomear, como representante servidor do órgão ou entidade que impôs a penalidade e presidente junto à 8ª JARI/SPRF-RS, em substituição ao acima exonerado, para a conclusão do mandato em vigência, o relator Vandre Luis Kulczynski, CPF 593.699.730-87, alterando, desse modo e nesses termos, o artigo 8º, I, a, da Portaria SPRF-RS nº 264, de 22 de julho de 2022.</p><p>Art. 9º Exonerar o presidente suplente da 10ª JARI/SPRF-RS, representante servidor do órgão ou entidade que impôs a penalidade, o relator Guilherme Dalla Nora Enderle, CPF 832.116.240-15.</p><p>Art. 10º Nomear, como representante servidor do órgão ou entidade que impôs a penalidade e presidente suplente junto à 10ª JARI/SPRF-RS, em substituição ao acima exonerado, para a conclusão do mandato em vigência, o relator Joao Francisco Ribeiro de Oliveira CPF 675.710.690-68, alterando, desse modo e nesses termos, o artigo 2º, da Portaria SPRF-RS/PRF nº 349, de 25 de outubro de 2022.</p><p>Art. 11º Revogar a PORTARIA SPRF-RS/PRF Nº 108, DE 26 DE ABRIL DE 2023 (SEI 47995784).</p><p>Art. 13º Esta Portaria entra em vigor em 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">ANDERSON NUNES DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>