<xml><article id="31871170" name="MODELO_dispensas_designacoes_nom" idOficio="9565449" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="119" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=119" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve</p><p>Nº 204 - EXONERAR Marcel de Souza Soares, Analista Judiciário, Área Judiciária, do cargo em comissão de ASSESSOR - CJ-2 do (a) Gabinete da Desembargadora Daniele Corrêa Santa Catarina.</p><p>Nº 205 - DESIGNAR Marcel de Souza Soares, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente de Gabinete - FC-05, do Gabinete da Desembargadora Daniele Corrêa Santa Catarina.</p><p>Nº 206 - DISPENSAR Livia de Freitas Wandekokem, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE - FC-05 do Gabinete da Desembargadora Daniele Corrêa Santa Catarina.</p><p>Nº 207 - NOMEAR Livia de Freitas Wandekokem, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o cargo em comissão de ASSESSOR- CJ-02 do Gabinete da Desembargadora Daniele Corrêa Santa Catarina.</p><p class="assina">Daniele Corrêa Santa Catarina</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve</p><p>Nº 209 - DISPENSAR Luciano Garcia de Lima, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de ASSISTENTE DE JUIZ - FC-05, do(a) Vara do Trabalho de Venda Nova do Imigrante, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de ASSISTENTE DE GABINETE - FC-05, do Gabinete do Juiz convocado Valdir Donizetti Caixeta, a partir de 02/05/2023.</p><p>Nº 210 - DESIGNAR Shirley Marceli Sabino, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de ASSISTENTE DE JUIZ - FC-05 da Vara do Trabalho de Venda Nova do Imigrante, a partir de 02/05/2023.</p><p class="assina">Daniele Corrêa Santa Catarina</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>