<xml><article id="31870671" name="RAS 21 E 22 APOSENTADORIAS para " idOficio="9565388" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00023:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="116" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=116" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 25 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 25 DE ABRIL DE 2023</p><p>O TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA REGIÃO, na 4ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 25 de abril de 2023, às 14h30, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência do Desembargador ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, presentes os Desembargadores RIBAMAR LIMA JÚNIOR - Vice-Presidente e Corregedor Regional, FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, RICARDO ALENCAR MACHADO, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, BRASILINO SANTOS RAMOS, JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, ELKE DORIS JUST, mesmo em período de férias, CILENE FERREIRA AMARO SANTOS, GRIJALBO FERNANDES COUTINHO e JOÃO LUIS ROCHA SAMPAIO; e o representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procurador ADÉLIO JUSTINO LUCAS; ausentes os Desembargadores JOÃO AMÍLCAR PAVAN e ELAINE MACHADO VASCONCELOS, justificadamente, e ANDRÉ R. P. V. DAMASCENO, em período de férias,</p><p>Nº 21 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0001701-48.2023.5.10.8000, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 21/2023 - (2294):</p><p>"CONCEDER aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS HENRIQUE RODRIGUES XAVIER, código 101817-5, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Judiciária - Especialidade Oficial de Justiça Avaliador, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no art. 4.º da Emenda Constitucional n.º 103/2019, com proventos calculados na forma do art. 26, § 2º, inciso I, da referida Emenda."</p><p>Nº 22 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 18.0.000002349-0, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 22/2023 - (2295):</p><p>"CONCEDER aposentadoria voluntária à servidora MARTA ALVES DE FIGUEIREDO, código 101513-3, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005 combinado com o art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 103/2019, com proventos calculados com base na média de suas remunerações contributivas, nos termos do artigo 26, § 1º da EC n.º 103/2019, limitados ao teto dos benefícios do RGPS, acrescidos do benefício especial de que trata o art. 3.º da Lei n.º 12.618/2012, na redação dada pela Lei n.º 14.463, de 26/10/2022."</p><p class="assina">Des. ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>