<xml><article id="31868803" name="Int_Port_119_2023_DIR" idOficio="9565059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00034:00036:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria Colegiada da ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 119, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 119, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com a deliberação da Diretoria e o que consta no Processo nº 48500.005986/2005-23, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares das gerências da Superintendência de Regulação dos Serviços de Transmissão e Distribuição de Energia Elétrica - STD:</p><p>I - Pedro Mello Lombardi, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Regulação do Serviço de Distribuição; e</p><p>II - Renato Abdalla Afonso, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Regulação do Serviço de Transmissão.</p><p>Art. 2º Designar os respectivos gerentes substitutos:</p><p>I - Renato Eduardo Farias de Sousa, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Regulação do Serviço de Distribuição em suas ausências e afastamentos; e</p><p>II -Rafael Cambraia Trajano, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Regulação do Serviço de Transmissão em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 3º Designar os titulares de coordenações:</p><p>I - Daniel José Justi Bego, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Acesso ao Sistema de Distribuição e Atendimento ao Consumidor e Demais Usuários;</p><p>II -Renato Eduardo Farias de Sousa, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Qualidade na Prestação do Serviço de Distribuição;</p><p>III - Davi Rabelo Viana Leite, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Redes de Distribuição e Serviços Comerciais;</p><p>IV - Rafael Cambraia Trajano, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Acesso ao Sistema de Transmissão;</p><p>V - Benedito Cruz Gomes, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Prestação do Serviço de Transmissão;</p><p>VI - Sidney Matos da Silva, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Operação do Serviço de Transmissão; e</p><p>VII - Enio Ribeiro Salles, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Dados e Informações dos Serviços de Transmissão e Distribuição.</p><p>Art. 4º Designar os respectivos coordenadores adjuntos:</p><p>I - Henrique Tavares Mafra, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Acesso ao Sistema de Distribuição e Atendimento ao Consumidor e Demais Usuários e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>II - Davi Vidal Rôla Almeida, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Qualidade na Prestação do Serviço de Distribuição e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>III - Marcos Venícius Leite Vasconcelos, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Redes de Distribuição e Serviços Comerciais e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>IV - Marcus Vinicius de Leles Frazão, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Acesso ao Sistema de Transmissão e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>V - Felipe Gabriel Guimarães de Sousa, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Prestação do Serviço de Transmissão e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>VI - Bruno Daniel Mazeto, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Operação do Serviço de Transmissão e substituto do titular em suas ausências e afastamentos; e</p><p>VII - Juliano Vandré Pereira Castro, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Dados e Informações dos Serviços de Transmissão e Distribuição e substituto do titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 5º Designar o titular e o adjunto da Assessoria de Gestão Estratégica:</p><p>I - Tito Ricardo Vaz da Costa, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Assessor-Chefe de Gestão Estratégica; e</p><p>II - Rodrigo Otávio Sanches Maia, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Assessor Adjunto de Gestão Estratégica e substituto do titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 6º Designar Luiz Henrique Capeli, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Projeto.</p><p>Art. 7º Designar o Gerente de Regulação do Serviço de Distribuição como substituto do Superintendente Adjunto de Regulação dos Serviços de Transmissão e Distribuição em suas ausências e afastamentos.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da gerência.</p><p>Art. 8º Ficam revogadas as Portarias nº 5.796, de 28 de maio de 2019, e nº 243, de 22 de agosto de 2022.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor em 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>