<xml><article id="31867094" name="ATO TRT21- GP NA 110-2023" idOficio="9564724" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00062:00001:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 21ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Secretaria Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="120" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=120" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556564">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT21-GP Nº 110, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT21-GP Nº 110, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DESEMBARGADOR VICE-PRESIDENTE NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 21ª REGIÃO, no uso de suas atribuições, e de acordo com o constante do PROAD Nº 1590/2023,</p><p>Considerando o disposto no art. 21, inciso XV, do Regimento Interno,</p><p>Considerando o disposto no art. 6º, do anexo I, da Portaria Conjunta nº 3/2007, do Supremo Tribunal Federal, Conselho Nacional de Justiça, Superior Tribunal de Justiça, Conselho da Justiça Federal, Tribunal Superior do Trabalho, Conselho Superior da Justiça do Trabalho, Superior Tribunal Militar e do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e Territórios,</p><p>Considerando o disposto no art. 5º, da Resolução nº 47/2008, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, resolve:</p><p>ALTERAR o enquadramento do cargo efetivo da carreira judiciária de ANALISTA JUDICIÁRIO, Área Administrativa, Sem Especialidade, nº 92, nível superior, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei nº 8.215/91, atualmente vago conforme o disposto no ATO TRT GP Nº 190/2022, publicado no Diário Oficial da União, edição de 07/10/2022, para que passe a pertencer à carreira judiciária de ANALISTA JUDICIÁRIO, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia.</p><p class="assina">EDUARDO SERRANO DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>