<xml><article id="31870989" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-299-UNI-PGR-00" idOficio="9565400" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00065:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00299" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="95" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=95" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557654">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 299, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 299, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 66 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando o disposto na Resolução nº 153, de 3 de junho de 2014, do Conselho Superior do Ministério Público Federal e na Portaria PGR/MPF nº 612, de 1º de agosto de 2022, e tendo em vista o contido no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.006010/2023-06, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Subprocurador-Geral da República ROBERTO LUIS OPPERMANN THOME para representar o Ministério Público Federal perante a Terceira Seção do Superior Tribunal de Justiça (Direito Criminal), cessando, em consequência, a sua designação para representar o Ministério Público Federal perante a Quinta Turma do Superior Tribunal de Justiça (Direito Criminal).</p><p>Art. 2º Designar o Subprocurador-Geral da República JOAO HELIOFAR DE JESUS VILLAR para representar o Ministério Público Federal perante a Quinta Turma do Superior Tribunal de Justiça (Direito Criminal), cessando, em consequência, a sua designação para representar o Ministério Público Federal perante a Primeira Turma do Superior Tribunal de Justiça (Direito Público).</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>