<xml><article id="31872239" name="Portaria nA 367 de 28 de Abril d" idOficio="9565604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00126:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 367, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 367, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, no uso de atribuições regimentais e CONSIDERANDO as competências delegadas pelos Art. 87 da Lei 8.112 de 1990, pelo Art. 18 do Decreto 9.991 de 2019, pelo Art. 31 Instrução Normativa SGP-ENAP/SEDGG/ME Nº 21 de 2021, pela Norma Procedimental 50.05.004, aprovada pela Portaria Reitoria/UFTM nº 70, de 6 de julho de 2021 desta Universidade, e o Processo nº: 23085.000690/2023-12, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento para Licença para Capacitação da servidora, Claudia Regina Rodrigues Nunes, ocupante do cargo de Técnico em Artes Gráficas, para participar dos cursos de Inglês, Português - Interpretação de Texto e Emprego de Regras Gramaticais, Metodologia de Concepção do Alerta: da teoria à prática, Nova Lei de Licitações e Contratos: aspectos gerais e pontos de atenção, Gestão do Tempo e Produtividade e Inteligência Emocional, na Bridge Mills Galwaly Language Centre e na Escola Nacionalde Administração Pública (ENAP), no período de 03/05/2023 a 31/07/2023 em Galway, na Irlanda, com ônus limitado.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria de Pessoal entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>