<xml><article id="31862123" name="PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023" idOficio="9563830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00066:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20555347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.008352/2023-68, resolve:</p><p>Nº 1.239 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora ROSE APARECIDA COSTA SOUZA OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3215440, SIAPECAD nº 02354930, lotado(a) no(a) Diretoria Geral do Campus Rural Marabá, nos termos do art. 34, caput, da Lei 8.112/90. Efeitos a partir de 28 de março de 2023.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1º de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.010348/2023-11, resolve:</p><p>Nº 1.248 - Art. 1º Nomear ELVIS RICARDO FIGUEIRA BRANCO, CPF XXX-025.922-XX, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área Agrimensura, Classe "D I", nível "1", para ocupar a vaga no Campus Óbidos regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com dedicação exclusiva, habilitado em 2º lugar aprovado nas vagas reservadas para candidatos negros, segundo o Artigo 1º da Lei 12.990/2014, no Concurso Público Edital nº 06/2022, publicado no DOU de 21 de março de 2022, homologado através do Edital nº 14/2022, publicado no DOU de 29 de junho de 2022, com o código de vaga nº 0348704.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>