<xml><article id="31868326" name="Port 457" idOficio="9564976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="117" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=117" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556843">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 457, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 457, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO que a interessada optou, de forma irrevogável e irretratável, pelo Regime Previdência Complementar - RPC, nos termos dos §§ 14 a 16, do art. 40, da CF/1988;</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do PROAD n. 7111/2022, resolve:</p><p>I - CONCEDER aposentadoria voluntária à servidora SILVANA MARIA MUNIZ ANDRE, ocupante do cargo de TÉCNICO JUDICIÁRIO, ÁREA ADMINISTRATIVA, Classe"C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no art. 20 da Emenda Constitucional n. 103/2019, com proventos correspondentes a 100% (cem por cento) da média aritmética simples das remunerações que serviram de base para as contribuições previdenciárias, calculados sobre 100% do período contributivo a partir de julho de 1994, limitados ao valor máximo dos benefícios concedidos pelo Regime Geral de Previdência Social, e reajustados nos termos estabelecidos para benefícios do RGPS, em conformidade como art. 20, caput, §2º, II, §3º, II c/c art. 26, §1º, §3º, I, e §7º, da EC nº 103/2019;</p><p>II - DISPENSÁ-LA da função comissionada de Assistente 5 - FC-5 da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>