<xml><article id="31873104" name="Portaria. Centro 2023 CPM" idOficio="9565798" pubName="DO2" artType="Lista de Antiguidade" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00122:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00016:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Ciências Sociais e Humanas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL CCSH/UFSM DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL CCSH/UFSM DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA DO CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS E HUMANAS da Universidade Federal de Santa Maria, nomeada pela Portaria de pessoal UFSM N. 2.182, de 27/12/2021, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV e conforme processo 23081.059950/2023-98, resolve:</p><p>Nº 109-DESIGNAR Anderson Antonio Denardin, Matrícula SIAPE 1650198, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador(a) do Curso de Ciências Econômicas do Centro de Ciências Sociais e Humanas, Código FCC.056, para um mandato de dois anos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 110-DISPENSAR Kalinca Léia Becker, Matrícula SIAPE 1842571, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Ciências Econômicas do Centro de Ciências Sociais e Humanas do Centro de Ciências Sociais e Humanas, Código FCC.056, para a qual foi designada pela Portaria N. 106/CCSH, de 30/04/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SHEILA KOCOUREK</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>