<xml><article id="31863564" name="Colegiada - Portaria 2.228 - 202" idOficio="9564121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00049:00008:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Colegiada" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20555712">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.228, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.228, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, representada pelo Diretor-Geral substituto, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos arts. 12 e 174, do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 39, de 17 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 19 de novembro de 2020, o Relato DG nº 07/2023/DG-COTEC/DG/DNIT SEDE, o qual foi incluído na Ata da 9ª Reunião Extraordinária da Diretoria Colegiada, realizada em 28/04/2023, e tendo em vista o constante no processo nº 50600.010680/2007-63, resolve:</p><p>Art. 1° A Portaria nº 2300, de 20 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União (DOU) de 22 de abril de 2020, do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (DNIT), passa a vigorar com a seguinte alteração:</p><p>"Art. 2º DESIGNAR a servidora MICHELE MITIE ARAKE FRAGOSO, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1801195, para substituir o cargo de Diretor de Planejamento e Pesquisa, código CCE-1.15, desta Autarquia, em seus afastamentos, impedimentos legais ou eventuais, também em casos de vacância do cargo, até que ele seja provido."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRÍCIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>