<xml><article id="31868215" name="PORTARIA SEPESD-SG-MD NA 2391" idOficio="9564948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Saúde, Desporto e Projetos Sociais" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEPESD/SG-MD  Nº 2.391, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEPESD/SG-MD Nº 2.391, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, SAÚDE, DESPORTO E PROJETOS SOCIAIS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 2º da Portaria Normativa nº 1561/GM-MD, de 25 de março de 2022, combinado com o art. 1º da Portaria Normativa nº 3320/GM-MD, de 6 de outubro de 2020, e o disposto nos art. 48, inciso X, e art. 67, ambos do Anexo I do Decreto nº 19.998, de 15 de março de 2022, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 60501.000027/2023-88, resolve:</p><p>DESIGNAR para participar do 54º Campeonato Mundial Militar de Vela do Conselho Internacional do Esporte Militar (CISM), a ser realizado no período de 7 a 14 de junho de 2023, em Pireu - Grécia, os militares abaixo relacionados:</p><p>CC (T) LUIS FERNANDO MARTINS DE ARAUJO</p><p>1ºTen (T) DANIELE MARIANO SEDA</p><p>3ºSG-RM2-EP GEISON MENDES DZIOUBANOV</p><p>3ºSG-RM2-EP GUSTAVO CANAL THIESEN</p><p>3ºSG-RM2-EP TIAGO LOCH QUEVEDO</p><p>3ºSG-RM2-EP GEÓRGIA RODRIGUES DA SILVA</p><p>GR-RM2-EP BRENO SEGABINAZI KNEIPP</p><p>O afastamento do País da Delegação dar-se-á no período de 06 a 16 de junho de 2023, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa referente ao pagamento de metade do valor da diária no dia da partida e metade do valor da diária no dia de chegada ao território nacional, custeadas com recursos da Ação 21BJ (PTRES 168608), observando que o país organizador do evento arcará com os outros custos referentes à hospedagem e alimentação, durante o período de 7 a 15 de junho de 2023.</p><p class="assina">HERALDO LUIZ RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>