<xml><article id="31868824" name="Int_Port_114_2023_DIR" idOficio="9565059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00034:00036:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria Colegiada da ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 114, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 114, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com a deliberação da Diretoria e o que consta no Processo n° 48500.005986/2005-23, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares das gerências da Superintendência de Fiscalização Econômica, Financeira e Mercado - SFF:</p><p>I - Rafael Costa Ribeiro, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Monitoramento, Regulação e Conformidade Regulatória Econômico-Financeira;</p><p>II - Alexandre Castro Caldas, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Fiscalização Econômica e Financeira.</p><p>Art. 2º Designar os respectivos gerentes substitutos:</p><p>I -Vanessa Rodrigues dos Santos Cardoso, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituta do Gerente de Monitoramento, Regulação e Conformidade Regulatória Econômico-Financeira em suas ausências e afastamentos; e</p><p>II -Ziumar Nazareno Rodrigues, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Fiscalização Econômica e Financeira em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 3º Designar os titulares de coordenações:</p><p>I -Vanessa Rodrigues dos Santos Cardoso, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenadora de Monitoramento do Mercado e Regulação Econômico-Financeira;</p><p>II -Eduardo Hiromi Ohara, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Monitoramento da Sustentabilidade Econômico-Financeira;</p><p>III - Rogerio Ament, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Conformidade Regulatória Econômico-Financeira;</p><p>IV - Ziumar Nazareno Rodrigues, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Fiscalização e Validação de Custos Tarifários; e</p><p>V - Bruno Moreira de Carvalho, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Fiscalização dos Encargos Setoriais e dos Procedimentos de Comercialização.</p><p>Art. 4º Designar os respectivos coordenadores adjuntos:</p><p>I - Leila Conceição Novais Rocha, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Monitoramento do Mercado e Regulação Econômico-Financeira e substituta da titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>II - Fausto Fernando Deodato, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Monitoramento da Sustentabilidade Econômico-Financeira e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>III - Ed Wilson Antonio Gonçalves, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Conformidade Regulatória Econômico-Financeira e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>IV - Jose Roberto Xavier Manco, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Fiscalização e Validação de Custos Tarifários e substituto do titular em suas ausências e afastamentos; e</p><p>V - Fabricio Almeida de Sousa, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Fiscalização dos Encargos Setoriais e dos Procedimentos de Comercialização e substituto do titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 5º Designar, ainda, o titular e a adjunta da Assessoria de Gestão Estratégica:</p><p>I - Ulisses Ricardo de Oliveira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Assessor-Chefe de Gestão Estratégica; e</p><p>II - Adriana Antonio Fernandes, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Assessora Adjunta de Gestão Estratégica e substituta do titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 6º Designar Luis Cândido Tomaselli, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Projeto.</p><p>Art. 7º Designar o Gerente de Monitoramento, Regulação e Conformidade Regulatória Econômico-Financeira como substituto do Superintendente Adjunto de Fiscalização Econômica, Financeira e de Mercado em suas ausências e afastamentos.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da gerência.</p><p>Art. 8º Fica revogada a Portaria nº 6.116, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor em 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>