<xml><article id="31868797" name="Int_Port_113_2023_DIR" idOficio="9565059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00034:00036:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria Colegiada da ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 113, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 113, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com a deliberação da Diretoria e o que consta no Processo n° 48500.005986/2005-23, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares de gerências da Superintendência de Fiscalização Técnica dos Serviços de Energia Elétrica - SFT:</p><p>I - Rafael Ervilha Caetano, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Fiscalização da Geração;</p><p>II - Esilvan Cardoso dos Santos, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Fiscalização da Transmissão; e</p><p>III - Jaqueline Godoy, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Fiscalização da Distribuição.</p><p>Art. 2º Designar os respectivos gerentes substitutos:</p><p>I - Luiz Gustavo Nascentes Baena, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Fiscalização da Geração em suas ausências e afastamentos;</p><p>II - Thompson Sobreira Rolim Júnior, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Fiscalização da Transmissão em suas ausências e afastamentos; e</p><p>III - Ademilton Braz Barnabé, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto da Gerente de Fiscalização da Distribuição em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 3º Designar os titulares de coordenações:</p><p>I - Sérgio Ribeiro Leite, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Análise da Geração;</p><p>II - Luiz Gustavo Nascentes Baena, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Ação Fiscalizadora da Geração;</p><p>III - Ivo Silveira dos Santos Filho, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Análise da Transmissão;</p><p>IV - Humberto Augusto Viana, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Ação Fiscalizadora da Transmissão;</p><p>V - Maxwell Marques de Oliveira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Análise da Distribuição;</p><p>VI - Ademilton Braz Barnabé, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Ação Fiscalizadora da Distribuição;</p><p>VII - Tiago Lima Tarocco, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Monitoramento da Geração, Transmissão e Distribuição; e</p><p>VIII - Thompson Sobreira Rolim Júnior, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Instrução do Processo Decisório da Geração, Transmissão e Distribuição;</p><p>Art. 4º Designar os respectivos coordenadores adjuntos e substitutos:</p><p>I - Endrizzo Galilei Carmo Braga, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Monitoramento da Geração, Transmissão e Distribuição e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>II - Rafael Silva Moura, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Instrução do Processo Decisório da Geração, Transmissão e Distribuição e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>III - Luiz Rogério Gomes, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Análise da Geração e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>IV - Cristovão Luiz Sá Santos, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Ação Fiscalizadora da Geração e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>V - Saulo Rabelo de Martins Custodio, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Análise da Transmissão e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>VI - Hamurabi Bezerra, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Ação Fiscalizadora da Transmissão e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>VII - Sérgio Damasceno de Castro, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Análise da Distribuição e substituto do titular em suas ausências e afastamentos; e</p><p>VIII - Rogério dos Santos Costa, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Ação Fiscalizadora da Distribuição e substituto do titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 5º Designar o titular e a adjunta da Assessoria de Gestão Estratégica e Descentralização:</p><p>I - Fabrício Pereira de Souza, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Assessor-Chefe de Gestão Estratégica e Descentralização; e</p><p>II - Andrea Laureana Vicente Parca, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Assessora Adjunta de Gestão Estratégica e Descentralização e substituta do titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 6º Designar responsável por núcleo:</p><p>I - Renato Brandini Junior, ocupante do cargo comissionado técnico CCT II, como Coordenador do Núcleo de Descentralização;</p><p>Art. 7º Designar Aislan Rodrigues de Sousa, ocupante do cargo comissionado técnico CCT II, como Coordenador de Projeto.</p><p>Art. 8º Designar o Gerente de Fiscalização da Geração como substituto do Superintendente Adjunto de Fiscalização Técnica dos Serviços de Energia Elétrica em suas ausências e afastamentos.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da gerência.</p><p>Art. 9º Fica revogada a Portaria nº 5.853, de 25 de junho de 2019 e a Portaria nº 190, de 5 de julho de 2021.</p><p>Art. 10º Esta Portaria entra em vigor em 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>