<xml><article id="31867289" name="Republicacao_ Portaria 296" idOficio="9564784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556604">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MDA Nº 296, DE 27 DE ABRIL DE 2023 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MDA Nº 296, DE 27 DE ABRIL DE 2023 (*)</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E AGRICULTURA FAMILIAR, no uso das atribuições, tendo em vista o disposto na Medida Provisória nº 1.154, de 1º de janeiro de 2023, no Decreto nº 11.336, no artigo 17 da Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017, no art. 6º do Decreto nº 5.151, 22 de julho de 2004, e ainda o contido no Processo SEI nº 55000.006093/2023-72, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora PATRÍCIA VASCONCELOS DE LIMA, Secretária de Agricultura Familiar e Agroecologia, para, sem prejuízo de suas atuais atribuições, exercer a função de Diretora Nacional do Projeto de Cooperação Técnica BRA/IICA/13/003: "Nova Ruralidade Brasileira - Compreensões e Implicações na Política Pública".</p><p>Art. 2º Designar a servidora CAROLINA QUEIROZ ALVES, Chefe de Gabinete da Secretaria de Agricultura Familiar e Agroecologia, para, sem prejuízo de suas atuais atribuições, exercer a função de Coordenadora Nacional do PCT BRA/IICA/13/003: "Nova Ruralidade Brasileira - Compreensões e Implicações na Política Pública".</p><p>Art. 3º Revoga-se o disposto na PORTARIA DE PESSOAL MDA nº 230, de 3 de abril de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 65, de 4 de abril de 2023, Seção 2, Página 16.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p></p><p class="assina">LUIZ PAULO TEIXEIRA FERREIRA</p><p class="nota">Republicada nesta data por ter saído com incorreção no Diário Oficial da União nº 81, de 28 de abril de 2023, Seção 2, Página 32.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>