<xml><article id="31865809" name="28-04-2023" idOficio="9564531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00109:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS PROGEP/SCRF DE 25 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS PROGEP/SCRF DE 25 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições que lhe confere o Artigo 38, Inciso XVII, do Estatuto, resolve:</p><p>Nº 609 - Exonerar ANGELA BRASIL CLAUDINO VARELA, Matrícula Siape 1111032, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO, da função de Coordenadora Substituta da Coordenação Acadêmica/PRG. (Processo nº 23074.036486/2023-71).</p><p>Nº 610 - I - Nomear RENATA CONCEICAO NEVES MONTEIRO, Matrícula Siape 1835148, SECRETÁRIO EXECUTIVO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenadora Substituta da Coordenação Acadêmica/PRG.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.036486/2023-71).</p><p>Nº 615 - I - Exonerar MARIA SORAYA PEREIRA FRANCO ADRIANO, Matrícula Siape 1743753, PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na ESCOLA TÉCNICA DE SAÚDE, da função de Diretora da Escola Técnica de Saúde/CCS/CD-03, a partir de 14/04/2023.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.030066/2023-72).</p><p>Nº 616 - I - Exonerar RONALDO RODRIGUES SARMENTO, Matrícula Siape 1753902, PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no CENTRO PROFISSIONAL E TECNOLÓGICO - ESCOLA TÉCNICA DE SAÚDE, da função de Vice-Diretor da Escola Técnica de Saúde/CCS/CD-04, a partir de 14/04/2023.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.030066/2023-72).</p><p>Nº 617 - I - Nomear MARIA SORAYA PEREIRA FRANCO ADRIANO, Matrícula Siape 1743753, PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no CENTRO PROFISSIONAL E TECNOLÓGICO - ESCOLA TÉCNICA DE SAÚDE, para exercer a função de Diretora do Centro Profissional Tecnológico - Escola Técnica de Saúde/CD-03, no período de 15/04/2023 a 14/04/2027.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.030066/2023-72).</p><p>Nº 618 - I - Nomear FABIA DANIELLE SALES CUNHA MEDEIROS E SILVA, Matrícula Siape 4287749, PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no CENTRO PROFISSIONAL E TECNOLÓGICO - ESCOLA TÉCNICA DE SAÚDE, para exercer a função de Vice-Diretora do Centro Profissional Tecnológico - Escola Técnica de Saúde/CD-04, no período de 15/04/2023 a 14/04/2027.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>