<xml><article id="31872242" name="PORTARIA 202-2023" idOficio="9565605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00015:00024:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IPHAN Nº 202, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IPHAN Nº 202, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso das atribuições que lhe confere o art. 18, Inciso V, Anexo I, do Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, considerando a Portaria Casa Civil nº 478, publicada no Diário Oficial da União de 13 de janeiro de 2023, e a Portaria MinC nº 18, de 10 de abril de 2023, em cumprimento a decisão judicial proferida nos autos da Ação nº 1006082-44.2019.4.01.3801, bem como as orientações delineadas no Parecer de Força Executória nº 00081/2023/EATE-ADM/EIADM-PRF1-PRF6/PGF/AGU, exarado no Processo SEI nº 01450.002705/2019-44, e, ainda considerando o Processo nº 01450.005665/2018-10, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a candidata aprovada e classificada no Concurso Público que trata o Edital nº 1/2018, publicado no Diário Oficial da União de 12 de junho de 2018, relacionada no Anexo I desta Portaria, para cargo efetivo, com remuneração correspondente a Classe "A", Padrão I, com o resultado final homologado pelo Edital nº 20/2018, publicado no Diário Oficial da União de 12 de dezembro de 2018.</p><p>§ 1º A nomeação, que trata o caput, está de acordo com os percentuais estabelecidos nos itens 5.1 e 6.1 do Edital nº 1/2018, observadas rigorosamente a ordem de classificação e a distribuição das vagas na forma do Anexo III do mesmo Edital;</p><p>§ 2º A distribuição das vagas nas unidades organizacionais do Iphan está fixada na Portaria nº 98, de 29 de abril de 2019, publicada no DOU de 30 de abril de 2019, Seção 1, bem como na Portaria nº 218, de 13 de agosto de 2019, publicada no DOU de 14 de agosto de 2019, Seção 1.</p><p>Art. 2º A posse da nomeada está condicionada ao disposto no art. 14 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e poderá ocorrer em qualquer unidade organizacional do Iphan, localizadas nas capitais das Unidades da Federação.</p><p>Art. 3º A relação dos exames médicos pré-admissionais, documentos, formulários a serem preenchidos e endereços das unidades organizacionais do Iphan, para a posse, estão disponíveis no sítio do Iphan, por meio do link: https://www.gov.br/iphan/pt-br/acesso-a-informacao/servidores/editais-e-concursos/concurso-iphan-2018.</p><p>Art. 4º A nomeada deverá observar o prazo máximo de 30 (trinta) dias para a posse, contados a partir da publicação deste ato, e 15 (quinze) dias para entrar em exercício, contados a partir da posse, nos termos dos artigos 13 e 15 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 5º Eventuais dúvidas serão esclarecidas pelo endereço eletrônico: coap@iphan.gov.br.</p><p class="assina">LEANDRO GRASS</p><p class="anexo">ANEXO I</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>UF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Estado</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo I - Área de Atuação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>RS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rio Grande do Sul</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Técnico I - área 3</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NADIA DE PAULA RIBEIRO **</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.449.636-**</p></td></tr></table><p>** PN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>