<xml><article id="31875299" name="PRT SE MF 735 DE 28.04.2023" idOficio="9566068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00027:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE / MF Nº 735, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE / MF Nº 735, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA, no uso da competência que lhe foi conferida pelo art. 20 da Portaria MF nº 267, de 26 de abril de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 27 de abril de 2023, considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto 10.835, de 14 de outubro de 2021, e ainda na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, bem como o disposto na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações constantes no Processo SEI nº 14021.119462/2023-61, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor público MARCOS AURELIO SANTOS DE SOUZA, matrícula Siape nº 1514175, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer atribuições na Secretaria Executiva do Conselho de Desenvolvimento Econômico Social Sustentável da Secretaria de Relações Institucionais da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º O servidor deve se apresentar imediatamente ao órgão requisitante.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GABRIEL MURICCA GALIPOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>