<xml><article id="31870077" name="Portaria MDS 152 DE 28 04 2023" idOficio="9565308" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MDS Nº 152, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MDS Nº 152, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO E ASSISTÊNCIA SOCIAL, FAMÍLIA E COMBATE À FOME, no uso da atribuição que lhe confere o artigo.87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e considerando o disposto no Decreto nº 11.392, de 20 de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Apoio ao Gerenciamento dos Projetos de Cooperação Técnica Internacional Recebida, para apoiar a Subsecretaria de Assuntos Administrativos (SAA/SE), em articulação com a Assessoria Especial de Assuntos Internacionais (AESSIN), no gerenciamento das atividades vinculadas às competências previstas no anexo I, artigo 16, inciso VI, do Decreto nº 11.392, de 2023.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes servidores para, sem prejuízo de suas atribuições, compor a Comissão de que trata o art. 1º:</p><p>I - Silvânia Freire de Queiroz, Coordenadora-Geral da Coordenação-Geral de Articulação Federativa do SISAN da Secretaria Extraordinária de Combate à Pobreza e à Fome;</p><p>II - Jhéssica Ribeiro Cardoso, Coordenadora da Coordenação-Geral de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva;</p><p>III - Alice Amaral de Campos Garcia, Coordenadora de Projeto, do Gabinete da Secretaria-Executiva;</p><p>IV - David Urcino Ferreira Braga, Assessor Técnico Especializado da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais; e</p><p>V - Raphael Paiva Fernandes Frazão, Chefe de Projeto II do Departamento de Gestão do Sistema Único de Assistência Social da Secretaria Nacional de Assistência Social.</p><p>Art. 3º Ficam convalidados os atos praticados pelos membros citados no art. 2º, a partir de 24 de janeiro de 2023, nos termos da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ WELLINGTON BARROSO DE ARAÚJO DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>