<xml><article id="31866644" name="Port_SGC_4013" idOficio="9564665" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00028:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 4.013, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC/MGI Nº 4.013, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 10199.105637/2023-70, resolve:</p><p>Art. 1º Designar DANIELA VITERBO OLIVEIRA, Analista Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 2129759 e GABRIELA ALVES ARAÚJO, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1917817, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenadora-Geral de Legislação de Pessoal, código FCE 1.13, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria de Pessoal SGC/ME nº 9.239, de 13 de agosto de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 18 de agosto de 2021, Seção 2, página 13.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ISABELA GOMES GEBRIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>