<xml><article id="31868125" name="Publicacao.ordenador.despesas.Un" idOficio="9564936" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00101:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 451, DE 16 DE MAIO DE 2022]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 451, DE 16 DE MAIO DE 2022</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º da Lei nº 13.635, de 20 de março de 2018, bem como na Portaria nº 2.121, de 10 de dezembro de 2019, do Ministério da Educação - MEC, conforme disposto na Portaria n.º 001/2020/UFJ, de 14/01/2020, tendo em vista o que consta do Processo nº 23854.002653/2022-00, resolve:</p><p>I - Alterar os termos da Portaria SEI Nº 369/2022, DE 19 de abril de 2022, que alterou a Equipe da Unidade Gestora da Universidade Federal de Jataí.</p><p>II - Substituir a Técnica em Contabilidade Naisa Oliveira Gonçalves, pelo Servidor Técnico em Contabilidade Israenir Teixeira de Assis - CPF ***.634.911-** - Matrícula Siape: 2189504.</p><p>III - Diante das alterações apresentadas, a Equipe da Unidade Gestora da Universidade Federal de Jataí, passa a ter a seguinte composição:</p><p>- Ordenador Substituto: Professora/Vice Diretora Giulena Rosa Leite, CPF.: ***.765.301-**, Matrícula Siape: 1725778;</p><p>- Gestor Financeiro: Professor/Coordenador de Administração e Finanças Dyomar Toledo Lopes, CPF.: ***.027.791-**, Matrícula Siape: 1763574;</p><p>- Gestor Financeiro Substituto: Administrador Márcio Antônio Fernandes Carneiro, CPF.: ***.773.181-**, Matrícula Siape: 1954204;</p><p>- Contador: Servidor Técnico em Contabilidade Israenir Teixeira de Assis - CPF ***.634.911-** - Matrícula Siape: 2189504;</p><p>- Contador Substituto: Técnica em Contabilidade Francinelle Cabral Silva, CPF.:***.415.411-**, Matrícula Siape: 1848501;</p><p>- Registro de Conformidade de Gestão Substituto: Professora/Vice Diretora Giulena Rosa Leite, CPF.: ***.765.301-**, Matrícula Siape: 1725778.</p><p>IV - O Reitor Pro tempore da Universidade Federal de Jataí será o titular do Registro de Conformidade de Gestão.</p><p class="assina">AMÉRICO NUNES DA SILVEIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>