<xml><article id="31865647" name="Portaria de Pessoal 27.04.23 - D" idOficio="9564461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00068:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DEAC/GR/IFPR DE 27 DE ABRIL DE 20233]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DEAC/GR/IFPR DE 27 DE ABRIL DE 20233</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 1.194, de 01 de outubro de 2021, publicada no Diário Oficial da União do dia 04 de outubro de 2021, seção 2, página 25, resolve:</p><p>Nº 557 - Autorizar o afastamento do país da servidora SANDRA DE SOUSA XAVIER, SIAPE nº 1334003, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, em exercício no Campus Jaguariaíva, para participação no curso Cambridge Exam Preparation FCE - Intensive, promovido pela Stafford House School Of English/Stafford House, em Cambridge, Inglaterra, no período de 25 de setembro de 2023 a 22 de dezembro de 2023, trânsito incluso, com ônus limitado para o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná.</p><p>Nº 561 - Dispensar, a pedido, ALESSANDRA CRISTINA VALERIO, SIAPE nº 1301996, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora de pesquisa e Extensão, FG-01, do Campus União da Vitória, a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 562 - Art. 1º Designar ALEX MATEUS PORN, SIAPE nº 1230658, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Pesquisa e Extensão, FG-01, do Campus União da Vitória.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 563 - Art. 1º Designar ABNER DE MATTOS BRITO, SIAPE nº 3162489, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Alimentos, FCC, do Campus Palmas.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 564 - Dispensar ALEX MATEUS PORN, SIAPE nº 1230658, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe da Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus União da Vitória, a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 565 - Art. 1º Designar HELDER JEFFERSON FERREIRA DA LUZ, SIAPE nº 3011889, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe da Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus União da Vitória.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>