<xml><article id="31873862" name="Portaria - Leocinira" idOficio="9565881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MDA Nº 297, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MDA Nº 297, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E DA AGRICULTURA FAMILIAR, no uso das atribuições que lhe conferem a Decreto nº 11.396, de 21 de janeiro de 2023 e considerando o disposto no art. 91 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, nos termos do art. 3º da Instrução Normativa SGP/SEDGG/ME Nº 34, de 24/03/2021, e tendo em vista o disposto no art. 65 da Medida Provisória nº 1.154, de 01/01/2023, e demais informações que constam do Processo SEI nº 54000.025246/2023-18 (Incra), resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, em caráter excepcional, Licença para Tratar de Assuntos Particulares à servidora LEOCINIRA MENDES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1831768, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário - habilitação em Engenharia Florestal, Classe B, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária-INCRA, por um período de 8 (oito) meses, contado a partir de 2/5/2023, com fundamento no artigo 91, da Lei nº 8.112/90, com nova redação dada pela Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001, publicada no Diário Oficial do dia seguinte.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ PAULO TEIXEIRA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>