<xml><article id="31871933" name="Portria 462" idOficio="9565578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="117" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=117" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 462, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 462, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO a Portaria GP nº 0394, 18/4/2023, publicada no DOU e DEJT de 20/4/2023, que dispensou a servidora ANALICE MORAIS SCHNEIDER da função comissionada de Assistente de Gabinete - FC 5 - do Gabinete do Desembargador do Trabalho Shikou Sadahiro; removeu-a do Gabinete do Desembargador do Trabalho Shikou Sadahiro para o Núcleo Permanente de Métodos Consensuais de Solução de Disputas - NUPEMEC e a designou para exercer a Função de Conciliador - FC 5 - do Núcleo Permanente de Métodos Consensuais de Solução de Disputas - NUPEMEC;</p><p>CONSIDERANDO a Informação Nº 122/2023/SGEP/DSAD/SÇPLETS, apresentada pela Secretaria de Gestão de Pessoas, sugerindo que a remoção da servidora supracitada seja alterada para a Secretaria Judiciária de 1º Grau, doc. 11 do Proad 1497/2023;</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial coligido no doc. 12 do proad, resolve:</p><p>I - ALTERAR a Portaria GP nº 0394, 18/4/2023, para que passe a ter seguinte redação:</p><p>I - REMOVER a servidora ANALICE MORAIS SCHNEIDER, Técnica Judiciária, Área: Administrativa, Classe B, Padrão 9, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do Gabinete do Desembargador do Trabalho Shikou Sadahiro para a Secretaria Judiciária de 1º Grau;</p><p>II - DISPENSÁ-LA da função comissionada de Assistente de Gabinete - FC 5 - do Gabinete do Desembargador do Trabalho Shikou Sadahiro;</p><p>III - DESIGNÁ-LA para exercer a função comissionada de Assistente 5 - FC 5 - Secretaria Judiciária de 1º Grau.</p><p>II - DETERMINAR que os efeitos desta portaria sejam a partir de 2/5/2023</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>