<xml><article id="31875966" name="DGP PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE " idOficio="9566082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00032:00030:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Nº 952 Dispensar MAISON ESTEVAM RODRIGUES, matrícula Siape nº 3211766, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Marabá/PA, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Pará.</p><p>Nº 953 Dispensar MANOEL ALVES DA SILVA, matrícula Siape nº 1969488, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia Canindé/CE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar ARTUR DA SILVA VASCONCELOS, matrícula Siape nº 1506194, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia Canindé/CE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 954 Dispensar ANDRE LUCIO DE CASTRO, matrícula Siape nº 1068740, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Marília/SP, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar WILLIAM GONCALVES BUIM, matrícula Siape nº 1598167, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Marília/SP, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 955 Dispensar PAULO ALEXANDRE NEY QUEVEDO, matrícula Siape nº 1088280, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Análise Técnica, código FCE 1.01, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Nº 956 Dispensar EVANDRO CARLOS STALTER SCHEUER, matrícula Siape nº 2986716, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FCE 1.01, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar ANDRE DE FIGUEIREDO D' AVILA, matrícula Siape nº 1371258, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FCE 1.01, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 957 Dispensar JOAO MARINHO DE ALMEIDA JUNIOR, matrícula Siape nº 1542156, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Santa Inês/MA, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Designar ALEX SALGADO DE LIMA, matrícula Siape nº 2151114, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Santa Inês/MA, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 958 Dispensar CARLOS ANDRÉ POLUCENO POSSAMAI, matrícula Siape nº 1302793, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Prevenção, Registro e Perícia de Acidentes, código FCE 1.01, do Setor de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Dispensar JEFERSON JOHN DE SOUZA LIMA, matrícula Siape nº 1078172, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Prevenção, Registro e Perícia de Acidentes, código FCE 1.01, do Setor de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Designar CARLOS ANDRÉ POLUCENO POSSAMAI, matrícula Siape nº 1302793, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Prevenção, Registro e Perícia de Acidentes, código FCE 1.01, do Setor de Segurança Viária, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Nº 959 Dispensar ELISIANDRA MACEDO CORREA DA SILVA PILAR, matrícula Siape nº 1200617, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Lages/SC, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Designar GENESIO RODOLFO KUSTER, matrícula Siape nº 1071265, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Lages/SC, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Nº 960 Dispensar DANIEL DE SOUZA NOGUEIRA, matrícula Siape nº 1068815, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Setor de Corregedoria e Controle Interno, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Designar RENATO BEZERRA DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1166392, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Setor de Corregedoria e Controle Interno, código FCE 1.02, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 963 Dispensar GUSTAVO CHAVES PANETE LAGO, matrícula Siape nº 1461688, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Corumbá, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Designar SABRINA LEITE PESSOTI, matrícula Siape nº 3263395, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituta do Chefe da Delegacia em Corumbá, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANDRESSA CABRAL ARAUJO BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>