<xml><article id="31875106" name="DOU2-PE-1-PT-124-UNI-PR-PE-00026" idOficio="9566034" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00065:00010:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MPF/PRPE/C. Adm./nº  124, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MPF/PRPE/C. Adm./nº 124, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p></p><p>O CHEFE ADMINISTRATIVO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições, instituídas pelo artigo 50, inciso II, da Lei Complementar n.º 75/93 e pelo artigo 106 da Portaria PGR nº 591/2008 (Regimento Interno do Ministério Público Federal), alterado pela Portaria PGR/MPF nº 727/2011;</p><p>CONSIDERANDO a indicação da Exma. Sra. procuradora da República MABEL SEIXAS MENGE;, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar a servidora SANDRA FONSECA RABELO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 12.676, do cargo em comissão de Assessor - Nível VI, CC-4, do GABPR3 da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor DANILO DE BARROS RODRIGUES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25.172-1, para exercer o cargo em comissão de Assessor - Nível VI, CC-4, do GABPR3 da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p>Art. 3º - Dispensar a servidora MARIA AMELIA LOURENÇO BARBOSA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 9776-4, da função de confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do GABPR3 da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p>Art. 4º - Designar a servidora SANDRA FONSECA RABELO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº12.676, para exercer a função de confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do GABPR3 da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p>Dê-se ciência. Publique-se. Cumpra-se.</p><p class="assina">ALFREDO CARLOS GONZAGA FALCÃO JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>