<xml><article id="31870419" name="portaria_427_2023 COFAR CG" idOficio="9565340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00046:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 427, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 427, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao art. 171, I do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o professor Said Gonçalves da Cruz Fonseca das funções de coordenador e membro do Comitê Técnico Temático de Insumos Farmacêuticos da Farmacopeia Brasileira (CTT-IF), para o qual foi designado pela Portaria nº 342, de 7 de julho de 2021.</p><p>Art. 2º Designar a professora Magali Benjamim de Araujo para integrar o Comitê Técnico Temático de Insumos Farmacêuticos da Farmacopeia Brasileira (CTT-IF).</p><p>Art. 3º Designar o professor Érico Marlon de Moraes Flores, membro atuante no Comitê Técnico Temático de Insumos Farmacêuticos desde 7 de julho de 2021 (Portaria nº 342/2021), para a função de coordenador deste Colegiado.</p><p>Art. 4º Designar o profissional Jorge Carlos Santos da Costa, membro atuante no Comitê Técnico Temático de Insumos Farmacêuticos desde 7 de julho de 2021 (Portaria nº 342/2021), para a função de coordenador suplente deste Colegiado.</p><p>Art. 5º Formalizar o profissional Eduardo Chaves Leal, membro atuante no Comitê Técnico Temático de Produtos Biológicos e de Biotecnologia desde 7 de julho de 2021 (Portaria nº 342/2021), na função de coordenador deste Colegiado.</p><p>Art. 6º Formalizar a profissional Roseane Cuber Guimarães, membro atuante no Comitê Técnico Temático de Produtos Biológicos e de Biotecnologia desde 7 de julho de 2021 (Portaria nº 342/2021), na função de coordenadora suplente deste Colegiado.</p><p>Art. 7º Formalizar o professor Eduardo de Jesus Oliveira, membro atuante no Comitê Técnico Temático de Métodos Gerais e Capítulos desde 7 de julho de 2021 (Portaria nº 342/2021), na função de coordenador suplente deste Colegiado.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>