<xml><article id="31863807" name="EXTRATO PORTARIA PESSOAL - 27042" idOficio="9564095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20555698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE  27/04/2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 27/04/2023</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 279/2020/GAB/RE/IFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n.º 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 626 - Art. 1° Art. 1° Designar Darlan de Sousa Silva, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula Siape n° 1178072, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor de Ensino do Campus Avançado do Oiapoque - CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2° Revoga-se a PORTARIA N° 1237/2021 - GAB/RE/IFAP, de 15 de setembro de 2021.</p><p>Nº 627 - Art. 1° Designar Magno Martins Cardoso, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico Tecnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2997172, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Coordenador de Pesquisa e Extensão do Campus Avançado Oiapoque, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2° Revoga-se a PORTARIA N° 488/2022 - GAB/RE/IFAP, de 24 de março de 2022.</p><p>Nº 628 - Art. 1° Designar Elane Ferreira Oliveira, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 3085074, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Titular da Coordenação de Políticas Educacionais Inclusivas do Campus Avançado Oiapoque, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Adrielma Nunes Ferreira Bronze</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>