<xml><article id="31872419" name="Portaria 7 e 8 e Secretarios 1 a" idOficio="9565653" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00032:00030:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional em Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAB-SC/SPRF-SC/PRF Nº 132, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GAB-SC/SPRF-SC/PRF Nº 132, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL EM SANTA CATARINA, designado pela Portaria Portaria SE/MJSP nº 799 de 02 de março de 2023, do Sr. Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União de 13 de março de 2023, por força de delegação contida na Portaria nº 287/2019/DG, de 20 de novembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico do dia 25 de novembro de 2019, do Senhor DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06 de dezembro de 2018;</p><p>Considerando o encerramento em 27 de abril de 2023 do mandato dos membros das 7ª e 8ª Juntas Administrativas de Recursos de Infrações da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina nomeados conforme Portaria nº 7/2021/SPRF-SC de 27 de abril de 2021, publicada no DOU nº 78 em 28 de abril de 2021;</p><p>CONSIDERANDO o contido no Processo nº 08666.000463/2016-25, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear os membros representantes da PRF/SC das 7ª e 8ª Juntas Administrativas de Recursos de Infrações, para mandato de dois anos:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular (Presidente): Thiago Luiz Tonin; e</p><p>b) Membro Suplente: Adriano Soares.</p><p>II - 8ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular (Presidente): Avelino Neto Machado; e</p><p>b) Membro Suplente: Wagner Gonçalves Moreira.</p><p>Art. 2º - Nomear os membros representantes com conhecimento na área de trânsito das 7ª e 8ª Juntas Administrativas de Recursos de Infrações, para mandato de dois anos:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular: Leonardo Cabral Greco; e</p><p>b) Membro Suplente: Carmen Loraine Lara Pereira.</p><p>II - 8ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular: Débora Couto; e</p><p>b) Membro Suplente: Julliana Melo Cordeiro.</p><p>Art. 3º - Nomear os membros representantes da entidade representativa da sociedade ligada à área de trânsito das 7ª e 8ª Juntas Administrativas de Recursos de Infrações, para mandato de dois anos:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular: Max William Machado; e</p><p>b) Membro Suplente: Eva Aparecida de Oliveira Machado.</p><p>II - 8ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular: Elisabeth Schirmer; e</p><p>b) Membro Suplente: Géssica Kauane Bueno.</p><p>Art. 4º - Dispensar os secretários das 1ª, 2ª, 3ª, 4ª, 5ª, 6ª, 7ª e 8ª Juntas Administrativas de Recursos de Infrações, abaixo informados:</p><p>I - 1ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Secretário Titular: Anderson Koerich Lima; e</p><p>b) Secretário Suplente: Elisiandra Macedo Correa da Silva Pilar.</p><p>II - 2ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Secretário Titular: Ana Paula Ducatti; e</p><p>b) Secretário Suplente: Cleomar Rodrigues da Luz.</p><p>III - 3ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Rafael José Siquela; e</p><p>b) Secretário Suplente: Daniel Fernando Dezen.</p><p>IV - 4ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Sander Oenning; e</p><p>b) Secretário Suplente: Rafael Diez Fernandes Queiroz.</p><p>V - 5ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: João Gustavo Ravasi Ritter; e</p><p>b) Secretário Suplente: Ramon Sander Ribeiro do Carmo.</p><p>VI - 6ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Fernando Alessandro; e</p><p>b) Secretário Suplente: Marcel Matias Pontes.</p><p>VII - 7ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Alberto Araripe Guesser; e</p><p>b) Secretário Suplente: Hermes de Lima Santos Neto.</p><p>VIII - 8ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Clayton Herminelli Brevilieri; e</p><p>b) Secretário Suplente: Fabiano Oliveira Alvares da Silva.</p><p>Art. 5º - Designar os secretários das 1ª, 2ª, 3ª, 4ª, 5ª, 6ª, 7ª e 8ª Juntas Administrativas de Recursos de Infrações, cientes da livre dispensa, abaixo informados:</p><p>I - 1ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Secretário Titular: Leandro Andrade do Nascimento; e</p><p>b) Secretário Suplente: Gabriel Souza de Carvalho Ramos.</p><p>II - 2ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Secretário Titular: Gustavo Marangoni Costa; e</p><p>b) Secretário Suplente: Ramon Sander Ribeiro do Carmo .</p><p>III - 3ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Alexandre de Melo Saraiva; e</p><p>b) Secretário Suplente: Marvio Figueiredo Loyola.</p><p>IV - 4ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Douglas Thomas Jacobsen; e</p><p>b) Secretário Suplente: Andre Caldas Nascimento.</p><p>V - 5ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Carlos Magno da Cruz Junior; e</p><p>b) Secretário Suplente: Genesio Rodolfo Kuster.</p><p>VI - 6ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Ronaldo Paiva de Oliveira; e</p><p>b) Secretário Suplente: Rafael Diez Fernandes Queiroz.</p><p>VII - 7ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Manoel Antunes Pereira; e</p><p>b) Secretário Suplente: Alberto Araripe Guesser.</p><p>VIII - 8ª JARI/PRF/SC</p><p>a) Secretário Titular: Eliana Cristina Pauli; e</p><p>b) Secretário Suplente: Adriano Fiamoncini.</p><p>Art. 6º Revoga-se a Portaria nº 7/2021/SPRF-SC de 27 de abril de 2021, publicada no DOU nº 78 em 28 de abril de 2021. Revoga-se o artigo 5º da Portaria nº 90/2021/SPRF-SC de 23 de agosto de 2021, publicada no DOU nº 160 em 24 de agosto de 2021. Revoga-se o artigo 2º da Portaria nº 143/2021/SPRF-SC de 03 de novembro de 2021, publicada no DOU nº 208 em 05 de novembro de 2021. Revoga-se o artigo 2º da Portaria nº 46/2022/SPRF-SC de 18 de fevereiro de 2022, publicada no DOU nº 38 em 23 de fevereiro de 2022. Revoga-se o artigo 2º da Portaria nº 152/2022/SPRF-SC de 06 de junho de 2022, publicada no DOU nº 108 em 08 de junho de 2022. Revoga-se o artigo 2º da Portaria nº 203/2022/SPRF-SC de 24 de julho de 2022, publicada no DOU nº 141 em 27 de julho de 2022. Revoga-se o artigo 2º da Portaria nº 204/2022/SPRF-SC de 24 de julho de 2022, publicada no DOU nº 141 em 27 de julho de 2022. Revoga-se o artigo 2º da Portaria nº 266/2022/SPRF-SC de 14 de outubro de 2022, publicada no DOU nº 199 em 19 de outubro de 2022.</p><p>Art. 7º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL FERNANDES BITENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>