<xml><article id="31858735" name="ATO Portaria da Secretaria de Ge" idOficio="9562078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00020:00002:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20552676">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 46, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 46, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a delegação de competência constante inciso IV do art. 36 da Resolução TRE-DF nº 7.881/2021, de acordo com a Portaria Presidência Nº 84/2021 e o teor do Processo Administrativo nº 0003792-96.2023.6.07.8005, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir a titular da função comissionada de Chefe de Cartório da 5ª Zona Eleitoral da Secretaria da Corregedoria Regional Eleitoral da Vice-Presidência e Corregedoria Regional Eleitoral, código FC-6, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares:</p><p>I - PAULA FIGUEIREDO FALCOMER, Técnica em Assistência Social do Quadro de Pessoal da Secretaria de Desenvolvimento Social do Distrito Federal, ora à disposição deste Tribunal, como 1ª Substituta;</p><p>II - MARCIA APARECIDA PINHEIRO FERREIRA RODRIGUES, Técnica em Assistência Social, do Quadro de Pessoal Permanente da Secretaria de Desenvolvimento Social do Distrito Federal, ora à disposição deste Tribunal, como 2ª Substituta.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria da Secretaria de Gestão de Pessoas Nº 11, de 10/02/2023, publicada no DOU de 27/02/2023.</p><p class="assina">PAULO DE TARSO COSTA DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>