<xml><article id="31873394" name="_Arquivo Publicacao 20.04.2023 -" idOficio="9565839" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/05/2023" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 28 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 28 de abril de 2023</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria MAPA nº 536, de 20 de dezembro de 2022, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário EDUARDO DE AZEVEDO PEDROSA CUNHA, Diretor do Departamento de Saúde Animal, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 90° Sessão Geral de Assembleia Mundial dos Delegados Nacionais da Organização Mundial da Saúde Animal OMSA, em Paris, visitar a fábrica de vacinas de febre aftosa, onde a equipe de Pesquisa e Desenvolvimento vem trabalhando na nova tecnologia VLP (virus-like particle), em Colônia, República Francesa e República Federal da Alemanha, no período de 18.05 a 01.06.2023, com ônus para PCEANIMAIS (Processo n° 21000.020803/2023-55)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário FLÁVIA CARDOSO GENARO DE MATTOS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na CGCCQ/DSA Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 90° Sessão Geral de Assembleia Mundial dos Delegados Nacionais da Organização Mundial da Saúde Animal OMSA, em Paris, República Francesa, no período de 19 a 28.05.2023, com ônus para PCEANIMAIS (Processo n° 21000.020803/2023-55)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário BRUNO DE OLIVEIRA COTTA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na CGCCQ/DSA Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 90° Sessão Geral de Assembleia Mundial dos Delegados Nacionais da Organização Mundial da Saúde Animal OMSA, em Paris, República Francesa, no período de 19 a 28.05.2023, com ônus para PCEANIMAIS (Processo n° 21000.020803/2023-55)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário ANA LÚCIA DE PAULA VIANA, Diretora do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Anima, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no DIPOA Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar como membro da delegação brasileira da 90° Sessão Geral de Assembleia Mundial dos Delegados Nacionais da Organização Mundial da Saúde Animal OMSA, em Paris, República Francesa, no período de 19 a 28.05.2023, com ônus para ISPANIMAL (Processo n° 21000.020803/2023-55)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário DANIELA PACHECO DE LACERDA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no CEPI/CGVSA/DSA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 90° Sessão Geral de Assembleia Mundial dos Delegados Nacionais da Organização Mundial da Saúde Animal OMSA, em Paris, República Francesa, no período de 19 a 28.05.2023, com ônus para PCEANIMAIS (Processo n° 21000.020803/2023-55)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ROBERTO CARLOS RAZERA PAPA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no GAB/SFA-RN da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Missão de Prospecção para a preparação da VIII Reunião do Grupo de Trabalho de Cooperação Técnica Brasil, em Tegucigalpa, República de Honduras, no período de 09 a 18.06.2023, com ônus limitado. (Processo n° 21040.000898/2023-14)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário MARCOS VINÍCIUS DE SANTANA LEANDRO JUNIOR, Coordenador Geral de Insumos Pecuários, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no CGIPE/DSA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar visita técnica à fábrica de vacina contra febre aftosa da MSD Saúde Animal, na Cidade de Colônia, República Federal da Alemanha, no período de 28.05 a 01.06.2023, com ônus para FISCMED. (Processo n° 21000.024718/2023-66)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário EDUARDO HENRIQUE PORTO MAGALHÃES, Coordenador Geral de Fiscalização e Certificação Fitossanitários Internacionais, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no CGFC/DSV da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de representar o Departamento na reunião da Comissão de Medidas Fitossanitárias da Convenção Internacional para a Proteção dos Vegetais da FAO (CMF/CIPV), na sede da FAO, Grupo de Trabalho do Guia de Inspeção Baseada em Risco - IPPC/FAO, em Roma, República Itaiana, no período de 20 a 27.05.2023, com ônus para GERENDSV. (Processo n° 21000.026766/2023-99)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário DANIELA DE QUEIROZ BAPTISTA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no DIVIG II/CDVIG/DSA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 90° Sessão Geral de Assembleia Mundial dos Delegados Nacionais da Organização Mundial da Saúde Animal OMSA, em Paris, República Francesa, no período de 19 a 28.05.2023, com ônus para PCEANIMAL (Processo n° 21000.020803/2023-55)</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>