<xml><article id="31868896" name="56 a 57." idOficio="9565093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556970">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 56, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 56, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 928, de 5 de dezembro de 2022, e tendo em vista os elementos constantes do processo nº 23123.002589/2023-94, autoriza o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>MARIA FRANCISCA FERREIRA TRUJILLO, Técnica em Assuntos Educacionais, para participar da missão de prospecção referente à Comissão Mista de Cooperação Técnica Brasil - Argentina, que será realizada em Buenos Aires, Argentina, de 14 a 18 de maio de 2023, trânsito incluso, com ônus para a Agência Brasileira de Cooperação (diárias e passagens).</p><p class="assina">MARIA IZOLDA CELA DE ARRUDA COELHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 57, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 928 de 5 de dezembro de 2022, e tendo em vista os elementos constantes do processo nº 23123.002567/2023-24, autoriza o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>MERCEDES MARIA DA CUNHA BUSTAMANTE, Presidente da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, para participar Fórum Mundial de Educação 2023, a ser realizado em Londres, no Reino Unido, de 6 a 11 de maio de 2023, trânsito incluso, com ônus para a CAPES (diárias e passagens).</p><p class="assina">MARIA IZOLDA CELA DE ARRUDA COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>