<xml><article id="31875097" name="Portaria IPEA 229 A 234 - Design" idOficio="9565986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00039:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS IPEA DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS IPEA DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo art. 18 do Decreto nº 11.194, de 08 de setembro de 2022; e tendo em vista o disposto na Portaria GM/MPO nº 26, de 2 de março de 2023 e no Processo nº 03001.001431/2023-76 resolve:</p><p>Nº 229 - Dispensar o servidor FABIO RIBEIRO SERVO, Matrícula SIAPE Nº XX106XX, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Crescimento e Desenvolvimento Econômico COCDE, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Macroeconômicas - CGMAC, da Diretoria de Estudos e Políticas Macroeconômicas - DIMAC, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 230 - Designar o servidor LUIS CARLOS GARCIA DE MAGALHAES, Matrícula SIAPE nº XX014XX, para o encargo de substituto eventual do Coordenador de Crescimento e Desenvolvimento Econômico COCDE, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Macroeconômicas - CGMAC, da Diretoria de Estudos e Políticas Macroeconômicas - DIMAC, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 231 - Dispensar o servidor JOSE RONALDO DE CASTRO SOUZA JUNIOR, Matrícula SIAPE Nº XX598XX, da função comissionada de Coordenador de Crescimento e Desenvolvimento Econômico COCDE, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Macroeconômicas - CGMAC, da Diretoria de Estudos e Políticas Macroeconômicas - DIMAC, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 232 - Dispensar o servidor GERALDO SANDOVAL GOES, Matrícula SIAPE Nº XX839XX, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Gestão de Informações e de Estudos Especiais em Macroeconomia - COGIE, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Macroeconômicas - CGMAC, da Diretoria de Estudos e Políticas Macroeconômicas - DIMAC, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 233 - Designar o servidor ROBERTO PIRES MESSENBERG, Matrícula SIAPE nº XX018XX, para o encargo de substituto eventual do Coordenador de Gestão de Informações e de Estudos Especiais em Macroeconomia - COGIE, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Macroeconômicas - CGMAC, da Diretoria de Estudos e Políticas Macroeconômicas - DIMAC, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 234 - Dispensar o servidor CHRISTIAN VONBUN, Matrícula SIAPE Nº XX609XX, da função comissionada de Coordenador de Gestão de Informações e de Estudos Especiais em Macroeconomia - COGIE, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Macroeconômicas - CGMAC, da Diretoria de Estudos e Políticas Macroeconômicas - DIMAC, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p class="assina">CLAUDIO ROBERTO AMITRANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>