<xml><article id="31874223" name="PRT SE MF 734 DE 28.04.2023" idOficio="9565933" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00027:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE / MF Nº 734, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE / MF Nº 734, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA, no uso da competência que lhe foi conferida pelo art. 20 da Portaria MF nº 267, de 26 de abril de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 27 de abril de 2023, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, bem como o disposto na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações constantes no Processo SEI nº 50000.010210/2023-89, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor público MANUEL AUGUSTO ALVES SILVA, matrícula SIAPE nº 1216154, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Subsecretário, código CCE 1.15, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva do Ministério dos Transportes.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GABRIEL MURICCA GALIPOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>