<xml><article id="31866174" name="Edital nA 04 - 2023" idOficio="9564588" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="02/05/2023" artClass="00099:00025:00087:00722:00682:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=121" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE SUSPENSÃO DE PAGAMENTO Nº 4, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE SUSPENSÃO DE PAGAMENTO Nº 4, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-ADJUNTO DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso de suas atribuições e em conformidade com as disposições estabelecidas pela INSTRUÇÃO NORMATIVA Nº 45/SGDD/SEDGGD/ME, DE 15 DE JUNHO DE 2020, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário: JANEIRO/2023.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>026.228.664-53</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>GESELITA CORREIA DOS SANTOS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>469.179.004-78</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>GLACIENE PEREIRA TAVARES</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>309.453.994-72</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOSE LOUVECY DOS SANTOS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>133.904.574-53</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ALBERTO JORGE MONTEIRO MENEZES</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>177.918.984-20</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>GIVONETE FERREIRA DA SILVA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>635.788.164-34</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOSEFA ALVES DE OLIVEIRA</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao: I - comparecimento a qualquer agência bancária do banco no qual recebe seus proventos. II - aplicativo de celular SOUGOV.BR. III - comparecimento à UFAL/DAP, na sala 01 - CCAD/DAP/UFAL situada no 1° andar do CIC. 3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada à UFAL a permissão para apresentar Declaração de Vida ou Escritura Pública Declaratória de Vida, mediante a vinda de tutor/curador/procurador devidamente identificado (portanto original e cópia do termo de sentença judicial ou procuração atualizada, emitida no prazo máximo de 6 meses), no Departamento de Administração de Pessoal da UFAL, preferencialmente no horário de 8h às 14h, ou mediante o e-mail: ccad@dap.ufal.br, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja entregue a Declaração ou a Escritura, no prazo máximo de 60 dias.</p><p class="assina">ADALBERON SANTA CRUZ BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>