<xml><article id="31863345" name="PORTARIA NA 182 DE 27 DE ABRIL D" idOficio="9564058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00021:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20555634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 182, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 182, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA, SUBSTITUTA, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 6, de 12 de janeiro de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2021 e pela Portaria nº 137, de 24 de fevereiro de 2023, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 11.341, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenadora de Despesas e Gestora Financeira, no âmbito da Unidade Gestora 810027 - SNDPLGBTQIA+:</p><p>I - Ordenadora de Despesas titular: Symmy Larrat Brito de Carvalho, Secretária Nacional dos Direitos das Pessoas LGBTQIA+, CPF: 615.XXX.XXX-87;</p><p>II - Ordenador de despesa substituto: Danielle da Silva Santa Brigida, Diretora de Promoção e Defesa dos Direitos das Pessoas LGBTQIA+, CPF: 821.XXX.XXX-44;</p><p>III - Gestora Financeira titular: Alessandro Santos Mariano, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional dos Direitos das Pessoas LGBTQIA+, CPF: 054.XXX.XXX-43;</p><p>IV - Gestor financeiro substituto: Oton Tássio Silva Luna, Chefe de Divisão, CPF: 805.XXX.XXX-34.</p><p>Art. 2º Designar o servidor abaixo relacionado para atuar como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 810027 - SNDPLGBTQIA+, na forma do art. 6º, da Instrução Normativa nº 6, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional - STN:</p><p>I - Titular: Hiago Mendes Guimarães, Coordenador-Geral na Diretoria de Promoção e Defesa dos Direitos das Pessoas LGBTQIA+, CPF: 010.XXX.XXX-89;</p><p>II - Substituto: vago.</p><p>Art. 3º Fica revogada a portaria nº 143, de 28 de março de 2023, publicada no DOU de 30 de março de 2023</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAURA FERNANDA ZACHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>