<xml><article id="31871999" name="Portarias - publicacao em 02-05-" idOficio="9565584" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00032:00030:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557900">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo art. 63, Anexo I, do Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União - Edição Especial - de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Nº 976 - Implantar, a partir do dia 17 de janeiro de 2014, pensão indenizatória a Sra. JULIANA CABRAL DOS SANTOS SILVA, correspondente a 1/3 de um salário mínimo vigente, em cumprimento à decisão judicial da 2ª Vara Federal da Seção Judiciária do Maranhão, Processo nº: 0000327-51.2008.4.01.3701 - AÇÃO ORDINÁRIA DE INDENIZAÇÃO, bem como do Parecer de Força Executória n° 0254/2023/CORESPNE/PRU1R/PGU/AGU, considerando o disposto no Processo SEI n° 00734.001557/2023-88</p><p>Nº 977 - Conceder, a partir do óbito, pensão vitalícia a MARIA ELENA NAGAMATSU, na condição de cônjuge, do servidor HARUO NAGAMATSU, matrícula SIAPE n° 165183, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, vinculado à SPRF/SP, em razão de seu falecimento, ocorrido, na inatividade em 03 de abril de 2023, com fundamento no artigo 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, e no artigo 23, §§ 1º e 4º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinados com o artigo 16, inciso I, da Lei nº 8.213/1991, com redação dada pela Lei nº 13.146/2015, e com o artigo 77, § 2º, inciso V, alínea c, item 6, da Lei nº 8.213/1991, com redações dadas pelas Leis nº 13.846/2019 e 13.135/2015, conforme disposto no Processo n° 08658.019494/2023-88</p><p class="assina">ANDRESSA CABRAL ARAÚJO BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>