<xml><article id="31858461" name="Portaria redistribuicao Cargo Va" idOficio="9563299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20554699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 349, de 12 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 349, de 12 de abril de 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO CEARÁ, no uso das atribuições que lhe confere o inciso L do artigo 23 do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução n.º 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça, que dispõe sobre o instituto da redistribuição de cargos efetivos dos quadros de pessoal dos órgãos do Poder Judiciário da União,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 30 da Resolução TSE n.º 23.701/2022, bem como no art. 1º, § 4º, da Portaria TSE n.º 244, de 31 de março de 2023,</p><p>CONSIDERANDO, por fim, a decisão desta Presidência e a documentação constante do Processo SEI n.º 2022.0.000013195-5, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, nos termos do artigo 37 da Lei n.º 8.112/1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527/1997, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n.º 6.082/1974, vago em decorrência da aposentadoria de Valquíria Gomes Farias, conforme Ato nº 2/2022, publicado no DOU nº 38, de 23 de fevereiro de 2022, tendo por reciprocidade a redistribuição simultânea, para o Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei nº 10.842/2004, ocupado pela servidora CAROLINA OLIVEIRA SERPA, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal daquele Tribunal.</p><p>Art. 2º ESTABELECER na Secretaria do Tribunal a lotação do cargo ocupado pela servidora redistribuída.</p><p class="assina">Des. INACIO DE ALENCAR CORTEZ NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>