<xml><article id="31875305" name="Portaria IPEA 235 A 239 - Design" idOficio="9566090" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00039:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558696">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS IPEA DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS IPEA DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 18 do Decreto nº 11.194, de 08 de setembro de 2022; e tendo em vista o disposto na Portaria GM/MPO nº 26, de 2 de março de 2023 e no Processo nº 03001.001392/2023-15, resolve:</p><p>Nº 235 - Designar o servidor MARCIO BRUNO RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº XX691XX, para o encargo de substituto eventual do Coordenador de Estudos Regionais e Desenvolvimento Federativo - COERF, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - CGRUR, da Diretoria de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - DIRUR, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p>Nº 236 - Designar o servidor MARCO AURELIO COSTA, Matrícula SIAPE nº XX029XX, para o encargo de substituto eventual do Coordenador de Estudos em Desenvolvimento Urbano - CODUR, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - CGRUR, da Diretoria de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - DIRUR, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p>Nº 237 - Designar o servidor RONALDO RAMOS VASCONCELOS, Matrícula SIAPE nº XX771XX, para o encargo de substituto eventual do Coordenador de Avaliação de Políticas Públicas - COAPP, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - CGRUR, da Diretoria de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - DIRUR, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p>Nº 238 - Designar a servidora JUNIA CRISTINA PERES RODRIGUES DA CONCEIÇAO, Matrícula SIAPE nº XX056XX, para o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Estudos e Políticas Agropecuárias - COEPA, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - CGRUR, da Diretoria de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - DIRUR, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p>Nº 239 - Designar o servidor MANOEL RODRIGUES DOS SANTOS JUNIOR, Matrícula SIAPE Nº XX768XX, para o encargo de substituto eventual do Coordenador de Métodos Quantitativos - COMEQ, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - CGRUR, da Diretoria de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - DIRUR, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p class="assina">CLAUDIO ROBERTO AMITRANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>