<xml><article id="31872561" name="PORTARIA AFAS 28 04" idOficio="9565703" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/05/2023" artClass="00032:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  nº 104, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO nº 104, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afaste do país Delegado de Polícia Federal DÉCIO PEREIRA DE MOURA, lotado na SEDQ/CRD/CGPRE/DICOR/PF e da Delegada de Polícia Federal ANNA FLÁVIA ALVES DE MELO MICHELAN, lotada na SADIP/DIREN/CRD/CGPRE/DICOR/PF, para participar da "Reunião da OEDT sobre Orientação e Extração de Cocaína", a ocorrer em Elst/Holanda, sendo o período total de afastamento de 19 a 23 de junho de 2023, incluindo o trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.008423/2023-28).</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p><p class="identifica">DESPACHO nº 105, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 14 da Portaria nº 443, de 24 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 221, de 25 de novembro de 2021, autoriza que se afaste do país o Delegado de Polícia Federal VALDECY DE URQUIZA E SILVA JUNIOR, com o objetivo de participar da "Reunião dos membros do Comitê Executivo da INTERPOL" em Lyon/França, sendo o período total de afastamento 17 a 24/06/2023, inclusive o trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.011813/2023-85).</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>