<xml><article id="31866009" name="DESPACHO DO REITOR - 18-24-26.04" idOficio="9564539" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De  18 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 18 de abril de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>Nereide Stela Santos Magalhães, SIAPE nº 1134043, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Farmacêuticas, no período de 12/05/2023 a 26/05/2023, trânsito incluído, para Missão de Trabalho na Faculdade de Farmácia, Institut Galien Paris-Saclay UMR CNRS 8612 da Universidade Paris Saclay - França, programada para o período de 12 a 25 de maio de 2023, através do Programa Institucional de Internacionalização CAPES-Print PPGCB-UFPE/Université Paris Saclay, projeto No. 88887.311907/2018-00., no(a) Faculté de Pharmacie, Institut Galien Paris-Saclay UMR CNRS 8612, Université Paris-Saclay, em Orsay/França, Com ônus. (Processo nº 23076.026029/2023-40)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>Djamel Fawzi Hadj Sadok, SIAPE nº 2208785, lotado(a) no(a) Centro de Informática, no período de 28/04/2023 a 06/05/2023, trânsito incluído, para Participar do congresso Offshore Technology Conference 2023, no(a) Offshore Technology Conference, em Houston/Estados Unidos, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.034063/2023-14)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO DE 26 de abril de 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Daniel Felinto Pires Barbosa, SIAPE nº 2316177, lotado(a) no(a) Departamento de Física CCEN, no período de 08/05/2023 a 12/05/2023, trânsito incluído, para Apresentação de trabalho no Congresso Conference on Lasers and Electro-Optics 2023 (CLEO 2023), no(a) American Physical Society, IEEE Photonics Society e Optica Society, em San Jose/Califórnia, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.031649/2023-08)</p><p>Daniele Maria Vieira do Nascimento, SIAPE nº 1125484, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Administrativas (DCA), no período de 01/05/2023 a 05/05/2023, trânsito incluído, para 8th Multi-stakeholder Forum on Science, Technology and Innovation (STI) for the Sustainable Development Goals, no(a) United Nations Department of Economic and Social Affairs / Sustainable Development, em Nova Yorque/Estados Unidos, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.034891/2023-65)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>