<xml><article id="31868731" name="Portarias UFSM 19.12" idOficio="9565055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria de Pessoal UFSM N. 2.190, de 29 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Nº 982-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Liliane de Freitas Bauermann, Matrícula SIAPE 2227178, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Titular, Nível Único, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Fisiologia e Farmacologia/CCS, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 20, incisos I, II, III e IV, § 2°, inciso I, da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 013470/2023-81)</p><p>Nº 983-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos proporcionais, a Alvino Barcelos dos Santos, Matrícula SIAPE 379712, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 10, § 1º, inciso I, combinado com o Artigo 26 da Emenda Constitucional n. 103 de 12 de novembro de 2019. (Processo n. 059673/2022-32)</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela portaria de Pessoal UFSM N. 2.190 de 29 de dezembro de 2021 e sua(s) apostila(s), resolve:</p><p>Nº 988-DISPENSAR Sonia Roselaine de Pra Venturini, Matrícula SIAPE 1092606, ocupante do cargo de Auxiliar de Nutrição e Dietética, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria Apoio Administrativo - COPSIA da Comissão Permanente de Sindicância Inquérito Administrativo, Código FG1.205, para a qual foi designada pela Portaria de Pessoal UFSM N. 516/2023/UFSM, de 03/03/2023. (Processo n. 059746/2023-77)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 989-EXONERAR Josiane dos Santos Souza Borges, Matrícula SIAPE 1833709, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Coordenadora da Comissão Permanente de Sindicância Inquérito Administrativo, Código CD3.35, para o qual foi nomeada pela Portaria de pessoal UFSM N. 595/2021/UFSM, de 25/03/2021. (Processo n. 059746/2023-77)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 990-DESIGNAR Vinícius Soldera Rocha, Matrícula SIAPE 1079484, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Apoio Administrativo-Orçamentário da Corregedoria Setorial da UFSM, Código FG1.205. (Processo n. 059746/2023-77)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 991-NOMEAR Josiane dos Santos Souza Borges, Matrícula SIAPE 1833709, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Corregedor-Chefe, Código CD3.35. (Processo n. 059746/2023-77)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 992-DESIGNAR Sonia Roselaine de Pra Venturini, Matrícula SIAPE 1092606, ocupante do cargo de Auxiliar de Nutrição e Dietética, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Subdivisão de Análise Preliminar e de Medidas Alternativas da Corregedoria Setorial da UFSM, Código FG4.071. (Processo n. 059746/2023-77)</p><p>Nº 994-DISPENSAR Daniel Luís Arenhardt, Matrícula SIAPE 1753088, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Prospecção e Valoração da Coordenadoria de Transferência de Tecnologia e Propriedade Intelectual da Pró-Reitoria de Inovação e Empreendedorismo, Código FG1.007, para a qual foi designado pela Portaria de Pessoal UFSM N. 146/UFSM, de 20/01/2023.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 995-DESIGNAR Cibele Silva do Couto, Matrícula SIAPE 1752115, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Prospecção e Valoração da Coordenadoria de Transferência de Tecnologia e Propriedade Intelectual da Pró-Reitoria de Inovação e Empreendedorismo, Código FG1.007.</p><p>II - Mantém-se a lotação oficial.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>