<xml><article id="31867163" name="Portarias Gabin__BB7EWG" idOficio="9564777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00033:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556553">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ICMBIO DE 26 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS ICMBIO DE 26 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 15 do Decreto nº 11.193, de 08 de setembro de 2022, designado pela Portaria de Pessoal nº 10/MMA, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 12 de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Nº 1.394 - Dispensar, a pedido, LORENA CORDEIRO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 2219059, do encargo de substituto do Coordenador, Código FCE 1.10, da Coordenação de Assessoramento Administrativo - COASA, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.456 - Designar FRANCISCO NEVES SIQUEIRA, CPF nº ***.029.557-**, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe de Serviço, Código FCE 1.05, do Serviço de Matéria Administrativa 1 - SEMAD 1, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.457 - Designar JACQUELINE MARTINS GOMES, matrícula SIAPE nº 01478048-8, para exercer os encargos de substituta do Coordenador, Código FCE 1.10, da Coordenação de Assessoramento Administrativo - COASA, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO MARCELINO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>