<xml><article id="31866559" name="portaria_401-424_2023 CSCDP" idOficio="9564659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00046:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556410">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS, DE 26 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS, DE 26 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao inciso III, parágrafo único do art 6º e ao art. 187, I,§ 1º do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 401 MARIA HELENA KRAMA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568239, para inspecionar as empresas Rusan Pharma Ltd -B000712 e Pharmazell Private Ltd - B001053, em Ankleshwar e Chennai , Índia, no período de 8/6/23 a 24/6/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº. 25351.906753/2023-76).</p><p>Nº 402 DANIELA BEATRIZ DE CASTRO GOMES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491461, para inspecionar a empresa Bavaria Medizin Technologie GMBH, em Wessling , Alemanha, no período de 6/5/23 a 13/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 351/2023. (Processo nº. 25351.909772/2023-54).</p><p>Nº 403 MILAY RORATO DE OLIVEIRA RIOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491480, para inspecionar a empresa Bavaria Medizin Technologie GMBH, em Wessling , Alemanha, no período de 6/5/23 a 13/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 351/2023. (Processo nº. 25351.909772/2023-54).</p><p>Nº 404 PRISCILA ALVES DE ANDRADE, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568280, para inspecionar a empresa ARENE LIFE SCIENCES LIMITED, em Patancheru, Índia, no período de 2/6/23 a 10/6/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº 25351.906753/2023-76).</p><p>Nº 405 JEAN CARLO DE MIRANDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491410, para inspecionar a empresa ARENE LIFE SCIENCES LIMITED, em Patancheru, Índia, no período de 2/6/23 a 10/6/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº 25351.906753/2023-76).</p><p>Nº 406 THIAGO REZENDE PEREIRA CUNHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568337 para inspecionar a empresa IceCure Medical Ltd, em Caesarea, Israel, no período de 5/5/23 a 13/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 351/2023. (Processo nº 25351.909772/2023-54).</p><p>Nº 407 THIBERIO MUNDIM FERREIRA PIRES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1320259 para inspecionar a empresa IceCure Medical Ltd, em Caesarea, Israel, no período de 5/5/23 a 13/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 351/2023. (Processo nº 25351.909772/2023-54).</p><p>Nº 408 CARLOS CESAR DOS SANTOS NOGUEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492818 para inspecionar as empresas Honour Lab Limited (unit III) e Hetero Drugs Limited(unit I), em Visakhaptnam e Jinnaram Mandal, Índia, no período de 18/5/23 a 4/6/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº 25351.906753/2023-76).</p><p>Nº 409 KELLEN CRISTINA DOMINGUES DOS SANTOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491395 para inspecionar a empresa Bd Rapid Diagnostics Co. Ltd, em Jiangsu, China, no período de 19/5/23 a 28/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 351/2023. (Processo nº 25351.909772/2023-54).</p><p>Nº 410 ANDRE PAES DE ALMEIDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2338647 para inspecionar as empresas Bd Rapid Diagnostics Co. Ltd e Guangzhou Wanhe Plastic Materials Co. Ltd, em Jiangsu e Shaoguan, China, no período de 19/5/23 a 3/6/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 351/2023. (Processo nº 25351.909772/2023-54).</p><p>Nº 411 FRANCISCO ALEXANDRE SHAMMASS E MANCILHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2439567 para inspecionar a empresa Diasorin S.P.A, em Saluggia, Itália, no período de 13/5/23 a 20/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 351/2023. (Processo nº 25351.909772/2023-54).</p><p>Nº 412 ANDRESSA SIMOES COSTA SOUTO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568135 para inspecionar a empresa Diasorin S.P.A, em Saluggia, Itália, no período de 13/5/23 a 20/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 351/2023. (Processo nº 25351.909772/2023-54).</p><p>Nº 413 LEONARDO DUTRA ROSA, Assessor-Chefe, SIAPE nº 1651541 para participar do Fórum Latino-Americano da Indústria Farmacêutica 2023 e na XLIV Assembleia Anual da Associação Latino-Americana das Indústrias Farmacêuticas (ALIFAR), em Mendoza, Argentina, no período de 16/5/23 a 19/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 357/2023. (Processo nº 25351.911043/2023-68).</p><p>Nº 414 MEIRUZE SOUSA FREITAS, Diretora, SIAPE nº 1568803 para participar do Fórum Latino-Americano da Indústria Farmacêutica 2023 e na XLIV Assembleia Anual da Associação Latino-Americana das Indústrias Farmacêuticas (ALIFAR), em Mendoza, Argentina, no período de 16/5/23 a 19/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 357/2023. (Processo nº 25351.911043/2023-68).</p><p>Nº 415 ROMISON RODRIGUES MOTA, Diretor, SIAPE nº 1491867 para participar do Fórum Latino-Americano da Indústria Farmacêutica 2023 e na XLIV Assembleia Anual da Associação Latino-Americana das Indústrias Farmacêuticas (ALIFAR), em Mendoza, Argentina, no período de 16/5/23 a 19/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 357/2023. (Processo nº 25351.911043/2023-68).</p><p>Nº 416 IHATANDERSON ALVES DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492725 para inspecionar a empresa Chengdu Baiyu Pharmaceuticals Co. Ltd, em Chegdu, China, no período de 18/5/23 a 29/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº 25351.906753/2023-76).</p><p>Nº 417 FABIO RIBEIRO RODRIGUES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1432193 para inspecionar a empresa Chengdu Baiyu Pharmaceuticals Co. Ltd, em Chegdu, China, no período de 18/5/23 a 29/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº 25351.906753/2023-76).</p><p>Nº 418 SIMONE SAAD CALIL, Auditora de Finanças e Controle, SIAPE nº 2622170 para participar do 2023 OECD Global Anti-Corruption &amp; Inegrity Forum, em Paris, França, no período de 22/5/23 a 27/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 376/2023. (Processo nº 25351.910529/2023-89 e 25351.908502/2023-26).</p><p>Nº 419 LARISSA BALDEZ CAMPOS MENEGHEL, Técnica Administrativa, SIAPE nº 1896085 para participar do 2023 OECD Global Anti-Corruption &amp; Inegrity Forum, em Paris, França, no período de 22/5/23 a 27/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 376/2023. (Processo nº 25351.910529/2023-89 e 25351.908502/2023-26).</p><p>Nº 420 LUIZ AUGUSTO DA CRUZ, Analista Administrativo, SIAPE nº 1491857 para participar do 2023 OECD Global Anti-Corruption &amp; Inegrity Forum, em Paris, França, no período de 22/5/23 a 27/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 376/2023. (Processo nº 25351.910529/2023-89 e 25351.908502/2023-26).</p><p>Nº 421 RENATA MENESES DE MELO, Analista Administrativo, SIAPE nº 1980441 para participar do 2023 OECD Global Anti-Corruption &amp; Inegrity Forum, em Paris, França, no período de 22/5/23 a 27/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 376/2023. (Processo nº 25351.910529/2023-89 e 25351.908502/2023-26).</p><p>Nº 422 MARCIO PESSOA COSTA PINHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1902980, para realizar inspeção sanitária internacional para fins de certificação de boas práticas de fabricação nas empresas HONOUR LAB LIMITED (UNIT III) e SHANDONG ANXIN PHARMACEUTICAL CO. LTD, em Visakhaptnam District e Jinan City, China, no período de 11/5/23 a 28/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº. 25351.906753/2023-76).</p><p>Nº 423 MARCELO SIDI GARCIA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493002, para realizar inspeção sanitária internacional para fins de certificação de boas práticas de fabricação nas empresas HONOUR LAB LIMITED (UNIT III) e SHANDONG ANXIN PHARMACEUTICAL CO. LTD, em Visakhaptnam District e Jinan City, China, no período de 11/5/23 a 28/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº. 25351.906753/2023-76).</p><p>Nº 424 JEAN CARLO DE MIRANDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2995411, para realizar inspeção sanitária internacional para fins de certificação de boas práticas de fabricação na empresa LABORATÓRIOS SOPHIA S.A. DE C.V., em Zapopan, México, no período de 6/5/23 a 14/5/23, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 300/2023. (Processo nº. 25351.906753/2023-76).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>