<xml><article id="31873643" name="ATOS DO DGP N. 1518 28.04.2023" idOficio="9565862" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00135:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558343">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 252, publicado no DOU n. 38, Seção 2, de 24 de fevereiro de 2023, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.509 - Contratar, em caráter temporário, ANA FLÁVIA FERREIRA LIMA, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 2.459,95 (dois mil quatrocentos e cinquenta e nove reais e noventa e cinco centavos) para prestar serviço junto à Faculdade de Ceilândia - FCE, área Terapia Ocupacional, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 25 de ABRIL de 2023 a 28 de FEVEREIRO de 2024, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 059/2023, Processo nº 23106.039022/2023-81.</p><p>Nº 1.512 - Contratar, em caráter temporário, BIANCA MACHADO QUINTINO DAMACENA, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Línguas Estrangeiras e Tradução - LET, área Línguas Estrangeiras Modernas - (Tradução-Inglês e/ou áreas afins), em regime de 40 horas semanais, pelo período de 25 de ABRIL de 2023 a 05 de MARÇO de 2024, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 062/2023, Processo nº 23106.040726/2023-05.</p><p>Nº 1.513 - Contratar, em caráter temporário, ALAN SANTOS DE OLIVEIRA, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos) para prestar serviço junto ao De-partamento de Audiovisuais e Publicidade, área Comunicação Social, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 25 de ABRIL de 2023 a 28 de FEVEREIRO de 2024, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 060/2023, Processo nº 23106.044160/2023-82.</p><p>Nº 1.523 - Contratar, em caráter temporário, HALLHANE MACHADO, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oito-centos e trinta e um reais e vinte e um centavos) para prestar serviço junto ao ICH/HIS, área Teoria e Metodologia da História, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 25 de ABRIL de 2023 a 06 de JANEIRO de 2024, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 058/2023, Processo nº 23106.042019/2023-45.</p><p class="assina">SHEILA PERLA MARIA DE ANDRADE DA SILVA</p><p class="identifica">ATOS de 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 72, de 20 de janeiro de 2021, publicado no DOU n. 13, seção 2, página 24, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.539 - Dispensar, em razão de afastamento superior a 30 dias, o Professor do Magistério Superior Francisco Evangelista Junior da função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Estruturas e Construção Civil da FT (FCC).</p><p>Nº 1.540 - Designar o Professor do Magistério Superior Marcos Honorato de Oliveira para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Estruturas e Construção Civil da FT (FCC).</p><p class="assina">SHEILA PERLA MARIA DE ANDRADE DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>