<xml><article id="31870209" name="PORTARIA 285" idOficio="9565329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00004:00005:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Corregedoria-Geral da Justiça Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="104" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=104" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CJF Nº 285, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CJF Nº 285, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O MINISTRO CORREGEDOR-GERAL DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e</p><p>CONSIDERANDO que a Corregedoria-Geral da Justiça Federal é órgão de fiscalização, controle e orientação normativa da Justiça Federal de 1º e 2º graus;</p><p>CONSIDERANDO que compete à Corregedoria-Geral da Justiça Federal, nos termos da Lei n. 11.798, de 29 de outubro de 2008, a realização de inspeções e correições permanentes ou periódicas, ordinárias ou extraordinárias, gerais ou parciais, nos Tribunais Regionais Federais, resolve:</p><p>Art. 1º Instaurar a inspeção no Tribunal Regional Federal da 5ª Região, no período de 12 a 16 de junho de 2023, que abrangerá a Presidência, a Vice-Presidência, a Corregedoria Regional, bem como os gabinetes dos Desembargadores Federais e as seguintes unidades: Diretoria Judiciária, Diretoria de Recursos Extraordinários, Especiais e Ordinários, Núcleo de Gerenciamento de Precedentes e de Ações Coletivas, Diretoria do Plenário, Divisão das Seções, Diretoria de Informações e Distribuição, Divisão de Processamento das Causas de Competência das 1ª, 2ª, 3ª, 4ª, 5ª, 6ª e 7ª Turmas, Escola de Magistratura Federal da 5ª Região, Coordenadoria dos Juizados Especiais Federais, Gabinete de Conciliação, Diretoria de Precatórios, Divisão de Assuntos da Magistratura, Gabinete de Segurança Institucional, Estatística e Sistema Judiciais Eletrônicos.</p><p>Art. 2º O Tribunal deverá providenciar acesso remoto aos sistemas processuais para os integrantes nomeados nesta Portaria durante o período de 5 a 23 de junho de 2023.</p><p>Art. 3º O cronograma das atividades de inspeção será informado ao Tribunal, por meio de ofício em que constarão as orientações quanto à execução dos trabalhos, bem como aos horários de realização das entrevistas.</p><p>Art. 4º Estabelecer o dia 12 de junho de 2023, às 10 horas, para abertura da inspeção.</p><p>Art. 5º Determinar a expedição de ofício à Presidência do Tribunal Regional Federal da 5ª Região, dando conhecimento da realização da inspeção e solicitando a divulgação desta Portaria para os membros e servidores do Tribunal.</p><p>Art. 6º Esclarecer que, durante a inspeção, as atividades jurisdicionais e administrativas deverão prosseguir normalmente.</p><p>Art. 7º Designar, conforme autoriza o art. 21 do Provimento n. 1, de 5 de janeiro de 2009, desta Corregedoria-Geral:</p><p>I - os Desembargadores Federais Gilda Sigmaringa Seixas e Marcos Augusto de Sousa, do TRF da 1ª Região; Guilherme Couto de Castro, do TRF da 2ª Região; Luis Carlos Hiroki Muta, do TRF da 3ª Região; Sebastião Ogê Muniz, do TRF da 4ª Região; Lincoln Rodrigues de Faria e Miguel Ângelo de Alvarenga Lopes, do TRF da 6ª Região, para realizar os trabalhos de inspeção;</p><p>II - os Juízes Federais Auxiliares Alcioni Escobar da Costa Alvim e Erivaldo Ribeiro dos Santos para coordenar a inspeção;</p><p>III - os servidores Antônio Carlos Guimarães Júnior, Dayse Alencar Rodrigues, Denise Guimarães Tângari, Édis André Taffarel, Evilane Prata Antunes Ribeiro Martins, Gabriela Carvalho Valete Rodrigues, Glaucio Southier, Ilton José Costa, Joelmir Rodrigues da Silva, Marcelle Limborço Valente, Márcia Alves da Silva Abi-Acl, Márcio de Freitas Manna, Maria Eugenia Heck Griep, Namba Akegawa Costa, Nismeire Aparecida Candido de Medeiros, Paulo José Saffioti Junior, Renato de Oliveira Paes, Renato Nunes Rodrigues de Freitas, Ronan Fernandes Teixeira, Rosa Miriam Farias Prysthon e Simone Katsuren Nakasato para colaborar com os trabalhos da inspeção; e</p><p>IV - a Secretária da Corregedoria-Geral, Denise Guimarães Tângari, como responsável pelas anotações, guarda de documentos, arquivos eletrônicos e informações destinados à consolidação do relatório.</p><p>Art. 8º Determinar a expedição de ofícios ao Ministério Público Federal, ao Conselho Nacional de Justiça e à Ordem dos Advogados do Brasil (Conselho Federal e Seccionais de Alagoas, Ceará, Paraíba, Pernambuco, Rio Grande do Norte e Sergipe) para comunicar a realização da inspeção.</p><p class="assina">Min. OG FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>