<xml><article id="31870044" name="portarias-PROGESP DOU 27 e 28.04" idOficio="9565285" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00113:00985:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270/95-R, de 23/10/1995, resolve:</p><p>Nº 469 - Exonerar, a pedido, do cargo de Médico-Área, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 03 de abril de 2023, o(a) servidor(a) FELIPE COSTA DE ANDRADE MARINHO, matrícula n° 2961910, lotado(a) no Hospital Universitário Onofre Lopes (HUOL). (Processo nº 23077.026476/2023-87)</p><p>Nº 470 - Exonerar, a pedido, do cargo de Médico-Área, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 31 de março de 2023, o(a) servidor(a) AMANDA BAPTISTA ARANHA, matrícula n° 2969076, lotado(a) no Hospital Universitário Onofre Lopes (HUOL). (Processo nº 23077.024916/2023-61)</p><p>Nº 471 - Declarar a vacância do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, ocupado por ANNA JUSSARA ARAUJO DA SILVEIRA FURTADO, matrícula nº 3133374, lotado(a) no(a) Diretoria de Qualidade de Vida, Saúde e Segurança no Trabalho, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (PROGESP), a contar de 13 de abril de 2023, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, item VIII da Lei n. º 8.112, de 11.12.90. (Processo nº 23077.034467/2023-60)</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 477, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270/95-R, de 23/10/1995, considerando o que consta do processo nº 23077.049366/2023-93, resolve:</p><p>Declarar a vacância do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, ocupado por JERFFESON GOMES DUTRA, matrícula nº 2374029, lotado(a) no(a) Instituto Metrópole Digital (IMD), a partir de 02 de maio de 2023, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, item VIII da Lei n. º 8.112, de 11.12.90.</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>