<xml><article id="31875173" name="PORTARIA 1186-2023" idOficio="9566049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00032:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº  1.186, DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 1.186, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MJSP nº 443, de 24 de novembro de 2021, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, no Decreto nº 72.021, de 28 de março de 1973, no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Alterar a Portaria de Pessoal SE/MJSP nº 1.088, de 4 de abril de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 68, de 10 de abril de 2023, Seção 2, página 40, referente ao afastamento do país dos Policiais Rodoviários Federais JEAN COELHO, ALLAN DA MOTA REBELLO, VINICIUS ALENCAR MORETTO e CÍNTIA REGINA VASCONCELLOS DA COSTA LIMA, Oficiais de Ligação junto ao Colégio Interamericano de Defesa, em Washington, D.C., Estados Unidos da América, para fazer constar que as viagens ocorrerão às cidades do Rio de Janeiro/RJ, de São José dos Campos/SP e de Brasília/DF, Brasil, e de Assunção, Paraguai, no período de 3 a 13 de maio de 2023, inclusive trânsito, com ônus, mantidas as demais condições (Processo nº 08650.062793/2022-21).</p><p class="assina">DIEGO GALDINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>