<xml><article id="31858076" name="Portaria 79-2023" idOficio="9563188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00080:00003:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00009" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais/Campus Juiz de Fora/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20554556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria CAMPUSJFA/IFSUDMG nº 79, de 27 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria CAMPUSJFA/IFSUDMG nº 79, de 27 de abril de 2023</p><p>A Diretora-geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Juiz de Fora, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria GABREITOR/IFMGSE nº 511, de 17 de maio de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2021, retificada pela Portaria GABREITOR/IFMGSE nº 609, de 18 de maio de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 19 de maio de 2021,</p><p>Considerando a Portaria-R n° 19, de 13 de janeiro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 15 de janeiro de 2014, que trata da delegação de competência do Reitor a Diretores-gerais de campus,</p><p>Considerando a documentação acostada ao Processo nº 23225.001493/2023-61, resolve:</p><p>Art. 1° DESIGNAR, a partir de 29/04/2023, os servidores LEOPOLDO FERREIRA DE SOUSA, matrícula SIAPE 292****, e GILBERTO DE CASTRO TIMOTHEO, matrícula SIAPE 360****, para o exercício das funções, respectivamente, de Coordenador, código FCC, e de Vice-coordenador dos Cursos Técnicos em Mecânica do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Juiz de Fora, para cumprimento de mandato de 2(dois) anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CLÁUDIA VALÉRIA GÁVIO COURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>