<xml><article id="31872047" name="Portarias de 28-4-2023" idOficio="9565608" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR PRO TEMPORE SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA - IFRO, nomeado pela Portaria nº 819/REIT - CGAB/IFRO (SEI nº 1911771), de 17 de abril de 2023, publicada no DOU nº 75, de 19 de abril de 2023, Seção 2, pág. 31, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no D.O.U. de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/Consup/IFRO, de 29 dezembro de 2015, e posteriores; e pela Portaria nº 1.373 (SEI nº 0809564), de 18 de julho de 2019, publicada no DOU nº 138, de 19 de julho de 2019, seção 1, pág. 214, resolve:</p><p>Nº 858 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.005292/2023-14, bem como o Despacho nº 253/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1920735).</p><p>Art. 1º Fica dispensado(a), a partir de 26/4/2023, o(a) servidor(a) VALERIA NAZARIO SANTOS, SIAPE nº 2997217, Assistente em Administração, da Função Gratificada de Coordenador(a) de Compras e Licitações (CCL), Código FG-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Porto Velho Calama.</p><p>Art. 2º O(A) servidor(a) deverá providenciar, junto ao setor competente, a transferência patrimonial, se houver, através do inventário do termo de responsabilidade.</p><p>Nº 859 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.005293/2023-69, em especial o Despacho nº 252/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1920730).</p><p>Art. 1º Está designado(a) o(a) servidor(a) CAROLINE LUJAN DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1837958, Administrador(a), para exercer a Função Gratificada de Coordenador(a) de Compras e Licitações (CCL), Código FG-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Porto Velho Calama.</p><p>Nº 860 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.005179/2023-39 e o Despacho nº 254/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1920742).</p><p>Art. 1º Está dispensado(a), a partir de 13/4/2023, o(a) servidor(a) QUEZIA CRISTINA DE LIMA SANTOS, SIAPE nº 1220578, Professor(a) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função Gratificada de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Guajará-Mirim.</p><p>Art. 2º O(A) servidor(a) deverá providenciar, junto ao setor competente, a transferência patrimonial, se houver, através do inventário do termo de responsabilidade.</p><p>Art. 3º Que seja realizado Pleito Eleitoral para Eleição do(a) Coordenador(a) de Curso, conforme definido na Portaria nº 2.460/REIT - CGAB/IFRO (SEI nº 0750671), de 11 de novembro de 2019.</p><p>Nº 861 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.004663/2023-41, em especial o Despacho nº 257/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1920766).</p><p>Art. 1º Está designado(a) o(a) servidor(a) SIMMY LIANDRA GONÇALVES COLARES AULER, SIAPE nº 3298490, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada de Coordenador(a) de Registros Acadêmicos (CRA), Código FG-1, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Porto Velho Calama.</p><p>Nº 862 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.004917/2023-21, bem como o Despacho nº 259/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1920830).</p><p>Art. 1º Fica dispensado(a), a partir de 18/4/2023, o(a) servidor(a) DAGNER VACA KAWAMURA, SIAPE nº 1104768, Administrador(a), da Função Gratificada de Coordenador(a) de Patrimônio e Almoxarifado (CPALM), Código FG-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Cacoal.</p><p>Art. 2º O(A) servidor(a) deverá providenciar, junto ao setor competente, a transferência patrimonial, se houver, através do inventário do termo de responsabilidade.</p><p>Nº 863 - Tendo em vista os autos do Processo SEI nº 23243.005067/2023-88, em especial o Despacho nº 258/2023/REIT - PRODIN (SEI nº 1920799).</p><p>Art. 1º Está designado(a) o(a) servidor(a) FREDERICO SILVA ZAPELINI, SIAPE nº 3299745, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada de Coordenador(a) de Patrimônio e Almoxarifado (CPALM), Código FG-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), Campus Cacoal.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">DAUSTER SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>