<xml><article id="31858296" name="2 SPOA - Portaria 528 - Alteraca" idOficio="9563356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00013:00002:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20554776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SPOA/SEXEC/MCTI Nº 528, DE 27 ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SPOA/SEXEC/MCTI Nº 528, DE 27 ABRIL DE 2023</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SEGEP/MP nº 1.328, de 02 de agosto de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 02 de agosto de 2012, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na Lei nº 8.878, de 11 de maio de 1994, no Decreto nº 6.077, de 10 de abril de 2007, e demais informações que constam do processo SEI nº 01245.001111/2023-28, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o exercício do empregado público JOÃO BATISTA GOMES CHIAPIM, Instalador-Reparador de Linhas e Aparelhos, Matrícula SIAPE nº 1178837, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para ficar à disposição da Universidade Federal Fluminense - UFF, para exercer suas atividades no Instituto de Artes e Comunicação Social.</p><p>Art. 2º O ônus pelo salário é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º O empregado deverá apresentar-se imediatamente ao Órgão de origem ao término do exercício.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO VIOLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>