<xml><article id="31862535" name="Despachos_3028367" idOficio="9563916" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20555428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 27 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 27 de abril de 2023</p><p>O Vice-Reitor no Exercício da Reitoria da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>LENITA ZAJDENVERG, matrícula SIAPE nº 1154432, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina , no período de 21/06/2023 a 27/06/2023, para participar de congresso médico anual, junto à American Diabetes Association, em San Diego, Estados Unidos - com ônus limitado. (Processo 23079.208348/2023-30)</p><p>JULIANA REZENDE MONTENEGRO MEDEIROS DE MORAES, matrícula SIAPE nº 3450383, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) EEAN , no período de 09/07/2023 a 15/07/2023, para participar do 12º Congresso Iberoamericano em Investigação Qualitativa, junto à Escola Superior de Enfermagem de Lisboa, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado. (Processo 23079.214490/2023-16)</p><p>LUIZ JOAO ABRAHAO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2280187, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina , no período de 05/05/2023 a 10/05/2023, para participar de congresso médico anual, junto à Associação Americana de Gastroenterologia, em Chicago, Estados Unidos - com ônus limitado. (Processo 23079.209586/2023-62)</p><p class="assina">CARLOS FREDERICO LEÃO ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>