<xml><article id="31858879" name="02 A 155 RCO ALMIR X SIMONE TRT1" idOficio="9545387" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20529377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PR Nº 155, DE 31 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PR Nº 155, DE 31 DE MARÇO DE 2023</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37 da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146 /2012, do C. Conselho Nacional da Justiça; e conforme o que consta do Processo de Redistribuição PROAD nº 43144/2022, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 237, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, página 37, em 22/04/2008, que removeu, a pedido, por permuta, o servidor ALMIR ROGERIO DE GODOI, matrícula nº 112216, Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p>Art. 2º Redistribuir o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pelo servidor ALMIR ROGERIO DE GODOI, matrícula nº 112216, para o Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, em reciprocidade com o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, ocupado pela servidora SIMONE FUCHS.</p><p>Art. 3º Conceder Licença-Trânsito de 10 (dez) dias à servidora SIMONE FUCHS, nos termos do art. 18 da Lei nº 8.112/90 c/c o art. 7º da Resolução CNJ nº 146/2012.</p><p>Art. 4º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BEATRIZ DE LIMA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>