<xml><article id="31868812" name="Int_Port_112_2023_DIR" idOficio="9565059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00034:00036:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria Colegiada da ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 112, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 112, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com a deliberação da Diretoria e o que consta no Processo n° 48500.005986/2005-23, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares das gerências da Superintendência de Gestão Administrativa, Financeira e de Contratações - SGA:</p><p>I - Lauro Borges Pereira, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Serviços Administrativos e Infraestrutura Predial;</p><p>II - Hélio Noleto da Silva, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Orçamento e Finanças; e</p><p>III - Anderson Viera Martins, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Licitações e Controle de Contratos e Convênios.</p><p>Art. 2º Designar os respectivos gerentes substitutos:</p><p>I - Pedro Madeira Palácio, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Serviços Administrativos e Infraestrutura Predial em suas ausências e afastamentos;</p><p>II - Eliana Carneiro Resende, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituta do Gerente de Orçamento e Finanças em suas ausências e afastamentos; e</p><p>III - Carlos Campos da Costa Neto, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Licitações e Controle de Contratos e Convênios em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 3º Designar os titulares de coordenações:</p><p>I - Pedro Madeira Palácio, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Manutenção e Segurança Predial;</p><p>II - Isamara Ferreira Braga, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenadora de Recursos Logísticos;</p><p>III - Eliana Carneiro Resende, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenadora de Arrecadação, Cobrança e Inadimplência;</p><p>IV - Ramon Monteiro Olinto, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira;</p><p>V - Vamberto Queiroz de Araújo Júnior, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Contabilidade;</p><p>VI - Carlos Campos da Costa Neto, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Planejamento das Contratações; e</p><p>VII - Giampiero Cardoso Nargi, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Monitoria de Contratos e Convênios.</p><p>Art. 4º Designar os respectivos coordenadores adjuntos:</p><p>I - George Luis Almeida Dantas, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Manutenção e Segurança Predial e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>II - Camila Ferraz Rocha, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenadora Adjunta de Recursos Logísticos e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>III - Paulo Roberto Gomes Parente, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Arrecadação, Cobrança e Inadimplência e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>IV - Gustavo Antônio Rocha Lôbo, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Execução Orçamentária e Financeira e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>V - Eydi da Costa Cesário, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenadora Adjunta de Planejamento das Contratações e substituta do titular em suas ausências e afastamentos; e</p><p>VI - Esdras Assunção da Silva, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Monitoria de Contratos e Convênios e substituto do titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 5º Designar a responsável pelo Núcleo de Orçamento:</p><p>I - Suelen Cristina da Silva Oliveira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT III, como Coordenadora do Núcleo de Orçamento.</p><p>Art. 6º Designar as Agentes de Contratação do Núcleo de Seleção de Fornecedores:</p><p>I - Angélica Luisa Pinto Nogueira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT II, como coordenadora;</p><p>II - Eliúde Aparecida Ferreira Nunes, ocupante de Cargo Comissionado Técnico CCT II; e</p><p>III - Thania Rodrigues Mariano, ocupante de Cargo Comissionado Técnico CCT I.</p><p>Art. 6º Designar, ainda, a titular e o adjunto da Assessoria de Gestão Estratégica:</p><p>I - Ruth Luna Macêdo, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Assessora-Chefe de Gestão Estratégica; e</p><p>II - Giovanny Vitorio Baratto Cocicov, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Assessor Adjunto de Gestão Estratégica e substituto da titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 7º Designar o Gerente de Licitações e Controle de Contratos e Convênios como substituto do Superintendente de Gestão Administrativa, Financeira e de Contratações em suas ausências e afastamentos.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da gerência.</p><p>Art. 8º Ficam revogadas as Portarias nº 5.735, de 23 de abril de 2019, e nº 410, de 29 de dezembro de 2022.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor em 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>