<xml><article id="31868827" name="Int_Port_115_2023_DIR" idOficio="9565059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00034:00036:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria Colegiada da ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 115, DE 24 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 115, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA-ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com a deliberação da Diretoria e o que consta no Processo nº 48500.005986/2005-23, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares das gerências da Superintendência de Concessões, Permissões e Autorizações dos Serviços de Energia Elétrica - SCE:</p><p>I - Paola Bembom Garcia Torres, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Outorgas de Geração de Energia Elétrica; e</p><p>II - André Meister, ocupante do cargo comissionado de gerência executiva CGE IV, como Gerente de Outorgas de Transmissão e Distribuição de Energia Elétrica.</p><p>Art. 2º Designar os respectivos gerentes substitutos:</p><p>I - Guilherme Vieta Junqueira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto da Gerente de Outorgas de Geração de Energia Elétrica em suas ausências e afastamentos; e</p><p>II - Sanderson Emanuel Uchôa de Lima, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como substituto do Gerente de Outorgas de Transmissão e Distribuição de Energia Elétrica em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 3º Designar os titulares de coordenações:</p><p>I - Geraldo Faria de Souza Neto, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Autorizações de Empreendimentos de Geração e de Agentes Comercializadores de Energia;</p><p>II - Guilherme Vieta Junqueira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão de Concessões e Autorizações de Geração;</p><p>III - Renato de Oliveira Falcão, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Outorga e Gestão do Potencial Hidráulico;</p><p>IV - Ronald Edward Hardinge-Bailey de Amorim, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão de Encargos e Obrigações Setoriais;</p><p>V - Gabriel Costa da Silva, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Instrução de Licitação de Transmissão;</p><p>VI - Sanderson Emanuel Uchôa de Lima, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Autorização de Reforços e Melhorias da Transmissão;</p><p>VII - Jesus Roberto Ferrer de Francesco, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão Estratégica da Transmissão e Distribuição; e</p><p>VIII - Cesar Romero Ribeiro, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador de Gestão da Implantação de Empreendimentos Licitados.</p><p>Art. 4º Designar os respectivos coordenadores adjuntos:</p><p>I - Tito Angelo Lobão Cruz, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Autorizações de Empreendimentos de Geração e de Agentes Comercializadores de Energia e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>II - Tatiana de Araújo Colares, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenadora Adjunta de Gestão de Concessões e Autorizações de Geração e substituta do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>III - João Paulo Guimarães Ribeiro Ferreira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Gestão de Encargos e Obrigações Setoriais e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>IV - Daniel Luiz Azevedo Oliveira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Instrução de Licitação de Transmissão e substituto do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>V - Tatiana Gomes Malta, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenadora Adjunta de Autorização de Reforços e Melhorias da Transmissão e substituta do titular em suas ausências e afastamentos;</p><p>VI - Taciana Gomes Chaves, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenadora Adjunta de Gestão Estratégica da Transmissão e Distribuição e substituta do titular em suas ausências e afastamentos; e</p><p>VII - Rafael Bertolucci Gonçalves Mota, ocupante do cargo comissionado técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Gestão da Implantação de Empreendimentos Licitados e substituto do titular em suas ausências e afastamentos.</p><p>Art. 5º Designar, ainda, o titular da Assessoria de Gestão Estratégica:</p><p>I - Álvaro Fagundes Moreira, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Assessor-Chefe de Gestão Estratégica.</p><p>Art. 6º Designar o responsável pelo Núcleo de Apoio Administrativo:</p><p>I - Hudson José de Matos Veloso dos Santos, ocupante do cargo comissionado técnico CCT III, como Coordenador do Núcleo de Apoio Administrativo.</p><p>Art. 7º Designar os responsáveis por projetos especiais:</p><p>I - Marco Alessandro Pando, ocupante do cargo comissionado técnico CCT IV, como Coordenador do Projeto de Geração; e</p><p>II - José Antônio Fabbrini Marsiglio, ocupante do cargo comissionado técnico CCT II, como Coordenador do Projeto de Transmissão.</p><p>Art. 8º Designar o Gerente de Outorgas de Transmissão e Distribuição de Energia Elétrica como substituto da Superintendente Adjunta de Concessões, Permissões e Autorizações dos Serviços de Energia Elétrica em suas ausências e afastamentos.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da gerência.</p><p>Art. 9º Fica revogada a Portaria nº 5.840, de 18 de junho de 2019 e a Portaria nº 5.841, de 18 de junho de 2019.</p><p>Art. 10º Esta Portaria entra em vigor em 2 de maio de 2023.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>