<xml><article id="31873604" name="DOU 28-04-2023 (S2)" idOficio="9565871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00082:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 974,  DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 974, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, e demais informações que constam do processo 23163.000716.2023-44, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição, por prazo indeterminado, da servidora Stela Sica Nunes, matrícula SIAPE nº 2067402, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense (IFSul), para exercer suas atribuições na Unidade da Defensoria Pública da União em Pelotas/RS.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p><p class="identifica">Portaria nº 975, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo 23206.001958.2023-10 e, considerando o disposto no artigo 33, inciso VIII, da Lei n.º 8.112, de 11/12/1990, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar vago, a contar de 26/04/2023, o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Padrão 409, código de vaga 832073 com regime de trabalho semanal de 40 horas, do Quadro de Pessoal desta IFE, ocupado por Ivan Bremm de Oliveira, por motivo de posse em outro cargo inacumulável junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p><p class="identifica">Portaria nº 976, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo 23163.001337.2023-71 e, considerando o disposto no artigo 33, inciso VIII, da Lei n.º 8.112, de 11/12/1990, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar vago, a contar de 20/04/2023, o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe E, Padrão 410, código de vaga 647759 com regime de trabalho semanal de 40 horas, do Quadro de Pessoal desta IFE, ocupado por Jael Sanera Sigales Gonçalves, por motivo de posse em outro cargo inacumulável junto à Universidade Federal de Pelotas.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p><p class="identifica">Portaria nº 984, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo n.º 23495.000284.2023-10, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 01/07/2023, a servidora Patrícia Soares Khairallah, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Chefe do Gabinete da Direção-geral (FG-1), Câmpus Santana do Livramento, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">Flávio Luís Barbosa Nunes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>