<xml><article id="31868965" name="PORTARIA 1164.2023" idOficio="9565078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00059:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="119" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=119" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRT 18ª GP/SGPE Nº 1.164, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRT 18ª GP/SGPE Nº 1.164, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DESEMBARGADOR VICE-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no exercício da Presidência e no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 3515/2023, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição à servidora MARIA DE LOURDES DA CUNHA SOUZA, com proventos integrais e paridade, no cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Egrégio Tribunal, com fundamento no art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Os proventos da aposentadoria concedida no art. 1º seguem o disposto nos arts. 11, 12, 13, 14 e 15, inciso VI, da Lei nº 11.416, de 15 de dezembro de 2006, com a redação dada pela Lei nº 12.774, de 28 de dezembro de 2012 e pela Lei n.º 13.317, de 20 de julho de 2016; art. 67 (redação original) da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 c/c o art. 6º da Lei nº 9.624, de 2 de abril de 1998 e Ofício-Circular nº 36/SRH/MP, de 29 de junho de 2001; arts. 62 e 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 3º da Lei nº 8.911, de 11 de julho de 1994, art. 3º da Lei nº 9.624, de 2 de abril de 1998, art. 3º da Medida Provisória nº 2.225-45/2001, e decisões proferidas na Ação Ordinária nº 2004.34.00.048565-0 - 7ª Vara Federal, Seção Judiciária/DF e no Recurso Extraordinário 638.115/CE.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUGÊNIO JOSÉ CESÁRIO ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>