<xml><article id="31871299" name="PortPessoal234P" idOficio="9565488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00017:00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 234, DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 234, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/MAPA/nº 509, de 08 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 09 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.029516/2023-60, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MARINA REIS SOUZA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE n.º 2010897, CPF n.º ***.791.598-**, da Função Comissionada Executiva, de Assistente, Código FCE-2.07, da Superintendência Regional do Mato Grosso - SR(MT), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar HELTON ANTONIO DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Orientador de Projetos de Assentamento, matrícula SIAPE n.º 1468021, CPF n.º ***.464.371-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Assistente, Código FCE-2.07, da Superintendência Regional do Mato Grosso - SR(MT), do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensado da função o qual ocupa atualmente.</p><p>Art. 3º Dispensar HEBERT NUNES VELASCO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE n.º 1550792, CPF n.º ***.311.311-**, da Função Comissionada Executiva, de Chefe de Serviço, Código FCE-1.05, do Serviço da Cartografia, da Divisão de Governança Fundiária, da Superintendência Regional do Mato Grosso - SR(MT), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Designar PAULO SERGIO GARCIA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE n.º 1616420, CPF n.º ***.859.301-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, Código FCE-1.07, da Divisão de Desenvolvimento e Consolidação de Projetos de Assentamentos, da Superintendência Regional do Mato Grosso - SR(MT), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Nomear HEBERT NUNES VELASCO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE n.º 1550792, CPF n.º ***.311.311-**, para exercer o Cargo Comissionado Executivo, Código CCE-2.05, de Assistente Técnico (Regularização Fundiária), da Divisão de Governança Fundiária, da Superintendência Regional de Mato Grosso-SR(MT), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>