<xml><article id="31867103" name="port propessoas aposent 2023" idOficio="9564770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00123:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A Pró-Reitora de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que foi delegada pela Portaria nº 654 de 12/03/20, publicada no DOU de 13/03/20, resolve:</p><p>Nº 1.874 - Conceder aposentadoria por invalidez permanente ao servidor JOSE ALBERTO GONCALVES LOPES, Matrícula SIAPE nº 1622708, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, Classe D, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 10, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 40, § 1º, inciso I da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, amparado pelo Art. 3º da EC nº 103/19, quando a edição do laudo por Junta Médica Oficial constar a data da invalidez anterior a 13/11/19, Nota Técnica nº 427/2011-SRH/MP, com proventos proporcionais calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04 (Processo SEI nº 23089.011026/2023-51).</p><p>Nº 1.875 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GILBERTO PESSANHA RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 311555, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Referência 4, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 20, §2°, Inciso I da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.001408/2023-76).</p><p>Nº 1.877 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor IVARNE LUIS DOS SANTOS TERSARIOL, Matrícula SIAPE nº 1137725, ocupante do cargo de Professor Associado, Regime de Dedicação Exclusiva, Referência 4, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.008661/2023-51).</p><p>Nº 1.878 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora NEIVA SAMPAIO GOMES SILVA, Matrícula SIAPE nº 1165426, ocupante do cargo de Psicólogo/Área, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 20, §2°, Inciso I da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.007702/2023-91).</p><p>Nº 1.879 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora SONIA MARIA CESAR DE AZEVEDO SILVA MOURA MAGALHAES GOMES, Matrícula SIAPE nº 596248, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.005529/2023-97).</p><p>Nº 1.883 - Conceder aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho ao servidor LOURIVAL MACHADO SOARES, Matrícula SIAPE nº 2055700, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 7, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, §1º, inciso I da Constituição Federal de 1988, combinado com inciso II do § 1º do Art. 10 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com os proventos calculados por média aritmética, nos termos do § 2º do Art. 26 da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo SEI nº 23089.009792/2023-55).</p><p>Nº 1.884 - Conceder aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho a servidora ROSELY APPARECIDA RAMOS CALIXTO, Matrícula SIAPE nº 1136099, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, §1º, inciso I da Constituição Federal de 1988, combinado com inciso II do § 1º do Art. 10 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com os proventos calculados por média aritmética, nos termos do § 2º do Art. 26 da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo SEI nº 23089.010070/2023-43).</p><p>Nº 1.885 - Conceder aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho a servidora SIMONE KATZ, Matrícula SIAPE nº 1151278, ocupante do cargo de Farmacêutico, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, §1º, inciso I da Constituição Federal de 1988, combinado com inciso II do § 1º do Art. 10 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com os proventos calculados por média aritmética, nos termos do § 2º do Art. 26 da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo SEI nº 23089.010003/2023-29).</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>