<xml><article id="31870848" name="UFVDOU0068-de 28.04.2023-portari" idOficio="9565411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00156:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20557613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no DOU de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 315 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a CLAUDIO MUDADU SILVA, matrículas 7839-5/UFV e 1288847-1/Siape, ocupante da vaga nº 339145 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 20º, I a IV, § 2º, I, da Emenda Constitucional n° 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019;</p><p>2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.904296/2023-52</p><p>Nº 316 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a NILSON FERREIRA DOS SANTOS, matrículas 9185-5/UFV e 0430911-4/Siape, ocupante da vaga nº 339070 do cargo de Auxiliar de Agropecuária, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º, I a III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019;</p><p>2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.904625/2023-65)</p><p>Nº 317 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a RAIMUNDO DOMINGOS TEIXEIRA, matrículas 5109-8/UFV e 0430855-0/Siape, ocupante da vaga nº 339017 do cargo de Auxiliar de Eletricista, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º, I a III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019;</p><p>2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.905320/2023-71)</p><p>Nº 318 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a LUIZ RAIMUNDO DOS SANTOS, matrículas 6754-7/UFV e 0431053-8/Siape, ocupante da vaga nº 339179 do cargo de Auxiliar de Agropecuária, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º, I a III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019;</p><p>2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.904528/2023-72)</p><p>Nº 319 - 1. conceder aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho, a SEBASTIÃO LOPES DE FARIA SOBRINHO, matrículas 6163-8/UFV e 0429642-0/Siape, ocupante da vaga nº 338074 do cargo de Auxiliar de Agropecuária, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 40, §1º, I, da Constituição Federal, com redação pela Emenda Constitucional nº 103, de 13/11/2019, com proventos calculados na forma do art. 26 da Emenda Constitucional nº 103/2019;</p><p>2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.905831/2023-92)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto na Portaria MEC nº 451, de 09/04/2010, publicada no DOU de 12/04/2010, e o que consta dos Processos 23114.002569/2019 e SEI 23114.904156/2020-31, bem como a decisão proferida pelo Conselho Universitário, em sua 478ª reunião, ocorrida em 14/04/2023, resolve:</p><p>Nº 323 - 1. anular a Portaria nº 0278/2020, de 1º/06/2020, publicada no DOU de 03/06/2020, Seção 2, p. 21;</p><p>2. aplicar a pena de cassação de aposentadoria do servidor JORGE LUIZ COLODETTE, matrículas 5396-1/UFV e 7429188-5/Siape, por ter incorrido nas condutas descritas no art. 117, IX, X, XII, XVI e XVII, da Lei nº 8.112/1990, bem como no art. 132, I, IV, IX, X e XIII, da mesma Lei;</p><p>3. os efeitos dessa Portaria passam a contar da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>