<xml><article id="31868791" name="portarias_para_DOU" idOficio="9565061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00108:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 1.728 - Considerar autorizada, com vigência a partir de 24 de abril de 2023, a remoção da servidora MAIRA BEATRINE DA ROCHA UCHOA, matrícula SIAPE-1064347, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, da UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ (UFPA) lotada no Instituto de Ciências da Saúde (ICS) para a UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO BAIANO - CAMPUS DE SANTO ANTÔNIO DE JESUS - CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE - CURSO DE BACHARELADO EM ENFERMAGEM, prevista no artigo 36, parágrafo único, Inciso III, alínea "a", da Lei n. 8.112/1990, em cumprimento à DECISÃO JUDICIAL alusiva ao Mandado de Segurança Cível n.1011154-64.2023.4.01.3900, que concedeu a segurança, para determinar a remoção da servidora tendo em vista o Parecer de Força Executória n. 00529/2023/GC-JEF-JC/EIADM-PRF6/PGF/AGU, constante dos autos do processo acima mencionado, em razão da remoção por interesse do serviço, do seu convivente, empregado público para o Município de Santo Antônio de Jesus,</p><p>Estado da Bahia.</p><p>Nº 1731 - I. Designar o servidor ERINALDO VICENTE CAVALCANTI, matrícula SIAPE-1244168 ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal para exercer, por 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Diretor da FACULDADE DE HISTÓRIA, Código FCC - nível Único do INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), ficando dispensado dessa Função o PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR MÁRCIO COUTO HENRIQUE, por término de mandato. II.Designar o servidor MÁRCIO COUTO HENRIQUE, matrícula SIAPE-1276311, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal para exercer, pelo mesmo período, o Mandato de Vice-Diretor da supracitada Faculdade, sem ônus adicional, por não se tratar de função gratificada, devendo substituir o Diretor em suas faltas ou impedimentos, ficando dispensado dessas funções o PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR KARL HEINZ ARENZ, por término de mandato.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p><p class="cargo">Vice-Reitor em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>