<xml><article id="31877624" name="Portaria 28.04.2023" idOficio="9566166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 19.10.2021, publicado no DOU de 20.10.2021, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 910 - Processo n° 23152.001075/2023-74 - Exonerar, a partir de 02/05/2023, YURI BLANCO E SILVA, matrícula SIAPE 2649519, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor da Diretoria de Administração e Planejamento, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 1.743, de 09.08.2018, publicada no DOU em 10.08.2018.</p><p>Nº 911 - Processo n° 23152.001077/2023-63 - Dispensar, a partir de 02/05/2023, MAURO SÉRGIO RAMOS BARBOSA, matrícula SIAPE 1789897, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Geral de Administração, Orçamento e Finanças, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 907, de 22.04.2016, publicada no DOU em 25.04.2016.</p><p>Nº 912 - Processo n° 23156.001322/2023-01 - Dispensar, a partir de 02/05/2023, LEONARDO SILVA MORAES, matrícula SIAPE 1523902, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador(a) da Coordenadoria de Tecnologia da Informação, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 181, de 27.01.2022, publicada no DOU em 28.01.2022.</p><p>Nº 913 - Processo n° 23152.001079/2023-52 - Art. 1º Designar ERIKA DE ANDRADE SILVA LEAL, matrícula SIAPE 1510967, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Superior em Ciências Econômicas, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes.</p><p>Nº 914 - Processo n° 23156.001323/2023-47 - Art. 1º Designar CARLOS ALEXANDRE VOLPI, matrícula SIAPE 2525825, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia da Informação da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Nº 915 - Processo n° 23157.001073/2023-35 - Art. 1º Declarar vago, a partir de 28 de abril de 2023, o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal do Ifes, do Campus São Mateus, ocupado por BRUNO DE OLIVEIRA SCHNEIDER, matrícula SIAPE 1065558, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 916 - Processo n° 23152.001078/2023-16 - Art. 1º Nomear MAURO SÉRGIO RAMOS BARBOSA, matrícula SIAPE 1789897, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor de Administração e Planejamento, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>