<xml><article id="31863603" name="DOU 28.04.2023 Reitor Portaria N" idOficio="9564093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20555696">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 866,  DE 28 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 866, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO COLÉGIO PEDRO II, nomeada por Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2022, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1, de 19 de outubro de 2022, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 637 de 27 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 28 de março de 2023, na página 18, Seção 2, que nomeou ELAINE MONTEIRO PEREIRA DA SILVA, para o cargo de Assistente de Alunos, conforme o §6° do Art.13 da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">ANA PAULA GIRAUX LEITÃO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 867, DE 28 DE ABRIL DE 2023</p><p>A REITORA DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008 e nomeada por Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2022, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1, de 19 de outubro de 2022, e considerando o resultado final do Concurso Público para provimento de Cargos de Técnico-Administrativos em Educação, referente ao Edital nº 06 de 18 de Março de 2022, publicado no D.O.U. de 18 de Março de 2022, resolve:</p><p>NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CLEIDILENE CRISTINA DOS SANTOS, que obteve a quinta colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 06 de 18 de Março de 2022, para o cargo de Assistente de Alunos, Classe C, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável de Raphael Carneiro Gonçalves, ocorrida através da Portaria nº 108 de 28 de fevereiro de 2023, publicada no D.O.U. de 1º de março de 2023, código de vaga nº 17332.</p><p class="assina">ANA PAULA GIRAUX LEITÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>