<xml><article id="31858314" name="2023.05.02" idOficio="9563459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00143:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20554892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 459-RTR/UFMS, DE 19 de abril de 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 459-RTR/UFMS, DE 19 de abril de 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nas alíneas 'a' e 'b', incisos I a III e § 4º do art. 2º da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003 c/c Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.036813/2022-99, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a JUSTINA MONTEIRO, código de vaga nº 715898, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada na Seção de Pacientes Internos - SEPI/DIEN/DRE/NHU, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos calculados nos termos do art. 1º da Lei nº 10.887, de 12 de junho de 2004 e § 18, art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, e quatro por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nas alíneas "a" e "b" do inciso I do § 1º do art. 10 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.008341/2023-65, resolve:</p><p>Nº 465-RTR/UFMS - Conceder aposentadoria voluntária a NOEMIA FERNANDES DA SILVA, código de vaga nº 117993, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada na Seção de Pacientes Internos - SEPI/DIEN/DRE/NHU, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos correspondentes a cem por cento da média aritmética, calculados de acordo com o § 4º do art. 10, e com o inciso II do § 2º do art. 26 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e vinte e dois por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.010079/2023-19, resolve:</p><p>Nº 466-RTR/UFMS Conceder aposentadoria voluntária a INES RODRIGUES BONGIOVANI, código de vaga nº 341715, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada na Coordenação Administrativa do Instituto Integrado de Saúde, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe A, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e onze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 475-RTR/UFMS, DE 24 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.001136/2023-79, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a ISIS DE AZEVEDO CHAVES, código de vaga nº 341702, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada na Divisão de Apoio Acadêmico e Científico do Humap/UFMS, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e onze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 481-RTR/UFMS, DE 25 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.038230/2022-01, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a JUSTINIANO BARBOSA VAVAS, código de vaga nº 341610, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado na Faculdade de Medicina, ocupante do cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 2, com Especialização, em regime de vinte horas semanais, com proventos integrais, e doze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>