<xml><article id="31875963" name="PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023" idOficio="9566082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00032:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20558784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.521 Designar ALEXANDRE TAVARES DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1301444, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Aplicações, código FCE 1.07, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Nº 1.524 Dispensar YARA TÂNIA LUCENA NUNES, matrícula Siape nº 1372163, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Policiamento de Trânsito e Fiscalização de Transporte, código FCE 1.05, da Coordenação de Policiamento de Trânsito, da Coordenação-Geral de Segurança Viária, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Designar YARA TÂNIA LUCENA NUNES, matrícula Siape nº 1372163, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Policiamento de Trânsito e Fiscalização de Transporte, código FCE 1.05, da Coordenação de Policiamento de Trânsito, da Coordenação-Geral de Segurança Viária, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Nº 1.525 Dispensar NELSON FELIPE LASCANE FILHO, matrícula Siape nº 1969512, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da encargo de Substituto do Chefe do Serviço de Corregedoria e Controle Interno, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Designar NELSON FELIPE LASCANE FILHO, matrícula Siape nº 1969512, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Corregedoria e Controle Interno, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Nº 1.527 Dispensar ALEXSANDRO DA SILVA CARDOSO, matrícula Siape Nº 1582041, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Serviço de Inteligência, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo.</p><p>Nº 1.528 Dispensar WILLIAM THOMAS, matrícula Siape Nº 1534871, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Serviço de Corregedoria e Controle Interno, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Dispensar MARCOS RANIERE NUNES QUEVEDO, matrícula Siape nº 1301813, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Corregedoria e Controle Interno, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Designar MARCOS RANIERE NUNES QUEVEDO, matrícula Siape nº 1301813, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Serviço de Corregedoria e Controle Interno, código FCE 1.05, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO FERNANDO SOUZA OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>