<xml><article id="31859038" name="PORTARIA TRT7.GP NA 176.2023" idOficio="9563324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00069:00048:00001:00009:00005:00007:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Secretaria Administrativa/Setor de Licitação" artSize="12" artNotes="" numberPage="114" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=114" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20554757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRT7.GP Nº 176, DE 27 DE ABRIL DE 2023 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRT7.GP Nº 176, DE 27 DE ABRIL DE 2023</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 7ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, com fulcro no artigo 35, inciso I, da Lei nº 8.112/1990 e tendo em a Resolução Administrativa PROAD nº 1442, de 3 de março de 2023, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 1º.5.2023, PAULO LIMA RAMALHO, Técnico Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Transporte do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada FC3, com atribuições de Agente de Transporte, vinculada ao Gabinete do Exmo. Desembargador do Trabalho José Antônio Parente da Silva, oriunda do Ato n° 67/1992, alterado pelo de nº 119/2009 da Presidência deste Tribunal, lotando-o na Seção de Transporte; dispensar, a contar de 1º.5.2023, FRANCISCO VICENTE DE GOES BRAGA, Técnico Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Transporte do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada FC3, com atribuições de Agente de Transporte, vinculado ao Gabinete do Exmo. Juiz do Trabalho convocado para este Tribunal Dr. Carlos Alberto Trindade Rebonatto, oriunda da Lei nº 11.999/2009, regulamentada pelo Ato nº 119/2009 da Presidência deste Tribunal, lotando-o na Seção de Transporte; dispensar, a contar de 1º.5.2023, PAULO ANTONIO DE ARAÚJO, Técnico Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Transporte do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada FC3, com atribuições de Agente de Transporte, vinculada ao Gabinete do Exmo. Desembargador do Trabalho Francisco Tarcísio Guedes Lima Verde Junior, oriunda do Ato n° 43/2011 da Presidência deste Tribunal, lotando-o na Seção de Transporte.</p><p class="assina">Des. DURVAL CÉSAR DE VASCONCELOS MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>