<xml><article id="31866033" name="Portaria nA 1076 1078 1150 e 115" idOficio="9564542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/05/2023" artClass="00025:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/05/2023&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="20556279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.076, DE 29 DE MARÇO DE 2023]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.076, DE 29 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições conferidas pelos arts. 79, § 1º e 80, Inciso I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.006431/2023-91, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o servidor GILBERTO FRANCISCO DALMOLIN, Professor do Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, Nível 4, Matrícula SIAPE nº 1151161, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Pedagogia, Símbolo FUC-001, e a servidora GIANE LUCELIA GROTTI, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 4, Matrícula SIAPE nº 3151151, da função de Vice-Coordenadora do referido Curso, com fundamento no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">CARLOS PAULA DE MORAES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.078, DE 29 DE MARÇO DE 2023</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições conferidas pelos arts. 79, § 1º e 80, Inciso I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.006431/2023-91, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a servidora ANDREA MARIA LOPES DANTAS, Professora do Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, Nível 4, Matrícula SIAPE nº 1150293, para responder pela Coordenação do Curso de Licenciatura em Pedagogia, Símbolo FUC-001, e o servidor ANTONIO IGO BARRETO PEREIRA, Professor do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 4, Matrícula SIAPE nº 1517436, para responder como Vice-Coordenador do referido Curso, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU, com efeitos durante o período de 2 de maio de 2023 a 2 de maio de 2025.</p><p class="assina">CARLOS PAULA DE MORAES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.150, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições conferidas pelos arts. 79, § 1º e 80, Inciso I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.004985/2023-54, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora a JANNICE MORAES DE OLIVEIRA CAVALCANTE, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 2, Matrícula SIAPE nº 3307920, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Letras Inglês, Símbolo FUC-001, com fundamento no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">CARLOS PAULA DE MORAES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.151, DE 3 DE ABRIL DE 2023</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições conferidas pelos arts. 79, § 1º e 80, Inciso I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.004985/2023-54, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR o servidor CARLOS ANDRE ALEXANDRE DE MELO, Professor do Magistério Superior, Classe B, denominação Assistente, Nível 1, Matrícula SIAPE nº 3444875, para responder pela Coordenação do Curso de Licenciatura em Letras Inglês, Símbolo FUC-001, e a servidora JANNICE MORAES DE OLIVEIRA CAVALCANTE, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 2, Matrícula SIAPE nº 3307920, para responder como Vice-Coordenadora do referido Curso, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU, com efeitos para o biênio 2023-2025.</p><p class="assina">CARLOS PAULA DE MORAES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>